<topic>
	<post>
		<title>TVC - Phiên đấu giá ủng hộ các em nhỏ Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu</title>
		<datetime>18-05-2013 00:05</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>TVC - Phiên đấu giá ủng hộ các em nhỏ Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu 
Kính thưa: Ban điều hành diễn đàn OTOFUN và các Cụ, Mợ thành viên diễn đàn!
Em xin mở thớt đấu giá này để thêm một chút ủng hộ cho các em nhỏ xã Tà Mung - H. Than Uyên - Lai Châu, chương trình đang được các Ofer nhà TVC thực hiện tại đây. Rất mong được sự ủng hộ của các cụ mợ.
Đây là Phiên đấu giá cho chương trình đến với Tà Mung lần 2. Phiên đấu giá cho chương trình lần 1 đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Thông tin về Tà Mung 
 
 Tà Mung là một xã ngèo thuộc huyện Than Uyên, Lai Châu phía Đông giáp tỉnh Yên Bái, phía bắc giáp xã Mường Kim, mỗi xã có khoảng 10 thôn bản (Trong đó có những bản mới được chuyển vào xã theo dự án tái định cư thủy điện bản Chát tháng 5 năm 2011)
Hầu hết các thôn bản đều thuộc diện đặc biệt khó khăn, nhiều điểm thôn bản cách xa trung tâm xã. Địa hình đồi núi, khe thung rất phức tạp, giao thông đi lại khó khăn đến khó mà hình dung được. Đường giao thông từ huyện vào xã tạm bợ như thủa sơ khai, nhất là vào mùa mưa thì vấn đề đi lại trở thành nỗi khổ vì đường liên thôn bản đều là đường mòn, vào mùa mưa lũ việc đi lại quá khó khăn và nguy hiểm, trong đó có nhiều thôn bản đường đi phải lội qua suối. Khí hậu nơi đây vô cùng khắc nghiệt, thường xảy ra rét đậm, rét hại vào mùa đông. Diện tích tự nhiên của các xã đều rộng, ít nhân khẩu và phân bố thưa thớt, đều là người dân tộc thiểu số (H’mông và Thái), cư trú rải rác.
 
 
 Nội dung của chương trình lần 2 tóm tắt như sau:
 
 *'Mục tiêu dự kiến: xây dựng 02 phòng học bán trú cho các cháu hs tiểu học thuộc điểm trường Bản Mở, trường tiểu học Tà Mung; hỗ trợ nhà trường 1 số thiết bị phục vụ ăn ở và bán trú.
- Việc hỗ trợ hệ thống lọc nước sẽ là việc tiếp theo, sâu khi việc xd phòng học đã xong.
- Chương trình là lâu dài, tuổi nhỏ làm việc nhỏ, nhóm lớn... đến đâu thì việc lớn tương đương. May mắn có được sự hướng ứng của địa phương, sẽ làm bước nào chắc bước đó, bước triển khai tại địa phương sẽ thực hiện trong tháng 6/2013.
- Kinh phí dự kiến: 200 triệu đồng
 
 
 Thể lệ đấu giá:
- Thời gian đấu giá: Bắt đầu từ 00:00 ngày thứ sáu, 17/05/2013 và kết thúc vào hồi 22:00 ngày thứ tư 22/05/2013
- Bước giá hợp lệ: Là bội số của 10K bắt đầu từ giá khởi điểm.
- Người trả giá cao nhất hợp lệ là người thắng cuộc. Trường hợp cùng giá, người post bài trước là người thắng cuộc.
- Bài trả giá hợp lệ là bài viết có bước giá hợp lệ, không bị chỉnh sửa, post trước 22:00:00 ngày thứ thứ tư 22/05/2013. Thời gian post bài tính theo đồng hồ của server. Bài viết có thời gian post từ 22:00 ngày thứ thứ tư 22/05/2013 không hợp lệ.
- Chủ nhân đóng góp sản phẩm không được đấu giá sản phẩm của chính mình.
- Các cụ mợ tham gia đấu giá vui lòng để lại số điện thoại để tiện liên lạc.
- Trong vòng 3 ngày kể từ ngày kết thúc đấu giá, mời các cụ mợ nhận sản    phẩm và chuyển tiền vào TK của nhóm TVC hoặc trao trực tiếp khi nhận SP. Trường hợp từ chối nhận SP sẽ được bêu danh, có hình thức xử phạt và từ chối giao dịch ở bất kỳ phiên đấu giá TT nào trên OF.
- Buổi Offline trao giải đấu giá sẽ diễn ra vào hồi Thông báo sau.
Phiên đấu giá bao gồm các sản phẩm sau.
1. Chai rượu John Walker red label
Sản phẩm do cụ Autocare24/7 đóng góp.
- Johnie đỏ, dung tích 750ml; Thuộc dòng Scotch whisky truyền thống, Johnnie Walker Red Label Là dòng wishky danh giá, đầy cảm hứng với hương vị nồng nàn, ngọt và vị khói đặc trưng.
- Dung tích 750ml
- Có hộp, túi.
Giá khởi điểm: 100K
2. Thiềm thừ 3 chân
Sản phẩm do cụ Hà Kiều đóng góp qua Facebook.
- Nguyên liệu từ nu nghiến (bừu nghiến) tự nhiên. 
- Kích thước: 30x30 cao 20cm. Hàng làm kỹ.
- Là đồ vật trang trí trong nhà, đồng thời là pháp khí phong thủy. Trên đầu con cóc có hình lưỡng nghi (âm - dương), trên lưng cóc có những nốt sần đặc biệt, tượng trưng chòm sao Đại Hùng, bên cạnh lưng cóc có mang theo hai xâu tiền cổ và 3 chân cóc đạp lên hai lớp tiền cổ. Cóc 3 chân là vật phẩm phong thủy, mang lại điềm lành và tài lộc cho gia chủ
Giá khởi điểm: 500K
3.Máy xịt phòng thông minh KOBI-K3 
Sản phẩm do cụ Quất Lâm đóng góp.
- Mới keng xà beng
- Hoạt động ở 2 chế độ _ Chế độ Sáng : Chỉ hoạt động khi có ánh sáng , ban đêm tắt đèn máy ngừng hoạt động _ Chế độ 24h( Hoạt động 24/24). Với chế độ cài đặt thời gian từ 5phút đến 45 phút 
Giá khởi điểm: 100K
4. Đầu KTS VTC 
Sản phẩm do cụ kia2378 đóng góp. 
Thông tin: 
- Đề nghị kụ kia2378 cho thêm thông tin về tình trạng, model, các phụ kiện kèm theo....
Giá khởi điểm: 2.00K
5. Tranh thêu “Ngày Mùa”
Sản phẩm do cụ Phuong Le đóng góp qua FB.
- Tranh thêu kích thước 450 x 600mm, khung gỗ chắc chắn, thêu hình ngày mùa. Mầu sắc hài hòa, dịu mắt. 
- Tranh ngày mùa được treo với ý nghĩa mong muốn cuộc sống hòa bình, phồn vinh và hạnh phúc.
Giá khởi điểm: 300K
6. Logo OF Limited edition
Sản phẩm do cụ sauken đóng góp.
- Là logo chính thức của diễn đàn OF khi còn tên miền Otofun.com.
- Lịch sử chiếc logo Limited edition: Ra đời vào năm 2007, với số lượng cực kỳ hạn chế (cái này có người bảo 77 chiếc, có người bảo 99 chiếc)
- Là loạt logo OF duy nhất được làm bằng đồng (sau này cũng có hàng fake, nhưng nhìn bít liền ), xung quanh chiếc logo này là vô vàn những câu chuyện liên quan, cả chuyện vui và chuyện buồn trên cõi OF...
- Được tạo ra từ ý tưởng của 1 offer, và được đặt hàng chế tác bởi 1 offer khác - người nổi tiếng lợi hại với nhiều câu chuyện không tiền khoáng hậu mà có lẽ không ai trên OF có thể vượt qua. 
- Logo đồng Limited edition OF nổi tiếng cả về giá trị của nó (khi từng được mua với giá cao nhất cho 1 logo vào năm 2008 tại Khả Lạc Quán) và cả vì nó thấm đẫm tính nhân văn - khi mà mục đích làm ra nó lúc đầu bị đánh giá không tốt - chủ nhân ban đầu của nó đã thay đổi hẳn thái độ sống, suy nghĩ về cuộc đời.. và mang tặng cho chủ quán KL với mục đích để dùng gây quỹ từ thiện.
Một chiếc xe với logo này phía sau sẽ luôn được ngắm nghía trầm trồ. Vài vết mốc trên nền vàng đem lại vẻ phong trần và bí hiểm như chính những câu chuyện xung quanh nó vậy.
- Và lần này cũng thế, hy vọng nó sẽ phá được kỷ lục của chính mình - được mua với giá cao nhất từ trước đến nay!.
Giá khởi điểm: 50K 
7. Máy nhắn tin Motorolla
Sản phẩm do cụ Bùi Hoàn (bạn kụ Kieenauto) đóng góp.
- Đỉnh cao công nghệ 1 thời.
- Máy nhắn tin chính hãng sx những năm 90, làm mưa làm gió vì là sản phẩm công nghệ cao ấn tượng nhất tại VN những năm 1995/1996. Mầu đen, gin từ trong ra ngoài.
- Là thứ đồ xa xỉ, từng là niềm tự hào của bất cứ ai sở hữu và lủng lẳng nó với cái dây vàng chóe, có chữ M sang trọng bên sườn. Các trung tâm nt đã ngừng phục vụ, vì vậy của quý này không còn giá trị sử dụng, nhưng có giá trị sưu tầm (vô giá).
Giá khởi điểm: 100K
8. Ổ cứng gắn ngoài Transcend 320GB
Sản phẩm do kụ nothing (Nick FB: Urban famer) đóng góp. 
- Hàng chính hãng. USB 2.0
- Dung lượng 320GB 2.5 inch,có vỏ chống sốc, có nút back up nhỏ gọn dễ mang
Giá khởi điểm: 320K 
9. Cặp đôi hoàn hảo: Ông già Ba lăn tai 17 tuổi chống gậy xanh
Sản phẩm do cụ ngocduc đóng góp.
- bao gồm 01 chai John Walker Blue Label và 01 chai Ballantines 17 Years
- các cụ cho em xin thêm thông tin nhé. (Nồng độ, dung tích....)
Giá khởi điểm: 1.000K
10. Kem chống nắng Bellewave UV Extra SPF 45
Sản phẩm do mợ Tip đóng góp.
- Giúp bảo vệ làn da gấp 2 lần, chống lại tia UVA và UVB có hại bằng hợp chất màng lọc ngăn ánh nắng thế hệ mới và công thức độc quyền Detoxilene, giúp ngăn chặn các tế bào gốc tự do sinh ra từ tia UV và sự ô nhiễm môi trường gây tổn thương cho làn da. Bên cạnh công dụng chống tia tử ngoại, Bellewave White còn có tác dụng dưỡng da, làm giảm hiện tượng Oxy hoá các sợi Collagen dưới da, ngăn ngừa hiện tượng ban đỏ và lão hóa sớm, cung cấp độ ẩm, chất dinh dưỡng, giữ cho da mịn màng, khỏe mạnh.
- Cho em xin thêm thông tin về xuất xứ, trọng lượng hoặc dung tích.
Giá khởi điểm: 100K
11. Tác phẩm gỗ lũa "Thiên bằng hí thủy"
Sản phẩm do cụ Kia2378 đóng góp.
- Lũa tự nhiên, gỗ hương. 
- Kích thước (ước lượng) 40 - 30 - 40. 
- Hình đại bàng trên đỉnh sóng nước, mạnh mẽ và huyền bí. 
- Sản phẩm còn để thô, chưa xi véc gì. 
- Đảm bảo không bao giờ đụng hàng.
Giá khởi điểm: 500K
12. Khay nghiến
Sản phẩm do cụ Hà Kiều đóng góp qua FB.
- Kích thước (ước lượng) 40 - 10 - 50. 
- Chất liệu Nu nghiến tự nhiên,văn hoa tự nhiên rất đẹp mắt. 
- Nặng khoảng 20kg.
- Thích hợp để trang trí, làm khay đặt ấm chén, để bày đồ mỹ nghệ.. Mang lại may mắn cho người sử dụng.
Giá khởi điểm: 100K
Trân trọng kính mời các cụ mợ đấu giá</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:13</datetime>
		<username>Tran Nam Hai</username>
		<content>E mở hàng số 9 1,100k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:13</datetime>
		<username>chailang</username>
		<content>Cháu mở bát phát rùi đi ngủ: số 6: 500k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:16</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Số 9: 1.500k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:16</datetime>
		<username>conversehn</username>
		<content>cỤ bỤP NHANH QUÁ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:17</datetime>
		<username>wallbio</username>
		<content>Số 2: 550K ah</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:18</datetime>
		<username>conversehn</username>
		<content>/số 9 1700k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:19</datetime>
		<username>lyt_dolce</username>
		<content>chúc các cụ đấu giá thành công...đợt này chưa có món hàng nào ưng ý cả nhưng em cũng góp phần tý 
số 6: 550k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:21</datetime>
		<username>Tran Nam Hai</username>
		<content>Thích Là Bụp viết
 
Số 9: 1.500k
 Nhà Bụp định chơi à? Dạo này a ít xiền mà nhà vữn còn chai blue chưa uống đến nhé. 
Số 9: 1.600k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2013 00:21</datetime>
		<username>crod</username>
		<content>Số 5 (tranh thêu): 400K</content>
	</comment>
</topic>