<topic>
	<post>
		<title>Về lại mảnh đất phượng hoàng thăm học sinh tiểu học của Team RS nhà Ford.</title>
		<datetime>17-02-2014 07:54</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Năm mới em mở bát, chúc mừng sức khỏe tất cả các Cụ/Mợ, chúc tay lái vững vàng, công việc thuận lợi, gia đình hạnh phúc. 
Đầu năm con Ngựa, với tinh thần ủng hộ của công đồng, Team RS và những người bạn ofofun.net lại xin đứng ra làm chủ trì chương trình hướng về trẻ em vùng cao. Đó là Lâm Bình, huyện mới thành lập từ tháng 3/2011 (trước kia thuộc huyện Na Hang, Tuyên Quang). 
Là huyện mới nên cơ sở vật chất hầu như còn rất khó khăn. Xã bọn em nhắm tới là Xuân Lập, cách trung tâm huyện 13 km với đường đất khó đi. Thông tin về chuyến tiền trạm tại đây:
http://www.otofun.net/threads/633195...huyen-len-rung
Sau khi tiền trạm, cả box đã lựa chọn trường tiểu học Xuân Lập với thông tin sau:
 Tổng số học sinh: 223 tại 5 điểm trường. Trong đó: khối I - 45 em; khối II: 49; khối III- 44; khối IV- 49; khối V- 46 em. Điểm xa nhất cách trường chính 10 km. Điểm gần nhất cách trường chính 4 km. Khi trời mưa, chỉ xe 2 cầu vào trường chính. Vào điểm trường, trời nắng đi xe gắn máy, trời mưa mời các Cụ đi bộ. Trường có tổng số 23 thầy cô (6 cô). Đặc biệt có một điểm trường mầm non đang học nhờ trong khuôn viên bao gồm 39 cháu với 3 cô giáo.
 Sau khi khảo sát và bàn bạc với các thầy/cô tại bản. Hình thức quà tặng cho lần tới như sau:
 TIỂU HỌC
 Học sinh: 1 dép + 1 áo đồng phục + cặp đồng phục = 150 K x 225 = 28,125,000.00
 Giáo viên: vải may đồng phục: 26 (23 GV TH + 3 GV mầm non) x 100000 = 3,900,000.00
 Túi thuốc (dùng túi thuốc thay vì tủ thuốc) cho dễ cơ động và bảo quản. Tủ thuốc tại điểm trường chính đã có, nên chỉ tặng cho các điểm trường. Mỗi điểm trường 1 túi thuốc + thuốc thông thường: 500000 x 4 = 2000,000.00
 Bóng chuyền – cầu đá (05 quả bóng đá – 30 quả cầu). 02 lưới đá cầu: 1,000,000
 05 bản đồ Việt Nam loại lớn: 500,000
 MẦM NON
 Áo cho trẻ em: 40,000 x 100 = 4,000,000
 Cầu trượt cho trẻ mầm non và các dụng cụ khác: 10,000,000
 Tổng quà tăng trị giá khoảng 60 triệu đồng. BTC xin hoan nghênh các loại quà tặng mang thêm cho học sinh mầm non: bánh kẹo, đồ chơi, quần áo đã dùng nhưng còn tốt….
Hiện tại quỹ RS bọn em còn dư khoảng 6 triệu đồng sau khi thực hiện và tham gia các hoạt động vì cộng đồng khác. Mong được sự tham gia của toàn OF.
 Mọi đóng góp xin gửi về tài khoản quỹ RS, nội dung ghi rõ “tặng quà Xuân Lập – Tuyên Quang” + Nick trên OF.
- Số tài khoản: 0021000280896
- Ngân Hàng VIETCOMBANK chi nhánh Hà Nội
- Chủ tài khoản: Mai Anh Tuấn
CHƯƠNG TRÌNH THỰC HIỆN DỰ KIẾN (21-23/3/2014)
Ngày 1. Xuất phát: Hà Nội - Tuyên Quang – Chiêm Hóa (230 km)
 14h35-14h55: Tập trung tại
 15h00 – 18h30: Hà Nội – Tuyên Quang
 18h30: Ăn tối tại Tuyên Quang
 19h30 – 21h30: Tuyên Quang – Chiêm Hóa (nhận phòng, ngủ đêm tại Chiêm Hóa)
Ngày 2: Chiêm Hóa – Lâm Bình – Ba Bể
 6h00: Ăn sáng tại Chiêm Hóa
 6h30 – 8h00: Chiêm Hóa – Lâm Bình: 45 km
 8h00 – 8h40: Lâm Bình – Xuân Lập: 13 km
 9h00 – 10h30: thực hiện chương trình
 Tặng quà cho học sinh tiểu học
 Tặng quà, khám bệnh và cấp phát thuốc cho học sinh mầm non
 10h30 – 11h00: Đóng gói và quay trở lại Lâm Bình
 11h15: Ăn trưa, giao lưu tại Lâm Bình (không cồn)
 12h30 – 14h00: Lâm Bình – Na Hang, thăm thủy điện Na Hang
 14h30 - 16h30: Na Hang – Ba Bể
 18:00 -21h00: Ăn tối, giao lưu tại xã Nam Mẫu, Ba Bể 
 21h00: nhận phòng, ngủ đêm tại Ba Bể
Ngày 3: Ba Bể - Hà Nội
 7:00 Ăn sáng
 8h00 – 11h00: vui chơi tự do
 11h00: Ăn trưa tại Ba Bể
 12h30: Ba Bể - Hà Nội (250 km)
 18h00: tập trung tại cà phê Win – Win công viên Nghĩa Đô – bắt tay nhau tổng kết chuyến đi.
Theo đúng tinh thần OF, việc làm này là tự nguyện, không ồn ào và để không làm mất tài nguyên của Forum, mời các cụ:
ĐĂNG KÝ ĐI CÙNG TOÀN TẠI THỚT NÀY. Danh sách sẽ đóng vào ngày 15 tháng 3.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:06</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>Em mở hàng nhóe: Gia đình em có 1 con 2B Artila đời ơ kìa (nhg chính chủ vẫn đang chạy tốt ợ) cần hóa giá. Vậy em nhờ cụ chủ sang tay cho người cần dùng, được bao nhiêu xèng em xin góp với CT ợ. Để tránh bị hớ em xin chú thích thợ rửa xe chỗ quê em nó trả 2,4 củ, vậy cụ chủ lưu ý nhóe.
Chúc CT thành công rực rỡ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:12</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>Em xếp sau mợ Ế luôn, em xin ủng hộ chương trình nhà RS 10RS, sẽ chuyển khoản cho cụ Andong luôn.
Cho em ngóng cả chương trình đi luôn nhé, khi nào mở thớt đăng ký cụ Andong nhắn cho em với nhé, chúc CT của nhà RS thành công</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:13</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>Em định mở bát mà mợ FE đã nhanh tay mở roài 
 Em sẽ cố gắng thu xếp thời gian để trực tiếp tham gia chương trình, mang niềm vui bé nhỏ đến cho các cháu, trước mắt em cứ xin ủng hộ chương trình 1tr VNĐ tiền mặt. Em sẽ chuyển khoản cho cụ Ăn Đóng ạ.
Chúc chương trình thành công rực rỡ.
Em bổ sung thêm quả clip tiền trạm này cho sinh động</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:18</datetime>
		<username>gio_nam</username>
		<content>Em đăng ký hóng tin. RS sẽ chuyển, chúc CT thành công</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:45</datetime>
		<username>bob07</username>
		<content>Em theo chân cụ Hoại Nầm, ủng hộ chương trình 1tr VNĐ. Em sẽ chuyển tiền mặt cho cụ An Đông.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:47</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>Em xin góp 20RS ạ, sẽ chuyển khoản vào TK của GS Ăn Đóng
Hy vọng chuyến này được ngắmxe mới của GS 
Em lại nhớ chuyến này năm ngoái</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:57</datetime>
		<username>Jerry Minh</username>
		<content>OF Mình nhiều tấm lòng vàng quá ...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:03</datetime>
		<username>Xebogio</username>
		<content>Chuyến này em xin góp chút ít sức người + sức của cho chuyến đi của nhà ta ạ. Em hụt mấy lần rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:12</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Ford_Everest viết
 
Em mở hàng nhóe: Gia đình em có 1 con 2B Artila đời ơ kìa (nhg chính chủ vẫn đang chạy tốt ợ) cần hóa giá. Vậy em nhờ cụ chủ sang tay cho người cần dùng, được bao nhiêu xèng em xin góp với CT ợ. Để tránh bị hớ em xin chú thích thợ rửa xe chỗ quê em nó trả 2,4 củ, vậy cụ chủ lưu ý nhóe.
Chúc CT thành công rực rỡ
 Lại có Mợ mở bát thế này thì may rồi. Em nhận trách nhiệm với em Át ti la ấy. Cứ tạm tính là 2.5 triệu đê. Lần này lại nhờ Mợ để ý cho em mấy cái cầu trượt và các đồ chơi cho mẫu giáo nhé. Cám ơn Mợ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:31</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>namdu viết
 
Em định mở bát mà mợ FE đã nhanh tay mở roài 
 Em sẽ cố gắng thu xếp thời gian để trực tiếp tham gia chương trình, mang niềm vui bé nhỏ đến cho các cháu, trước mắt em cứ xin ủng hộ chương trình 1tr VNĐ tiền mặt. Em sẽ chuyển khoản cho cụ Ăn Đóng ạ.
Chúc chương trình thành công rực rỡ.
 
 hoangchung06 viết
 
Em xếp sau mợ Ế luôn, em xin ủng hộ chương trình nhà RS 10RS, sẽ chuyển khoản cho cụ Andong luôn.
Cho em ngóng cả chương trình đi luôn nhé, khi nào mở thớt đăng ký cụ Andong nhắn cho em với nhé, chúc CT của nhà RS thành công
 
 gio_nam viết
 
Em đăng ký hóng tin. RS sẽ chuyển, chúc CT thành công
 
 bob07 viết
 
Em theo chân cụ Hoại Nầm, ủng hộ chương trình 1tr VNĐ. Em sẽ chuyển tiền mặt cho cụ An Đông.
 Em xin cám ơn các Cụ, các Mợ đã ủng hộ học sinh.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:06</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Chúc mừng cả nhà RS. Em hóng chuyến này lâu rồi. Lại đúng sở nguyện về thời gian. Cảm ơn GS nhé. Em sẽ cùng anh em ủng hộ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:08</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Em ủng hộ 2 Củ. Đăng ký 1 xe bán tải chở đồ cùng Gấu và 2 F1. (Cho em cằm rỷ ở nhà)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:43</datetime>
		<username>Đã_Cầu_Bỗng</username>
		<content>Của ít lòng nhiều. Em xin ủng hộ chương trình 10RS và sẽ bố trí thời gian để tham gia chuyến đi cùng mọi người</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:57</datetime>
		<username>CRAVEN.A</username>
		<content>cũng chưa biết có theo đựoc không, nhưng em cứ xin phép giữ chỗ để dõi theo chương trình của RS</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 18:21</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>Hí hí, e 1 Ếch, còn bao nhiêu đồng đội đk sau GS nhá :-)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 18:50</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>Em đăng ký 1 Smee 1 xách tay vì Yaris không muốn tự lÁi. RS thì em đợi lương cái đã nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 18:52</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
 khi nào mở thớt đăng ký cụ Andong nhắn cho em với nhé, chúc CT của nhà RS thành công
 Thủ tục hành chính cũng rườm rà ra phết nhỉ 
- Một thớt tiền trạm.
- Một thớt kêu gọi.
- Một thớt đăng ký.
- Một thớt báo cáo chuyến đi.
Làm thế nào để bớt rườm rà thủ tục mấy Lão nhỉ 
Thôi em cứ chém thế đã, phần đóng góp sẽ bàn đến sau để còn có cớ hợp lý ra vào ủn cái thớt này, lại phù hợp với văn hoá hành chính thủ tục loằng ngoằng trên kia nữa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 00:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Thủ tục hành chính cũng rườm rà ra phết nhỉ 
- Một thớt tiền trạm.
- Một thớt kêu gọi.
- Một thớt đăng ký.
- Một thớt báo cáo chuyến đi.
Làm thế nào để bớt rườm rà thủ tục mấy Lão nhỉ 
Thôi em cứ chém thế đã, phần đóng góp sẽ bàn đến sau để còn có cớ hợp lý ra vào ủn cái thớt này, lại phù hợp với văn hoá hành chính thủ tục loằng ngoằng trên kia nữa 
 Cám ơn Cụ. Rườm rà là có lý của nó cụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 01:51</datetime>
		<username>Adesign</username>
		<content>Cụ Andong cho e đặt viên gạch cho nhà FLF, cụ thể e sẽ trao đổi với cụ sau khi nhà FLF có nghị quyết.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 07:09</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Adesign viết
 
Cụ Andong cho e đặt viên gạch cho nhà FLF, cụ thể e sẽ trao đổi với cụ sau khi nhà FLF có nghị quyết.
 Vâng. Cám ơn Cụ. Em sẽ đợi.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 08:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Hí hí, e 1 Ếch, còn bao nhiêu đồng đội đk sau GS nhá :-)
 Đã nhận cụ LT nhé.
 Smee april viết
 
Em đăng ký 1 Smee 1 xách tay vì Yaris không muốn tự lÁi. RS thì em đợi lương cái đã nhé.
 Ôh. Năm nay lại đổi thay rồi à. Em về với đội của anh nha. Ha ha.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 10:05</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Cụ. Rườm rà là có lý của nó cụ ạ.
 Em hiểu cái lý rườm rà rồi ạ 
Thôi thì ở xa chẳng góp được j, em có chút ủng hộ chương trình 10RS, tìm cách chuyển khoản sớm ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 11:34</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Em hiểu cái lý rườm rà rồi ạ 
Thôi thì ở xa chẳng góp được j, em có chút ủng hộ chương trình 10RS, tìm cách chuyển khoản sớm ạ 
 Vâng, ở mãi Sing Trúc mà Cụ vẫn hướng về quê nhà thì quả là cảm động quá ạ. Em xin cám ơn Cụ, và mời cụ ly vodka cuối tuần.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 11:58</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>An Dong viết
 
Vâng, ở mãi Sing Trúc mà Cụ vẫn hướng về quê nhà thì quả là cảm động quá ạ. Em xin cám ơn Cụ, và mời cụ ly vodka cuối tuần.
 Đợt này đi đúng đợt kỷ niệm 3 năm thành lập Huyện, chắc lại say men lá tiếp roài GS ơi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 15:35</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>namdu viết
 
Hai cháu bé trên cưỡi chú Ngựa đúng là rất thông minh và kháu khỉnh nhưng nói thật là em éo hiểu cụ định thử cái gì hay show cái gì trong thớt này vậy?
 
 ym9972 viết
 
Theo em cụ thử không đúng chỗ rồi cụ ạ
 Em đi mách lẻo với Min/Mod - Min/Mod đã bem mấy cái còm linh tinh đó đi rồi. Theo em 2 Cụ cũng xoá 2 cái còm này đi cho khỏi loãng thớt rồi em cũng xoá còm này của em luôn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 21:17</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>Cứ Tây bắc là em xin chân bốc vác. Em xin gửi 10RS và ít quà cho các cháu. Có cả ít quần phăng mới cho các cô làm đồng phục..
@ Cụ Rốn lòi gắng về đi cùng ae chuyến này hĩ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 21:29</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>Các cụ cho em hỏi 1 chút, em thì ở mãi trong Phú Yên, hiện tai em đang làm trên núi, em muốn ủng hộ ít tiền nhưng ở đây chỉ có ngân hàng Nông nghiệp, vậy em nên chuyển tiền bằng cách nào ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 21:44</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>BBB viết
 
Cứ Tây bắc là em xin chân bốc vác. Em xin gửi 10RS và ít quà cho các cháu. Có cả ít quần phăng mới cho các cô làm đồng phục..
@ Cụ Rốn lòi gắng về đi cùng ae chuyến này hĩ?
 Về được là em về liền đấy Lão ạ - em còn hụt từ lúc đi tiền trạm vụ này cơ mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 22:14</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Em đăng ký tạm một Ếch + 3 người và góp quỹ 20RS nhé. E chuyển cho GS sau nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 00:44</datetime>
		<username>longdq</username>
		<content>Chào cụ An Dong, lâu ko được đi với hội Ford Nhà cụ. Em xin đăng ký 1 suất trước cụ nhé, em cũng có một chút ủng hộ CT, sang tuần em chuyển khoản cho cụ. Cụ nhớ ưu tiên iêm nhé, em là bạn thân thằng Minh ở gần nhà cụ đới!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 07:39</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>longdq viết
 
Chào cụ An Dong, lâu ko được đi với hội Ford Nhà cụ. Em xin đăng ký 1 suất trước cụ nhé, em cũng có một chút ủng hộ CT, sang tuần em chuyển khoản cho cụ. Cụ nhớ ưu tiên iêm nhé, em là bạn thân thằng Minh ở gần nhà cụ đới!
 Cụ này lần trước cùng nhà RS đi Simacai đấy Lão chủ ạ 
Nhóm Cụ ý là boy band tam nam đi xe Santa Fe màu đen, nhiệt tình lắm ý</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 08:33</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Các cụ cho em hỏi 1 chút, em thì ở mãi trong Phú Yên, hiện tai em đang làm trên núi, em muốn ủng hộ ít tiền nhưng ở đây chỉ có ngân hàng Nông nghiệp, vậy em nên chuyển tiền bằng cách nào ạ?
 Cám ơn Cụ. Cụ có thể gửi quà cho các cháu bằng cách ra Ngân hàng Nông nghiệp, chuyển tiền vào tài khoản em đã liệt kê ở trang 1 của thớt này nhé.
 thumotty viết
 
Em đăng ký tạm một Ếch + 3 người và góp quỹ 20RS nhé. E chuyển cho GS sau nhé.
 Đã nhận nhé Thumotty
 longdq viết
 
Chào cụ An Dong, lâu ko được đi với hội Ford Nhà cụ. Em xin đăng ký 1 suất trước cụ nhé, em cũng có một chút ủng hộ CT, sang tuần em chuyển khoản cho cụ. Cụ nhớ ưu tiên iêm nhé, em là bạn thân thằng Minh ở gần nhà cụ đới!
 Cụ Lồi Rốn nhắc em nhớ ngay. Hết ngày 28/2 bọn em sẽ có thêm một thớt đăng ký nữa, nhưng giờ đã có tên cụ rồi nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 14:21</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Cụ này lần trước cùng nhà RS đi Simacai đấy Lão chủ ạ 
Nhóm Cụ ý là boy band tam nam đi xe Santa Fe màu đen, nhiệt tình lắm ý 
 Lão này nhớ giai thế. Đúng là trưởng ban hậu cần có khác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 18:53</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Đêm qua, mợ FordEverest đã sai Sói mang Atila đến nhà em. Hôm nay em đã nhật đặt cọc cho em nó về nhà mới với giá 2.5 củ. Em xin trân trọng cám ơn Mợ. Nhà Mợ còn gì bán được thì cứ bảo em nhớ. 
Chiều nay, tại quận 11, em cũng đã nhận được quà của cụ tunghhtp. Em xin cám ơn Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 21:23</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Các cụ sinh hoạt xa quá. Em toàn quận 1 và quận 3 nên không tham gia cùng các cụ được. GS lên danh sách các cụ tham gia đi nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 21:29</datetime>
		<username>Pumzen</username>
		<content>Nhà cháu ko ở trong chi hội nào,nhưng cứ nói đến từ thiện là nhà cháu ủng hộ cả 2 tay. Cháu đã PM cho cụ chủ thớt và đến tầm 10/3 cháu sẽ tiến hành. Có 2 phuơng án, 1 là vật chất,2 thì có lẽ = $ cho nó gọn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 21:59</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>thumotty viết
 
Các cụ sinh hoạt xa quá. Em toàn quận 1 và quận 3 nên không tham gia cùng các cụ được. GS lên danh sách các cụ tham gia đi nhỉ?
 Sẽ sớm có thớt đăng ký đi vào tuần sau cu Tý nhé.
 Pumzen viết
 
Nhà cháu ko ở trong chi hội nào,nhưng cứ nói đến từ thiện là nhà cháu ủng hộ cả 2 tay. Cháu đã PM cho cụ chủ thớt và đến tầm 10/3 cháu sẽ tiến hành. Có 2 phuơng án, 1 là vật chất,2 thì có lẽ = $ cho nó gọn. 
 Em đã nhận được PM của lão. Lão cứ yên tâm công tác, khi nào về HN thì cho bọn em biết.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 22:07</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Sẽ sớm có thớt đăng ký đi vào tuần sau cu Tý nhé.
Em đã nhận được PM của lão. Lão cứ yên tâm công tác, khi nào về HN thì cho bọn em biết.
 Cụ làm thớt đang ký đi để bon em ủng hộ ạ, tuần tới em hơi bận mà đường ra ngân hàng cũng tới mấy chục km lại khó đi nữa. Đầu tháng 3 em mới ủng hộ được, lúc đó còn kịp không vậy cụ ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 22:31</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Cụ làm thớt đang ký đi để bon em ủng hộ ạ, tuần tới em hơi bận mà đường ra ngân hàng cũng tới mấy chục km lại khó đi nữa. Đầu tháng 3 em mới ủng hộ được, lúc đó còn kịp không vậy cụ ?
 Chào Cụ. Em xin cám ơn tấm lòng của Cụ. Những chương trình thế này Team RS kết hợp với các box khác thực hiện từ 2 đến 3 lần trong năm nên dù là Cụ ủng hộ tinh thần hay vật chất vào bất kỳ lúc nào cũng là kịp thời và quý giá. Bọn em chỉ mong muốn có công đồng tham gia là tốt lắm rồi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 22:41</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Tối nay em mới kiểm tra TK, và mới thấy hai giao dịch này của Cụ YM9972 và Cụ HoangChung06. Em xin cám ơn 2 cụ. Cứ định rót rượu thì lại bị máy nó nhắc.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:01</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>Em đã chuyển khoản, hy vọng sớm khớp lệnh với cụ Ăn Đóng
Chúc các cụ/mợ một tuần vui vẻ, hiệu quả!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:08</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>namdu viết
 
Em đã chuyển khoản, hy vọng sớm khớp lệnh với cụ Ăn Đóng
Chúc các cụ/mợ một tuần vui vẻ, hiệu quả!
 Cám ơn BS. Phần quà này sẽ đến tận tay người cần nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:15</datetime>
		<username>0977123333</username>
		<content>Cho em theo với.
Đăng ký xe chở đồ và xin phép cho em gửi ủng hộ chương trình 1triệu đồng ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:16</datetime>
		<username>Boytriton</username>
		<content>Em đặt viên gạch ở đây đã nhé lão An Dong.
Hy vọng lấy kịp em Ranger để lên đường.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>0977123333 viết
 
Cho em theo với.
Đăng ký xe chở đồ và xin phép cho em gửi ủng hộ chương trình 1triệu đồng ạ
 Duyệt
 Boytriton viết
 
Em đặt viên gạch ở đây đã nhé lão An Dong.
Hy vọng lấy kịp em Ranger để lên đường.
 He he. Đội RS ấn tượng với lão lắm đấy. Lần này lên không giống trên Simacai đâu, đã có lão uống thay cho lão rồi nhé. .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:22</datetime>
		<username>Pumzen</username>
		<content>Mặc dù ko phải ng trong chi hội Pho nhưng....như thường lệ,cứ thấy cuộc vận động từ thiện nào là nhà cháu ủng hộ cả 2 tay. Hôm qua,cháu đã PM cho cụ Andong rồi. Theo kế hoạch,tuần này nhà cháu đi xa,khi về sẽ kiểm lại số hàng để đóng góp. Nếu số lượng ít quá ko bõ,nhà cháu sẽ ủng hộ = $ cho nhanh Dự kiến sẽ làm việc này trước 10/3 để các cụ sớm lên từng bước cho đợt về thăm mái trường xưa này!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:38</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>An Dong viết
 
Đêm qua, mợ FordEverest đã sai Sói mang Atila đến nhà em. Hôm nay em đã nhật đặt cọc cho em nó về nhà mới với giá 2.5 củ. Em xin trân trọng cám ơn Mợ. Nhà Mợ còn gì bán được thì cứ bảo em nhớ. 
Chiều nay, tại quận 11, em cũng đã nhận được quà của cụ tunghhtp. Em xin cám ơn Cụ.
 
ĐI luôn rồi à, mát tay nhể. Còn em đây, cụ xem có ai mua không thì rao hộ em cái</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 10:22</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>Em ủng hộ 10 Rs 
Em đăng ký đi, còn thành phần đi thì chốt sau GS nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 10:35</datetime>
		<username>nhieumucdich</username>
		<content>Em ủng hộ 20RS đã chuyển khoản cho GS. Cho em đăng ký đi với nhé, em đi một mình nên chắc các cụ cho em ngồi ké ếch cho nó sang cái thằng người ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 10:59</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Ford_Everest viết
 
ĐI luôn rồi à, mát tay nhể. Còn em đây, cụ xem có ai mua không thì rao hộ em cái
 Hình như em biết có Ông H Royal nào đó có nhu cầu đấy mợ ạ</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 11:30</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Hình như em biết có Ông H Royal nào đó có nhu cầu đấy mợ ạ
 Em hỏi ông ý roài: Tình cho k các thêm ông ý còn chê ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 11:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>nhieumucdich viết
 
Em ủng hộ 20RS đã chuyển khoản cho GS. Cho em đăng ký đi với nhé, em đi một mình nên chắc các cụ cho em ngồi ké ếch cho nó sang cái thằng người ạ.
 Em xác nhận ạ. Cám ơn LS và cụ DzuongLT.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 12:12</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>học lái viết
 
Em ủng hộ 10 Rs 
Em đăng ký đi, còn thành phần đi thì chốt sau GS nhé
 Em xin phép ủng hộ 10RS vào quỹ, em sẽ gửi tận tay GS sau ạ, thẻ em bị thu rồi ứ chuyển khoản đc 
Bác sễ cho em bám càng nhé, anh cứ nện vô tư, iem nái !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 12:27</datetime>
		<username>info</username>
		<content>GS ghi sổ giúp em 1 tr và 4 gói mỳ Hảo Hảo để ủng hộ các cháu ah,(ly do thêm 4 gói Mỳ là: (1). em xin gửi tận tay GS đỡ được 11k phí chuyển tiền NH họ lấy (2). tính ra 4 gói mỳ = 11k; (3) có cớ để Em cafe cà pháo tí, buồn người quá) .
Phần tham gia trực tiếp, em đã liên hệ với ku Béo để nhờ đi rồi, lần này em quyết tâm, khí thế hừng hực ah, mong là không có gì bất thường.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 12:33</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>info viết
 
GS ghi sổ giúp em 1 tr và 4 gói mỳ Hảo Hảo để ủng hộ các cháu ah,(ly do thêm 4 gói Mỳ là: (1). em xin gửi tận tay GS đỡ được 11k phí chuyển tiền NH họ lấy (2). tính ra 4 gói mỳ = 11k; (3) có cớ để Em cafe cà pháo tí, buồn người quá) .
Phần tham gia trực tiếp, em đã liên hệ với ku Béo để nhờ đi rồi, lần này em quyết tâm, khí thế hừng hực ah, mong là không có gì bất thường.
 Cám ơn Ad nhé. Mong là Gấu nhà Cụ đọc được lúc hừng hực này. Hề hề. Cụ để ý chủ đề của This FB nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:24</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Ad nhé. Mong là Gấu nhà Cụ đọc được lúc hừng hực này. Hề hề. Cụ để ý chủ đề của This FB nhé.
 Nhà em hôm qua có dịp qua Quảng Ninh gặp cụ Giang Nam trong đội RS nhà mình cụ ấy có gửi cho các cháu món quà 10RS, em đã nhận và sẽ chuyển đến tận tay cụ An Dong nhé. Thay mặt cụ AD và các cháu em cám ơn cụ Giang Nam, rất mong được đồng hành cùng cụ trong các chuyến đi của nhà RS</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:35</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
Nhà em hôm qua có dịp qua Quảng Ninh gặp cụ Giang Nam trong đội RS nhà mình cụ ấy có gửi cho các cháu món quà 10RS, em đã nhận và sẽ chuyển đến tận tay cụ An Dong nhé. Thay mặt cụ AD và các cháu em cám ơn cụ Giang Nam, rất mong được đồng hành cùng cụ trong các chuyến đi của nhà RS
 Vâng. Em xin chân thành cụ Giang Nam, đại diện cho Team RS ở Hạ Long ạ. Hôm trước xuống HL được các Cụ đón tiếp chu đáo, bọn em rất cảm tạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:38</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được của BS đây ạ. Cám ơn BS.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 14:10</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Vote cho lão info cái. Thỉnh thoảng cũng phải liều phát nhề.
 info viết
 
GS ghi sổ giúp em 1 tr và 4 gói mỳ Hảo Hảo để ủng hộ các cháu ah,(ly do thêm 4 gói Mỳ là: (1). em xin gửi tận tay GS đỡ được 11k phí chuyển tiền NH họ lấy (2). tính ra 4 gói mỳ = 11k; (3) có cớ để Em cafe cà pháo tí, buồn người quá) .
Phần tham gia trực tiếp, em đã liên hệ với ku Béo để nhờ đi rồi, lần này em quyết tâm, khí thế hừng hực ah, mong là không có gì bất thường.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 18:47</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>HamLong3.0V viết
 
Em xin phép ủng hộ 10RS vào quỹ, em sẽ gửi tận tay GS sau ạ, thẻ em bị thu rồi ứ chuyển khoản đc 
Bác sễ cho em bám càng nhé, anh cứ nện vô tư, iem nái !
 Ừ siêm thế nào</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 20:52</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>thumotty viết
 
Vote cho lão info cái. Thỉnh thoảng cũng phải liều phát nhề.
 Ở liều là gặp lành đấy Cụ ạ 
Nhìn các Cụ rục rịch khởi động háo hức quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 12:29</datetime>
		<username>info</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Ad nhé. Mong là Gấu nhà Cụ đọc được lúc hừng hực này. Hề hề. Cụ để ý chủ đề của This FB nhé.
 Cháu theo dõi chủ đề FB tuần này thường xuyên, cơ mà cháu không làm chủ được bản thân nên không dám chém, sợ cái lão ở làng Đa Sỹ mang dao hịn đến thì phền, nên cứ âm thầm, biết đâu xuất hiện được nó mới nguy hiểm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 12:42</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
Nhà em hôm qua có dịp qua Quảng Ninh gặp cụ Giang Nam trong đội RS nhà mình cụ ấy có gửi cho các cháu món quà 10RS, em đã nhận và sẽ chuyển đến tận tay cụ An Dong nhé. Thay mặt cụ AD và các cháu em cám ơn cụ Giang Nam, rất mong được đồng hành cùng cụ trong các chuyến đi của nhà RS
   Học tập lão Hoàng Chung, chiều em đi SG đến CN ra, lão nào gửi ủng hộ thì em nhận cầm về cho GS nhá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 12:47</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>Smee april viết
 
Học tập lão Hoàng Chung, chiều em đi SG đến CN ra, lão nào gửi ủng hộ thì em nhận cầm về cho GS nhá.
 Chả có ai đi Sing nhờ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 17:26</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>info viết
 
Cháu theo dõi chủ đề FB tuần này thường xuyên, cơ mà cháu không làm chủ được bản thân nên không dám chém, sợ cái lão ở làng Đa Sỹ mang dao hịn đến thì phền, nên cứ âm thầm, biết đâu xuất hiện được nó mới nguy hiểm.
 Cái lão nào ở Đa sỹ đấy Dâm minh chủ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 18:16</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>học lái viết
 
Cái lão nào ở Đa sỹ đấy Dâm minh chủ
 Có chiến tranh rồi. FB tuần này dâm minh chủ mà ra thì dễ bị bác sễ "thịt" lém</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 19:45</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Chả có ai đi Sing nhờ 
 Có em đi đẻ thôi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 20:14</datetime>
		<username>NguyenChiVan</username>
		<content>Em xin ủng hộ 10RS nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 20:34</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>NguyenChiVan viết
 
Em xin ủng hộ 10RS nhé.
 Em xin cám ơn lão tướng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 20:43</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được chuyển khoản của cụ Hoàng Chung, quà gửi từ Cụ Hùng Giang Nam, Team RS từ Hạ long. Em xin cám ơn các Cụ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 09:16</datetime>
		<username>MPV</username>
		<content>Em xin ủng hộ 20RS, đã chuyển vào TK cụ An Dong sáng nay</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 10:47</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>MPV viết
 
Em xin ủng hộ 20RS, đã chuyển vào TK cụ An Dong sáng nay
 Cụ có tham dự không ạ. 
Em nhớ mãi chuyến đi QB tháng 11: Cụ cứ thong thả không vượt thằng Cu chạy công nông đầu ngang đến 200m ấy nhể (quả ấy vượt có khi dính xxx).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 14:45</datetime>
		<username>MPV</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Cụ có tham dự không ạ. 
Em nhớ mãi chuyến đi QB tháng 11: Cụ cứ thong thả không vượt thằng Cu chạy công nông đầu ngang đến 200m ấy nhể (quả ấy vượt có khi dính xxx).
 Chào cụ Tùng, em sẽ cố gắng tham dự cùng anh em nhưng hiện tại thì chưa chốt được. Em vẫn nhớ bữa cơm trưa tại Hòa Lạc cụ bố trí cho anh em trước khi lên đường đấy, ngon quá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 14:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>MPV viết
 
Em xin ủng hộ 20RS, đã chuyển vào TK cụ An Dong sáng nay
 Riêng lão không cần book, báo em trước 5 ngày là OK. Sáng nay nhận được của Lão đây.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 16:40</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 17:02</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>An Dong viết
 
Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.
 
 Em làm chứng vụ này nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 17:46</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.
 
 Cây xăng hà nội có khác, bán cả xăng lẫn bia, không biết có đổ lôn bia vào bình xăng không nhể ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 17:55</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.
 
 Hành động thì cao đẹp. Nhưng ông chụp choẹt làm anh em liên tưởng tới việc giấm dúi "cửa sau" cửa hậu</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 21:54</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Hành động thì cao đẹp. Nhưng ông chụp choẹt làm anh em liên tưởng tới việc giấm dúi "cửa sau" cửa hậu
 Hì hì. Thanh thiên bạch nhật mà Cụ Lò.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 22:54</datetime>
		<username>xegicungduoc</username>
		<content>Em xin góp 10 RS nhá,
gạch thì xếp sau, tháng này bận tóa</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 22:56</datetime>
		<username>xegicungduoc</username>
		<content>MPV viết
 
Chào cụ Tùng, em sẽ cố gắng tham dự cùng anh em nhưng hiện tại thì chưa chốt được. Em vẫn nhớ bữa cơm trưa tại Hòa Lạc cụ bố trí cho anh em trước khi lên đường đấy, ngon quá.
 Anh MPV, chuyến trc em chưa tự tin vì lâu ko chạy số sàn, lần này đi dc em xin 1 chân lái phụ Dmax nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 22:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>xegicungduoc viết
 
Em xin góp 10 RS nhá,
gạch thì xếp sau, tháng này bận tóa
 Véo cằm Cụ nhé. Hẹn gặp lại Lâm Bình</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 12:00</datetime>
		<username>MPV</username>
		<content>xegicungduoc viết
 
Anh MPV, chuyến trc em chưa tự tin vì lâu ko chạy số sàn, lần này đi dc em xin 1 chân lái phụ Dmax nhá
 Nhất trí luôn, nếu mình đi được thì lại xin lãnh đạo cho ngồi cùng nhau nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 14:36</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>MPV viết
 
Nhất trí luôn, nếu mình đi được thì lại xin lãnh đạo cho ngồi cùng nhau nhé
 Lâu rồi không gặp được cụ MPV nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 18:38</datetime>
		<username>longdq</username>
		<content>Chiều nay em đã chuyển cho cụ An Dong ít quần áo cũ rồi ạ! Định gặp cụ để đưa tiền trực tiếp nhưng cụ lại bận!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 20:51</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>longdq viết
 
Chiều nay em đã chuyển cho cụ An Dong ít quần áo cũ rồi ạ! Định gặp cụ để đưa tiền trực tiếp nhưng cụ lại bận!
 Hi hi. Nếu Cụ join lần này thì kiểu gì chả gặp lại. Các em nó báo nhận rồi. Cuối tuần này thầy trò em lọc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 12:23</datetime>
		<username>info</username>
		<content>thumotty viết
 
Vote cho lão info cái. Thỉnh thoảng cũng phải liều phát nhề.
 Em giờ liều lắm, làm luôn chứ không chơi trò thử 1 tí đâu</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 12:25</datetime>
		<username>info</username>
		<content>học lái viết
 
Cái lão nào ở Đa sỹ đấy Dâm minh chủ
 Em cũng không tỏ, nhìn hiền hiền thế, nhưng thi thoảng đanh đá phết, em cứ phải lựa gió lựa người í anh sễ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 14:30</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Cháu vừa thấy nổi một khoản của cụ Reloaded cho chương trình. Cháu xin cám ơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 15:10</datetime>
		<username>ichbinminh</username>
		<content>An Dong viết
 
 
 Sau khi khảo sát và bàn bạc với các thầy/cô tại bản. Hình thức quà tặng cho lần tới như sau:
 TIỂU HỌC
 Học sinh: 1 dép + 1 áo đồng phục + cặp đồng phục = 150 K x 225 = 28,125,000.00
 Giáo viên: vải may đồng phục: 26 (23 GV TH + 3 GV mầm non) x 100000 = 3,900,000.00
 Túi thuốc (dùng túi thuốc thay vì tủ thuốc) cho dễ cơ động và bảo quản. Tủ thuốc tại điểm trường chính đã có, nên chỉ tặng cho các điểm trường. Mỗi điểm trường 1 túi thuốc + thuốc thông thường: 500000 x 4 = 2000,000.00
 Bóng chuyền – cầu đá (05 quả bóng đá – 30 quả cầu). 02 lưới đá cầu: 1,000,000
 05 bản đồ Việt Nam loại lớn: 500,000
 MẦM NON
 Áo cho trẻ em: 40,000 x 100 = 4,000,000
 Cầu trượt cho trẻ mầm non và các dụng cụ khác: 10,000,000
 Em ném đá lão chủ thớt dốt Toán phát này. Chắc ngày xưa đi học chuyên trị 5 + 5 = 11 đây mà</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 15:37</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>ichbinminh viết
 
Em ném đá lão chủ thớt dốt Toán phát này. Chắc ngày xưa đi học chuyên trị 5 + 5 = 11 đây mà 
 Thế mới biết khả năng tính toán của phá gái sư tốt đến mức nào. Vote cho Cụ ích</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 15:49</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>ichbinminh viết
 
Em ném đá lão chủ thớt dốt Toán phát này. Chắc ngày xưa đi học chuyên trị 5 + 5 = 11 đây mà 
 
 tunghhtp viết
 
Thế mới biết khả năng tính toán của phá gái sư tốt đến mức nào. Vote cho Cụ ích
 Hôm trước lúc đọc chương trình iem cũng phát hiện ra quả này, định đọc xong sẽ ném đá nhưng thế quái nào lại quên mất . 
Hum nay nhờ cụ Ích ném đá giúp cho lão Ăn Đóng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 17:10</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>ichbinminh viết
 
Em ném đá lão chủ thớt dốt Toán phát này. Chắc ngày xưa đi học chuyên trị 5 + 5 = 11 đây mà 
 
 tunghhtp viết
 
Thế mới biết khả năng tính toán của phá gái sư tốt đến mức nào. Vote cho Cụ ích
 
 namdu viết
 
Hôm trước lúc đọc chương trình iem cũng phát hiện ra quả này, định đọc xong sẽ ném đá nhưng thế quái nào lại quên mất . 
Hum nay nhờ cụ Ích ném đá giúp cho lão Ăn Đóng 
 Có thể lúc đó cụ ấy đang bận ngắm em nào đó xinh xinh nên gõ nhầm bán phím</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 17:31</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Có thể lúc đó cụ ấy đang bận ngắm em nào đó xinh xinh nên gõ nhầm bán phím 
 Em dự là Cụ ấy đang mơ màng nghĩ về cuộc gặp gỡ "người xưa và kết quả,..." Hôm đi tiền trạm ở xứ Tuyẻn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 18:17</datetime>
		<username>Bạch Dương</username>
		<content>Em ủng hộ chương trình 500,000 và cho em hỏi có còn chỗ để cho em đi ké không ạ ? 
Nếu còn mong các bác đẹp giai đẹp gái tạo điều kiện cho em tá túc nhờ xe ai 1 chỗ ! 
Nếu chủ thớt ok em book vé để bay ra kịp cho chuyến đi !
P/s : Sau chuyến đi simacai 2 năm trước đến giờ chắc hổng ai nhớ mình  Cám ơn mọi người nhiều ạ !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 19:59</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>Welcome mợ Bạch và cụ boytrim ton</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 20:16</datetime>
		<username>Đã_Cầu_Bỗng</username>
		<content>Em xin ủng hộ chương trình 10RS, và đăng ký 01 suất tham dự chương trình GS nhé. FB tuần sau em sẽ chuyển trực tiếp cho GS!
PS: Cụ nào xe còn trống thì cho em đi cùng nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 20:20</datetime>
		<username>xegicungduoc</username>
		<content>Đêm hôm kia em vừa chuyển 10RS nhá Gái sư</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 21:17</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>Bạch Dương viết
 
Em ủng hộ chương trình 500,000 và cho em hỏi có còn chỗ để cho em đi ké không ạ ? 
Nếu còn mong các bác đẹp giai đẹp gái tạo điều kiện cho em tá túc nhờ xe ai 1 chỗ ! 
Nếu chủ thớt ok em book vé để bay ra kịp cho chuyến đi !
P/s : Sau chuyến đi simacai 2 năm trước đến giờ chắc hổng ai nhớ mình  Cám ơn mọi người nhiều ạ !
 Em cứ lăng xăng cầm đèn chạy trước ô tô, thay mặt Lão chủ tịch bày tỏ thiện cảm với "Nắng Sài Gòn - Bạch Dương" đã 
(Vụ bố trí xe cộ thì em chịu - Xin lỗi, em chỉ là thằng Rốn lồi )</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 00:47</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Bạch Dương viết
 
Em ủng hộ chương trình 500,000 và cho em hỏi có còn chỗ để cho em đi ké không ạ ? 
Nếu còn mong các bác đẹp giai đẹp gái tạo điều kiện cho em tá túc nhờ xe ai 1 chỗ ! 
Nếu chủ thớt ok em book vé để bay ra kịp cho chuyến đi !
P/s : Sau chuyến đi simacai 2 năm trước đến giờ chắc hổng ai nhớ mình  Cám ơn mọi người nhiều ạ !
 Này thì không ai nhớ này. Mỗi tội lần này trai già lái thôi nhé. Mợ ra đi, Mợ về HN là về nhà nhé.
 
 Đã_Cầu_Bỗng viết
 
Em xin ủng hộ chương trình 10RS, và đăng ký 01 suất tham dự chương trình GS nhé. FB tuần sau em sẽ chuyển trực tiếp cho GS!
PS: Cụ nào xe còn trống thì cho em đi cùng nhé!
 OK man. Tại sao phải đi xe trống nhỉ?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 06:47</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>namdu viết
 
Hôm trước lúc đọc chương trình iem cũng phát hiện ra quả này, định đọc xong sẽ ném đá nhưng thế quái nào lại quên mất . 
Hum nay nhờ cụ Ích ném đá giúp cho lão Ăn Đóng 
 
 ichbinminh viết
 
Em ném đá lão chủ thớt dốt Toán phát này. Chắc ngày xưa đi học chuyên trị 5 + 5 = 11 đây mà 
 Hờ hờ, lười copy từ excel ở ô trên xuống ô dưới. Hai thứ tóc nó cũng khác các Cụ ạ. Em xin toán thêm 
 xegicungduoc viết
 
Đêm hôm kia em vừa chuyển 10RS nhá Gái sư
 
Đúng là cậy người nhà. Em nhận của Cụ đây rồi ạ. Tối qua em nhận được của cụ Mon 29V 40 RS, hien1977 là 10 RS, cụ Nguyễn Chí Vân 10 RS, cụ Xebiogio 10 RS, tiền đấu giá chắn gầm (cụ HamLong 3.0 tặng) 4 RS, cụ Info 20 RS, cụ Thumotty 20 RS. Em xin trân trọng cám ơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 07:23</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Dear các Cụ Mợ, như vậy là sau 9 ngày phát động (thớt nổi từ 20/2), cả nhà RS đã có sự hưởng ửng rất nhiều từ cộng đồng. Con số tạm thời như sau ạ. Ở cột tình trạng, màu vàng là màu cháu chưa nhận được ngân xuyến nhé. Nếu sai, hay thiếu chỗ nào nhờ các Cụ, Mợ lên tiếng giúp.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 11:20</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>Thớt xôm quá, e xin ủng hộ 15RS. E sẽ đưa tận tay GS.
Giống đợt đi Xí Mần, e đang chờ bạn e confirm đi cùng và cũng đóng góp cho các cháu. E sẽ báo lại sau ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 12:10</datetime>
		<username>Bạch Dương</username>
		<content>Mọi người làm em cảm động ghê, vé đã xong, hẹn gặp các anh chị tại chuyến đi hen.
Yêu mọi người nhiều, hi hi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 19:54</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>Bạch Dương viết
 
Em ủng hộ chương trình 500,000 và cho em hỏi có còn chỗ để cho em đi ké không ạ ? 
Nếu còn mong các bác đẹp giai đẹp gái tạo điều kiện cho em tá túc nhờ xe ai 1 chỗ ! 
Nếu chủ thớt ok em book vé để bay ra kịp cho chuyến đi !
P/s : Sau chuyến đi simacai 2 năm trước đến giờ chắc hổng ai nhớ mình  Cám ơn mọi người nhiều ạ !
 Ra đi em gái, cùng lắm c tự lái xe chở em đi. C đang ở Trương Định này.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 20:47</datetime>
		<username>anhtrieutb</username>
		<content>Em đăng ký hóng tin.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 21:10</datetime>
		<username>Đã_Cầu_Bỗng</username>
		<content>An Dong viết
 
Này thì không ai nhớ này. Mỗi tội lần này trai già lái thôi nhé. Mợ ra đi, Mợ về HN là về nhà nhé.
 
OK man. Tại sao phải đi xe trống nhỉ?
 Hehe, GS cứ đá xoáy em, Có con Ếch nào còn chổ thì GS cho e đi ké! E sợ Fò cụt của em đu đc với các cụ đường đấy!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 21:13</datetime>
		<username>Đã_Cầu_Bỗng</username>
		<content>An Dong viết
 
Dear các Cụ Mợ, như vậy là sau 9 ngày phát động (thớt nổi từ 20/2), cả nhà RS đã có sự hưởng ửng rất nhiều từ cộng đồng. Con số tạm thời như sau ạ. Ở cột tình trạng, màu vàng là màu cháu chưa nhận được ngân xuyến nhé. Nếu sai, hay thiếu chỗ nào nhờ các Cụ, Mợ lên tiếng giúp. 
 GS bổ sung tên em phát nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 21:39</datetime>
		<username>Massanis</username>
		<content>Mục Vì cộng đồng quả thực là một trong những hoạt động nhân văn nhất của otofun. Thanks tất cả những con người đã, đang và sẽ tham gia chung tay vì một thế giới tốt đẹp hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 00:38</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>An Dong viết
 
Dear các Cụ Mợ, như vậy là sau 9 ngày phát động (thớt nổi từ 20/2), cả nhà RS đã có sự hưởng ửng rất nhiều từ cộng đồng. Con số tạm thời như sau ạ. Ở cột tình trạng, màu vàng là màu cháu chưa nhận được ngân xuyến nhé. Nếu sai, hay thiếu chỗ nào nhờ các Cụ, Mợ lên tiếng giúp. 
 Lão cho em trả góp 10RS để ủng hộ chương trình với, em sẽ xoay sở tìm cách chuyển sau</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 06:24</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Lão cho em trả góp 10RS để ủng hộ chương trình với, em sẽ xoay sở tìm cách chuyển sau 
 Vâng. Lão yên chí. Lão về đi cùng còn hay hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 11:25</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Lão cho em trả góp 10RS để ủng hộ chương trình với, em sẽ xoay sở tìm cách chuyển sau 
 Bác Rối Lồng mừ về đi cùng đoàn chuyến này thì nhứt ạ, bác BoyTriton vớ vỉu lại được giao lưu với con gái nuôi bác Rối L 
Em Hãm Lồng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 15:20</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Báo cáo,
Hôm qua ở Đức Thịnh (nội thất oto), em đã thu lại được 6 RS của các OFer gửi lại cho sản phẩm nano bạc phun xe của em. Số tiền này em cũng quy vào quỹ cho đợt này ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 18:28</datetime>
		<username>Momoka Nishina</username>
		<content>tinh thần of quả là tuyệt vời &lt;3</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 19:04</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Dear các Cụ Mợ, như vậy là sau 9 ngày phát động (thớt nổi từ 20/2), cả nhà RS đã có sự hưởng ửng rất nhiều từ cộng đồng. Con số tạm thời như sau ạ. Ở cột tình trạng, màu vàng là màu cháu chưa nhận được ngân xuyến nhé. Nếu sai, hay thiếu chỗ nào nhờ các Cụ, Mợ lên tiếng giúp. 
 Cụ nhớ nhắc em FB tuần này em nộp nốt nhé. Đưa lên mặt báo dư lày em ngại chêt hizz</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 22:47</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em xin tiếp thu đóng góp của các Cụ. Tính tới ngày hôm nay 2/3 thì thế này ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 23:49</datetime>
		<username>info</username>
		<content>File nhừm Rs của nhà cháu ah,tổng hợp sau fb thì chuẩn chắc sau khi uống chưa tây nên chuẩn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-03-2014 23:52</datetime>
		<username>xe thủng lốp</username>
		<content>Chúc chuyến đi thành công tốt đẹp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 05:34</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>info viết
 
File nhừm Rs của nhà cháu ah,tổng hợp sau fb thì chuẩn chắc sau khi uống chưa tây nên chuẩn
 Hề hề. Trong noted thì chuẩn, anh sửa lại rồi nhé. Thanks.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 07:38</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Loa loa,
Chương trình đang vào khuôn theo dự kiến. Từ bây giờ BTC bắt đầu nhận và duyệt đăng ký cho chuyến đi. Như đã nói, để tiết kiệm tài nguyên và tập trung, mời các Cụ đăng ký tại đây. Tạm thời, những Cụ/Mợ có tên sau đây đã đặt gạch.
1. HoangChung06 (lái 1)
2. Namdu (lái 1/2)
3. BoB07 (lái 1)
4. YM9972 (lái 1/2)
5. Xebogio (lái 1/2)
6. TungHHTP (lái 1)
7. Đả Cẩu Bổng (lái 1/2)
8. Smee_April (lái 1/2)
9. BBB (lái 1)
10. Thumotty (lái 1)
11. LongTQ (lái 1)
12. 0977123333 (lái 1)
13. Boy Triton (lái 1)
14. Học lái (lái 1)
15. NhieuMucDich (lái 2)
16. HamLong3.0 (lái 2)
17. Info (lái 2)
18. DzuongLT (lái 1)
19. Bạch Dương (hành khách)
20. An Đồng (lái 1)
Đây là danh sáhh rút gọn. Do vùng cao khó đặt phòng ăn nghỉ nên các Cụ cần đăng ký để BTC thu xếp chỗ cho phù hợp. Khi đăng ký các Cụ cần cho biết rõ số người đi cùng (Gấu, F1 hay Music đại nhân). Đăng ký sẽ đóng vào ngày 11 tháng 3.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 08:51</datetime>
		<username>ichbinminh</username>
		<content>Em quên mất, em đã chuyển cho lão chủ thớt (dốt toán - há há) 10RS để góp chút quà cho chương trình rồi nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 08:55</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ichbinminh viết
 
Em quên mất, em đã chuyển cho lão chủ thớt (dốt toán - há há) 10RS để góp chút quà cho chương trình rồi nhá 
 Em chưa thấy nó nổi, cụ IchbinMinh nhé. Em quên mất trong danh sách còn thiếu cụ hien1977, lần này không tham gia được nhưng đã gửi 10 RS thông qua cụ Hamlong3.0 tối thứ 6 vừa rồi. Em đã cập nhật ở p12 nhé. Cám ơn các Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 09:16</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Sáng nay em đã Pm trong GM, nhưng hiện nay em đăng ký đi bằng RS35 vì em bán tải kia đi xứ rồi. Xe em đón thêm 1 Cụ Lái 2, 
Đến đây là em chốt rồi ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 09:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Sáng nay em đã Pm trong GM, nhưng hiện nay em đăng ký đi bằng RS35 vì em bán tải kia đi xứ rồi. Xe em đón thêm 1 Cụ Lái 2, 
Đến đây là em chốt rồi ạ
 Cho Cẩm Ly lên biểu diễn trên đó thì quá ngon rồi. Cụ fix được cái yên ngựa chưa?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 09:47</datetime>
		<username>BMW_325</username>
		<content>Em ủng hộ 6RS nhé, sẽ gửi vào tài khoản trong nay hoặc mai.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 09:52</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Cho Cẩm Ly lên biểu diễn trên đó thì quá ngon rồi. Cụ fix được cái yên ngựa chưa?
 Hôm thứ bảy em vào toy mỹ đình. Báo giá thay thế là 17 Củ cho cả cụm. 
Vè Nam trưoèng thành gần nhà các cụ bảo làm được như gợi ý của Cụ. Chiều nay em về sớm làm. Chắc tí ti kinh phí là ok Cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 10:27</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>BMW_325 viết
 
Em ủng hộ 6RS nhé, sẽ gửi vào tài khoản trong nay hoặc mai.
 Cám ơn Cụ. Chúc Cụ nhanh cưới được vợ hai (em đồ là trong tuần này thôi).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 11:00</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Thớt xôm quá, e xin ủng hộ 15RS. E sẽ đưa tận tay GS.
Giống đợt đi Xí Mần, e đang chờ bạn e confirm đi cùng và cũng đóng góp cho các cháu. E sẽ báo lại sau ạ
 GS bỏ qua em thế này ko biết e nên mừng hay buồn đây nhể????</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 11:02</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Lão cho em trả góp 10RS để ủng hộ chương trình với, em sẽ xoay sở tìm cách chuyển sau 
 @ anh Rốn lồi:
Hình như e quen anh ngoài đời, nếu đúng thì e xin có trách nhiệm chuyển 10RS này tới tay GS giúp anh nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 11:02</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ntkien162 viết
 
GS bỏ qua em thế này ko biết e nên mừng hay buồn đây nhể????
 Ơ, hôm trước gặp chả thấy nói gì. Anh cập nhật luôn nhé. Chú đăng ký luôn đi nhé, cho em D đi cùng.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 11:24</datetime>
		<username>theph</username>
		<content>Em đặt 1 cục gạch 1 xe + 1 lái và ủng hộ 10RS. Chắc để tiết kiệm mấy gói mỳ em sẽ chuyển tận tay GS ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 12:08</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>theph viết
 
Em đặt 1 cục gạch 1 xe + 1 lái và ủng hộ 10RS. Chắc để tiết kiệm mấy gói mỳ em sẽ chuyển tận tay GS ạ.
 Thế huynh đây roài keke, chuyến này em châm trà tiêm thuốc hầu anh nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 12:15</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>Chuyến này sẽ có Lac huyền thoại đọ với Cẩm ly của Lão Lò gạch, hề hề</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 12:37</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ym9972 viết
 
Chuyến này sẽ có Lac huyền thoại đọ với Cẩm ly của Lão Lò gạch, hề hề
 Chuẩn. Em nghi là Cẩm Ly chỉ hát thôi, còn vào được đó là chuyện của lắc nhỉ. Giống vụ Bắc Hà năm nào.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 12:41</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Gửi Cụ Ichbinminh,
Phần quà của CỤ nổi rồi nhé. Trân trọng cám ơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 13:43</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>ym9972 viết
 
Chuyến này sẽ có Lac huyền thoại đọ với Cẩm ly của Lão Lò gạch, hề hề
 Kính Cụ. 
Em chẳng dám đọ đưong vào bển với cụ nhưng em đọ đường từ hn vào đến ub Xã. He he</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 13:58</datetime>
		<username>theph</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Kính Cụ. 
Em chẳng dám đọ đưong vào bển với cụ nhưng em đọ đường từ hn vào đến ub Xã. He he
 Em làm trọng tài nhé ^_^</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 14:23</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được ngân phiếu của mợ Bạch Dương (SG). Trân trọng cám ơn Mợ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 14:26</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>Gửi cụ An Dong:
Bạn e (Không có nick) xin đóng góp cho các cháu và tham gia trương trình như sau ạ:
1. Vợ chồng Thanh+Chuyên: 2triệu
2. Ngô Vũ Tùng (bạn của 2vc trên): 500k.
3 bạn này sẽ đi 1 Escp theo đoàn như hồi đi Xí Mần ạ.
GS chỉ dẫn e xem gửi cho trương trình qua banking hay trực tiếp tiện hơn ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 14:39</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Gửi cụ An Dong:
Bạn e (Không có nick) xin đóng góp cho các cháu và tham gia trương trình như sau ạ:
1. Vợ chồng Thanh+Chuyên: 2triệu
2. Ngô Vũ Tùng (bạn của 2vc trên): 500k.
3 bạn này sẽ đi 1 Escp theo đoàn như hồi đi Xí Mần ạ.
GS chỉ dẫn e xem gửi cho trương trình qua banking hay trực tiếp tiện hơn ạ?
 Rất ấn tượng với nhà Chuyên. Xin chào mừng quay lại. Em dự là cụ Chuyên sẽ phải lái cả chặng rồi ạ. Cụ cập nhật vào danh sách đăng ký giúp em. Chuyển ngân hàng là nhanh nhất nhưng sẽ mất mấy gói mì tôm của các cháu, vậy Cụ có thể chuyển thẳng cho em trong tuần ạ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 15:24</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Cám ơn cụ Chuyên, cụ Vũ Tùng. Em xin cập nhật luôn ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 18:03</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>ntkien162 viết
 
@ anh Rốn lồi:
Hình như e quen anh ngoài đời, nếu đúng thì e xin có trách nhiệm chuyển 10RS này tới tay GS giúp anh nhé. 
 Cám ơn Lão 
Cứ để vụ đó Lão chủ tịch giải quyết với riêng em. Em với Lão ý còn nhiều nợ với nhau lắm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 18:41</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>Chương trình em tham gia cùng Gấu và 2 F1
Nhưng tối 21 em ăn và nghỉ tại nhà chỗ km 31 sáng em lên hội quân với các cụ và lên Lâm bình
Hôm nay em mới đổ ảnh từ máy ra và up bổ xung GS nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 18:48</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>Thế nào em chả đăng được ảnh nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 20:04</datetime>
		<username>hien1977</username>
		<content>Nhìn CT của các cụ hoành quá,tiếc là lại trùng lịch em đi Quảng Bình nên đang băn khoăn quá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 20:18</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hien1977 viết
 
Nhìn CT của các cụ hoành quá,tiếc là lại trùng lịch em đi Quảng Bình nên đang băn khoăn quá.
 Nếu không phải là MUST GO thì băn khoăn chi rứa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 20:36</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa lên check hàng. Cám ơn cụ Rùa Team RS đã tài trợ chương trình 4 hộp thuốc này nhé.
Em cũng xin thông báo với mợ Ford Everest là Atila Kondova của Mợ đã ra đi với giá nhiều hơn dự kiến ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 21:00</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Em với gấu xin 2 suất lái phụ được không GS?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 21:06</datetime>
		<username>longdq</username>
		<content>An Dong viết
 
Loa loa,
Chương trình đang vào khuôn theo dự kiến. Từ bây giờ BTC bắt đầu nhận và duyệt đăng ký cho chuyến đi. Như đã nói, để tiết kiệm tài nguyên và tập trung, mời các Cụ đăng ký tại đây. Tạm thời, những Cụ/Mợ có tên sau đây đã đặt gạch.
1. HoangChung06 (lái 1)
2. Namdu (lái 1/2)
3. BoB07 (lái 1)
4. YM9972 (lái 1/2)
5. Xebogio (lái 1/2)
6. TungHHTP (lái 1)
7. Đả Cẩu Bổng (lái 1/2)
8. Smee_April (lái 1/2)
9. BBB (lái 1)
10. Thumotty (lái 1)
11. LongTQ (lái 1)
12. 0977123333 (lái 1)
13. Boy Triton (lái 1)
14. Học lái (lái 1)
15. NhieuMucDich (lái 2)
16. HamLong3.0 (lái 2)
17. Info (lái 2)
18. DzuongLT (lái 1)
19. Bạch Dương (hành khách)
20. An Đồng (lái 1)
Đây là danh sáhh rút gọn. Do vùng cao khó đặt phòng ăn nghỉ nên các Cụ cần đăng ký để BTC thu xếp chỗ cho phù hợp. Khi đăng ký các Cụ cần cho biết rõ số người đi cùng (Gấu, F1 hay Music đại nhân). Đăng ký sẽ đóng vào ngày 11 tháng 3.
 Em chưa biết là có rủ thêm được ai đi cùng ko, em mà đi một mình thì cụ cứ xem xe nào còn thừa chỗ thì cho em ngồi ké nhá!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 21:12</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>longdq viết
 
Em chưa biết là có rủ thêm được ai đi cùng ko, em mà đi một mình thì cụ cứ xem xe nào còn thừa chỗ thì cho em ngồi ké nhá!
 Cụ cứ mang Santa thần thánh đi để chở giúp bọn em ít Mợ ạ. Há há.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 21:13</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Mon 29V viết
 
Em với gấu xin 2 suất lái phụ được không GS?
 Duyệt. Mỗi tội không giống ngồi E đâu nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-03-2014 21:31</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Duyệt. Mỗi tội không giống ngồi E đâu nhé.
 Về khoản ngồi giống E thì có cằm rỷ nhà em rồi, không tệ lém 
Hi hi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 09:17</datetime>
		<username>hien1977</username>
		<content>An Dong viết
 
Nếu không phải là MUST GO thì băn khoăn chi rứa.
 Vâng,nếu hủy đc chuyến đi Quảng Bình thì GS cho em xin 1 chân lái phụ và 1 chân lái chính trong tổ 100 quân nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 09:29</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hien1977 viết
 
Vâng,nếu hủy đc chuyến đi Quảng Bình thì GS cho em xin 1 chân lái phụ và 1 chân lái chính trong tổ 100 quân nhé 
 Cụ TungHHTP, cụ 3B và cụ Nhieumucdich đâu rồi. Đang có khách quý này.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 09:39</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>hien1977 viết
 
Vâng,nếu hủy đc chuyến đi Quảng Bình thì GS cho em xin 1 chân lái phụ và 1 chân lái chính trong tổ 100 quân nhé 
 Vâng. kính Cụ, Cụ là khách Quý của hội em. Nhớ mang thêm nhiều nhiều tí cho anh em còn có cơ hội nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 10:14</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Gửi cụ An Dong:
Bạn e (Không có nick) xin đóng góp cho các cháu và tham gia trương trình như sau ạ:
1. Vợ chồng Thanh+Chuyên: 2triệu
2. Ngô Vũ Tùng (bạn của 2vc trên): 500k.
3 bạn này sẽ đi 1 Escp theo đoàn như hồi đi Xí Mần ạ.
GS chỉ dẫn e xem gửi cho trương trình qua banking hay trực tiếp tiện hơn ạ?
 Khục khục, bạn đi đông thế kiểu gì Gấu cũng đi theo phỏng Ken, hết đau lưng thế éo nào đc</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 11:14</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Focus RS02 ủng hộ 20RS nữa GS nhé. Lúc nào gặp mặt em sẽ chuyển sau ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 11:30</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>thumotty viết
 
Focus RS02 ủng hộ 20RS nữa GS nhé. Lúc nào gặp mặt em sẽ chuyển sau ạ.
 Cám ơn Focus RS 02. Lần này chú Nam có đi không thế?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 12:12</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>hien1977 viết
 
Vâng,nếu hủy đc chuyến đi Quảng Bình thì GS cho em xin 1 chân lái phụ và 1 chân lái chính trong tổ 100 quân nhé 
 
 An Dong viết
 
Cụ TungHHTP, cụ 3B và cụ Nhieumucdich đâu rồi. Đang có khách quý này.
 Hôm trước cụ Hien1077, cụ Mụn không đi làm bọn em hụt thu mỗi ông 2 củ, vưỡn đang chưa hết tiếc đâu ạ...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 14:11</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>An Dong viết
 
Em vừa lên check hàng. Cám ơn cụ Rùa Team RS đã tài trợ chương trình 4 hộp thuốc này nhé.
Em cũng xin thông báo với mợ Ford Everest là Atila Kondova của Mợ đã ra đi với giá nhiều hơn dự kiến ạ.
 
Nhộn nhịp hề. Cụ ra lộc cho em tí đi ợ :-)</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 15:00</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>Ford_Everest viết
 
Nhộn nhịp hề. Cụ ra lộc cho em tí đi ợ :-)
 Iem là iem vẫn nhớ vụ 26 HT lắm đấy nhá mợ Ế</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 15:07</datetime>
		<username>hieuminh</username>
		<content>Em hieuminh ở box chứng xin ủng hộ 500, em đã chuyển vào tk của cụ Andong.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 15:18</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hieuminh viết
 
Em hieuminh ở box chứng xin ủng hộ 500, em đã chuyển vào tk của cụ Andong.
 Em cám ơn lão. Bên BoX đấy em biết một lão, em gả vợ 3 cho lão ấy mấy ngày này nồm, mưa, em nhớ quá. .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 15:38</datetime>
		<username>hieuminh</username>
		<content>Chính là em đây lão ơi ke ke 
Em không vướng cuối tháng đi công tác thì cũng tham gia với các lão cho vui, thôi đành hẹn lần sau vậy.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 15:42</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hieuminh viết
 
Chính là em đây lão ơi ke ke 
Em không vướng cuối tháng đi công tác thì cũng tham gia với các lão cho vui, thôi đành hẹn lần sau vậy.
 He he, em biết rồi. Trêu lão tí thôi, hôm trước nghe nói lão đã mổ mắt cho em nó rồi hả. Nếu rảnh cuối tuần này ngồi nhé, đợi cu Trí từ Milan về làm tí nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 15:46</datetime>
		<username>hieuminh</username>
		<content>Em thay roài, ngoan roài cụ ạ, công thêm đôi jotyn cân bằng, và lái trong bên tài hic hic 
Giờ thì ngon chưa bao giờ ngon thế he he
À em hỏi lão tí, lão thay bugi cho em nó chưa đấy?
Ok, cuối tuần làm tí cụ nhỉ? Ra quán vịt mội hôm là nhứt, để em cầm theo chai 1l nữa là vừa đẹp hehe</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 16:07</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Các cụ hay nhỉ. Giống em, mua xe xong có thêm một người bạn. Thế mới hay</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 16:52</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>An Dong viết
 
Duyệt. Mỗi tội không giống ngồi E đâu nhé.
 Sedan vẫn đi được hả anh? nếu thế để em vác xe nhà đi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 17:45</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Mon 29V viết
 
Sedan vẫn đi được hả anh? nếu thế để em vác xe nhà đi.
 Đi được Cụ ạ. Đi đến ub Xã thì vô tư. Em cũng đi sedan mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 19:22</datetime>
		<username>reloaded</username>
		<content>An Dong viết
 
Cháu vừa thấy nổi một khoản của cụ Reloaded cho chương trình. Cháu xin cám ơn.
 Hôm đấy em lại bám càng thằng em dzuong cụ nhé</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 19:29</datetime>
		<username>reloaded</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn cụ Chuyên, cụ Vũ Tùng. Em xin cập nhật đây ạ.
 Lão Ăn Đong đói quá biển thủ nửa số quà của em nhé!!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 20:06</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>reloaded viết
 
Lão Ăn Đong đói quá biển thủ nửa số quà của em nhé!!!
 He he, thế em mới nói tạm thời từ trang đầu. Em bị nhầm mấy phát rồi đó. Update đây rồi nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 20:09</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Hôm nay em nhận được món quà rất ý nghĩa từ các thành viên xứ Tuyên. Mặc dù mới gặp các em có đôi lần nhưng lòng nhiệt tình và chân thành thì trong đoàn ai cũng nhớ. Xin cám ơn và hẹn gặp lại.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 20:25</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Tin tốt, tin tốt đây. BS Muỗi, người đi cùng Team RS trên rất nhiều chặng đường đã gửi tặng chương trình 100 bàn chải và thuốc đánh răng. Ngoài một cơ số thuốc khác cũng được các bác đang gom và phân loại cho chương trình. Cám ơn các BS rất nhiều.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 21:13</datetime>
		<username>reloaded</username>
		<content>An Dong viết
 
He he, thế em mới nói tạm thời từ trang đầu. Em bị nhầm mấy phát rồi đó. Update đây rồi nhé.
 Hehe..., thanks cụ. Kiểu này GS phải tuyển kế toán thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 22:34</datetime>
		<username>hien1977</username>
		<content>ym9972 viết
 
Hôm trước cụ Hien1077, cụ Mụn không đi làm bọn em hụt thu mỗi ông 2 củ, vưỡn đang chưa hết tiếc đâu ạ... 
 A Nam cũng dùng đc món 100 quân à?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2014 23:19</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>An Dong viết
 
Tin tốt, tin tốt đây. BS Muỗi, người đi cùng Team RS trên rất nhiều chặng đường đã gửi tặng chương trình 100 bàn chải và thuốc đánh răng. Ngoài một cơ số thuốc khác cũng được các bác đang gom và phân loại cho chương trình. Cám ơn các BS rất nhiều.
 Tin xấu là BS Muỗi ko đi cùng đoàn thăm khám cho các cháu !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 08:54</datetime>
		<username>Giang Nam QN</username>
		<content>Cho em xin 1 xe.. số lượng người 2 men...Hết</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 09:00</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Giang Nam QN viết
 
Cho em xin 1 xe.. số lượng người 2 men...Hết
 Úi chà. Cố nhân tham gia cùng chuyến nay vui quá. Chào mừng Cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 09:09</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Giang Nam QN viết
 
Cho em xin 1 xe.. số lượng người 2 men...Hết
 Cám ơn Cụ,
Em vừa nhận được của Cụ đây. Tổng cộng là 20 RS nhé.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 09:27</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Thông báo,
Được sự đồng ý của cụ DzuongLT, mời các Cụ đăng ký đi Lâm Bình liên hệ qua địa chỉ dzuonglt2004@gmail.com. Đăng ký sẽ đóng vào ngày 12/3. Trân trọng.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 11:11</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được quà của một RSer nữa nhé. Cám ơn cụ Lưu Thiên Mạnh</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 11:16</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Và của cụ Chuyên, TÙng, bạn cụ ntkien162 nhà RS. Trân trọng cám ơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 11:40</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>An Dong viết
 
Thông báo,
Được sự đồng ý của cụ DzuongLT, mời các Cụ đăng ký đi Lâm Bình liên hệ qua địa chỉ dzuonglt2004@gmail.com. Đăng ký sẽ đóng vào ngày 12/3. Trân trọng.
 Theo phân công của cụ An Dong, mời các cụ/mợ gửi email đăng ký tham gia chuyến đi Xuân Lập, Lâm Bình cho em:
Tiêu đề ghi rõ "Đăng ký đi Xuân Lập-Lâm Bình"; Kèm các thông tin sau để BTC tiện sắp xếp
- Nick OF (Tên, tuổi)
- Email, Tel
- Xe (loại xe, biển số) - nếu mang xe đi cùng. Hoặc ghi chú "Ghép xe"
- Số người trên xe (ghi rõ Gấu, F1,2, phụ huynh ...)
Sau ngày 12-3, BTC bọn em xin phép chốt d/s để sắp xếp chương trình và thông báo email thông tin cụ thể
Rất mong nhận được sự ủng hộ và tham gia của các cụ/mợ trong và ngoài OF !
Trân trọng,
dzuonglt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 13:08</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>1- Lão Lờ to tổng hợp DS đã đăng ký bên này, lập thớt đăng ký riêng cho đỡ loãng lão ạ
2- Ai đăng ký đi đề nghị chuyển luôn quyết tâm phí 
 dzuonglt viết
 
Theo phân công của cụ An Dong, mời các cụ/mợ gửi email đăng ký tham gia chuyến đi Xuân Lập, Lâm Bình cho em:
Tiêu đề ghi rõ "Đăng ký đi Xuân Lập-Lâm Bình"; Kèm các thông tin sau để BTC tiện sắp xếp
- Nick OF (Tên, tuổi)
- Email, Tel
- Xe (loại xe, biển số) - nếu mang xe đi cùng. Hoặc ghi chú "Ghép xe"
- Số người trên xe (ghi rõ Gấu, F1,2, phụ huynh ...)
Sau ngày 12-3, BTC bọn em xin phép chốt d/s để sắp xếp chương trình và thông báo email thông tin cụ thể
Rất mong nhận được sự ủng hộ và tham gia của các cụ/mợ trong và ngoài OF !
Trân trọng,
dzuonglt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 13:13</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ym9972 viết
 
1- Lão Lờ to tổng hợp DS đã đăng ký bên này, lập thớt đăng ký riêng cho đỡ loãng lão ạ
2- Ai đăng ký đi đề nghị chuyển luôn quyết tâm phí 
 Vâng. Trừ những mem ở xa, khi đăng ký mời các Cụ chuyển tiền quyết tâm phí cho cụ YM9972 ạ. Thớt mới bọn em không mở nữa. Cụ nào đăng ký BTC đã có danh sách rồi, xin mời các Cụ muốn đi đăng ký thêm qua email.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 13:19</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>ym9972 viết
 
1- Lão Lờ to tổng hợp DS đã đăng ký bên này, lập thớt đăng ký riêng cho đỡ loãng lão ạ
2- Ai đăng ký đi đề nghị chuyển luôn quyết tâm phí 
 Quyết tâm phí bao nhiêu hả Cụ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 13:26</datetime>
		<username>nhieumucdich</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Quyết tâm phí bao nhiêu hả Cụ?
 200RS/người, không đi thì vào quỹ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 13:31</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Quyết tâm phí này tính ra xấp xỉ chi phí cho chuyến đi và thể hiện chi tiết ở báo cáo sau mỗi lần đi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 16:11</datetime>
		<username>Boeing-787</username>
		<content>Một năm nay chả vào OF nên bi giờ mới biết thớt này ! Hế hế !...
Cháu đương thu sếp việc nhà, đợi đến ngày chốt mới quyết !...
Tạm thời ủng hộ 10RS, họp fb thì gửi sau nhé !</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 19:58</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>E đóng góp 20RS nhé
Nhưng quy đổi ra thuốc 
Nếu có thời gian e sẽ tham gia đi cùng ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 20:16</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>TheQueen viết
 
E đóng góp 20RS nhé
Nhưng quy đổi ra thuốc 
Nếu có thời gian e sẽ tham gia đi cùng ạ
 Quy đổi thế có tỷ giá chênh lệch ko mợ 
Véo cằm mợ tham gia đồng hành cùng team RS ợ !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 20:17</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>HamLong3.0V viết
 
Quy đổi thế có tỷ giá chênh lệch ko mợ 
 E sợ là e sẽ phải bù thêm đó cụ
Nên cụ đừng có vặn e đó nha</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 21:49</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>HamLong3.0V viết
 
Quy đổi thế có tỷ giá chênh lệch ko mợ 
Véo cằm mợ tham gia đồng hành cùng team RS ợ !
 Mày mà gặp anh mày chết, mợ Hoàng nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 23:03</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>An Dong viết
 
Mày mà gặp anh mày chết, mợ Hoàng nhỉ.
 He he sẽ chít thế nào đây GS nhỉ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2014 23:18</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>TheQueen viết
 
He he sẽ chít thế nào đây GS nhỉ
 À, lúc đó em nhờ Mợ quyết thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 08:27</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>TheQueen viết
 
E đóng góp 20RS nhé
Nhưng quy đổi ra thuốc 
Nếu có thời gian e sẽ tham gia đi cùng ạ
 RS là RS mà thuốc là thuốc chứ Mợ chánh nhẩy, em Vote mợ rồi nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 11:38</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>TheQueen viết
 
E đóng góp 20RS nhé
Nhưng quy đổi ra thuốc 
Nếu có thời gian e sẽ tham gia đi cùng ạ
 Lâu lắm mới gặp mợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 16:35</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>học lái viết
 
Lâu lắm mới gặp mợ
 Dạ vâng
Nhưng cần biết a đang làm gì,là e biết ngay đó ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 17:15</datetime>
		<username>Boytriton</username>
		<content>Em rón rén ủng hộ 500k nhé lão An Dong
Đi thì em vẫn gạch nửa viên nhé, đến 12 e chốt
nếu đi đc xe em lấy 1 con bán tải chở thêm hàng cùng mọi người.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 17:54</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Boytriton viết
 
Em rón rén ủng hộ 500k nhé lão An Dong. Đi thì em vẫn gạch nửa viên nhé, đến 12 e chốt nếu đi đc xe em lấy 1 con bán tải chở thêm hàng cùng mọi người.
 Xe không quan trọng lắm, vấn đề là có bố trí được thời gian không thôi. Với lão thì bọn em cứ dành 1 phòng trống cho máu. he he.
Cụ/Mợ nào có bạn chuyển tiền vào tài khoản em mà hành tung bí mật quá. Em rất cám ơn và em cũng nhờ các Cụ dịch giúp nhé. .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 18:05</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>@ Hien1977: Hoãn đi Quảng Bình đi, chuyến này anh em đang để cụ rửa hận đó, đi Quảng Bình cụ lại hận hơn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 18:17</datetime>
		<username>Lạc Lạc</username>
		<content>Cháu xin ủng hộ 1 tr ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 18:44</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Lạc Lạc viết
 
Cháu xin ủng hộ 1 tr ạ.
 Xin cám ơn Mợ. Nhà RS mấy lần gần đây đều được Mợ ủng hộ rồi. 
Em vừa nhận lô cặp sách đầu tiên đây ạ. Ước gì nhà em rộng 300 m2.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 19:01</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>@ Cụ Andong: Hiện em vẫn còn khoảng 50 cái quần (Thủy - bạn em) lần trước còn dư, em chuyển đi cùng chuyến này nhá, có ổn không nhỉ? Ok thì mấy hôm nữa em về rồi chuyển tới luôn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 19:29</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>BBB viết
 
@ Cụ Andong: Hiện em vẫn còn khoảng 50 cái quần (Thủy - bạn em) lần trước còn dư, em chuyển đi cùng chuyến này nhá, có ổn không nhỉ? Ok thì mấy hôm nữa em về rồi chuyển tới luôn
 Lần này chỉ cần 26 chiếc thôi cụ BBB ạ. 5 điểm trường và 1 điểm mẫu giáo. Cụ cứ để lên em ghia thần thánh đi nhé. Cám ơn Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 19:46</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>TheQueen viết
 
Dạ vâng
Nhưng cần biết a đang làm gì,là e biết ngay đó ạ
 Hớ hớ, em hâm mộ Bác Sễ quá đới nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 20:05</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>HamLong3.0V viết
 
Hớ hớ, em hâm mộ Bác Sễ quá đới nhá 
 Bác sễ mắt dọc mà chú Chén nhỉ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 22:10</datetime>
		<username>Chaly Cao</username>
		<content>Hoạt động rất bổ ích em xin ủng hộ nhiệt liệt về mặt tinh thần ,em còn đang là sinh viên</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 22:13</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Chaly Cao viết
 
Hoạt động rất bổ ích em xin ủng hộ nhiệt liệt về mặt tinh thần ,em còn đang là sinh viên
 Cám ơn em. Chúc em luôn học tốt.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 23:01</datetime>
		<username>amant</username>
		<content>em chào cả nhà ạ, lâu lắm rồi em ko vào OF, sau ngày chốt nếu cần bố trí chỗ ăn ngủ ở Chiêm Hoá thì em có thể giúp liên hệ ở UB nha, nếu cần allo vào cầm chân cho em ạ, em ít khi vào OF lắm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 23:04</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>amant viết
 
em chào cả nhà ạ, lâu lắm rồi em ko vào OF, sau ngày chốt nếu cần bố trí chỗ ăn ngủ ở Chiêm Hoá thì em có thể giúp liên hệ ở UB nha, nếu cần allo vào cầm chân cho em ạ, em ít khi vào OF lắm
 Oài, Fluor chính hiệu đây rồi. Có thể anh sẽ cần phải book tại nhà nghỉ UB đấy. Sẽ lại phiền Mợ thêm nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 23:04</datetime>
		<username>laixechuanchi</username>
		<content>Cụ An Đông ơi e, tìm thớt đăng ký mà ko có? KO biết e có đăng ký tham gia đi chuyến này đc ko?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-03-2014 23:26</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Theo phân công của cụ An Dong, mời các cụ/mợ gửi email đăng ký tham gia chuyến đi Xuân Lập, Lâm Bình cho em:
Tiêu đề ghi rõ "Đăng ký đi Xuân Lập-Lâm Bình"; Kèm các thông tin sau để BTC tiện sắp xếp
- Nick OF (Tên, tuổi)
- Email, Tel
- Xe (loại xe, biển số) - nếu mang xe đi cùng. Hoặc ghi chú "Ghép xe"
- Số người trên xe (ghi rõ Gấu, F1,2, phụ huynh ...)
Sau ngày 12-3, BTC bọn em xin phép chốt d/s để sắp xếp chương trình và thông báo email thông tin cụ thể
Rất mong nhận được sự ủng hộ và tham gia của các cụ/mợ trong và ngoài OF !
Trân trọng,
dzuonglt
 
 laixechuanchi viết
 
Cụ An Đông ơi e, tìm thớt đăng ký mà ko có? KO biết e có đăng ký tham gia đi chuyến này đc ko?
 Cụ liên hệ với cụ Dzuong LT nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 09:27</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Theo phân công của cụ An Dong, mời các cụ/mợ gửi email đăng ký tham gia chuyến đi Xuân Lập, Lâm Bình cho em:
Tiêu đề ghi rõ "Đăng ký đi Xuân Lập-Lâm Bình"; Kèm các thông tin sau để BTC tiện sắp xếp
- Nick OF (Tên, tuổi)
- Email, Tel
- Xe (loại xe, biển số) - nếu mang xe đi cùng. Hoặc ghi chú "Ghép xe"
- Số người trên xe (ghi rõ Gấu, F1,2, phụ huynh ...)
Sau ngày 12-3, BTC bọn em xin phép chốt d/s để sắp xếp chương trình và thông báo email thông tin cụ thể
Rất mong nhận được sự ủng hộ và tham gia của các cụ/mợ trong và ngoài OF !
Trân trọng,
dzuonglt
 Mời các cụ/mợ gửi email đăng ký tham gia chuyến đi cho em qua email dzuonglt2004@gmail.com 
Trân trọng,
dzuonglt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 11:53</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Mời các cụ/mợ gửi email đăng ký tham gia chuyến đi cho em qua email dzuonglt2004@gmail.com 
Trân trọng,
dzuonglt
  Vote mạnh chú Dzuong vì các hoạt động phục vụ cộng đồng !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 15:07</datetime>
		<username>hien1977</username>
		<content>BBB viết
 
@ Hien1977: Hoãn đi Quảng Bình đi, chuyến này anh em đang để cụ rửa hận đó, đi Quảng Bình cụ lại hận hơn
 Vầng,ko đi đc cùng các cụ chuyến này em cũng tiếc lắm. Còn hận thì em có hận đâu mà phải rửa,chỗ em gửi mấy cụ cứ cho em gửi đấy chuyến sau em xin lại cả gốc lẫn lãi ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 15:49</datetime>
		<username>Nhimthovt</username>
		<content>Em ở xa quá, muốn tham gia với các cụ cũng không thể, cho em góp một chút vì Tuyên quang là quê em.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 15:51</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Chiều nay em nhận được hai khoản từ hai Cụ, trong đó có em trai cụ YM9972. Xin cám ơn cu Tí.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 16:13</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Nhimthovt viết
 
Em ở xa quá, muốn tham gia với các cụ cũng không thể, cho em góp một chút vì Tuyên quang là quê em.
 Cám ơn Cụ/Mợ,
Theo chương trình, bọn em ăn tối tại Tuyên Quang. Nếu Cụ/Mợ ở TP thì tham gia cùng bọn em nhé. Em xin cám ơn.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 16:56</datetime>
		<username>Nhimthovt</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Cụ/Mợ,&lt;br /&gt;
Theo chương trình, bọn em ăn tối tại Tuyên Quang. Nếu Cụ/Mợ ở TP thì tham gia cùng bọn em nhé. Em xin cám ơn.
 &lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt;
Em không còn ở Tuyên quang cụ ạ. Chúc các cụ mợ một chuyến đi tốt đẹp!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 17:21</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>Nhimthovt viết
 
Em không còn ở Tuyên quang cụ ạ. Chúc các cụ mợ một chuyến đi tốt đẹp!
 Cảm ơn cụ/mợ. Mong nhận được sự ủng hộ/tham gia của cụ/mợ trong những chuyến đi tới của TeamRS bọn em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 17:22</datetime>
		<username>Pipp0</username>
		<content>Cái này hay đây cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 18:01</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Pipp0 viết
 
Cái này hay đây cụ
 Em thật không hiểu Cụ đang nghĩ gì nữa? Theo Chã và Mod thì thế nào ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-03-2014 20:45</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Em thật không hiểu Cụ đang nghĩ gì nữa? Theo Chã và Mod thì thế nào ạ?
 Hình như cụ này muốn kiếm đủ bài GS ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 00:13</datetime>
		<username>Bạch Dương</username>
		<content>17/03 là em có mẹt ở HN, các bác có ọp ẹp gì để cần người quét dọn thì hú em nha !
Số phone : 0974 565 bảy bảy bảy!
Em cũng gửi mail đăng ký rồi, còn tiền đặt cọc
cho chuyến đi thì em xin phép gửi vào ngày đi luôn ạ! 
Với lại cho em hỏi thăm tình hình thời tiết thế nào ạ? 
Vì Sài Gòn vào mùa nóng còn HN và TQ thì em không biết thế nào, có nên mang đồ ấm hay cứ bình thường để em cuốn gói đi cho tiện!
Đội ơn các bác</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 00:15</datetime>
		<username>Bạch Dương</username>
		<content>TheQueen viết
 
E đóng góp 20RS nhé
Nhưng quy đổi ra thuốc 
Nếu có thời gian e sẽ tham gia đi cùng ạ
  Mợ này có lún đồng điếu thì phải, tên Mai đúng không ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 06:29</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Bạch Dương viết
 
17/03 là em có mẹt ở HN, các bác có ọp ẹp gì để cần người quét dọn thì hú em nha !
Số phone : 0974 565 bảy bảy bảy!
Em cũng gửi mail đăng ký rồi, còn tiền đặt cọc cho chuyến đi thì em xin phép gửi vào ngày đi luôn ạ! Với lại cho em hỏi thăm tình hình thời tiết thế nào ạ? 
Vì Sài Gòn vào mùa nóng còn HN và TQ thì em không biết thế nào, có nên mang đồ ấm hay cứ bình thường để em cuốn gói đi cho tiện!
Đội ơn các bác 
 Đừng gọi là tiền đặt cọc, nghe nặng nề quá. Thời tiết tới lúc đó không quá lạnh, Mợ cứ như ở trỏng là được. Ra ngoài này lạnh chút anh em nhường áo cho nhé. Đã note phone của Mợ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 08:52</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>BBB viết
 
@ Cụ Andong: Hiện em vẫn còn khoảng 50 cái quần (Thủy - bạn em) lần trước còn dư, em chuyển đi cùng chuyến này nhá, có ổn không nhỉ? Ok thì mấy hôm nữa em về rồi chuyển tới luôn
 Vote cụ BBB.
Em vẫn nhớ rõ cái cảnh sau chặng đường dài HN-QB, tầm nửa đêm rồi mà cả nhà còn lục tục chuẩn bị gấp hộp, đóng gói quà tặng cho kịp sáng hôm sau.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 08:58</datetime>
		<username>Giang Nam QN</username>
		<content>namdu viết
 
Vote cụ BBB.
Em vẫn nhớ rõ cái cảnh sau chặng đường dài HN-QB, tầm nửa đêm rồi mà cả nhà còn lục tục chuẩn bị gấp hộp, đóng gói quà tặng cho kịp sáng hôm sau.
 Chuyến này BS có lên đường cùng ae không nhỉ..?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 09:02</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>Giang Nam QN viết
 
Chuyến này BS có lên đường cùng ae không nhỉ..?
 Em có anh ạ, suýt thì iem lại trượt vì tuần đó em dự hội nghị ở HK từ 16, đã book lại vé để về đêm 19.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 09:09</datetime>
		<username>Giang Nam QN</username>
		<content>namdu viết
 
Em có anh ạ, suýt thì iem lại trượt vì tuần đó em dự hội nghị ở HK từ 16, đã book lại vé để về đêm 19.
 Vậy là ok rồi... anh cùng cu em cũng đã xếp lịch công việc và đặt chỗ với ae nhà mình xong rồi.. hẹn sớm gặp lại...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 10:32</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>Mừng ngày 8-3. Ưu tiên các mợ đặt gạch hôm nay sẽ được đi Ghia thần thánh của a BBB, hehe
dzuonglt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 11:16</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Mừng ngày 8-3. Ưu tiên các mợ đặt gạch hôm nay sẽ được đi Ghia thần thánh của a BBB, hehe
dzuonglt
 Tình hình danh sách đoàn đi đến đâu rồi chú Lờ TO?
Chắc sau 12/3 sẽ lập thớt riêng à</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 14:47</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Tình hình danh sách đoàn đi đến đâu rồi chú Lờ TO?
Chắc sau 12/3 sẽ lập thớt riêng à
 Không có thớt riêng đâu nhé cụ ntkien62 ạ, vì giờ để vào đâu cũng không được. Với lại, quy mô vậy cũng đã tạm đủ rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 14:51</datetime>
		<username>laixechuanchi</username>
		<content>E vừa gửi mail đăng ký tham gia. E có 1 câu hỏi hơi ngớ ngẩn các cụ đừng cười em là " Góp 20RS" là ntn đấy ah. E mới chỉ biết đến Bít con thôi chứ RS e chưa vào đây mới nghe thấy ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 15:37</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>laixechuanchi viết
 
E vừa gửi mail đăng ký tham gia. E có 1 câu hỏi hơi ngớ ngẩn các cụ đừng cười em là " Góp 20RS" là ntn đấy ah. E mới chỉ biết đến Bít con thôi chứ RS e chưa vào đây mới nghe thấy ạ?
 À. RS là đơn vị tiền tệ của Team RS. Tỷ giá ngày hôm nay 1RS=50.000 Vnd Cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 15:48</datetime>
		<username>Giang Nam QN</username>
		<content>tunghhtp viết
 
À. RS là đơn vị tiền tệ của Team RS. Tỷ giá ngày hôm nay 1RS=50.000 Vnd Cụ ạ
 HAY....Tỷ giá này không nhanh thì ngày mai lại lên 55.000 đấy ah...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 17:56</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được chuyển khoản của cụ bạn Giang Nam QN. Em xin cám ơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 21:05</datetime>
		<username>GAILAI</username>
		<content>Đêm qua (chính xác là rạng sáng nay) e ckh 10RS chưa thấy nổi nhỉ</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 21:24</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>GAILAI viết
 
Đêm qua (chính xác là rạng sáng nay) e ckh 10RS chưa thấy nổi nhỉ
 Có lẽ vì mợ xếp hàng sau 99 bác RS lên chậm ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 21:49</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>GAILAI viết
 
Đêm qua (chính xác là rạng sáng nay) e ckh 10RS chưa thấy nổi nhỉ
 Cám ơn Mợ. Cuối tuần thì phải thứ 2 tới nó mới nổi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 22:14</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>GAILAI viết
 
Đêm qua (chính xác là rạng sáng nay) e ckh 10RS chưa thấy nổi nhỉ
 Hát xoàn mợ Gãi to thế kia thì 10RS nàm sao mờ lổi đc</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 22:28</datetime>
		<username>koala_benho</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Mừng ngày 8-3. Ưu tiên các mợ đặt gạch hôm nay sẽ được đi Ghia của a BBB thần thánh , hehe
dzuonglt
 Bác dzuong ơi biết đâu đổi lại như thế này hấp dẫn các mợ hơn đấy ạ 
Em đã theo dõi các chương trình của các bác RS thực hiện, lần này mong được tham dự cùng chương trình (dù chưa quen ai cả). Đợi thứ 2 tới để xem lịch làm việc rồi em xin đi cùng RS Team ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 22:38</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>Bạch Dương viết
 
Mợ này có lún đồng điếu thì phải, tên Mai đúng không ạ?
 He he chào người quen lâu ngày ko gặp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-03-2014 07:02</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>koala_benho viết
 
Bác dzuong ơi biết đâu đổi lại như thế này hấp dẫn các mợ hơn đấy ạ 
Em đã theo dõi các chương trình của các bác RS thực hiện, lần này mong được tham dự cùng chương trình (dù chưa quen ai cả). Đợi thứ 2 tới để xem lịch làm việc rồi em xin đi cùng RS Team ạ
 Cám ơn Mợ. Mợ cứ cân nhắc rồi liên hệ cụ Dzuong nhé. Đăng ký đóng vào 12/3.
 TheQueen viết
 
He he chào người quen lâu ngày ko gặp
 Vậy là nhớ nhau rồi. Các Mợ làm em nhớ Simacai quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-03-2014 19:31</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Mợ. Mợ cứ cân nhắc rồi liên hệ cụ Dzuong nhé. Đăng ký đóng vào 12/3.
Vậy là nhớ nhau rồi. Các Mợ làm em nhớ Simacai quá
 Em cũng nhớ Simacai quá ah, chuyến đi tuyệt vời phải ko các mợ !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-03-2014 22:17</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Mợ. Mợ cứ cân nhắc rồi liên hệ cụ Dzuong nhé. Đăng ký đóng vào 12/3.
Vậy là nhớ nhau rồi. Các Mợ làm em nhớ Simacai quá
 Vậy sắp tới sẽ có nỗi nhớ Na Hang a nhỉ
Chuyến đi đó vợ chồng a được bức ảnh đẹp quá trời</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-03-2014 22:48</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>TheQueen viết
 
Vậy sắp tới sẽ có nỗi nhớ Na Hang a nhỉ
Chuyến đi đó vợ chồng a được bức ảnh đẹp quá trời
 Nhớ dai phết nhỉ. Chờ mãi mới chộp được đó. thks.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 09:41</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>koala_benho viết
 
Bác dzuong ơi biết đâu đổi lại như thế này hấp dẫn các mợ hơn đấy ạ 
Em đã theo dõi các chương trình của các bác RS thực hiện, lần này mong được tham dự cùng chương trình (dù chưa quen ai cả). Đợi thứ 2 tới để xem lịch làm việc rồi em xin đi cùng RS Team ạ
 Cảm ơn mợ. Em vẫn đương đợi email đăng ký của mợ :-)</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 10:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Sáng nay em vừa tiếp bác PumZen xong. Cám ơn bác đã gửi 500 K cho các cháu. Em cũng nhận được tin nhắn của bác Pháo BM21 Grad từ Phú Yên gửi 500 K cho các cháu. Nhiệm vụ của chúng em là chuyển quà tới đúng địa chỉ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 10:51</datetime>
		<username>alexdao</username>
		<content>Tấm lòng vàng của các cụ thật là quý, chúc CT thành công tốt đẹp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 12:24</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>alexdao viết
 
Tấm lòng vàng của các cụ thật là quý, chúc CT thành công tốt đẹp
 Mừng quá cụ đã đủ 100 bài để vào chợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 17:12</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Bác Pháo ơi, 
Chiều nay em nhận được tiền bác gửi ở Bưu Điện rồi nhé. Cám ơn Bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 17:17</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Bác Pháo ơi, 
Chiều nay em nhận được tiền bác gửi ở Bưu Điện rồi nhé. Cám ơn Bác.
 Cụ nhận được rồi ạ ? Hì em cứ lo là lại phải ra bưu điện điều chỉnh lại, Vì từ chổ em làm chạy ra đến bưu điện tới 30km cụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 17:40</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Cụ nhận được rồi ạ ? Hì em cứ lo là lại phải ra bưu điện điều chỉnh lại, Vì từ chổ em làm chạy ra đến bưu điện tới 30km cụ ạ.
 Trân trọng tấm lòng của Cụ Pháo quá. Quà không quan trọng bằng công chạy 30 km. Vote Cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 17:40</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Cụ nhận được rồi ạ ? Hì em cứ lo là lại phải ra bưu điện điều chỉnh lại, Vì từ chổ em làm chạy ra đến bưu điện tới 30km cụ ạ.
 Vâng. Em cũng chỉ nhớ là hôm trước có lĩnh một khoản từ đó. Không nghĩ là bưu điện chuyển nhanh như thế. Bác ở xa mà vẫn đến gửi cho các cháu thế này, em rất cảm kích. Nếu có việc gì trong đó cần giúp một tay, bác cứ hú chúng em nhé.
Chiều nay em thấy nóng tai, xem tài khoản thì thấy của lão Lốn Rồi và mợi Lái Gại. Cả hai người ở xa mà quan tâm chương trình thế, em xin cám ơn.
Em cũng xin cập nhật tình hình đóng góp đến hôm nay ạ.
 Về hiện vật, bọn em chắc có như sau:
1). 04 túi cứu thương trị giá 5.2 triệu đồng
2). 100 bàn chải đánh răng và thuốc đánh răng cho các thầy cô, trị giá ước tính 3 triệu đồng
3). Quần áo cũ, thú nhồi bông các loại - 03 bao
4) Quạt điện: 01 chiếc (đang tá túc chỗ lão SonRack)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 19:58</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>TheQueen viết
 
Vậy sắp tới sẽ có nỗi nhớ Na Hang a nhỉ
Chuyến đi đó vợ chồng a được bức ảnh đẹp quá trời
 Bức ảnh bắt chấy đó bay giờ nổi tiếng lắm rồi mợ nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 20:27</datetime>
		<username>Đã_Cầu_Bỗng</username>
		<content>Tuần này ko về tham gia FB được nên em vừa chuyển khoản, GS nhé! Khác hệ thống nên chắc mai mới nổi ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 20:34</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Cụ nhận được rồi ạ ? Hì em cứ lo là lại phải ra bưu điện điều chỉnh lại, Vì từ chổ em làm chạy ra đến bưu điện tới 30km cụ ạ.
 Em kính Cụ một ly về món quà gửi cho các cháu, chỉ qua cách chuyển khoản cho chương trinh là em đã hiểu được sự nhiệt tình của Cụ rồi ạ!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 20:36</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Vâng. Em cũng chỉ nhớ là hôm trước có lĩnh một khoản từ đó. Không nghĩ là bưu điện chuyển nhanh như thế. Bác ở xa mà vẫn đến gửi cho các cháu thế này, em rất cảm kích. Nếu có việc gì trong đó cần giúp một tay, bác cứ hú chúng em nhé.
Chiều nay em thấy nóng tai, xem tài khoản thì thấy của lão Lốn Rồi và mợi Lái Gại. Cả hai người ở xa mà quan tâm chương trình thế, em xin cám ơn.
 Vì không có ngân hàng của chương trình nhà ta nên em gửi vào NH nông nghiệp nó sẽ lâu lắm cụ ạ. Nên em quyết định gửi bưu điện cho nhanh, thường thì khoảng hơn 1 giờ sau là nhận được tiền ạ. Em rất vui được đóng góp 1 phần nhỏ cho chương trình này.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 22:03</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>An Dong viết
 
Chiều nay em thấy nóng tai, xem tài khoản thì thấy của lão Lốn Rồi và mợi Lái Gại. Cả hai người ở xa mà quan tâm chương trình thế, em xin cám ơn.
 Mấy hôm chả dám vo ve vào thớt này, tự nhiên nay mò vào lại được "Gãi Rốn"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 22:55</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>BBB viết
 
Bức ảnh bắt chấy đó bay giờ nổi tiếng lắm rồi mợ nhá
 Ha ha ha
Ôi trời ơi,cái lãng mạn bay đi rất nhiều rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-03-2014 23:47</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em xin cáo lỗi là có một khoản của mợ Nhim Thỏ chuyển từ 7/3 mà hôm nay mới nổi. Có điều trong hệ thống nó vẫn giữ 7/3 chứ. Xin lỗi Mợ nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2014 08:25</datetime>
		<username>Nhimthovt</username>
		<content>Cám ơn cụ An Dong ạ.Tại tính em hay lẩn thẩn, nhiều lần bấm số nhầm, chuyển lộn tk rồi nên em sợ em nhầm. Một lần nữa cám ơn các cụ vì tình cảm dành cho quê em ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2014 12:31</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Đã_Cầu_Bỗng viết
 
Tuần này ko về tham gia FB được nên em vừa chuyển khoản, GS nhé! Khác hệ thống nên chắc mai mới nổi ợ!
 Nó đã nổi. Xin cám ơn Cụ nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2014 15:18</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Vì không có ngân hàng của chương trình nhà ta nên em gửi vào NH nông nghiệp nó sẽ lâu lắm cụ ạ. Nên em quyết định gửi bưu điện cho nhanh, thường thì khoảng hơn 1 giờ sau là nhận được tiền ạ. Em rất vui được đóng góp 1 phần nhỏ cho chương trình này.
 Em vote cụ một ly vì tinh thần của cụ. Cũng là một thành viên team RS, em gửi lời cảm ơn chân thành đến cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2014 22:18</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>Hôm nay mới đc nhận lương và ck cho cụ An Dong được ạ, cụ thông cảm cho e nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 07:40</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Hôm nay mới đc nhận lương và ck cho cụ An Dong được ạ, cụ thông cảm cho e nhé 
 Hi hi. Cụ yên tâm, quỹ RS lúc nào chả mở rộng. Cám ơn Cụ nhiều và hẹn gặp Cụ ở chuyến đi. 
Sáng nay em nhận được ủng hộ từ FLF, laser family số tiền 2 triệu. Xin cám ơn các Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 09:34</datetime>
		<username>htlongbien</username>
		<content>An Dong viết
 
Hi hi. Cụ yên tâm, quỹ RS lúc nào chả mở rộng. Cám ơn Cụ nhiều và hẹn gặp Cụ ở chuyến đi. 
Sáng nay em nhận được ủng hộ từ FLF, laser family số tiền 2 triệu. Xin cám ơn các Cụ.
 Hì, em đọc tại thấy ẻm ngân hàng ghi là Force, thui ko sao; quan trọng là tinh thần cụ nhể
Nhà FLF chúng em sẽ tham gia với 2 xe: 1. Range và 2. Ever; số lượng người đã cân đối đủ 2 xe: 07 cụ.
Chờ giờ xuất phát!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 09:37</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>htlongbien viết
 
Hì, em đọc tại thấy ẻm ngân hàng ghi là Force, thui ko sao; quan trọng là tinh thần cụ nhể
Nhà FLF chúng em sẽ tham gia với 2 xe: 1. Range và 2. Ever; số lượng người đã cân đối đủ 2 xe: 07 cụ.
Chờ giờ xuất phát!
 Véo cằm các Cụ. Cụ báo số lượng cho cụ Dzuong nhé. Nếu có hai em đó thì chở hàng vô sờ tư rồi. EM sợ lúc cụ báo ngân hàng em gái ngồi quầy nhìn thấy Cụ cứ nghĩa tới quân lực, mạnh bạo nên chuyển từ Ford sang Force - há há.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 09:46</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>htlongbien viết
 
Hì, em đọc tại thấy ẻm ngân hàng ghi là Force, thui ko sao; quan trọng là tinh thần cụ nhể
Nhà FLF chúng em sẽ tham gia với 2 xe: 1. Range và 2. Ever; số lượng người đã cân đối đủ 2 xe: 07 cụ.
Chờ giờ xuất phát!
 Rất cảm ơn sự đóng góp và tham gia các cụ nhà FLF. Như vậy chốt 2 xe với 07 cụ. Một trường hợp riêng cụ htlongbien đã alo em tối qua, em sẽ lưu ý sắp xếp ạ !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 09:54</datetime>
		<username>htlongbien</username>
		<content>Kinh tế khó khăn và nhà FLF kế hoạch có Chương trình riêng cụ thể nên tài chỉnh ủng hộ cùng nhà RS năm nay không được như năm 2013; mong các cụ thông cảm; chỉ có tình cảm với nhà RS thì ngày càng nhiều và đậm sâu hơn thui ah!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 09:57</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>htlongbien viết
 
Kinh tế khó khăn và nhà FLF kế hoạch có Chương trình riêng cụ thể nên tài chỉnh ủng hộ cùng nhà RS năm nay không được như năm 2013; mong các cụ thông cảm; chỉ có tình cảm với nhà RS thì ngày càng nhiều và đậm sâu hơn thui ah!
 Quý nhất là cái đỏ đỏ ấy cụ ạ. Giờ mời cụ nhấp tạm ly rượu, tuần sau thì mời bét nhè luôn nhé .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 09:59</datetime>
		<username>htlongbien</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Quý nhất là cái đỏ đỏ ấy cụ ạ. Giờ mời cụ nhấp tạm ly rượu, tuần sau thì mời bét nhè luôn nhé .
 Em rất vui được cụng ly với cụ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 10:03</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Quý nhất là cái đỏ đỏ ấy cụ ạ. Giờ mời cụ nhấp tạm ly rượu, tuần sau thì mời bét nhè luôn nhé .
 Riêng về bia rượu nhà FLF thì phải đợi lão À-Đi-sai nhé. Há há.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 10:45</datetime>
		<username>htlongbien</username>
		<content>An Dong viết
 
Riêng về bia rượu nhà FLF thì phải đợi lão À-Đi-sai nhé. Há há.
 A đì sai là Trưởng ban Quỹ Từ thiện bên nhà FLF, chắc mấy hôm nay mải bận luyện Rượu chưởng nên chả com phát nào; mấy lão bên rên sướng tập thể lực luôn đi cho kịp.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 10:48</datetime>
		<username>Adesign</username>
		<content>Có cái thân em đây, e thì e híc cái đỏ đỏ hơn bia rượu, mà năm nay các cụ bố trí cho nhà e xin đôi chân thồ hàng là e thích phải biết đới
 An Dong viết
 
Riêng về bia rượu nhà FLF thì phải đợi lão À-Đi-sai nhé. Há há.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 10:50</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Adesign viết
 
Có cái thân em đây, e thì e híc cái đỏ đỏ hơn bia rượu, mà năm nay các cụ bố trí cho nhà e xin đôi chân thồ hàng là e thích phải biết đới
 Kinh, vừa thắp hương là Cụ hiện ngay. Cám ơn Cụ, em để hàng dành các Cụ đấy. Dự là cuối tuần sẽ đóng hàng thôi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 10:54</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ntkien162 viết
 
Hôm nay mới đc nhận lương và ck cho cụ An Dong được ạ, cụ thông cảm cho e nhé 
 Của cụ nổi rồi nhé. Em cám ơn cụ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 11:04</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>Hôm nào lên đến đó các cụ chụp lấy ít hình ( nhất là cô nào xinh xinh) rồi post lên cho xôm thớt nha cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 11:12</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Hôm nào lên đến đó các cụ chụp lấy ít hình ( nhất là cô nào xinh xinh) rồi post lên cho xôm thớt nha cụ 
 Em tưởng Cụ pháo chỉ mải mê bàn về khí tài. Hóa ra tầm Rada của Cụ rộng phết. Em nhớ lời Cụ dặn rồi, sẽ báo cáo trong thớt những chuyến đi Cụ nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 12:28</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Em tưởng Cụ pháo chỉ mải mê bàn về khí tài. Hóa ra tầm Rada của Cụ rộng phết. Em nhớ lời Cụ dặn rồi, sẽ báo cáo trong thớt những chuyến đi Cụ nhé.
 Ui, nó là nhất khoái trong tứ khoái mừ cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 13:11</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>Đây là thùng thuốc e đã hứa,nhưng vì GS kêu nhà chật,nên e tạm thời để nhà e.khi nào đóng hàng e sẽ vác qua ạ
Danh mục thuốc:
1.cefadroxyl 500:1h(10.10)
2.ozitin:20 lọ 
3.gentrison nội:10 tube 
4.acetyl 200:10h(24 gói)
5.pabemin:1h(100 gói)
6.bổ phế sr:10chai 
7.cefixim50 mg:10h(10 gói)
8.cefixim 100mg: 20h(10 gói)
9.băng gạc:5 gói
10.băng cuộn:20 cuộn
11.povidon bé:5 chai 
12.nacl0.9 nhỏ mắt: 20 chai 
13.paracetamol 500mg:1h(25 vỉ)
14.vitamil multi :1 lọ (200 viên)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 14:26</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Giáo sư ơi gấu em hỏi là tặng thêm các cháu xà phòng rửa tay và/ hoặc thuốc đánh răng có được không?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:12</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Mon 29V viết
 
Giáo sư ơi gấu em hỏi là tặng thêm các cháu xà phòng rửa tay và/ hoặc thuốc đánh răng có được không?
 Cám ơn Cụ/Mợ. Thuốc đánh răng thì OK rồi. Nếu được cho em xin xà phòng ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:13</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>TheQueen viết
 
Đây là thùng thuốc e đã hứa,nhưng vì GS kêu nhà chật,nên e tạm thời để nhà e.khi nào đóng hàng e sẽ vác qua ạ
Danh mục thuốc:
1.cefadroxyl 500:1h(10.10)
2.ozitin:20 lọ 
3.gentrison nội:10 tube 
4.acetyl 200:10h(24 gói)
5.pabemin:1h(100 gói)
6.bổ phế sr:10chai 
7.cefixim50 mg:10h(10 gói)
8.cefixim 100mg: 20h(10 gói)
9.băng gạc:5 gói
10.băng cuộn:20 cuộn
11.povidon bé:5 chai 
12.nacl0.9 nhỏ mắt: 20 chai 
13.paracetamol 500mg:1h(25 vỉ)
14.vitamil multi :1 lọ (200 viên)
 Chút chút.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:54</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Chút chút.
 Âm thanh này của Cụ mà lọt về Gấu nghe được là "toi" đấy ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Âm thanh này của Cụ mà lọt về Gấu nghe được là "toi" đấy ạ
 Ô. Em có làm gì đâu mà lo. Cụ tunghhtp lại cả nghĩ rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:59</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>E lại nghĩ ra là vỗ tay mới chết chứ</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 16:11</datetime>
		<username>Adesign</username>
		<content>Queen chuyến này bên nhà KMFC có joint ko e? 
 TheQueen viết
 
E lại nghĩ ra là vỗ tay mới chết chứ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 16:21</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>Adesign viết
 
Queen chuyến này bên nhà KMFC có joint ko e?
 Có riêng mình e thôi a
A có đi ko,e thấy htlongbien vào ngó mà ko thấy nói gì</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 18:06</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Ô. Em có làm gì đâu mà lo. Cụ tunghhtp lại cả nghĩ rồi. 
 Tối nay em qua N2B gặp Cụ tí nhỉ. Cảm ơn Cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 18:17</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>GS: lão HanoiCtech hỏi có gửi được ít thùng mì tôm cho các cháu không? Giờ laõ ấy không có xe mà em thì chưa quyết đi được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 18:26</datetime>
		<username>hanoictech</username>
		<content>Tầm này em sợ khó đi được rồi. Em có 20 thùng mì tôm và dăm chục gói cá kho muốn gửi hoặc cụ nào nhận hóa giá giúp quy ra tiền góp giúp em không ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 18:49</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hanoictech viết
 
Tầm này em sợ khó đi được rồi. Em có 20 thùng mì tôm và dăm chục gói cá kho muốn gửi hoặc cụ nào nhận hóa giá giúp quy ra tiền góp giúp em không ạ?
 Lão này không đi thì ai chụp ảnh đẹp đây? lão cho gì em nhận đấy nhé. Thanks lão.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 20:56</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>Hình như hôm nay là ngày chốt DS đoàn tham gia chương trình rồi đấy các lõa BTC ơi, Cụ Andong xem như thế nào rồi cho luôn cái lịch đóng đồ đi để bọn em còn chuẩn bị và tham gia. Sắp đến ngày lên đường rồi em đang đếm ngược rồi đấy nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 22:04</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Tối nay em qua N2B gặp Cụ tí nhỉ. Cảm ơn Cụ
 Đang chờ lão đây. Hay là lão lại hết quota rồi? khú khú.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 22:10</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Đang chờ lão đây. Hay là lão lại hết quota rồi? khú khú.
 Em xin lỗi cụ. Nhậu ở Hà Đông về phi Nhanh quá em quên mất. Chiều mai em gửi gắm thêm tấm lòng với Cụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 22:12</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
Hình như hôm nay là ngày chốt DS đoàn tham gia chương trình rồi đấy các lõa BTC ơi, Cụ Andong xem như thế nào rồi cho luôn cái lịch đóng đồ đi để bọn em còn chuẩn bị và tham gia. Sắp đến ngày lên đường rồi em đang đếm ngược rồi đấy nhé
 Cụ và Cụ Ăn Đóng báo lịch đóng đồ nhé. Thứ bảy hay chiều CN tuần này em sẽ tham gia ợ</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 22:17</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Em xin lỗi cụ. Nhậu ở Hà Đông về phi Nhanh quá em quên mất. Chiều mai em gửi gắm thêm tấm lòng với Cụ ạ.
 He he. Ý em là không thấy Cụ để mời Cụ một ly, vì trên này em hết quyền mời rượu cụ rồi. Nếu không ta lại gặp nhau vào FB tuần này nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 08:13</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em xin thay mặt BTC thông báo. Hạn đăng ký cho chuyến đi đã hết. Chúng em cám ơn vì đã có rất nhiều Cụ đăng ký cho chuyến đi này. Những Cụ/Mợ nào nhận được thư xác nhận của cụ DzuongLT sẽ lên đường cùng đoàn. Nếu không có thư xác nhận, chúng em xin được đồng hành với các Cụ vào một dịp khác. 
Team RS vẫn mong muốn nhận được sự hỗ trợ của cả cộng đồng.
Trân trọng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 08:52</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>Cảm ơn các cụ/các mợ. Như thônng báo của cụ AD, thông tin cụ thể sẽ được gửi đến các cụ/mợ trong thời gian sớm nhất !
Trân trọng,
dzuonglt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 09:49</datetime>
		<username>htlongbien</username>
		<content>TheQueen viết
 
Có riêng mình e thôi a
A có đi ko,e thấy htlongbien vào ngó mà ko thấy nói gì
 htlongbien thì quan tâm làm giề, lão ấy chỉ giỏi ngó nghiêng thoai</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 10:51</datetime>
		<username>hanoictech</username>
		<content>An Dong viết
 
Lão này không đi thì ai chụp ảnh đẹp đây? lão cho gì em nhận đấy nhé. Thanks lão.
 Chuyển đồ cho cụ giờ nào thì tiện ạ? Vẫn chỗ củ phải không ạ? Cụ nào tiện ở gần cảng Phà Đen giúp em được không ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 11:33</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>Em kê cái dép ngồi hóng chương trình tí</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 12:32</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>hanoictech viết
 
Chuyển đồ cho cụ giờ nào thì tiện ạ? Vẫn chỗ củ phải không ạ? Cụ nào tiện ở gần cảng Phà Đen giúp em được không ạ?
 Thứ bảy anh lên em rồi lấy xe em mà chở.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 12:33</datetime>
		<username>TheQueen</username>
		<content>htlongbien viết
 
htlongbien thì quan tâm làm giề, lão ấy chỉ giỏi ngó nghiêng thoai
 Ơ thế "a chỉ là thằng lơ xe" thôi à
Buồn thế
E vẫn nhớ vụ pa ủ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 14:17</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hanoictech viết
 
Chuyển đồ cho cụ giờ nào thì tiện ạ? Vẫn chỗ củ phải không ạ? Cụ nào tiện ở gần cảng Phà Đen giúp em được không ạ?
 Lão cứ cho em địa chỉ, em tự chở. Mà nó có nhiều không cụ nhỉ. Em nhờ lão HTlongbien gần phà đen lão chở.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 15:07</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Cụ chủ hô hào Anh em bảo dưỡng và chuẩn bị xe cộ chu đáo nhé, Nhắc thêm một số công việc cần thiết để có chuyến đi ý nghĩa và an toàn.
Em cũng định mang con RS 35 đi cân chỉnh lốp (mới bảo dưỡng 6 vạn rồi)</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 19:37</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Cụ chủ hô hào Anh em bảo dưỡng và chuẩn bị xe cộ chu đáo nhé, Nhắc thêm một số công việc cần thiết để có chuyến đi ý nghĩa và an toàn.
Em cũng định mang con RS 35 đi cân chỉnh lốp (mới bảo dưỡng 6 vạn rồi)
 Cẩm Ly lá ngọc cành vàng, hoặc Em bé 240 mới phải làm vậy, mấy cu ếch chết cần gì đến đâu nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 19:47</datetime>
		<username>longdq</username>
		<content>Buồn quá cụ chủ ơi, em lại có việc bận ko thể hoãn đc để đi với các cụ đợt này rồi! Em đành lỗi hẹn với các cụ, mong sẽ đc đi với các cụ vào dịp khác vậy! Em xin ủng hộ ct 500k, sáng nay em vừa chuyển vào tk của cụ rồi đấy ạ! Chúc các cụ, mợ có chuyến đi thành công tốt đẹp!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 20:46</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Chưa thấy lịch đóng đồ mới lịch xuất phát nhỉ? Em sẽ xuất phát cùng đoàn được và tự lái nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 23:52</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Mon 29V viết
 
Chưa thấy lịch đóng đồ mới lịch xuất phát nhỉ? Em sẽ xuất phát cùng đoàn được và tự lái nhé.
 Đóng đồ chiều chủ nhật Cụ nhé. Tại nơi vẫn hay đóng.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2014 06:44</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Tối qua em nhận được hai phần quà của Cụ BMW_325 ( 300 K) và của cụ LongTQ (500 K). Em xin cám ơn các Cụ nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2014 08:57</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Gấu nhà em đóng góp thêm 250 suất xà phòng rửa tay, em sẽ chuyển cho GS để chia vào các gói quà nhé?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2014 10:18</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Mon 29V viết
 
Gấu nhà em đóng góp thêm 250 suất xà phòng rửa tay, em sẽ chuyển cho GS để chia vào các gói quà nhé?
 Cám ơn Cụ. Hẹn chiều chủ nhật nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2014 12:14</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>Hình như em thấy ngân khố có vẻ eo hẹp nhỉ??? Các mạnh thường quân đâu hết cả rồi hè??</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2014 13:10</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>BBB viết
 
Hình như em thấy ngân khố có vẻ eo hẹp nhỉ??? Các mạnh thường quân đâu hết cả rồi hè??
 Cụ BBB. Cám ơn Cụ đã quan tâm. Tới giờ mạnh thường quân dễ có trên 4 chục Cụ rồi. Em nghĩ vậy là OK, vì lần nào mình cũng xin được nhiều hiện vật Cụ ạ. Em đang đợi thuốc đánh răng, dép, áo, cá khô về tập kết một thể. Cụ ra HN thì gặp nhau nhé.</content>
	</comment>
</topic>