<topic>
	<post>
		<title>TVC - Phiên đấu giá số 3 ủng hộ các em nhỏ Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu</title>
		<datetime>09-07-2013 22:50</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>TVC - Phiên đấu giá số 3 ủng hộ các em nhỏ Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu 
Kính thưa: Ban điều hành diễn đàn OTOFUN và các Cụ, Mợ thành viên diễn đàn!
Em xin mở thớt đấu giá số 2 này để thêm một chút ủng hộ cho các em nhỏ xã Tà Mung - H. Than Uyên - Lai Châu, chương trình đang được các Ofer nhà TVC thực hiện tại đây. Rất mong được sự ủng hộ của các cụ mợ.
Phiên đấu giá thứ nhất đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Phiên đấu giá thứ 2 cũng đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Đây là Phiên đấu giá thứ 3 cho chương trình đến với Tà Mung lần 2.
Phiên đấu giá cho chương trình lần 1 đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Thông tin về Tà Mung 
 
 Tà Mung là một xã ngèo thuộc huyện Than Uyên, Lai Châu phía Đông giáp tỉnh Yên Bái, phía bắc giáp xã Mường Kim, mỗi xã có khoảng 10 thôn bản (Trong đó có những bản mới được chuyển vào xã theo dự án tái định cư thủy điện bản Chát tháng 5 năm 2011)
Hầu hết các thôn bản đều thuộc diện đặc biệt khó khăn, nhiều điểm thôn bản cách xa trung tâm xã. Địa hình đồi núi, khe thung rất phức tạp, giao thông đi lại khó khăn đến khó mà hình dung được. Đường giao thông từ huyện vào xã tạm bợ như thủa sơ khai, nhất là vào mùa mưa thì vấn đề đi lại trở thành nỗi khổ vì đường liên thôn bản đều là đường mòn, vào mùa mưa lũ việc đi lại quá khó khăn và nguy hiểm, trong đó có nhiều thôn bản đường đi phải lội qua suối. Khí hậu nơi đây vô cùng khắc nghiệt, thường xảy ra rét đậm, rét hại vào mùa đông. Diện tích tự nhiên của các xã đều rộng, ít nhân khẩu và phân bố thưa thớt, đều là người dân tộc thiểu số (H’mông và Thái), cư trú rải rác.
 
 
 
Nội dung của chương trình lần 2 tóm tắt như sau:
 
 *'Mục tiêu dự kiến: xây dựng 02 phòng học bán trú cho các cháu hs tiểu học thuộc điểm trường Bản Mở, trường tiểu học Tà Mung; hỗ trợ nhà trường 1 số thiết bị phục vụ ăn ở và bán trú.
- Việc hỗ trợ hệ thống lọc nước sẽ là việc tiếp theo, sâu khi việc xd phòng học đã xong.
- Chương trình là lâu dài, tuổi nhỏ làm việc nhỏ, nhóm lớn... đến đâu thì việc lớn tương đương. May mắn có được sự hướng ứng của địa phương, sẽ làm bước nào chắc bước đó, bước triển khai tại địa phương sẽ thực hiện trong tháng 6/2013.
- Kinh phí dự kiến: 200 triệu đồng
 
 
 
Thể lệ đấu giá:
- Thời gian đấu giá: Bắt đầu từ 23:00 ngày thứ ba, 09/07/2013 và kết thúc vào hồi 22:00 ngày thứ năm, 18/07/2013
- Bước giá hợp lệ: Là bội số của 10K bắt đầu từ giá khởi điểm.
- Người trả giá cao nhất hợp lệ là người thắng cuộc. Trường hợp cùng giá, người post bài trước là người thắng cuộc.
- Bài trả giá hợp lệ là bài viết có bước giá hợp lệ, không bị chỉnh sửa, post trước 22:00:00 ngày thứ năm, 18/07/2013. Thời gian post bài tính theo đồng hồ của server. Bài viết có thời gian post từ 22:00 ngày thứ năm, 18/07/2013 không hợp lệ.
- Chủ nhân đóng góp sản phẩm không được đấu giá sản phẩm của chính mình.
- Các cụ mợ tham gia đấu giá vui lòng để lại số điện thoại để tiện liên lạc.
- Trong vòng 3 ngày kể từ ngày kết thúc đấu giá, mời các cụ mợ nhận sản    phẩm và chuyển tiền vào TK của nhóm TVC hoặc trao trực tiếp khi nhận SP. Trường hợp từ chối nhận SP sẽ được bêu danh, có hình thức xử phạt và từ chối giao dịch ở bất kỳ phiên đấu giá TT nào trên OF. Danh sách ở cuối Post#1
- Buổi Offline trao giải đấu giá sẽ diễn ra vào hồi Thông báo sau.
Phiên đấu giá bao gồm các sản phẩm sau.
1. Mặt trống đồng 
Sản phẩm do cụ Cuong Nguyen đóng góp qua FB.
- Mô phỏng theo trống đồng Ngọc Lũ.
- Kích thước ~ 1 mét cả khung.
 
 Trống đồng Ngọc Lũ - Kiệt tác của thời kỳ đầu dựng nước
Nhiều bài viết, kể cả một số bài nghiên cứu công phu đã chứng minh mối liên quan có nguồn gốc hữu cơ giữa các hoa văn trang trí trên trống đồng với các hoa văn trang trí trên đồ gốm của các nền văn hóa khác, từ hậu kỳ thời đại đá mới đến thời đại đồng thau và thời đại sắt sớm trên đất nước ta, từ văn hóa Phùng Nguyên, qua các giai đoạn Đồng Đậu, Gò Mun, đến văn hóa Đông Sơn, những hoa văn chấm nhỏ thanh tú hợp thành dải, hoa văn chữ S đa dạng, hoa văn làn sóng uốn khúc, hoa văn hình tam giác hay răng cưa, hoa văn vạch thẳng hay vạch xiên song song cùng nhiều loại hoa văn khác nữa là bằng chứng không thể phủ nhận, nói lên tính cách truyền thống của nghệ thuật trang trí lâu đời của dân tộc ta.
 
 
 Giá khởi điểm: 3.500K
2. Sữa Muscle
Sản phẩm do mợ Meczin đóng góp.
- Hàng xách tay từ Đức.
- Đề nghị cung cấp thêm thông tin: Trọng lượng, số lượng,tình trạng, chỉ định đặc biệt...
Giá khởi điểm: 200K
Hàng khuyến mãi đi kèm: cặp đèn soi biển số mầu xanh hoặc trắng tùy chọn.
3. Bạt che xe Sedan 
Sản phẩm do cụ CarSpA đóng góp.
- Mới đét đèn đẹt. Độ bền cao, giữ cho xe khỏi bạc mầu sơn, bụi bặm và hóa chất, mất trộm đồ vặt..
Giá khởi điểm: 100K
Hàng khuyến mãi đi kèm: 01 bộ logo sườn hãng: Honda - Toyta - Hyundai - Ford (tùy chọn).
Mết in chai nờ. Hình chụp đại diện cái logo Ford (Các logo khác đều cùng kiểu dáng, chất lượng)
4. Tờ 2 USD - Series 1976
Sản phẩm do cụ sauken đóng góp. 
- Hàng cực hiếm.
 
 Giới thiệu: Mặc dù là một đồng tiền có mệnh giá thấp, đồng 2 dollar là một trong những đồng tiền hiếm gặp nhất ở Mỹ. Chúng hầu như không còn xuất hiện trong lưu thông hàng ngày. Nhiều máy bán hàng tự động cũng không được thiết kế cho loại tiền này. Thực tế, người dân Mỹ và cả nhiều nước khác giờ đây coi đồng 2 dollar là đồng tiền hiếm và do đó, họ coi nó là đồ vật để sưu tập hay làm kỉ niệm. Những đồng 2 dollar được in từ thế kỷ 19 thậm chí còn trở thành đồ cổ và có giá trị cao hơn rất nhiều so với mệnh giá của nó. 
Vào năm 1976, nhân dịp kỷ niệm 200 năm Hợp chủng quốc ra đời, Bộ Tài chính Mỹ in lại tờ 2 dollar với tư cách là giấy bạc của Cục Dự trữ liên bang. Trên mặt trước của tờ giấy bạc vẫn in hình Jefferson nhưng con dấu và số series được in màu xanh. Mặt sau là bản khắc Bản Tuyên ngôn độc lập của họa sĩ John Trumbull. Nhiều người cho rằng bức khắc này minh họa lại buổi ký kết Bản Tuyên ngôn độc lập, song thực tế không phải. Đó là bức khắc miêu tả hội đồng gồm 5 người đã viết nên bản Tuyên ngôn đang trình nó cho Quốc hội Mỹ. Khi nó ra đời, người dân đã hết sức ngạc nhiên và xem đó là đồ sưu tập, hơn là một phương tiện lưu thông như dự định của Bộ Tài chính.
 
 
 Giá khởi điểm: 100K
5. Tờ 2 VNĐ - Serie 1985
Sản phẩm do cụ autocare24/7 đóng góp
- Cái này hết giá trị sử dụng đã lâu, nhưng với thế hệ trước 8x thì nó là 1 kỷ vật rất nhiều cảm xúc. 
Vào năm 1985 (mới đổi tiền), tờ tiền này mua được 1/10m2 đất Hà nội hịn.
Giá khởi điểm: 50K
6. Bút ký 
Sản phẩm do cụ Namrong đóng góp.
- Quà tặng của Thủ tướng Nguyễn Tấn Dũng nhân dịp xuân 2010
Giá khởi điểm: 200K 
7. Chai rượu SKYY VODKA
Sản phẩm do cụ Sauken đóng góp.
- Tem bị rách do để lâu và nhiều người vần vò thèm thuồng quá )
- Dung tích 200ml 
- Loại chai khác biệt với thủy tinh xanh cùng mác plastic .
Được sản xuất bởi SKYY Spirits LLC ở San Francisco, California . SKYY Vodka 
- Chứa 40% nồng độ cồn hay 80 proof .
Khi SKYY spirits LLC tung ra thị trường sản phẩm đầu tiên năm 1992, SKYY vodka là sản phẩm đầu tiên .
SKYY Vodka là loại vodka thực sự hảo hạng đem lại khoái cảm cho người uống với hương vị êm mượt, là 
loại vodka lý tưởng cho các loại cocktail hiện đại . 
Nó là sự lựa chọn số một của bartender cho loại đồ uống pha trộn sau cùng của phong cách và khẩu vị . 
Nhà thiết kế Maurice Kanbar đã viết một câu chuyện xung quanh sự sáng tạo ra SKYY vodka trong cuốn 
sách của ông mang tên " Bí mật từ những ghi chú của các nhà sáng chế" . Trong cuốn sách ông viết về loại 
vodka này gần như là sự tự do thông qua một quá trình chưng cất duy nhất .
Giá khởi điểm: 100K
8. Tranh đá quý
Sản phẩm do kụ Lenguyen_1983 đóng góp. 
- Hàng xuất xứ từ Myanmar
- Đề nghị bổ sung thông tin giúp em: Kích thước...
Giá khởi điểm: 1.000K
các loại đá quý có mặt trong tranh
9. 06 chai Khuê Tinh tửu
Sản phẩm do cụ sauken đóng góp.
- Dung tích 220ml/chai. 
- Đương nhiên hàng hand made hịn - còn được giang hồ biết đến với cái tên trứ danh "rượu bắn thạch thùng" Được ngâm từ 3 vị thuốc đặc biệt, bới nhà thuốc Đông Y Vĩnh Xuân - nhà bảo trợ chất lượng đồ uống cho Khả Lạc Quán từ 2001 đến 2009. Mùi thơm dễ chịu, vị ngọt hậu, dễ luốt lắm. Công dụng: bổ thận tráng dương, cường tinh mẫn trí. Từ khi có rượu này ra đời đã cứu rỗi được một số kuj OF khỏi cảnh bị vợ hắt hủi vì có mỗi việc đuổi mấy con thạch sùng cũng không xong. Giờ thì.... nhá nhá nhá...
Giá khởi điểm: 100K
10. Bộ tai nghe IP5
Sản phẩm do kụ Quất Lâm đóng góp.
- hàng chính hãng, mới cáo.
Giá khởi điểm: 50K
11. Máy tạo ione âm BN-502 
 - Mới keng 100%
 
 - Made in Korea.
Thông số kỹ thuật:
- Điện áp: DC 12V
- Công suất: 1.8W
- Kích thước: 40 x 40 x 150mm
- Màu sắc: đen bạc
- Sử dụng: 40,000 giờ
Tính năng của sản phẩm:
* Tính năng lọc sạch không khí : Giúp lọc sạch các loại mùi hôi do khói thuốc lá gây ra, mùi hôi chân, không khí bị ô nhiễm từ bên ngoài vào làm cho không khí trong xe luôn được sạch và tươi mới.
* Tính năng diệt khuẩn : Loại bỏ vi khuẩn và bụi có trong không khí, đặc biệt ưu việt trong việc tìm kiếm và loại bỏ các dư chất hóa học có trong vật liệu của xe mới, giúp nâng cao sức khỏe cho người lái xe.
* Tính năng phục hồi sức khỏe : Ion âm trong không khí giúp cơ thể điều hòa huyết áp. Thông qua việc biến đổi thành kiềm nhẹ ( alkalescent), hoạt tính hóa khả năng chuyển hoá của cơ thể nâng cao khả năng miễn dịch không gây mệt mỏi dù lái xe đường dài.
* Bên cạnh đó Ion âm còn có những tác dụng rất tích cực như:
- Tính năng khử mạnh, lọc sạch không khí và khử mùi thuốc lá.
- Tính kinh tế do sản phẩm hầu như không tiêu thụ điện năng
- Ion âm thúc đẩy sự chuyển hóa, tăng tính miễn dịch.
- Hiệu qủa trong việc cải thiện các chứng ho, hen suyễn, dị ứng.
- Có tính năng sát khuẩn và kháng khuẩn với các loại nấm mốc và virus có trong không khí.
- Tiêu diệt và loại bỏ các chất hóa học có hại và các hợp chất hóa học có trong các loại vật liệu xây dựng trong công trình mới thi công xong. Tiêu diệt các loại sóng điện từ có hại.
- Đối với không khí: Làm cho tinh khiết và tiệt trùng, loại bỏ bụi và các chất có hại, khử mùi làm cho môi trường trong nhà bạn trở nên tự nhiên hơn.
- Đối với máu: giúp khí huyết tinh khiết, tăng khả năng vận chuyển oxy trong máu, lưu lượng máu được tăng cường, huyết áp được điều hòa.
- Đối với hô hấp và nhịp thở: giúp điều hòa và ổn định nhịp thở của chúng ta.
- Đối với cơ thể: tăng khả năng trao đổi chất trong cơ thể.
- Sức sống và hệ miễn dịch được tăng cường
- Đối với xương: thúc đẩy sự tăng trưởng và mạnh mẽ.
- Sử dụng phổ biến và dễ dàng trên mọi loại xe hơi
 
 
 Giá khởi điểm: 400K
Trân trọng kính mời các cụ mợ đấu giá
Danh sách các cụ mợ bị từ chối trong các phiên đấu giá từ thiện.
1. Nick 03135. Đấu giá chiếc Xe đạp gấp EZLINK F6-168 trong phiên đấu giá ủng hộ Dìn Phàn Sán với giá 11.800K. 
Kết quả: Không liên lạc được sau khi đấu giá. A lô thì báo nhầm máy.
2. Nick xiaoyong, Đấu giá SIM 090 227 9779 trong Phiên đấu giá đặc biệt chào mừng sinh nhật OTOFUN lần thứ 6 với giá chung kết 5.200K.
Kết quả: Liên lạc thì nick này báo đang đi TQ và cho số người ở nhà để nhận SIM và chuyển tiền. Tuy nhiên số a lô không liên lạc được. Một thời gian sau thì báo không nhận SP nữa.
3. Nick MOTOYA, Đấu giá ĐT Vertu trong Phiên đấu giá BVC T5/2013 ủng hộ các cháu BV Nhi TW nhân ngày 1/6 với giá 3.600K.
Kết quả: PM lại không nhận SP
4. nick mtungdt. Đấu giá 03 SP: Đồng hồ Diesel với giá 3.100K, cặp bóng BOSCH H4 với giá 300K và ĐT Nokia 9500 với giá 3.100K trong Phiên đấu giá BVC 01/2013.
Kết quả: Chỉ nhận và chuyển tiền SP Đồng hồ Diesel + cặp bóng BOSCH H4, từ chối nhận ĐT Nokia 9500.
5. thanhvfa: Trúng đấu giá logo đồng với giá 1.400K trong Phiên đấu giá T7/2012. 
Kết quả: không nhận SP cũng như ko liên lạc lại.
7. Đồng chí X (Có thái độ coi thường đối với chương trình đấu giá từ thiện, em sẽ Public tên nếu lại vào đây.) 
8. Đồng chí Y (So sánh tiền đóng góp từ thiện với GIÒI, em sẽ Public tên nếu lại vào đây
Danh sách vẫn đang còn tiếp tục..., em sẽ bổ sung sau.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 22:56</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Cập nhật các cụ mợ đang trả giá cao nhất 
1. Mặt trống đồng -----------------------------------K---------Post#
2. Sữa Muscle-----------------------------------K---------Post#
3. Bạt che xe Sedan-----------------------------------K---------Post#
4. Tờ 2 USD - Series 1976-----------------------------------K---------Post#
5. Tờ 2 VNĐ - Serie 1985-----------------------------------K---------Post#
6. Bút ký -----------------------------------K---------Post#
7. Chai rượu SKYY VODKA-----------------------------------K---------Post#
8. Tranh đá quý-----------------------------------K---------Post#
9. 06 chai Khuê Tinh tửu-----------------------------------K---------Post#
10. Bộ tai nghe IP5-----------------------------------K---------Post#
Trân trọng kính mời các cụ mợ đấu giá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:01</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Em làm phát Bút ký: 210K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:02</datetime>
		<username>safenoodles</username>
		<content>Anh Bụp có bút rồi thì nhường em nhé! 
Sp số 6: 280k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:03</datetime>
		<username>ducanh_1901</username>
		<content>em mở hàng sp số 9 này 150k nhé:</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:03</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>safenoodles viết
 
Anh Bụp có bút rồi thì nhường em nhé! 
Sp số 6: 280k
 Bút anh sắp hết mực dzồi.....290K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:05</datetime>
		<username>ducanh_1901</username>
		<content>tiện tay em đấu sp số 3 150k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:10</datetime>
		<username>mAd_lOvE</username>
		<content>Em ạ, số 4: 110K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:44</datetime>
		<username>SimsSam</username>
		<content>Nhà cháu mua 6 chai ktt giá 200k. 
Cụ ducanh_1901 nhường cháu nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:49</datetime>
		<username>playboy83</username>
		<content>Sp số 6: 300k 
các cụ nhường e để mai e ck luôn nào</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-07-2013 23:57</datetime>
		<username>Jangtehe</username>
		<content>Tranh đá : 1,1 triệu</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 00:06</datetime>
		<username>slaz8</username>
		<content>em thả Sô 8= 1150k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 00:07</datetime>
		<username>dungktqd87</username>
		<content>e thả số 10: 200k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 06:56</datetime>
		<username>boyhanoi724</username>
		<content>Số 9: 250k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 07:02</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>Em làm cái số 6 , bút ký : 1.000.000vnđ
Tiện thể hỏi luôn cụ BỤP xem có cho thêm được SP thì cho em dưa góp 01 cái này đấu giá từ thiện nhé :
Máy tạo ione âm BN-502 : http://shopkorea.com.vn/hang-hot/may...-s24-i228.html
Trân trọng.
- Made in Korea.
Thông số kỹ thuật:
- Điện áp: DC 12V
- Công suất: 1.8W
- Kích thước: 40 x 40 x 150mm
- Màu sắc: đen bạc
- Sử dụng: 40,000 giờ
Tính năng của sản phẩm:
* Tính năng lọc sạch không khí : Giúp lọc sạch các loại mùi hôi do khói thuốc lá gây ra, mùi hôi chân, không khí bị ô nhiễm từ bên ngoài vào làm cho không khí trong xe luôn được sạch và tươi mới.
* Tính năng diệt khuẩn : Loại bỏ vi khuẩn và bụi có trong không khí, đặc biệt ưu việt trong việc tìm kiếm và loại bỏ các dư chất hóa học có trong vật liệu của xe mới, giúp nâng cao sức khỏe cho người lái xe.
* Tính năng phục hồi sức khỏe : Ion âm trong không khí giúp cơ thể điều hòa huyết áp. Thông qua việc biến đổi thành kiềm nhẹ ( alkalescent), hoạt tính hóa khả năng chuyển hoá của cơ thể nâng cao khả năng miễn dịch không gây mệt mỏi dù lái xe đường dài.
* Bên cạnh đó Ion âm còn có những tác dụng rất tích cực như:
- Tính năng khử mạnh, lọc sạch không khí và khử mùi thuốc lá.
- Tính kinh tế do sản phẩm hầu như không tiêu thụ điện năng
- Ion âm thúc đẩy sự chuyển hóa, tăng tính miễn dịch.
- Hiệu qủa trong việc cải thiện các chứng ho, hen suyễn, dị ứng.
- Có tính năng sát khuẩn và kháng khuẩn với các loại nấm mốc và virus có trong không khí.
- Tiêu diệt và loại bỏ các chất hóa học có hại và các hợp chất hóa học có trong các loại vật liệu xây dựng trong công trình mới thi công xong. Tiêu diệt các loại sóng điện từ có hại.
- Đối với không khí: Làm cho tinh khiết và tiệt trùng, loại bỏ bụi và các chất có hại, khử mùi làm cho môi trường trong nhà bạn trở nên tự nhiên hơn.
- Đối với máu: giúp khí huyết tinh khiết, tăng khả năng vận chuyển oxy trong máu, lưu lượng máu được tăng cường, huyết áp được điều hòa.
- Đối với hô hấp và nhịp thở: giúp điều hòa và ổn định nhịp thở của chúng ta.
- Đối với cơ thể: tăng khả năng trao đổi chất trong cơ thể.
- Sức sống và hệ miễn dịch được tăng cường
- Đối với xương: thúc đẩy sự tăng trưởng và mạnh mẽ.
- Sử dụng phổ biến và dễ dàng trên mọi loại xe hơi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 07:06</datetime>
		<username>ninhtrandk</username>
		<content>bút kí 350k ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 08:18</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>ninhtrandk viết
 
bút kí 350k ạ
 Hehe.. có kụ ở trên trả 1000k rồi mà kụ.
Rực rỡ roài</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 08:36</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>jingyongle viết
 
Em làm cái số 6 , bút ký : 1.000.000vnđ
Tiện thể hỏi luôn cụ BỤP xem có cho thêm được SP thì cho em dưa góp 01 cái này đấu giá từ thiện nhé :
Máy tạo ione âm BN-502 : http://shopkorea.com.vn/hang-hot/may...-s24-i228.html
Trân trọng.
 Được thế thì có gì rực rỡ bằng nữa, 
Cụ bụp bổ sung vào luôn đê</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 08:42</datetime>
		<username>Típ</username>
		<content>Số 3: 120k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 08:53</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Típ viết
 
Số 3: 120k 
 Số 3 có kụ ducanh trả 150 roài hic..</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 08:59</datetime>
		<username>chinhld</username>
		<content>làm phát cho xôm nào
Số 10: 100k</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 09:00</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Cập phát</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 09:01</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>chinhld viết
 
làm phát cho xôm nào
Số 10: 100k
 
 Số 10 có người trả 200k rồi kụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 09:03</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>sauken viết
 
Cập phát
 Chẳng nhẽ nại bon chen với chú mad, món này anh Suz lát anh ý mấu lắm đới</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 09:10</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>số 7: 150k
số 8: 1350k
số 9: 300k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 09:18</datetime>
		<username>chailang</username>
		<content>số 4: 120k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 09:22</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>Số 4 150</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:03</datetime>
		<username>thanhduong</username>
		<content>Số 6: 1.500k làm quả rồi anh hùng núp xem sao</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:05</datetime>
		<username>rainsea</username>
		<content>Em tham gia phát.
Số 4 - Đồng 2$ 1976: giá 250K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:08</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>thanhduong viết
 
Số 6: 1.500k làm quả rồi anh hùng núp xem sao 
 Hế hế, cụ núp đâu bẩu em với nhá, khéo em với cụ núp chung 1 nơi dồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:12</datetime>
		<username>fly</username>
		<content>Số 4: 250k
số 5: 100k</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:16</datetime>
		<username>rainsea</username>
		<content>Cụ fly - Điện Biên Phủ xê ra
Số 4: 300K
Ai trả hơn thì em anh hùng Núp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:19</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>jingyongle viết
 
Em làm cái số 6 , bút ký : 1.000.000vnđ
Tiện thể hỏi luôn cụ BỤP xem có cho thêm được SP thì cho em dưa góp 01 cái này đấu giá từ thiện nhé :
Máy tạo ione âm BN-502 
Trân trọng.
 cảm ơn cụ, em đã đưa vào danh mục.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:20</datetime>
		<username>thanhduong</username>
		<content>jingyongle viết
 
Hế hế, cụ núp đâu bẩu em với nhá, khéo em với cụ núp chung 1 nơi dồi 
 Phiên trước của nhà BVC định đấu cái mặt Ngọc để làm quà ra mắt mợ Safenoodles mai sau còn lái MB nhưng ko thành. Phiên này của nhà TVC cố găng lấy cái bút của đồng chí X tặng mợ làm quà. Bác nhường em nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:21</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>Mở bát số 11 420k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:30</datetime>
		<username>ngunhaxac</username>
		<content>No 11  500k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:32</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>ngunhaxac viết
 
No 11  500k 
 Cụ nào đấu giá ủng hộ cái máy tọa ione âm BN502 của em là em mời rượu tẹt tèn ten luôn ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:55</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>iem lại sơ kết phát hehe..</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:55</datetime>
		<username>thanhduong</username>
		<content>Số 11: 1.000k. làm phát anh hùng núp vậy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 10:59</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Cám ơn kụ Jingyongle đã ủng hộ thêm sản phẩm cho chương trình.
E là e mời riệu nhiệt tình, mời cả bia nữa kụ nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:01</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Số 11: 1.100k keke...</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:10</datetime>
		<username>HaVu92</username>
		<content>Sản phẩm này thì đưa lần sau à lão Sâu
http://www.otofun.net/threads/516694...lai-chau/page9</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:18</datetime>
		<username>33A-7777</username>
		<content>Số 6 500k . Dt của e 0923926688. E tên Hưng a .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:20</datetime>
		<username>thientamnt</username>
		<content>11: 550</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:21</datetime>
		<username>vantq5088</username>
		<content>Số 10: 250k
P/s Em nghĩ trên OF nhà mình nên Code thêm phần đấu giá vào thì xẽ tiện theo dõi hơn trong quá trình đấu giá. Về phần code em thấy khá nhiều Site đã làm rồi các cụ thử tham khảo xem?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:22</datetime>
		<username>vantq5088</username>
		<content>Số 4: 350k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:22</datetime>
		<username>33A-7777</username>
		<content>Oạch . Số 6 có cụ trả 1,5 k roài . K biết có nên ??? K các cụ nhỉ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:24</datetime>
		<username>fly</username>
		<content>rainsea viết
 
Cụ fly - Điện Biên Phủ xê ra
Số 4: 300K
Ai trả hơn thì em anh hùng Núp
 Sao lại xê và e a Núp tranh e thế 
Số 4 : 350k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:25</datetime>
		<username>fly</username>
		<content>vantq5088 viết
 
Số 4: 350k
 Vãi chưởng , số 4: 400k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:48</datetime>
		<username>Giang_vt_vd</username>
		<content>số 6 ; 550k e Chung sdt 0976080888</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 11:49</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>vantq5088 viết
 
Số 10: 250k
P/s Em nghĩ trên OF nhà mình nên Code thêm phần đấu giá vào thì xẽ tiện theo dõi hơn trong quá trình đấu giá. Về phần code em thấy khá nhiều Site đã làm rồi các cụ thử tham khảo xem?
 Món này em ko làm được bác ơi. Bác có phương án nào ko thì gợi ý cho em với.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 12:43</datetime>
		<username>vantq5088</username>
		<content>Cái này chiều em thử hỏi vài cao thủ xem sao! 
Số 4: 450k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 12:46</datetime>
		<username>fly</username>
		<content>vantq5088 viết
 
Cái này chiều em thử hỏi vài cao thủ xem sao! 
Số 4: 450k
 Hàng hiếm số 4: 500k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 12:57</datetime>
		<username>Matchia</username>
		<content>Em ủn số 7 : 160K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 12:58</datetime>
		<username>KYNGLISH</username>
		<content>Món số 3 em đấu giá 200.000đ - đt: 0947.hai hai.3637
 Thích Là Bụp viết
 
3. Bạt che xe Sedan 
Sản phẩm do cụ CarSpA đóng góp.
- Mới đét đèn đẹt. Độ bền cao, giữ cho xe khỏi bạc mầu sơn, bụi bặm và hóa chất, mất trộm đồ vặt..
Giá khởi điểm: 100K
Hàng khuyến mãi đi kèm: 01 bộ logo sườn hãng: Honda - Toyta - Hyundai - Ford (tùy chọn).
Mết in chai nờ. Hình chụp đại diện cái logo Ford (Các logo khác đều cùng kiểu dáng, chất lượng)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:04</datetime>
		<username>dungktqd87</username>
		<content>số 10: 350k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:09</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>HaVu92 viết
 
Sản phẩm này thì đưa lần sau à lão Sâu
http://www.otofun.net/threads/516694...lai-chau/page9
 Ối chết em rồi, thảo nào e cứ thấy thiếu cái gì 
Xin ý kiến chị cả: bổ xung luôn hay sau chi ơi?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:12</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Á à à...
Hiện có 2 cụ cũng đang nghía cái thớt này. (2 lái chính và 0 lái phụ)
sauken
Nguyễn Văn Tây</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:15</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Giang_vt_vd viết
 
số 6 ; 550k e Chung sdt 0976080888
 Số 6 đã có người trả 1.500k bác ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:18</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>thientamnt viết
 
11: 550 
 E hèm... 
 sauken viết
 
Số 11: 1.100k keke...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:22</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>em lại cập phát cho nó xôm hehe..</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:24</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Matchia viết
 
Em ủn số 7 : 160K
 
 em thích nhân vật Matchia (không gia đình - Hecto Malo)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:26</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Chưa thấy kụ nào máu cái số 1 và số 2 nhỉ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:35</datetime>
		<username>cameraonline.vn</username>
		<content>Mục số 4 em trả 600k nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:36</datetime>
		<username>vantq5088</username>
		<content>Số 4: 550</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:42</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>cameraonline.vn viết
 
Mục số 4 em trả 600k nhé.
 
 vantq5088 viết
 
Số 4: 550
 
 Phải công nhận là món hàng này không dễ có 
Em cũng đã phải giành giật đến... say lòi mắt mới có được nó.
Hiện tại kụ cameraonline đang dẫn đầu</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:50</datetime>
		<username>autocare24/7</username>
		<content>Số 4: 800k
Mềnh thả thế có máu quá k nhỉ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 13:51</datetime>
		<username>rainsea</username>
		<content>Các cụ xê ra, số 4 khá hot, em thẻ thọt đánh tiếng.
Số 4: 900k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 14:10</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>autocare24/7 viết
 
Số 4: 800k
Mềnh thả thế có máu quá k nhỉ
 Mụ ko chạy qua chỗ em lấy nước hoa à?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 14:19</datetime>
		<username>vantq5088</username>
		<content>Số 4: 950k
P/S cụ ơi em có xem qua 1 vài cái Code đấu giá. Để thêm cái này vào thì không khó theo em có 2 cách. 
C1: Xây dựng thêm 1 trang có chứa code đấu giá (trang này chỉ cần làm sơ sài nhưng phải chi thêm và khoản)
C2: Phải có quyền quản trị để xây dựng thêm code đấu giá.
Vài ý kiến cụ thử xem.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 14:25</datetime>
		<username>fly</username>
		<content>Hic, e chả theo đc các lão, lao như tên lửa</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 14:59</datetime>
		<username>cameraonline.vn</username>
		<content>Em vẫn theo mục 4 : 1,2T</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:19</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>vantq5088 viết
 
Số 4: 950k
P/S cụ ơi em có xem qua 1 vài cái Code đấu giá. Để thêm cái này vào thì không khó theo em có 2 cách. 
C1: Xây dựng thêm 1 trang có chứa code đấu giá (trang này chỉ cần làm sơ sài nhưng phải chi thêm và khoản)
C2: Phải có quyền quản trị để xây dựng thêm code đấu giá.
Vài ý kiến cụ thử xem.
 
 cameraonline.vn viết
 
Em vẫn theo mục 4 : 1,2T
 Gay cấn đơi...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:20</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>autocare24/7 viết
 
Số 4: 800k
Mềnh thả thế có máu quá k nhỉ
 
 Kụ xem chụp thêm mấy cái ảnh trống đồng (tả 3 chiều) kẻo các kụ cứ tưởng chỉ có nhõn cái mặt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:21</datetime>
		<username>autocare24/7</username>
		<content>Thích Là Bụp viết
 
Mụ ko chạy qua chỗ em lấy nước hoa à?
 Ờ nhỉ! Mai em a lô lão.
Giờ em đi làm thì cụ ở HĐ, lúc em về HĐ thì cụ té, haizzzz....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:32</datetime>
		<username>autocare24/7</username>
		<content>sauken viết
 
 Kụ xem chụp thêm mấy cái ảnh trống đồng (tả 3 chiều) kẻo các kụ cứ tưởng chỉ có nhõn cái mặt 
 Có ngay, có ngay:
Mặt trống đồng đường kính 60cm
Đã được đóng khung kích thước 1mx1m
Ở giữa là thảm nhung đỏ. Các cụ trúng đấu giá có thể bài trí lại theo sở thích của mình.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:38</datetime>
		<username>Típ</username>
		<content>sauken viết
 
Số 3 có kụ ducanh trả 150 roài hic.. 
 Hi em k để ý, để em đấu tiếp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:40</datetime>
		<username>Típ</username>
		<content>Số 3: 210k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 15:54</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Giang_vt_vd viết
 
số 6 ; 550k e Chung sdt 0976080888
 
 Típ viết
 
Số 3: 210k
 
 Lần này trao giải vào thứ 7 mợ nhé hihi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 16:03</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>autocare24/7 viết
 
Có ngay, có ngay:
Mặt trống đồng đường kính 60cm
Đã được đóng khung kích thước 1mx1m
Ở giữa là thảm nhung đỏ. Các cụ trúng đấu giá có thể bài trí lại theo sở thích của mình.
 Lão Bụp bổ xung cái ảnh này lên #1 cho ló xôm lão Bụp ơi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 16:41</datetime>
		<username>Típ</username>
		<content>sauken viết
 
 Lần này trao giải vào thứ 7 mợ nhé hihi 
 Hì thế là đã an bài rồi ạ?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 20:49</datetime>
		<username>Suzz</username>
		<content>số 9 300k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 21:20</datetime>
		<username>ducanh_1901</username>
		<content>đi chợ nào là đi chợ nào em trả sp số 3 :220k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 21:54</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>Suzz viết
 
số 9 300k
 Số 9 em gửi 310k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 22:01</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Suzz viết
 
số 9 300k
 
 jingyongle viết
 
Số 9 em gửi 310k
 
em vừa liên hệ với B' của e. B' sẽ tài trợ khuyến mại buổi test tác dụng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 22:07</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Rybicka viết
 
số 7: 150k
số 8: 1350k
số 9: 300k
 
 sauken viết
 
em lại cập phát cho nó xôm hehe..
 quan liêu quá... miềng bỏ giá dư lày rồi mà chả chụi cập nhật gì cả</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 22:10</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>Rybicka viết
 
quan liêu quá... miềng bỏ giá dư lày rồi mà chả chụi cập nhật gì cả
 ý là sao?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 22:19</datetime>
		<username>Jangtehe</username>
		<content>Em xin tý kích thước bức tranh đá cho dễ đấu giá các bác phụ trách lưu ý dùm em phát , đấu tù mù nó mất sướng 
Tranh đá 1,2 triệu ....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-07-2013 22:36</datetime>
		<username>hung vuong GL</username>
		<content>Em hy vọng không ai trả giá số 1 để nó thuộc về em.
Số 1; 3510k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 08:01</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Em lại cập phát keke..
,</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 08:49</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>sauken viết
 
Em lại cập phát keke..
,
 
Số 5: 200 k
số 7 : 200 k</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 08:51</datetime>
		<username>boyhanoi724</username>
		<content>Số 9 320k.
Ngọc 0913.344.445</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 09:01</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>sakuda viết
 
Số 5: 200 k
số 7 : 200 k
 
 Mạnh mạnh tay tí đê</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 09:13</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>sauken viết
 
 Mạnh mạnh tay tí đê 
 Vẫn còn thời gian mà cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 09:20</datetime>
		<username>nangct</username>
		<content>bút ký 500k cụ nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 09:23</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>nangct viết
 
bút ký 500k cụ nhé
 CHời.... kụ nười đọc quá đê</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 10:24</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>boyhanoi724 viết
 
Số 9 320k.
Ngọc 0913.344.445
 Số 9 330k ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 11:07</datetime>
		<username>hung vuong GL</username>
		<content>Khú khú vẫn chưa ai chạm vào số 1 của em, em chỉ có bằng đấy xiền thoai, đừng cụ nào sờ vào nhóe.
Em lượn đã.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 11:13</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>hung vuong GL viết
 
Khú khú vẫn chưa ai chạm vào số 1 của em, em chỉ có bằng đấy xiền thoai, đừng cụ nào sờ vào nhóe.
Em lượn đã.
 
 Ở đây các kụ ấy hay anh hùng núp lắm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-07-2013 11:22</datetime>
		<username>thientamnt</username>
		<content>Rượu rởm tinh tửu : 350 K</content>
	</comment>
</topic>