<topic>
	<post>
		<title>Từ thiện - Chương trình Hợp tác: OF vận chuyển cháo cùng NTCM</title>
		<datetime>30-11-2009 22:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chả là em tham gia nhóm từ thiện nguoitoicuumang (ntcm) được tháng nay. Họ tổ chức nấu và phát cháo miễn phí cho bệnh nhân ở bệnh viện Việt Đức. Em nhận chở cháo từ chỗ nấu (chùa Thanh Nhàn, phố Đê La Thành) đến bệnh viện Việt Đức bằng 4b. Cháo nấu xong vào khoảng 3h30-3h45 chiều. Sau đó chuyển lên xe và đi luôn. Hiện đã có 11 bác otofun nhận lời chở cháo. (sonnguyen, escape-blue, thangchi, ktslong, CuuVanLong, Calibrationwater, Tiger, Mèo Sạch Thỉu, Cứ Từ Từ, Pilot4w, GiaiGiaTan)
Cháo chỉ có 2 nồi vừa vừa, cho vào vừa vặn cốp xe Matiz. Chỉ cần chuyển đi thôi, chuyến về thì người của nhóm từ thiện sẽ tự chở (bẵng xe máy). Xe chở cháo ngoài bác tài còn có 1 thành viên của ntcm đi cùng.
Địa điểm nấu cháo :chùa Thanh Nhàn, phố Đê La Thành, ngõ 318 (ngõ này ở khoảng giữa ĐHVH và dốc Nhạc viện)
Việc chuyển này chỉ vào chiều thứ 7 và chủ nhật, rảnh ngày nào thì đi ngày đấy thôi ạ. Em sẽ lo việc điều xe.
Thời gian tới, ntcm sẽ nấu thêm cháo, tương đương 2 nồi như bây giờ, để phát thêm ở bệnh viện K. Tình hình là em cần thêm xe cỡ 7c, hoặc 5 chỗ cốp cực rộng để có thể chở tới 4 nồi cháo cùng 1 lúc. Vậy bác nào muốn tham gia thì nhắn tin cho em qua YM,nick :vuhungson@yahoo.fr
viẹc vận chuyển này đơn giản nhưng lại vào đúng giờ cao điểm, nên cũng khó có bác nào tuần nào cũng đi được. vì vậy em cần một số lượng xe kha khá để còn sắp xếp. Mong các bác hưởng ứng ạ.
Em póte mấy tấm ảnh chụp ở chùa Thanh Nhàn dưới đây
#1, ngõ vào chùa, khá chật
#2, trước cổng chùa còn có đống đất cát ngổn ngang. Xe muốn quay đầu thì đi qua cái barie rồi lùi vào chỗ cột điện. Độ cao của barie đủ cho xe cỡ như Escape chui qua dễ dàng. 
#3, 
#4, cổng chùa đây. Xe chở cháo đợi chỗ này
#5, nồi cháo đây ạ, 2 cái như thế này cho vừa cốp Matiz</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 12:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em nhớ bác rồi. Em đang chờ cần phom của mấy bác
 tienna viết
 
Bác Xe Địa Hình ơi, lịch chở cháo tuần này thế nào? Cần xe em hôm nào bác hô em nhé, cuối tuần này em bố trí được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 13:21</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Báo cáo bác xediahinh, hôm trước bác gọi em đang trên đường đi Yên Bái, không về kịp trong ngày. Đến hôm nay vẫn không thấy bác điện lại kiểm tra xe, em xin báo cáo đã thử hạ ghế, đo kích thước cốp sau xe như sau: 
Kích thước xe thì đây: 
Dài (mm) 3400mm
Rộng (mm) 1575mm
Cao (mm) 1670mm
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 13:33</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>baoanhjsc viết
 
Em có cái xe su 7 chỗ để chở hàng ghế gập được , thường CN em gửi trong trường ĐHBK nếu bác cần thì ới em nhé , em ko đi được thì em đưa bác chìa khóa bác tự đi nhé . Em thấy xe đấy là tiện nhất 
 Em Hoàng Anh : 0903234699
P/S : Xe này các bác có thể xử dụng hàng tuần được
 Sorry bác xediahinh nhá, em thả bài xong cứ đợi bác gọi thôi, ko quay lại nên không biết bác hỏi. 
Nếu bác xem xe Su 7 chỗ rồi thì có thể hình dung ra xe em ngay. 2 con này họ hàng với nhau, kích thước xe và thùng gần y chang nhau luôn. Có khác chăng xe em trông nó kém vuông 1 tí thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 14:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>cốp rộng kinh. Quá thừa công suất rồi. Em se lên lịch cho bác chạy
 bactom viết
 
Báo cáo bác xediahinh, hôm trước bác gọi em đang trên đường đi Yên Bái, không về kịp trong ngày. Đến hôm nay vẫn không thấy bác điện lại kiểm tra xe, em xin báo cáo đã thử hạ ghế, đo kích thước cốp sau xe như sau: 
Kích thước xe thì đây: 
Dài (mm) 3400mm
Rộng (mm) 1575mm
Cao (mm) 1670mm
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 09:31</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây ạ, bác nào có việc đột suất thì báo em nhá
T7 : Ivann- Việt Đức
    ThangViet2000 - K (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
Cn :baoanhjsc - Việt Đức (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
   namps - K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 12:18</datetime>
		<username>renhat</username>
		<content>nhà em ở gần chùa thanh nhàn
có gì cần cứ alo cho em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 17:40</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này đây ạ, bác nào có việc đột suất thì báo em nhá
T7 : Ivann- Việt Đức
    ThangViet2000 - K (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
Cn :baoanhjsc - Việt Đức (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
   namps - K
 Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 00:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em đã báo cho bác Phattaitam, phụ trách nồi cháo, bác ý sẽ bố trí người đón bác ở cổng Phủ Doãn
 baoanhjsc viết
 
Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em vẽ đường cho bác đi nhé :
ngõ 318 -đường Kim Liên mới (quay đầu)-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-bệnh viện Việt Đức (vào cổng Phủ Doãn)
Em đã dặn người ra đón bác ở cổng bv
 baoanhjsc viết
 
Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Thứ 7 tới bác có đi được không ?
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà bác có muốn đỉ chở cháo vào thứ 7 tới không ? Lâu lắm không gặp bác. Hình như bác có cái sở thích 6 tháng thay xe lần nhỉ
 tienna viết
 
Bác Xe Địa Hình ơi, lịch chở cháo tuần này thế nào? Cần xe em hôm nào bác hô em nhé, cuối tuần này em bố trí được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-03-2010 10:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây ạ :
T7, 20/3 : Nấm Mỡ, bệnh viện K;
        tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn, 21/3 :bactom, Việt Đức
       Ngọc Phan XLS, K
Có gì thay đổi, các bác cứ báo em sớm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2010 21:04</datetime>
		<username>vietvoiz</username>
		<content>tai sao hai bệnh viện cách nhau có mấy trăm mét mà luôn cần huy động 2 xe ô tô chở mấy nồi cháo bé xíu thế hả bác, em có 1 lần chở cả 2 bệnh viện thì cách nhau có 1o phút . Lúc đó mới 4h00 chiều đã muộn đâu đến mức cấp thiết phải huy động xe như thế, một bên nhanh một bên chậm 10 phút đâu có sao (các bác thích đi cho vui thì em k nói, em đang nói công tác logistics) đốt thêm lít xăng nào là tăng thêm khả năng bị K cho một số người khác - "phương diện lý thuyết"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 00:05</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>vietvoiz viết
 
tai sao hai bệnh viện cách nhau có mấy trăm mét mà luôn cần huy động 2 xe ô tô chở mấy nồi cháo bé xíu thế hả bác, em có 1 lần chở cả 2 bệnh viện thì cách nhau có 1o phút . Lúc đó mới 4h00 chiều đã muộn đâu đến mức cấp thiết phải huy động xe như thế, một bên nhanh một bên chậm 10 phút đâu có sao (các bác thích đi cho vui thì em k nói, em đang nói công tác logistics) đốt thêm lít xăng nào là tăng thêm khả năng bị K cho một số người khác - "phương diện lý thuyết"
 Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 00:19</datetime>
		<username>cantona</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được 
 Dỡ cháo trong 1 phút cụ ạ, còn sao cần 2 xe thì phải hỏi bác xediahinh chắc sẽ rõ hơn, a ý làm lâu rồi nên tỏ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 07:44</datetime>
		<username>vietvoiz</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được 
 Bác Catona nói đúng, dỡ cháo trong 1 phút, còn cháo sau khi nấu chi ra 4 nồi nhỏ hơn nên xếp lên một xe cỡ Escape là không phải nghĩ ngợi . Em thấy cháo phát xong người ta còn lâu mới ăn, vì lúc đó mới có 4h, thường phảt cháo cũng mẩt trên 30 phút nên nhanh chậm 10 phút đâu có sao 
 cantona viết
 
Dỡ cháo trong 1 phút cụ ạ, còn sao cần 2 xe thì phải hỏi bác xediahinh chắc sẽ rõ hơn, a ý làm lâu rồi nên tỏ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:02</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này đây ạ :
T7, 20/3 : Nấm Mỡ, bệnh viện K;
tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn, 21/3 :bactom, Việt Đức
Ngọc Phan XLS, K
Có gì thay đổi, các bác cứ báo em sớm
 Ok, em cần phơm bác là em sẽ đi vào chiều CN.
Bác cho em giờ giấc và hướng dẫn hộ em địa điểm lấy cháo nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì em biết là dùng xe escape hoặc musso có thể chở được 4 nồi cho cả 2 bệnh viện. Nhưng vấn đề thế này bác thấy thế nào :
1- không phải thứ 7 hay chủ nhật nào, vào tầm giờ 3h30 các bác chạy escape và musso có thể có mặt được. Danh sách anh OF em có trong tay là 5 xe escape, 5 musso
2-Có bác trước giờ xuất phát báo em là có việc đột xuất, xe hỏng...
3-Em có khoảng 30 đầu xe mà có lúc gọi đến số 29 mới tìm được xe chạy
 vietvoiz viết
 
Bác Catona nói đúng, dỡ cháo trong 1 phút, còn cháo sau khi nấu chi ra 4 nồi nhỏ hơn nên xếp lên một xe cỡ Escape là không phải nghĩ ngợi . Em thấy cháo phát xong người ta còn lâu mới ăn, vì lúc đó mới có 4h, thường phảt cháo cũng mẩt trên 30 phút nên nhanh chậm 10 phút đâu có sao</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:25</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vấn đề thời gian cũng quan trọng với việc chở cháo bác ạ. Mình treo biển 4h phát cháo, vì vậy cần xe chở cháo đúng giờ. Đấy là chưa nói đến chuyện cháo nấu chín quá giờ, có lúc 4h15 mới xong. Dùng 2 xe một lúc rất lợi hại bác ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:43</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>3h30 bác có mặt ở chùa Thanh Nhàn, ngõ 318, Đê La Thành. Bác đi hết ngõ, thấy có cái barie thì chui qua. Bên trái có cái ngách cạnh cột điện, bác lùi xe vào ngách và quay đâu luôn.
Đây là lộ trình bọn em vẫn chạy :
từ đầu dốc ngõ 318 DLT-đường Kim Liên mới-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng-Quán Sứ- K
Bác vào cổng bv K ngay đầu ngã từ HBT và Quán Sứ. Em đã báo bên ntcm bố trí người đón bác. Bác chú ý đoạn leo hè vào bv K, chỗ ấy có cái rãnh khá sâu
Bác chú ý hướng từ đường Kim Liên vào Đê La Thành là đường cấm xe con rẽ trái
Đây là sdt của bác phụ trách nồi cháo 0946555624, nick : phattaitam
 Ngoc Phan XLS viết
 
Ok, em cần phơm bác là em sẽ đi vào chiều CN.
Bác cho em giờ giấc và hướng dẫn hộ em địa điểm lấy cháo nhé!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>thêm tẹo nữa : bác chở cháo thì nên dọn cốp xe trước từ nhà. Nên lót giấy báo hoặc vải, ny long đều được, đề phòng cháo bị trào ra ngoài.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 10:00</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Từ đầu dốc ngõ 318 DLT-đường Kim Liên mới-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng-Quán Sứ- K, cổng bv K ngay đầu ngã từ HBT và Quán Sứ.
 Đê LT hình dư nà vưỡn 2 chiều utu mờ cụ XĐH 
Chạy ĐLT-Giảng Võ-Cát Linh-Hàng Bột-... thuận hơn chứ nhẩy 
P.S. Cụ XĐH cho nhà cháu kích thước áng chừng cao x đường kính đáy của nồi cháo được kô ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 10:07</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nếu bác đi đường Giảng Võ rồi Cát Linh cũng được nhưng tầm giòa đấy đường dễ tắc ở đoạn đấy
Có đoạn DLT -dốc nhạc viện thì em chưa thử
Đường DLT là 2 chiều ô tô bác ạ
 Nấm mỡ viết
 
Đê LT hình dư nà vưỡn 2 chiều utu mờ cụ XĐH 
Chạy ĐLT-Giảng Võ-Cát Linh-Hàng Bột-... thuận hơn chứ nhẩy 
P.S. Cụ XĐH cho nhà cháu kích thước áng chừng cao x đường kính đáy của nồi cháo được kô ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 15:56</datetime>
		<username>ivannnn</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Nếu bác đi đường Giảng Võ rồi Cát Linh cũng được nhưng tầm giòa đấy đường dễ tắc ở đoạn đấy
Có đoạn DLT -dốc nhạc viện thì em chưa thử
Đường DLT là 2 chiều ô tô bác ạ
 Cụ Xe ơi em thường xuyên chạy tuyến ĐLT - Giảng Võ - Nguyễn Thái Học - HBT, chưa lần nào dính tắc đường, cũng chỉ hơi đông thôi đường ấy đi Viện K cũng thuận mà Việt Đức cũng thuận. Nói chung là ko nên chạy qua Cát Linh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng 2 đường này đều dẫn đến đường Nguyễn Thái Học cả. Tùy bác Nấm chọn nhá
 ivannnn viết
 
Cụ Xe ơi em thường xuyên chạy tuyến ĐLT - Giảng Võ - Nguyễn Thái Học - HBT, chưa lần nào dính tắc đường, cũng chỉ hơi đông thôi đường ấy đi Viện K cũng thuận mà Việt Đức cũng thuận. Nói chung là ko nên chạy qua Cát Linh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:17</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
vâng 2 đường này đều dẫn đến đường Nguyễn Thái Học cả. Tùy bác Nấm chọn nhá
 Nói chung là tùy tầm giờ khởi hành, liệu cơm gắp mắm thui cụ ợ, đường lào đi mãi chả tới Nhà cháu chưa chạy bâu rờ nên chỉ hơi lo xóc đổ hết cháo thì phí 
Hôm nay ~15h30, nhà cháu có chạy qua điều nghiên trước thử. Trong ngõ 318, cả chạy cả quay đầu đều mái thoải nếu cứ dư hôm nay (chả có 4B nào trong ngõ). Còn trên ĐLT thì mới tầm ấy mờ nghẽn kinh hoàng Mong là T7, CN sẽ vắng hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em thấy các xe đều đi đường hướng ra Kim Liên rồi quành lại. Giờ đó chưa phải là giờ tan tầm nên nguy cơ ùn tắc hiếm xảy ra. Chiều mai em sẽ đến chùa trước 3h30.
a thế vụ đi Thụy an, Ba Vig, bác có đi được không, cn 28/3 ? Đi trong ngày thôi. Em gửi bác mét xịt rồi đấy 
 Nấm mỡ viết
 
Nói chung là tùy tầm giờ khởi hành, liệu cơm gắp mắm thui cụ ợ, đường lào đi mãi chả tới Nhà cháu chưa chạy bâu rờ nên chỉ hơi lo xóc đổ hết cháo thì phí 
Hôm nay ~15h30, nhà cháu có chạy qua điều nghiên trước thử. Trong ngõ 318, cả chạy cả quay đầu đều mái thoải nếu cứ dư hôm nay (chả có 4B nào trong ngõ). Còn trên ĐLT thì mới tầm ấy mờ nghẽn kinh hoàng Mong là T7, CN sẽ vắng hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 18:49</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Dear các cụ.
Hôm nay em chạy từ Chùa Thanh Nhàn sang viện K theo tuyến DLT - GV - CL - NTH - HBT - Quán Sứ thấy đường xá rất ổn. Cháo hơi chậm nên 4:10pm em mới ra khỏi Chùa.
Ngõ 318 ĐLT hơi nhỏ. Hôm nay lại đang có mấy nhà dân xây dựng nên em và bác gì đó chạy Su Wagon biển 56 rất vất vả xoay xở vì có một con xe tải vào đổ đá!
Bác chạy Su xe nhỏ nên trốn ở trong ngõ được, em chạy Ếch thì to hơn nên phải tránh bác xe tải rồi lại phi ra tận đầu ngõ đứng chờ xe tải ra rồi mới lùi vào lấy cháo được!
Lần đầu em chở cháo có rủ Gấu đi cùng để hóng hớt. Gấu xúc động trước cảnh các em sinh viên xúm vào nấu cháo rồi còn phải đi phát, ở viện thì cháo chưa đến bà con đã chờ rất đông nên bảo em cố gắng giúp đỡ việc chở cháo này càng nhiều càng tốt!
Chủ nhật tới em chưa biết công việc thế nào nên chưa confirm vụ đi xa với các bác được, nhưng sẽ cố gắng hết sức để tham gia (có thể cả Gấu nhà em đi cùng)! Sẽ trả lời các bác vào thứ 6 tuần tới!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 19:09</datetime>
		<username>saphia1115</username>
		<content>1 công việc tuyệt vời! Tiếc quá em lại ở HP, chả tham gia được! Em ủng hộ các bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 22:06</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em thấy các xe đều đi đường hướng ra Kim Liên rồi quành lại. Giờ đó chưa phải là giờ tan tầm nên nguy cơ ùn tắc hiếm xảy ra. Chiều mai em sẽ đến chùa trước 3h30.
a thế vụ đi Thụy an, Ba Vig, bác có đi được không, cn 28/3 ? Đi trong ngày thôi. Em gửi bác mét xịt rồi đấy
 Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 23:59</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>sau tết nhà nhà xây dựng. Hồi nay xe ra vào sẽ rất vướng. 
Bác chạy Su là bác bactom đấy. Vụ đi Thụy An, Ba Vì sang tuần em sẽ cần phom với các bác vào thứ 3, 23/3, muôn nhất là 11h. Bác cố gắng thu xếp nhá
 Ngoc Phan XLS viết
 
Dear các cụ.
Hôm nay em chạy từ Chùa Thanh Nhàn sang viện K theo tuyến DLT - GV - CL - NTH - HBT - Quán Sứ thấy đường xá rất ổn. Cháo hơi chậm nên 4:10pm em mới ra khỏi Chùa.
Ngõ 318 ĐLT hơi nhỏ. Hôm nay lại đang có mấy nhà dân xây dựng nên em và bác gì đó chạy Su Wagon biển 56 rất vất vả xoay xở vì có một con xe tải vào đổ đá!
Bác chạy Su xe nhỏ nên trốn ở trong ngõ được, em chạy Ếch thì to hơn nên phải tránh bác xe tải rồi lại phi ra tận đầu ngõ đứng chờ xe tải ra rồi mới lùi vào lấy cháo được!
Lần đầu em chở cháo có rủ Gấu đi cùng để hóng hớt. Gấu xúc động trước cảnh các em sinh viên xúm vào nấu cháo rồi còn phải đi phát, ở viện thì cháo chưa đến bà con đã chờ rất đông nên bảo em cố gắng giúp đỡ việc chở cháo này càng nhiều càng tốt!
Chủ nhật tới em chưa biết công việc thế nào nên chưa confirm vụ đi xa với các bác được, nhưng sẽ cố gắng hết sức để tham gia (có thể cả Gấu nhà em đi cùng)! Sẽ trả lời các bác vào thứ 6 tuần tới!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 00:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ái chà, bác làm em áy náy đấy. Bác để cháu nhỏ ở nhà, không có ai trông . Từ ngày em làm bố, em chả dám để cháu một mình.
 Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:20</datetime>
		<username>Pilot4W</username>
		<content>Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:22</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.
 Nồi cháo đã được chằng dây giữ vung rất cẩn thận nhưng vẫn có một ít sánh ra ngoài chủ yếu là do lúc san cháo qua lại! Em mang theo cái áo mưa lót sàn xe rồi về nhà giặt cái áo mưa là xong. Còn đi đường thoải mái không ra tí nào đâu cụ ạ!
Vao viện K em được chú bảo vệ mở cái cổng cuối cùng sát đường Tràng Thi đi vào dễ lắm!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:25</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
sau tết nhà nhà xây dựng. Hồi nay xe ra vào sẽ rất vướng. 
Bác chạy Su là bác bactom đấy. Vụ đi Thụy An, Ba Vì sang tuần em sẽ cần phom với các bác vào thứ 3, 23/3, muôn nhất là 11h. Bác cố gắng thu xếp nhá
 Em làm quản lý dự án nên khó lường được thời gian trước ngày thứ 6 bác ạ! Có việc trục trặc là phải đi ra công trường ngay! Bác cho em làm chân dự bị nhé! Nếu đến sát ngày đi mà cụ nào đã confirm bận đột xuất thì bác cứ hú em tiếng, em sẽ đi ngay nếu không bận gì!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:27</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Ngoc Phan XLS viết
 
Nồi cháo đã được chằng dây giữ vung rất cẩn thận nhưng vẫn có một ít sánh ra ngoài chủ yếu là do lúc san cháo qua lại! Em mang theo cái áo mưa lót sàn xe rồi về nhà giặt cái áo mưa là xong.
 Em hay phải mua báo cũ(rất rẻ) nên thứ bẩy tới sẽ mang một ít báo lên chùa,các bác cứ lót xuống rồi về vứt đi đỡ phải giặt nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:41</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Sonrack viết
 
Em hay phải mua báo cũ(rất rẻ) nên thứ bẩy tới sẽ mang một ít báo lên chùa,các bác cứ lót xuống rồi về vứt đi đỡ phải giặt nhé!
 Sân nhà em rộng và có vòi phun nước giặt dễ lắm cụ ạ! Dùng nilon cho nó chắc! Nếu cháo chảy ra nhiều mà ngấm qua lớp báo xuống thảm xe thì giặt khổ lắm!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 02:59</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Em đánh dấu hóng các cụ, việc này thật ý nghĩa, hi vọng sẽ có ngày được tham gia với các cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:35</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Bác Xediahinh ngày 28/3 em đã về VN ,nhà em còn cái xe su 5ta có thể chở hàng được . Hôm đấy em cũng muốn đi tặng thêm các cháu mấy cái hút mũi của nhà giồng được 
 Nếu đồ ít thì em lấy xe khác đi đỡ mệt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:51</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Để em liên hệ với ban tổ chức về việc này, rồi báo bác biết nhá
 Pilot4W viết
 
Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:52</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Ngoc Phan XLS viết
 
Vào viện K em được chú bảo vệ mở cái cổng cuối cùng sát đường Tràng Thi đi vào dễ lắm!
 Vụ này hay 
Nhà cháu nghía thấy cái cổng lày khóa chặt, kô hiểu có liên hệ để mở cho xe chở cháo được không các cụ mợ BĐH cháo lão nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 09:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chắc là bên bảo vệ BV lười mở cổng TT ấy mà. Để em hỏi bên nồi cháo xem thế nào
 Nấm mỡ viết
 
Vụ này hay 
Nhà cháu nghía thấy cái cổng lày khóa chặt, kô hiểu có liên hệ để mở cho xe chở cháo được không các cụ mợ BĐH cháo lão nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 09:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vẫn giữ hẹn là 6h bác ạ. Sớm hơn thì khó quá
Em vừa phone lại cho BTC, họ sẽ thu xếp lúc 5h30. Em sẽ báo lại cho bác
 Pilot4W viết
 
Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 10:10</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Vụ Thụy An nhà cháu chưa có thông tin cụ tỷ là chở gì, &amp; cũng kô biết đường.
Cà rem nhà cháu mờ gập hết cả 2 hàng ghế sau thì cũng nhiều chỗ chở đồ Nếu cụ XĐH cân đối xong mờ thiếu xe thì ới nhà cháu - chạy từ 5h30 đến trước 8h sáng mờ có mặt ở HN thì chắc nhà cháu chạy được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:17</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà bác nhiệt tình quá, phải lôi bác đi mới được hihi.
Chương trình là chở hàng từ thiện và chở người đến trung tâm BTTE Thụy An, Ba Vì. Trước mắt đã có bác Pilot4wd nhận chở hàng giúp. Em đang chờ hồi âm của một số bác. Đợt này số người đi cũng khá, tầm 25 người. 
Hẹn 7h, cn 28/3 có mặt ở 102 Thái Thinh, (gần Cục đường bộ), xếp người và hàng (còn lại) rồi đi ngay. Dự tính tầm 11h xong là về HN.
Bác đăng ký đi nhé ? 
 Nấm mỡ viết
 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa có thông tin cụ tỷ là chở gì, &amp; cũng kô biết đường.
Cà rem nhà cháu mờ gập hết cả 2 hàng ghế sau thì cũng nhiều chỗ chở đồ Nếu cụ XĐH cân đối xong mờ thiếu xe thì ới nhà cháu - chạy từ 5h30 đến trước 8h sáng mờ có mặt ở HN thì chắc nhà cháu chạy được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:53</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Bên BVC có vụ Ọp ngày 27/3, các cụ xem thế nào để kết hợp với cụ @Xe-địa-hình vụ 28/3 này thì hay quá đi!
Ngày 28/3, em sẽ cố bố trí để giúp cụ @Xe-địa-hình xe em - Hyundai Santa Fe Gold để chở hàng cho cụ!
Đã có nhời kêu gọi tới 1 số cụ.... rưng chửa thấy thông tin phản hồi gì cả cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hay nhể, bên BVC cũng đi ngày 28/3 à ? Hẹn gặp các bác ở trên đó nhá
 phuongcuunet viết
 
Bên BVC có vụ Ọp ngày 27/3, các cụ xem thế nào để kết hợp với cụ @Xe-địa-hình vụ 28/3 này thì hay quá đi!
Ngày 28/3, em sẽ cố bố trí để giúp cụ @Xe-địa-hình xe em - Hyundai Santa Fe Gold để chở hàng cho cụ!
Đã có nhời kêu gọi tới 1 số cụ.... rưng chửa thấy thông tin phản hồi gì cả cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 12:03</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hay nhể, bên BVC cũng đi ngày 28/3 à ? Hẹn gặp các bác ở trên đó nhá
 Bên ấy dự kiến ngày 27/3 bác ợ!
Kết hợp được thì hay quá!
http://www.otofun.net/showthread.php?t=159699</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 15:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em còn thiếu 1 xe 7c chỗ nữa, có bác nào muốn đi không nhỉ ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 16:08</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em còn thiếu 1 xe 7c chỗ nữa, có bác nào muốn đi không nhỉ ?
 Cụ "chốt" được với các cụ bên BVC (về ngày 27 hay là 28) chưa nhể? 
Nếu các cụ ấy đồng ý chuyển sang ngày 28/3 thì chắc là sẽ có rất nhiều xe hỗ trợ thêm cho cụ đấy ợ! Xe em thì chắc cũng chở được kha khá đấy!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 17:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>dạ chưa bác ạ. Em đọc 1 lượt xong thấy thấy tốt nhất là để yên các bác ây. bây giở đổi kế hoach thì cac bác ý giận thì chít
 phuongcuunet viết
 
Cụ "chốt" được với các cụ bên BVC (về ngày 27 hay là 28) chưa nhể? 
Nếu các cụ ấy đồng ý chuyển sang ngày 28/3 thì chắc là sẽ có rất nhiều xe hỗ trợ thêm cho cụ đấy ợ! Xe em thì chắc cũng chở được kha khá đấy!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 17:07</datetime>
		<username>Black Art</username>
		<content>tủi thân quá nhỉ. Sau nhà e chả biết được vụ Thụy An này Chắc bác XDH xếp vào xe còi chứ giề!?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 21:38</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hic bác nói thế thì chít em à. Vấn đề là chuyến đi này có đông người nên em muốn nhờ xe nhiều chỗ một tí. Em muốn giữ bác ở nhà để lo chuyển cháo có được không ạ ? Thứ 7 này bác đi chở cháo dược không ? Còn chủ nhật thì bác rủ gấu đi cho vui nhá. 7h sáng cn, 28/3, bác đến 102 Thái Thịnh. Em đợi bác ở đấy
 Black Art viết
 
tủi thân quá nhỉ. Sau nhà e chả biết được vụ Thụy An này Chắc bác XDH xếp vào xe còi chứ giề!?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 21:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>dạ thưa bác vấn đề tìm chỗ gần bệnh viện là cực kỳ nan giải đấy ạ. Bên ntcm, tìm mãi mới được địa điểm trên để nấu cháo (chả phải chùa nào cũng đồng ý)
 vietthuan viết
 
Các cụ ạ,
Em thấy việc làm này là có ý nghĩa, nhưng về mặt kinh tế có vẻ chưa hiệu quả lắm. Em định đề xuất bác chủ thớt tìm chỗ nào nấu cháo ở gần bệnh viện ấy, em xin đóng góp củi lửa.
Cháo phải ăn nóng mới ngon các cụ nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:14</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Chưa đăng vụ TA phỏng cụ XĐH?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:38</datetime>
		<username>Pilot4W</username>
		<content>Black Art viết
 
tủi thân quá nhỉ. Sau nhà e chả biết được vụ Thụy An này Chắc bác XDH xếp vào xe còi chứ giề!?
 ặc... xe cụ còi làm sao bằng xe nhà cháu.. nhà cháu chạy xe ... tải đới 
Càng xe còi chở cháu càng hăng nhé 
@cụ XDH: Chủ nhật cứ thế nhé.. à.. cụ xắp xếp cho cụ vietthuan một chưn múc cháo với các mợ kìa, cụ ý bẩu cháo ko được nóng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:50</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Dạ chưa bác ạ. Đoàn đi chỉ có 7 -8xe. Xe nhà bác phi công thì lấy hàng xong rồi phi trước luôn. Anh em mình tèng tèng đi sau. Dự phòng một xe triton, nếu hàng không thể cho hết vào xe bác phi công thì cho lên xe này
 khoavivant viết
 
Chưa đăng vụ TA phỏng cụ XĐH?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác có muốn nếm cháo không ? Mời bác đi phát cháo một hôm thử xem
 vietthuan viết
 
Các cụ ạ,
Em thấy việc làm này là có ý nghĩa, nhưng về mặt kinh tế có vẻ chưa hiệu quả lắm. Em định đề xuất bác chủ thớt tìm chỗ nào nấu cháo ở gần bệnh viện ấy, em xin đóng góp củi lửa.
Cháo phải ăn nóng mới ngon các cụ nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hiện em cần thêm 1 xe 7c, có bác nào đi được thì nhắn tin cho em nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 23:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vâng bác có mặt ở 102 Thái Thinh lúc 6h nhá. Em sẽ đến xếp hàng cùng bác cho vui. Bên nhóm kia sẽ có người đi cùng bác
 Pilot4W viết
 
ặc... xe cụ còi làm sao bằng xe nhà cháu.. nhà cháu chạy xe ... tải đới 
Càng xe còi chở cháu càng hăng nhé 
@cụ XDH: Chủ nhật cứ thế nhé.. à.. cụ xắp xếp cho cụ vietthuan một chưn múc cháo với các mợ kìa, cụ ý bẩu cháo ko được nóng</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 23:15</datetime>
		<username>nothing</username>
		<content>E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 23:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hay quá, nhà bác xuất hiện rát đúng lúc.
lộ trình thế này : 7h sáng chủ nhật, ngày 28/3, bác có mặt ở 102 Thái Thịnh, (gần Cục đường bộ, tầng 1 là chi nhánh VCB). Chở một số thành viên cùng đoàn lên Trung tâm Bao trợ trẻ em Thuỵ An, Ba Vì. Tổng hành trình khoảng 150 km đi/về. 
Các xe tham gia đều là oF nhà mình cả. Mục đích chuyến đi là tặng quà từ thiện cho TT Thụy An. Quân nhà mình hỗ trợ việc chở hàng và chở người.
Sáng mai, thứ 3, 23/3, bác cần phom cho em quyết định của bác nhé, trước 11h.
cảm ơn bác nhá
Dự tính là khoảng 11-12h là về
 nothing viết
 
E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-03-2010 10:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác cần phom cho em sớm nhé. 
0913066703, Hùng Sơn
 nothing viết
 
E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-03-2010 15:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác ơi, bác quyết định chưa ? Bác nháy máy em cái
 nothing viết
 
E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 09:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Trở lại với việc hàng tuần nào :
Trước mắt mới có lịch cho thứ 7 tuần này:
Black Art, bệnh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Lich chở cháo chủ nhật em đợi bác Trucker hồi âm. Hiện mới có bác bactom đi Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 10:27</datetime>
		<username>bebun</username>
		<content>Ung ho bac, tuan nay e ban nen ko tham du duoc, e hi vong se som co dip di cung doan len trung tam bao tro tre em Ba Vi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 13:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok, xong việc xếp xe tuần này
T7 : Black Art, bệnh viện K,
   Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K
    bactom, Việt Đức
Tuần này huy động anh em đi THụy An nên cạn xe</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 13:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác vào thớt này nhé : http://www.otofun.net/showthread.php?t=161186&amp;page=4
 bebun viết
 
Ung ho bac, tuan nay e ban nen ko tham du duoc, e hi vong se som co dip di cung doan len trung tam bao tro tre em Ba Vi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 14:20</datetime>
		<username>ddthoa</username>
		<content>Em làm chân ngoáy cháo rồi, tuy nhiên nếu hết xe thì cứ hét em 1 tiếng nhé. Coi như em làm chân dự bị.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 16:32</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Update tí
T7 : lekhoa78, bệnh viện K,
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K
bactom, Việt Đức</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>27-03-2010 09:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bactom vừa báo em bận đột suất. Vậy em nhờ bác Nấm Mỡ chở cả 4 nồi luôn. Bác đi Việt Đức rồi sang K cho thuân đường
T7 : lekhoa78, bệnh viện K,
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K, VD</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2010 18:03</datetime>
		<username>hunglai</username>
		<content>việc này hay quá, cho em lam voi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 10:39</datetime>
		<username>lam138</username>
		<content>Nhà cháu còn 1 ít quần áo cũ không dùng đến, có dung được vào việc gì không ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 16:18</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Update tí
T7 : lekhoa78, bệnh viện K,
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K
bactom, Việt Đức
 Xe em hôm nay đi Thanh Hoá việc gia đình đột xuất, mong bác thông cảm! 
Em thấy ý dùng 1 xe cốp to chở cả 4 nồi đến 2 viện rất hay, tiện đường, lại đỡ tắc đường đoạn cổng chùa! Xe em có thể chở đươc 2 nồi 50 + 2 nồi 60 (đoạn hạ ghế xuống rộng hơn đoạn cốp sau do không vướng 2 bánh). Bác cứ xem xét thảo luận với các bác bên nguoitoicuumang để bố trí nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 16:37</datetime>
		<username>3b4nh</username>
		<content>Em thi kô có Xe !!!! Up ủng hộ các Kụ về tinh thần !!!! Cầu Xin TRỜI PHẬTĐộ cho các Kụ sức khoẻ &amp; Bình An  A Di Đà Phật</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:35</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác gủi liên số điện thoại và nick chát YM nhé
 hunglai viết
 
việc này hay quá, cho em lam voi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Không phair xe nào cũnh chở đuợc 4 nồi như xe bác. Hơn nữa thời gian rỗi vào giờ đó cũng khó bác ạ. Em phải liệu tình hình để sắp xếp xe. Nếu mình tiết kiệm được thời gian chuyển cháo, thì bệnh nhân sẽ sớm có cháo
 bactom viết
 
Xe em hôm nay đi Thanh Hoá việc gia đình đột xuất, mong bác thông cảm! 
Em thấy ý dùng 1 xe cốp to chở cả 4 nồi đến 2 viện rất hay, tiện đường, lại đỡ tắc đường đoạn cổng chùa! Xe em có thể chở đươc 2 nồi 50 + 2 nồi 60 (đoạn hạ ghế xuống rộng hơn đoạn cốp sau do không vướng 2 bánh). Bác cứ xem xét thảo luận với các bác bên nguoitoicuumang để bố trí nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>A Di Đà Phật, bác hôm nào đến chùa Thanh Nhàn với bọn em đi
 3b4nh viết
 
Em thi kô có Xe !!!! Up ủng hộ các Kụ về tinh thần !!!! Cầu Xin TRỜI PHẬTĐộ cho các Kụ sức khoẻ &amp; Bình An  A Di Đà Phật</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bac không báo sớm. Bên BTC đã thu xếp hết rồi
 lam138 viết
 
Nhà cháu còn 1 ít quần áo cũ không dùng đến, có dung được vào việc gì không ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-03-2010 00:59</datetime>
		<username>ngocanhbui</username>
		<content>.............................. .............................. .............................. .............................. ...............</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>30-03-2010 10:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
    ThangViet2000, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : Ngoc Phan xls,bệnh viên K
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Thứ 6 em cần phom lại</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2010 12:07</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
    ThangViet2000, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : Ngoc Phan xls,bệnh viên K
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Thứ 6 em cần phom lại
 Sorry cụ nhé! Chủ nhật em có lịch đi công việc với Gấu mất rồi!
Cụ xếp lại lịch hộ em nhé!
Thanks</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2010 14:13</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok bác. Hẹn bác lần sau nhé. 
 Ngoc Phan XLS viết
 
Sorry cụ nhé! Chủ nhật em có lịch đi công việc với Gấu mất rồi!
Cụ xếp lại lịch hộ em nhé!
Thanks</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-04-2010 09:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Update lịch chở cháo tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : GiaiGiaTan,bệnh viên K
tienna, bệnh viện Việt Đức
Các bác chở cháo đi đường Đê La Thành-Giảng Võ-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng, cung này đi thoải mái hơn là đi vòng qua Kim Liên.
Thứ 6 em cần phom lại</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:22</datetime>
		<username>tienna</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Update lịch chở cháo tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : GiaiGiaTan,bệnh viên K
tienna, bệnh viện Việt Đức
Các bác chở cháo đi đường Đê La Thành-Giảng Võ-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng, cung này đi thoải mái hơn là đi vòng qua Kim Liên.
Thứ 6 em cần phom lại
 Chiều CN em đi được. 
Cung đường em thường đi chở cháo là Đê La Thành - Giảng Võ - Cát Linh - Nguyễn Thái Học - Phan Bội Châu - Hai Bà Trưng - Phủ Doãn. Đường này đi gần hơn, các bác đừng vòng ra Ô Chợ Dừa là gì cho xa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:34</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>tienna viết
 
Chiều CN em đi được. 
Cung đường em thường đi chở cháo là Đê La Thành - Giảng Võ - Cát Linh - Nguyễn Thái Học - Phan Bội Châu - Hai Bà Trưng - Phủ Doãn. Đường này đi gần hơn, các bác đừng vòng ra Ô Chợ Dừa là gì cho xa.
 Nhà cháu cũng thấy chạy đường này ổn, tuyền rẽ phải &amp; có 2 cái đèn đỏ được phép rẽ phải ở GV-CL &amp; Hàng bột-NTH. Chỉ có đều, đi qua CL đoạn cắt Trịnh Hoài Đức nên cửn thựn vì hơi xóc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:37</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lần trước em chạy đoan Giảng Võ, đi thẳng ra Nguyễn Thái Học
 Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu cũng thấy chạy đường này ổn, tuyền rẽ phải &amp; có 2 cái đèn đỏ được phép rẽ phải ở GV-CL &amp; Hàng bột-NTH. Chỉ có đều, đi qua CL đoạn cắt Trịnh Hoài Đức nên cửn thựn vì hơi xóc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Để tiện cho việc liên lạc, các bác chở cháo gửi cho em địa chỉ thư điện tử (có cả nick) vào địa chỉ này : xediahinh@gmail.com, hoặc vuhungson@yahoo.fr
Em online suốt nên dùng mail tiện hơn. Merci</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 10:08</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Do em đi lần đầu nên đề nghị bác Xediahinh sắp xếp cho 1 mợ dẫn đường nhé
Xe em cốp rộng nếu tiện thì em chở luôn cho 2 viện cũng được bác ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 10:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng chuyện có mợ đưa đường chỉ lối để em nói với bên ntcm bố trí nhá. Em vẫn duy trì 2 xe bác ạ. Mục đích là phát cháo càng nhanh càng tốt bác ạ. nhiều khi cháo xong muộn 15-20 phút...,. Nhưng thứ 7 này bác thử ướm xem có thể chở 4 nồi được khộng nhé
 Mon 29V viết
 
Do em đi lần đầu nên đề nghị bác Xediahinh sắp xếp cho 1 mợ dẫn đường nhé
Xe em cốp rộng nếu tiện thì em chở luôn cho 2 viện cũng được bác ạ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 18:26</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Cuối tuần này lịch em lại đổi, e không đi đâu nữa, có thể vào danh sách dự phòng bác xediahinh nhé. email và Nick chat e là luuquanghung@yahoo.com.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-04-2010 21:00</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>chào bác xediahinh,em là bạn cụ pilot4w em lựon cái thớt của cụ cũng lâu rồi nhưng chưa nhảy vào vì hay bận cuối tuần,em xin đặt gạch 1 xe suzuki 7 chỗ nhé,cụ xếp cho em chở cháo tuần này cũng được,dây thép của em .0982067582. nguyenletoan1975@yahoo.com.điểm lấy cháo thì em biết rồi,vì ngày xưa em học ở trường mtcn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-04-2010 17:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này đây ạ :
T7 : bactom, bệnh viện K
    Escape blue, bệnh viện Việt Đức
Cn : Black Art, bệnh viện Việt Đức
    thuhuongbk, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 11:27</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Báo cáo với cụ XEDIAHINH xe suzuki 7 chỗ em bán rồi , tuần sau em lấy xe 1,25t có chương trình chở nhiều hàng, đi xa bác cứ ĐT cho em nhé .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 11:40</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Lần sau mà cụ XDH điều em đi thì em sẽ mược con Focus của thằng bạn chui vào ngõ cho đỡ vất vả.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 11:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok , bác nhiệt tình thật đấy. Thế nào cũng có dịp nhờ đến bác
 baoanhjsc viết
 
Báo cáo với cụ XEDIAHINH xe suzuki 7 chỗ em bán rồi , tuần sau em lấy xe 1,25t có chương trình chở nhiều hàng, đi xa bác cứ ĐT cho em nhé .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 12:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì, bác đi vài lần là ngon ngay ấy mà
 Mon 29V viết
 
Lần sau mà cụ XDH điều em đi thì em sẽ mược con Focus của thằng bạn chui vào ngõ cho đỡ vất vả.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 14:20</datetime>
		<username>CXP</username>
		<content>Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 15:38</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>CXP viết
 
Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501
 Grandis thì cũng hơi vất vả đấy cụ ạ, chắc phải mất 4-5 lần đỏ *** mới quay đầu được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:04</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em ước chừng xe Grandis của bác dài bằng xe Musso thôi, mà các bác Musso đi chở cháo quay đầu ngon lành bác ạ. Em đã từng gặp 4 xe : 3 sedan, 1 Hiace 16c quay đầu ở xế cửa chùa mà vẫn quay được. bác cứ lùi vào cái ngách chỗ cột điện là được.
Bác rảnh vào thứ 7 hay chủ nhật ạ ? 
 CXP viết
 
Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em có biết con đường này, nhưng em chưa thử. Mọi lần toàn rẽ đi Giảng Võ luôn
 CXP viết
 
Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:11</datetime>
		<username>ngô văn phong</username>
		<content>Tiếc quá em ở Hải Phòng chứ không thì cũng tham gia với các bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>em vote cho bác rồi đấy
 ngô văn phong viết
 
Tiếc quá em ở Hải Phòng chứ không thì cũng tham gia với các bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:30</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Thực ra đúng là nếu hôm nào ko có mấy đống sỏi cát của dân ở ngay chỗ cổng chùa thì xe nào cũng quay vô tư ý mà.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:46</datetime>
		<username>CXP</username>
		<content>Thường em rảnh thứ bảy. Nhưng từ giờ tới 30/4 chắc sẽ bận liên tục. Sau 30/4 cụ Xediahinh cứ xếp lịch rồi thông báo nhé. Em sẽ hồi âm từng trường hợp cụ thể. 
Phong. 0913510501, phongx05@yahoo.com</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-04-2010 10:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhóm nồi cháo đã có địa chỉ mới đây. Các bác chở cháo vào làm cái nick nhá. Serveur mới, giao diện mới, chạy nhanh hơn hẳn
http://ntcmvietnam.com/index.php?opt...d=11&amp;id=97#379</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-04-2010 12:57</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
em vote cho bác rồi đấy
 Dư lày là dư lào nhể?
Sao không thấy nó báo là cụ vuốt cho cháu???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-04-2010 13:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>dạ em đã bảo là vót rồi bác ứ tin. Có muốn vote tiếp cũng đếch được
 khoavivant viết
 
Dư lày là dư lào nhể?
Sao không thấy nó báo là cụ vuốt cho cháu???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-04-2010 09:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>à em hỏi bác cái : cả 2 hàng ghế sau của bác, gập lại có phẳng không ạ ? Ý em là thành sàn phẳng ?
 CXP viết
 
Thường em rảnh thứ bảy. Nhưng từ giờ tới 30/4 chắc sẽ bận liên tục. Sau 30/4 cụ Xediahinh cứ xếp lịch rồi thông báo nhé. Em sẽ hồi âm từng trường hợp cụ thể. 
Phong. 0913510501, phongx05@yahoo.com</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-04-2010 23:26</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hôm nay đi phát cháo, thấy chỗ đống gạch sỏi ở xế cổng chùa đã bớt đi nhiều rồi. Các bác quay đầu xe thoải mái</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-04-2010 21:02</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Thứ Bẩy này cụ Xe xếp cháu được ạ.
3h30 chiều cháu có mặt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 08:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok thứ 7 này
 khoavivant viết
 
Thứ Bẩy này cụ Xe xếp cháu được ạ.
3h30 chiều cháu có mặt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 08:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác có đi được chủ nhật này không ?
 Su75 viết
 
chào bác xediahinh,em là bạn cụ pilot4w em lựon cái thớt của cụ cũng lâu rồi nhưng chưa nhảy vào vì hay bận cuối tuần,em xin đặt gạch 1 xe suzuki 7 chỗ nhé,cụ xếp cho em chở cháo tuần này cũng được,dây thép của em .0982067582. nguyenletoan1975@yahoo.com.điểm lấy cháo thì em biết rồi,vì ngày xưa em học ở trường mtcn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 09:02</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch thứ 7 này :
khoavivant, bênh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Chủ nhật, em đang tìm xe
 khoavivant viết
 
Thứ Bẩy này cụ Xe xếp cháu được ạ.
3h30 chiều cháu có mặt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 20:49</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
bác có đi được chủ nhật này không ?
 dạ,em có mặt.mấy giờ cụ nhẩy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-04-2010 09:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>3h30 bác có mặt. Bác oánh xe vào rồi quay đầu xe luôn nhé. Sẽ có 2 xe đi chở cháo. Nếu bác đến trước, bác lùi xe vào chỗ bức tường gần cái cột điện cho gọn.
Bác đi đường này cho nhanh : Đê La Thành-Giảng Võ-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng- Phủ Doãn B/v Việt Đức
Bác đi lần đầu, em sẽ báo nồi cháo bố trí người đón (hoặc có thể có người đi cùng xe). Sau khi chuyển cháo xong, bác ở lại với mọi người cho vui. Nếu cần chuyển cháo sang bệnh viện K, bác chuyển luôn cho em. Thường thì bên K hay hết cháo trước.
 Su75 viết
 
dạ,em có mặt.mấy giờ cụ nhẩy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-04-2010 09:20</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này xong rồi đây ạ :
T7 :
khoavivant, bênh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn:
nammo, bệnh viện K
Su75, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-04-2010 00:04</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>hehe chủ nhật trên xe em còn có cả cụ pilot4w nữa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-04-2010 23:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tiếc là chủ nhật em bận, không ra chùa đón các bác được. Hôm nay đi phát cháo, thấy đống cát ở xế cửa chùa đã dọn đi gần hết rồi
 Su75 viết
 
hehe chủ nhật trên xe em còn có cả cụ pilot4w nữa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-04-2010 11:01</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Chở cháo vào K vất vả hơn đi Việt Đức.
Trên đường đi các cụ tránh ổ gà,
đi đều tốc độ chậm tránh phanh gấp,
cháo sẽ không bị tràn ra ngoài.
(tràn ra ngoài phí lắm, vì bệnh nhân chỉ cần 1 môi cháo là họ đã qua được bữa rồi).</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>18-04-2010 21:18</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>hehe hôm nay em đến chùa 1 lúc thì cháo ra.chạy đến việt đức vừa xinh...4 giờ 1 phút</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 09:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác chạy nhanh đấy nhỉ. Tuần này em đi vắng, em muốn bố trí xe sớm. Bác có đi được thứ 7 hoặc chủ nhật không ?
 Su75 viết
 
hehe hôm nay em đến chùa 1 lúc thì cháo ra.chạy đến việt đức vừa xinh...4 giờ 1 phút</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 09:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Có bác nào có thế chạy được cuối tuần này thì báo em sớm. Khi em đi vắng, bác phattaitam bên ntcm sẽ liên hệ với các bác</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 09:57</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Chạy tầm đấy thì tùy đường vắng/đông, 10' ⋜ thời gian từ chùa đến viện ⋜ 20' - kể cả cửn thựn tránh xóc (ổ gà &amp; đường tầu).
Nhà cháu hôm qua vào K đúng lúc có xe cấp cứu vào, phải liên hệ nhờ mở cổng sau mất một tẹo. Lúc ra thì phải chờ xe cấp cứu ra trước</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 15:59</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Sorry bác xeđịahhinh, đợt trước em đi về không báo cáo lại bác. Đợt này em cũng bận quá, xin khất bác đến sau 1-5 em lại tiếp tục nhận nhiệm vụ bác nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 16:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Không có gì đâu bác. Hẹn bác sau 1-5</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-04-2010 13:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần nay đây ạ :
T7 : Ivann, Việt Đức
    libor, K
Cn : Su75, Việt Đức
    libor, K
Các bác cứ 3h30 có mặt ở chùa Thanh Nhàn nhé. Cụ Lý chạy đường giảng võ, Nguyễn Thái Học cho vắng. Tuàn này em vắng mặt, có trục trặc gì, các bác cứ gọi cho bác phattaitam bên ntcm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-04-2010 17:56</datetime>
		<username>Nguoi rung</username>
		<content>Các cụ chi được cái nói đúng em là kính các cụ làm sư phụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-04-2010 10:30</datetime>
		<username>born free</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Có bác nào có thế chạy được cuối tuần này thì báo em sớm. Khi em đi vắng, bác phattaitam bên ntcm sẽ liên hệ với các bác
 Em chủ nhật hay rảnh, số của em là 0903441898, nếu cần chữa cháy bác cứ alo em đi ngay .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-04-2010 20:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác vẫn chạy em Vitara nhỉ ?
 born free viết
 
Em chủ nhật hay rảnh, số của em là 0903441898, nếu cần chữa cháy bác cứ alo em đi ngay .</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>23-04-2010 23:23</datetime>
		<username>ivannnn</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
bác vẫn chạy em Vitara nhỉ ?
 Ô thế bác em chưa đi Cam ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-04-2010 11:51</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lúc em trả lời met xịt này là em đang ở Siem Riệp. Em mới về đêm qua
 ivannnn viết
 
Ô thế bác em chưa đi Cam ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-04-2010 11:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, em sẽ xếp lịch cho bác chạy
 born free viết
 
Em vẫn chạy Camry 5 năm rồi ạ .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2010 13:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này tạm thời như sau :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    Khoavivant, bệnh viện K (bác Khoa cần phom tối này cho em). Nếu bác Khoa bận, bác Su75 sẽ đi thay
CN : Black Art, bệnh viện Việt Đức
     Libor, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2010 20:50</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này tạm thời như sau :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    Khoavivant, bệnh viện K (bác Khoa cần phom tối này cho em). Nếu bác Khoa bận, bác Su75 sẽ đi thay
CN : Black Art, bệnh viện Việt Đức
     Libor, bệnh viện K
 Cháu cờn fơm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-04-2010 16:06</datetime>
		<username>born free</username>
		<content>khoavivant viết
 
Cháu cờn fơm.
 Khoa ơi cho anh cái số alo cái, mai cho anh đi cùng nhé .
BF 0903 441898 ( Tiến )</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-04-2010 19:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này được sửa lại như sau :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
Khoavivant, bệnh viện K (bác Khoa cần phom tối này cho em). Nếu bác Khoa bận, bác Su75 sẽ đi thay
CN : Born free, bệnh viện Việt Đức. NTCM sẽ bố trí người đi cùng hoặc ai đó đón bác ở cổng bệnh viện Việt Đức, phía Phủ Doãn
Libor, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-05-2010 09:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây :
T7 : Escape Blue, bệnh viện Việt Đức
    Mon 29V, bệnh viện K
Cn : Born Free, bệnh viện Việt Đức
    Cứ Từ Từ, bệnh viện K
Tuần trước em còn thấy đống gạch ở sau barie. nếu tuần này còn thì bác nào vào trước, đỗ lùi xuống và sát vào bức tường sơn trắng, để nhường chỗ cho xe sau vào.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-05-2010 16:30</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Ke ke, lần này em sẽ mượn xe Focus của thằng bạn xoay trở cho dễ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-05-2010 17:46</datetime>
		<username>thientamnt</username>
		<content>Bác Xe cho nhà cháu hỏi ngoài T7 với Cn ra thì còn ngày nào trong tuần chở Cháo ko ah? Bác cho xin luôn cái kích thước ang áng của nồi cháo để nhà cháu Dự phát với. Cám ơn bác !!!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-05-2010 18:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hiện ntcm chỉ nấu cháu vào thứ 7 và chủ nhật thôi bác ạ. Kích thước thì bác hình dung là 2 nồi cho thoải mái vào cốp xe sedan
 thientamnt viết
 
Bác Xe cho nhà cháu hỏi ngoài T7 với Cn ra thì còn ngày nào trong tuần chở Cháo ko ah? Bác cho xin luôn cái kích thước ang áng của nồi cháo để nhà cháu Dự phát với. Cám ơn bác !!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-05-2010 22:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác có muốn tham quan nồi cháo tí không ? Thứ 7 này bác đến chùa Thanh Nhàn, ngõ 318 Đê La Thành
 thientamnt viết
 
Bác Xe cho nhà cháu hỏi ngoài T7 với Cn ra thì còn ngày nào trong tuần chở Cháo ko ah? Bác cho xin luôn cái kích thước ang áng của nồi cháo để nhà cháu Dự phát với. Cám ơn bác !!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-05-2010 22:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác Su75 có đi được vào thứ 7 này không ?
 Su75 viết
 
chào bác xediahinh,em là bạn cụ pilot4w em lựon cái thớt của cụ cũng lâu rồi nhưng chưa nhảy vào vì hay bận cuối tuần,em xin đặt gạch 1 xe suzuki 7 chỗ nhé,cụ xếp cho em chở cháo tuần này cũng được,dây thép của em .0982067582. nguyenletoan1975@yahoo.com.điểm lấy cháo thì em biết rồi,vì ngày xưa em học ở trường mtcn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 14:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này tạm thời như sau, cuối tuần em cần phom với các bác :
T7 : Bugbeer2k8, bệnh viện K
    khoavivant, bệnh viện Việt Đức
Cn : nammo, bệnh viện K
    nammps, bệnh viện Việt Đức
Bác bugbeer2k8 chạy lần đầu. Em sẽ nhắn bên ntcm bố trí người đón ở cổng bệnh viện. Bác cứ để cái nắp ca po để đậy thùng hàng cho sạch nhé. Chiều cao của nồi cháo chắc không cao hơn thành xe. Thứ 7 này em sẽ có mặt ở chùa Thanh Nhàn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 21:39</datetime>
		<username>doikocodon</username>
		<content>Hay quá. Hẹn gặp bác xe địa hình và các bác OF thứ 7 nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 22:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok bác. Nếu bác đến chùa TN thì nên đi xe máy. Ngõ khá chật
 doikocodon viết
 
Hay quá. Hẹn gặp bác xe địa hình và các bác OF thứ 7 nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 22:54</datetime>
		<username>doikocodon</username>
		<content>Em tới đó rồi bác ạ. Bác yên tâm nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-05-2010 16:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hic, em vừa biết tin là chiều mai, thứ 7, sẽ có nhà đài VTV4 đến quay phim nhóm nấu cháo. Quả này các cụ of nhà mình được lên tivi rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-05-2010 18:20</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
hic, em vừa biết tin là chiều mai, thứ 7, sẽ có nhà đài VTV4 đến quay phim nhóm nấu cháo. Quả này các cụ of nhà mình được lên tivi rồi
 Nhất định phải cho quay cảnh mang cháo lên xe nhá nhá nhá. 
Cháu diện bộ com lê.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-05-2010 00:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng còn chã nhà bác phải mặc áo dài đấy
 khoavivant viết
 
Nhất định phải cho quay cảnh mang cháo lên xe nhá nhá nhá. 
Cháu diện bộ com lê.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>15-05-2010 00:58</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
vâng còn chã nhà bác phải mặc áo dài đấy
 Vét đen, đầm chữ A chứ lỵ.  (I)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2010 09:34</datetime>
		<username>bugbear2k8</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này tạm thời như sau, cuối tuần em cần phom với các bác :
T7 : Bugbeer2k8, bệnh viện K
    khoavivant, bệnh viện Việt Đức
Cn : nammo, bệnh viện K
    nammps, bệnh viện Việt Đức
Bác bugbeer2k8 chạy lần đầu. Em sẽ nhắn bên ntcm bố trí người đón ở cổng bệnh viện. Bác cứ để cái nắp ca po để đậy thùng hàng cho sạch nhé. Chiều cao của nồi cháo chắc không cao hơn thành xe. Thứ 7 này em sẽ có mặt ở chùa Thanh Nhàn
 - Cụ Xeđịahình ơi em là "Bugbear2k8" chứ không phải là bugbeer2k8 mặc dù em thích beer lắm. Nick của em dịch ra tiếng Việt là "Bọ Gấu".
- Đúng như cụ mô tả về chỗ quay đầu xe ở chùa Thanh Nhàn, bình thường chỗ đó khá rộng, có thể quay xe thoải mái. Nhưng hôm rồi, có một đống cát to đùng ở ngay ngã ba ngõ và 2 đống gạch xếp dọc 2 bên ngõ nên em phải loay hoay mãi mới quay đầu xe được. Xe của em dài những 5,2m lận. Mỗi lần chở chỉ có 3 nồi cháo, nên lần sau em sẽ đi con xe i30 của bà cả nhà em là được rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2010 14:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì hì em viết nhầm nick của bác. Giờ em cứ xướng cụ là bọ gấu cho nó dễ nhớ nhỉ
 bugbear2k8 viết
 
- Cụ Xeđịahình ơi em là "Bugbear2k8" chứ không phải là bugbeer2k8 mặc dù em thích beer lắm. Nick của em dịch ra tiếng Việt là "Bọ Gấu".
- Đúng như cụ mô tả về chỗ quay đầu xe ở chùa Thanh Nhàn, bình thường chỗ đó khá rộng, có thể quay xe thoải mái. Nhưng hôm rồi, có một đống cát to đùng ở ngay ngã ba ngõ và 2 đống gạch xếp dọc 2 bên ngõ nên em phải loay hoay mãi mới quay đầu xe được. Xe của em dài những 5,2m lận. Mỗi lần chở chỉ có 3 nồi cháo, nên lần sau em sẽ đi con xe i30 của bà cả nhà em là được rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2010 14:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nào lịch tuần này đây. Cụ nào lâu chưa đi, em túm cổ đi mới được
T7 : GiaiGiaTan, bệnh viện K
    Lekhoa78, bệnh viện Việt Đức
CN : Black Art, bệnh viện K
    CuTuTu, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-05-2010 12:29</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>hích...xe em đang năm gara lâu quá chưa tham gia dc.hôm nào xong em báo bác nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-05-2010 16:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, bác cứ póte vào đây cho em
 Su75 viết
 
hích...xe em đang năm gara lâu quá chưa tham gia dc.hôm nào xong em báo bác nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 08:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em update lại lịch chiều thứ bảy
T7 : GiaiGiaTan, bệnh viện K
nammo, bệnh viện Việt Đức
CN : Black Art, bệnh viện K
CuTuTu, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 09:05</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Chào bác Xediahinh, em cũng đã được biết việc làm rất có ý nghĩa của các bác từ năm ngoái nhưng vì chưa có xe nên không đăng ký tham gia được. Nay nhờ quả suy thoái kinh tế toàn cầu và tình hình VN index đang đi xuống thê thảm nhà cháu đã sắm được cái 4 bánh chạy cho đỡ mưa đỡ nắng, vậy nay cháu mạnh dạn đăng ký chở cháo cùng các bác mong phần nào chia sẻ những khó khăn của những người kém may mắn hơn mình.
Mong bác chiếu cố đến nhà cháu (nhà cháu chỉ đi được vào chiều chủ nhật).
Xe của cháu là Tucson, nếu gập ghế vào chắc phải chở được 5 nồi cháo, bác cứ yên tâm.
Thân.
P/S. số Tel. 0985 555 678, bác cứ alo cho em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 14:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hê za hay thật đấy ! Em sẽ bố trí cho bác chạy. Bác cho em cái nick chát YM. Em online suốt. 
Nick của em : vuhungson
Hẹn gặp lại bác nhá
 Rybicka viết
 
Chào bác Xediahinh, em cũng đã được biết việc làm rất có ý nghĩa của các bác từ năm ngoái nhưng vì chưa có xe nên không đăng ký tham gia được. Nay nhờ quả suy thoái kinh tế toàn cầu và tình hình VN index đang đi xuống thê thảm nhà cháu đã sắm được cái 4 bánh chạy cho đỡ mưa đỡ nắng, vậy nay cháu mạnh dạn đăng ký chở cháo cùng các bác mong phần nào chia sẻ những khó khăn của những người kém may mắn hơn mình.
Mong bác chiếu cố đến nhà cháu (nhà cháu chỉ đi được vào chiều chủ nhật).
Xe của cháu là Tucson, nếu gập ghế vào chắc phải chở được 5 nồi cháo, bác cứ yên tâm.
Thân.
P/S. số Tel. 0985 555 678, bác cứ alo cho em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 17:31</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>khoavivant viết
 
Nhất định phải cho quay cảnh mang cháo lên xe nhá nhá nhá. 
Cháu diện bộ com lê. 
 Cụ Khoa hụt vụ lày dồi Nhà cháu trúng quả mờ lại không bít, bận guần xà lỏn hổng dám lên hềnh 
Mờ hôm nay có VTV4 đi quay có khác, qua bãi xe máy của K rộng thênh thanh - từ ngoài vào đến chỗ phát cháo chắc chỉ 30s</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 18:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà cháu đến chùa mới biết có nhà đài đến quay phim. Cháu suýt bị gọi ra phỏng vấn
Nghe nói họ đi theo xe (chắc là xe bên K) để quay phim. Bên VD hôm nay đông khách cực</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 18:30</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em xếp cho bác đi chủ nhật sau nhá
 Rybicka viết
 
Chào bác Xediahinh, em cũng đã được biết việc làm rất có ý nghĩa của các bác từ năm ngoái nhưng vì chưa có xe nên không đăng ký tham gia được. Nay nhờ quả suy thoái kinh tế toàn cầu và tình hình VN index đang đi xuống thê thảm nhà cháu đã sắm được cái 4 bánh chạy cho đỡ mưa đỡ nắng, vậy nay cháu mạnh dạn đăng ký chở cháo cùng các bác mong phần nào chia sẻ những khó khăn của những người kém may mắn hơn mình.
Mong bác chiếu cố đến nhà cháu (nhà cháu chỉ đi được vào chiều chủ nhật).
Xe của cháu là Tucson, nếu gập ghế vào chắc phải chở được 5 nồi cháo, bác cứ yên tâm.
Thân.
P/S. số Tel. 0985 555 678, bác cứ alo cho em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-05-2010 10:40</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em xếp cho bác đi chủ nhật sau nhá
 Vâng, bác cho em địa chỉ chính xác nơi nhận cháo vì em không rành khu vực này lắm (em ở tận trong Hà Đông) và số tel. của ai mà sẽ đi cùng em đến BV thì tuyệt nhất.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 00:02</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì, địa chỉ đây : ngõ 318 Đê La Thành
Địa điểm : chùa Thanh Nhàn
Bác chú ý : nếu bác đi từ đường Kim Liên kéo dài hoặc phố Nam Đồng trở lại, thì có biển cấm rẽ trái vào Đê La Thành. Bác phải rẽ phải vào Khâm Thiên (hoặc đi thẳng ra hướng Văn Miếu) rồi quay đầu lại. 
Cách đơn giản hơn là bác từ hà Đông, bác chạy vào phố Láng Hạ, rồi rẽ phải vào Đê La Thành.
Ngõ 318 nằm cùng chiều với dốc Nhạc viện và đại học Văn Hóa. Đầu đường có 2 cọc bê tông to vật, bác chú ý đấy.
Bác vào ngõ 318, đi hết ngõ. Bác sẽ thấy cái barie trước cổng chùa. Bác chui qua barie này, rồi lùi xe vào cái ngách bên trái chỗ cột điện, rồi quay đầu trở lại. Cái ngách này xe 16 chỗ vẫn lùi vào được. Anh em chở cháo vẫn lùi vào ngon lành. Tầm 3h30 là cháo xong, sẽ có người kéo xe cháo ra cổng. Bác dọn trải sẵn giấy lót sàn đề phòng cháo bị sánh ra ngoài. Em sẽ báo bên nguoitoicuumang bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện. Cũng có thể có ai đó đi cùng bác (mà thường là một em gái rất xinh) đến bệnh viện
Em sẽ gửi bác số điện thoại của ngươi phụ trách nồi cháo
 Rybicka viết
 
Vâng, bác cho em địa chỉ chính xác nơi nhận cháo vì em không rành khu vực này lắm (em ở tận trong Hà Đông) và số tel. của ai mà sẽ đi cùng em đến BV thì tuyệt nhất.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 10:08</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hì, địa chỉ đây : ngõ 318 Đê La Thành
Địa điểm : chùa Thanh Nhàn
Bác chú ý : nếu bác đi từ đường Kim Liên kéo dài hoặc phố Nam Đồng trở lại, thì có biển cấm rẽ trái vào Đê La Thành. Bác phải rẽ phải vào Khâm Thiên (hoặc đi thẳng ra hướng Văn Miếu) rồi quay đầu lại. 
Cách đơn giản hơn là bác từ hà Đông, bác chạy vào phố Láng Hạ, rồi rẽ phải vào Đê La Thành.
Ngõ 318 nằm cùng chiều với dốc Nhạc viện và đại học Văn Hóa. Đầu đường có 2 cọc bê tông to vật, bác chú ý đấy.
Bác vào ngõ 318, đi hết ngõ. Bác sẽ thấy cái barie trước cổng chùa. Bác chui qua barie này, rồi lùi xe vào cái ngách bên trái chỗ cột điện, rồi quay đầu trở lại. Cái ngách này xe 16 chỗ vẫn lùi vào được. Anh em chở cháo vẫn lùi vào ngon lành. Tầm 3h30 là cháo xong, sẽ có người kéo xe cháo ra cổng. Bác dọn trải sẵn giấy lót sàn đề phòng cháo bị sánh ra ngoài. Em sẽ báo bên nguoitoicuumang bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện. Cũng có thể có ai đó đi cùng bác (mà thường là một em gái rất xinh) đến bệnh viện
Em sẽ gửi bác số điện thoại của ngươi phụ trách nồi cháo
 Thế là ok rùi, chủ nhật 3h30 em sẽ có mặt tại cổng chùa Thanh Nhàn. mà cái vụ mầu đỏ cụ đừng cho loan tin rộng rãi nhé kẻo mọi người lại tranh nhau đi đưa cháo thì tắc đường lắm ....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 11:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng, bác yên tâm. Em chỉ nói cho mình bác biết thôi đấy
 Rybicka viết
 
Thế là ok rùi, chủ nhật 3h30 em sẽ có mặt tại cổng chùa Thanh Nhàn. mà cái vụ mầu đỏ cụ đừng cho loan tin rộng rãi nhé kẻo mọi người lại tranh nhau đi đưa cháo thì tắc đường lắm ....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 11:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>a mà bác cho em cái nick chát YM để em gọi bác cho nhanh. Em online thường xuyên</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-05-2010 14:24</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây :
T7 : Libor, bệnh viện K, (thứ 6 cần phom lại)
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn : Rybicka, bệnh viện Việt Đức
    Mon 29V, bệnh viện K (?)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-05-2010 16:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok lịch đã được cần phom
T7 : Libor, bệnh viện K 
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn : Rybicka, bệnh viện Việt Đức
    Bactom, bệnh viện K 
Bác Rybica đi lần đầu, em sẽ báo bên ntcm bố trí người đón bác hoặc đi cùng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-06-2010 11:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này em mới cần phom được ngày chủ nhật
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
    namps, bệnh viện K
T7 : sáng T7 em sẽ thông báo sau</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-06-2010 18:39</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Việt Đức em chưa đi lần nào, bác nhớ hẹn người trong nhóm đón em nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-06-2010 23:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>em biết mà. em sẽ nhờ người đón bác, có thể có ai đó đi cùng
 Mon 29V viết
 
Việt Đức em chưa đi lần nào, bác nhớ hẹn người trong nhóm đón em nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-06-2010 22:43</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tạm thời tuần này
T7 : nck_kool, bệnh viện Việt Đức
khoavivant, bệnh viện K ??? (em đợi cụ cần phom)
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
namps, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-06-2010 22:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>nhà đài mới giới thiệu nồi cháo các bác này, gần cuối ct
http://www.vtc.com.vn/lp/120/38964/c...1_06_2010.aspx</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-06-2010 10:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em update lịch chở cháo :
T7 : nck kool, bệnh viện Việt Đức
GiaiGiaTan, bệnh viện K 
Cn : mon 29V, bệnh viện Việt Đức
namps, bệnh viện K
Bác mon 29V đi VD lần đầu. Bác Phattaitam bố trí cụ nào đi cùng hoặc ai đón ở cổng bệnh viện nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-06-2010 09:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em up tạm lịch chở cháo tuần này, chờ các bác cần phom
T7 : Lekhoa78, bệnh viện K
    Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : Calabrationwater, bệnh viện Việt Đức
    Rybica, bệnh viện K. Bênn ntcm sẽ bố trí người đón bác ở K, hoặc có ai đó đi cùng bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-06-2010 09:38</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>xe em đã sửa xong ,thu7 này em chở cháo đc rùi cụ xediahinh ơi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-06-2010 09:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok, thứ bảy tuần này bác đi luôn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-06-2010 13:44</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Tuần này nhà cháu vướng lễ hội ở cơ quan bắt buộc phải tham gia, tuần tới sẽ thông tin sau cụ Xe nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-06-2010 15:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác
 Nấm mỡ viết
 
Tuần này nhà cháu vướng lễ hội ở cơ quan bắt buộc phải tham gia, tuần tới sẽ thông tin sau cụ Xe nhá</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>17-06-2010 15:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch cho thứ 7 tuần này, chủ nhật em làm sau :
T7 : Black Art, bệnh viện K
    Su75, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-06-2010 08:10</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>ok,em xác nhận rùi nhé. 3h thứ 7 em sẽ đến chùa thanh nhàn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-06-2010 08:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chốt lịch lại :
T7 : Black Art, bệnh viện K
Su75, bệnh viện Việt Đức 
Cn : bactom, bệnh viện Việt Đức
    Bugbear2k8, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-06-2010 10:45</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tuần này em đi Nam Định, nên xếp lịch sớm một tí 
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    ThangViet2000, bệnh viện K. Bác Thắng nhớ cần phom cho em vào thứ 5 nhé
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
   nammo, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-06-2010 17:53</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em chốt lại lịch tuần này
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
ThangViet2000, bệnh viện K. 
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
nammo, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-07-2010 22:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này như sau :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Ivann, bệnh viện K
Cn : nck_kool, bệnh viện K
    Rybica, bênh viện Việt Đức
Bên ntcm sẽ bố trí người đón bác CKCC</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-07-2010 12:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em up lịch tuần này :
T7 : BacTom, bệnh viện K
    Libor, bệnh viện Việt Đức ?
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
    tienna, bệnh viện Việt Đức
em mét xịt cho cụ Lý 2 lần nhưng trả thấy hồi âm. Em để cửa cho cụ chạy đấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-07-2010 16:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em chốt lại lịch tuần này
T7 : BacTom, bệnh viện K
Libor, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
tienna, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 14:16</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này đây ạ :
T7 : GiaGiaTan, bệnh viện K
    Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn: nammo, bệnh viện K
   thuhuongbk, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 14:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tuần sau em đi vắng, em xếp lịch luôn (24-25/7)
T7 : Su75, bệnh viện K
    Black Art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
    mon_29V, bệnh viện Việt Đức
Phụ trách nồi cháo bây giờ là bác Hanoi. Em sẽ gửi cho các bác số dd của Hanoi để tiện liên lạc khi cần</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 15:59</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Tuần sau em đi vắng, em xếp lịch luôn (24-25/7)
T7 : Su75, bệnh viện K
    Black Art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
    mon_29V, bệnh viện Việt Đức
Phụ trách nồi cháo bây giờ là bác Hanoi. Em sẽ gửi cho các bác số dd của Hanoi để tiện liên lạc khi cần
 yes. em chua đi viện k bao giờ cụ cho người đón em ở côngr nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 23:24</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok, em đã nhắn cho bên ntcm biết rồi. Bác Su75 cứ cho xe vào cổng bv phía gần ngã tư đèn xanh đèn đỏ, sẽ có người đón bác (hoặc ai đó đi cùng)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 23:36</datetime>
		<username>phan huyen nhi</username>
		<content>Các bác vất vả quá. Thực lòng thấy các bác nhiệt tình thế này em cảm phục lắm. Mong cuộc đời này sẽ có nhiều tấm lòng thiện tâm như thế này.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-07-2010 17:02</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Bác Xe dia hinh ui, do bão nên c/trình đi chơi của nhà em rời sang cuối tuần sau. Vậy phiền bác đổi hộ em với, nếu đổi được cho bác nào chủ nhật tuần này thì hay quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-07-2010 22:31</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này thay đổi chút ít
T7 : GiaGiaTan, bệnh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn: Mon 29V, bệnh viện K
thuhuongbk, bệnh viện Việt Đức
Tuần sau em đi vắng, em xếp lịch luôn (24-25/7)
T7 : Su75, bệnh viện K
Black Art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
nammo, bệnh viện Việt Đức 
Phụ trách nồi cháo bây giờ là bác Hanoi. Em sẽ gửi cho các bác số dd của Hanoi để tiện liên lạc khi cần</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-07-2010 18:28</datetime>
		<username>milicaanj</username>
		<content>Hôm nay em mới đọc bài này, các bác cho em giúp sức nhé. Xe em Ford 7 chỗ nên chở thoải mái, chỉ tội trên đầu có mấy cái râu nên sợ chui qua cái barie không lọt, có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với. Số cầm tay của em (04)39952337, các bác gọi em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-07-2010 14:49</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>milicaanj viết
 
có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với.
 Xe Innova vào được, cả Transit (theo lời cụ Xe Địa Hình nói) cũng vào được cụ ạ. Cụ vào không được thì cụ lùi cái mông em nó vào trước cổng chùa là OK. Bản tự có cái xe kéo mấy nồi cháo ra tận xe ô tô cơ, nên cụ miễn khoản e ngại nhá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 00:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hí cảm ơn bác đã quan tâm đến thớt của em. em nhớ có lần đứng dựa cột đo thử thì với xe cao khoản 1m75 thì qua tốt. Tối đa chắc cũng chỉ khoảng 1m8 thôi ạ. Còn cái barie thì có lúc nhấc lên chui qua được. Em thấy có lần xe Hiace 16c vào quay đầu được. Xe Musso gắn đèn trên nóc, mấy bác lái ford Escape cũng qua được bình thường. Xe FE của bác chắc cũng qua được thôi 
 milicaanj viết
 
Hôm nay em mới đọc bài này, các bác cho em giúp sức nhé. Xe em Ford 7 chỗ nên chở thoải mái, chỉ tội trên đầu có mấy cái râu nên sợ chui qua cái barie không lọt, có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với. Số cầm tay của em (04)39952337, các bác gọi em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 00:33</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>xe toy Hiace 16c bác ạ, không phải transite đâu
 ChinhKOCanChuan viết
 
Xe Innova vào được, cả Transit (theo lời cụ Xe Địa Hình nói) cũng vào được cụ ạ. Cụ vào không được thì cụ lùi cái mông em nó vào trước cổng chùa là OK. Bản tự có cái xe kéo mấy nồi cháo ra tận xe ô tô cơ, nên cụ miễn khoản e ngại nhá.</content>
	</comment>
</topic>