<topic>
	<post>
		<title>Từ thiện - Chương trình Hợp tác: OF vận chuyển cháo cùng NTCM</title>
		<datetime>30-11-2009 22:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chả là em tham gia nhóm từ thiện nguoitoicuumang (ntcm) được tháng nay. Họ tổ chức nấu và phát cháo miễn phí cho bệnh nhân ở bệnh viện Việt Đức. Em nhận chở cháo từ chỗ nấu (chùa Thanh Nhàn, phố Đê La Thành) đến bệnh viện Việt Đức bằng 4b. Cháo nấu xong vào khoảng 3h30-3h45 chiều. Sau đó chuyển lên xe và đi luôn. Hiện đã có 11 bác otofun nhận lời chở cháo. (sonnguyen, escape-blue, thangchi, ktslong, CuuVanLong, Calibrationwater, Tiger, Mèo Sạch Thỉu, Cứ Từ Từ, Pilot4w, GiaiGiaTan)
Cháo chỉ có 2 nồi vừa vừa, cho vào vừa vặn cốp xe Matiz. Chỉ cần chuyển đi thôi, chuyến về thì người của nhóm từ thiện sẽ tự chở (bẵng xe máy). Xe chở cháo ngoài bác tài còn có 1 thành viên của ntcm đi cùng.
Địa điểm nấu cháo :chùa Thanh Nhàn, phố Đê La Thành, ngõ 318 (ngõ này ở khoảng giữa ĐHVH và dốc Nhạc viện)
Việc chuyển này chỉ vào chiều thứ 7 và chủ nhật, rảnh ngày nào thì đi ngày đấy thôi ạ. Em sẽ lo việc điều xe.
Thời gian tới, ntcm sẽ nấu thêm cháo, tương đương 2 nồi như bây giờ, để phát thêm ở bệnh viện K. Tình hình là em cần thêm xe cỡ 7c, hoặc 5 chỗ cốp cực rộng để có thể chở tới 4 nồi cháo cùng 1 lúc. Vậy bác nào muốn tham gia thì nhắn tin cho em qua YM,nick :vuhungson@yahoo.fr
viẹc vận chuyển này đơn giản nhưng lại vào đúng giờ cao điểm, nên cũng khó có bác nào tuần nào cũng đi được. vì vậy em cần một số lượng xe kha khá để còn sắp xếp. Mong các bác hưởng ứng ạ.
Em póte mấy tấm ảnh chụp ở chùa Thanh Nhàn dưới đây
#1, ngõ vào chùa, khá chật
#2, trước cổng chùa còn có đống đất cát ngổn ngang. Xe muốn quay đầu thì đi qua cái barie rồi lùi vào chỗ cột điện. Độ cao của barie đủ cho xe cỡ như Escape chui qua dễ dàng. 
#3, 
#4, cổng chùa đây. Xe chở cháo đợi chỗ này
#5, nồi cháo đây ạ, 2 cái như thế này cho vừa cốp Matiz</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 12:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em nhớ bác rồi. Em đang chờ cần phom của mấy bác
 tienna viết
 
Bác Xe Địa Hình ơi, lịch chở cháo tuần này thế nào? Cần xe em hôm nào bác hô em nhé, cuối tuần này em bố trí được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 13:21</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Báo cáo bác xediahinh, hôm trước bác gọi em đang trên đường đi Yên Bái, không về kịp trong ngày. Đến hôm nay vẫn không thấy bác điện lại kiểm tra xe, em xin báo cáo đã thử hạ ghế, đo kích thước cốp sau xe như sau: 
Kích thước xe thì đây: 
Dài (mm) 3400mm
Rộng (mm) 1575mm
Cao (mm) 1670mm
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 13:33</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>baoanhjsc viết
 
Em có cái xe su 7 chỗ để chở hàng ghế gập được , thường CN em gửi trong trường ĐHBK nếu bác cần thì ới em nhé , em ko đi được thì em đưa bác chìa khóa bác tự đi nhé . Em thấy xe đấy là tiện nhất 
 Em Hoàng Anh : 0903234699
P/S : Xe này các bác có thể xử dụng hàng tuần được
 Sorry bác xediahinh nhá, em thả bài xong cứ đợi bác gọi thôi, ko quay lại nên không biết bác hỏi. 
Nếu bác xem xe Su 7 chỗ rồi thì có thể hình dung ra xe em ngay. 2 con này họ hàng với nhau, kích thước xe và thùng gần y chang nhau luôn. Có khác chăng xe em trông nó kém vuông 1 tí thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 14:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>cốp rộng kinh. Quá thừa công suất rồi. Em se lên lịch cho bác chạy
 bactom viết
 
Báo cáo bác xediahinh, hôm trước bác gọi em đang trên đường đi Yên Bái, không về kịp trong ngày. Đến hôm nay vẫn không thấy bác điện lại kiểm tra xe, em xin báo cáo đã thử hạ ghế, đo kích thước cốp sau xe như sau: 
Kích thước xe thì đây: 
Dài (mm) 3400mm
Rộng (mm) 1575mm
Cao (mm) 1670mm
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 09:31</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây ạ, bác nào có việc đột suất thì báo em nhá
T7 : Ivann- Việt Đức
    ThangViet2000 - K (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
Cn :baoanhjsc - Việt Đức (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
   namps - K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 12:18</datetime>
		<username>renhat</username>
		<content>nhà em ở gần chùa thanh nhàn
có gì cần cứ alo cho em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 17:40</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này đây ạ, bác nào có việc đột suất thì báo em nhá
T7 : Ivann- Việt Đức
    ThangViet2000 - K (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
Cn :baoanhjsc - Việt Đức (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
   namps - K
 Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 00:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em đã báo cho bác Phattaitam, phụ trách nồi cháo, bác ý sẽ bố trí người đón bác ở cổng Phủ Doãn
 baoanhjsc viết
 
Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em vẽ đường cho bác đi nhé :
ngõ 318 -đường Kim Liên mới (quay đầu)-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-bệnh viện Việt Đức (vào cổng Phủ Doãn)
Em đã dặn người ra đón bác ở cổng bv
 baoanhjsc viết
 
Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Thứ 7 tới bác có đi được không ?
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà bác có muốn đỉ chở cháo vào thứ 7 tới không ? Lâu lắm không gặp bác. Hình như bác có cái sở thích 6 tháng thay xe lần nhỉ
 tienna viết
 
Bác Xe Địa Hình ơi, lịch chở cháo tuần này thế nào? Cần xe em hôm nào bác hô em nhé, cuối tuần này em bố trí được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-03-2010 10:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây ạ :
T7, 20/3 : Nấm Mỡ, bệnh viện K;
        tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn, 21/3 :bactom, Việt Đức
       Ngọc Phan XLS, K
Có gì thay đổi, các bác cứ báo em sớm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2010 21:04</datetime>
		<username>vietvoiz</username>
		<content>tai sao hai bệnh viện cách nhau có mấy trăm mét mà luôn cần huy động 2 xe ô tô chở mấy nồi cháo bé xíu thế hả bác, em có 1 lần chở cả 2 bệnh viện thì cách nhau có 1o phút . Lúc đó mới 4h00 chiều đã muộn đâu đến mức cấp thiết phải huy động xe như thế, một bên nhanh một bên chậm 10 phút đâu có sao (các bác thích đi cho vui thì em k nói, em đang nói công tác logistics) đốt thêm lít xăng nào là tăng thêm khả năng bị K cho một số người khác - "phương diện lý thuyết"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 00:05</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>vietvoiz viết
 
tai sao hai bệnh viện cách nhau có mấy trăm mét mà luôn cần huy động 2 xe ô tô chở mấy nồi cháo bé xíu thế hả bác, em có 1 lần chở cả 2 bệnh viện thì cách nhau có 1o phút . Lúc đó mới 4h00 chiều đã muộn đâu đến mức cấp thiết phải huy động xe như thế, một bên nhanh một bên chậm 10 phút đâu có sao (các bác thích đi cho vui thì em k nói, em đang nói công tác logistics) đốt thêm lít xăng nào là tăng thêm khả năng bị K cho một số người khác - "phương diện lý thuyết"
 Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 00:19</datetime>
		<username>cantona</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được 
 Dỡ cháo trong 1 phút cụ ạ, còn sao cần 2 xe thì phải hỏi bác xediahinh chắc sẽ rõ hơn, a ý làm lâu rồi nên tỏ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 07:44</datetime>
		<username>vietvoiz</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được 
 Bác Catona nói đúng, dỡ cháo trong 1 phút, còn cháo sau khi nấu chi ra 4 nồi nhỏ hơn nên xếp lên một xe cỡ Escape là không phải nghĩ ngợi . Em thấy cháo phát xong người ta còn lâu mới ăn, vì lúc đó mới có 4h, thường phảt cháo cũng mẩt trên 30 phút nên nhanh chậm 10 phút đâu có sao 
 cantona viết
 
Dỡ cháo trong 1 phút cụ ạ, còn sao cần 2 xe thì phải hỏi bác xediahinh chắc sẽ rõ hơn, a ý làm lâu rồi nên tỏ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:02</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này đây ạ :
T7, 20/3 : Nấm Mỡ, bệnh viện K;
tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn, 21/3 :bactom, Việt Đức
Ngọc Phan XLS, K
Có gì thay đổi, các bác cứ báo em sớm
 Ok, em cần phơm bác là em sẽ đi vào chiều CN.
Bác cho em giờ giấc và hướng dẫn hộ em địa điểm lấy cháo nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì em biết là dùng xe escape hoặc musso có thể chở được 4 nồi cho cả 2 bệnh viện. Nhưng vấn đề thế này bác thấy thế nào :
1- không phải thứ 7 hay chủ nhật nào, vào tầm giờ 3h30 các bác chạy escape và musso có thể có mặt được. Danh sách anh OF em có trong tay là 5 xe escape, 5 musso
2-Có bác trước giờ xuất phát báo em là có việc đột xuất, xe hỏng...
3-Em có khoảng 30 đầu xe mà có lúc gọi đến số 29 mới tìm được xe chạy
 vietvoiz viết
 
Bác Catona nói đúng, dỡ cháo trong 1 phút, còn cháo sau khi nấu chi ra 4 nồi nhỏ hơn nên xếp lên một xe cỡ Escape là không phải nghĩ ngợi . Em thấy cháo phát xong người ta còn lâu mới ăn, vì lúc đó mới có 4h, thường phảt cháo cũng mẩt trên 30 phút nên nhanh chậm 10 phút đâu có sao</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:25</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vấn đề thời gian cũng quan trọng với việc chở cháo bác ạ. Mình treo biển 4h phát cháo, vì vậy cần xe chở cháo đúng giờ. Đấy là chưa nói đến chuyện cháo nấu chín quá giờ, có lúc 4h15 mới xong. Dùng 2 xe một lúc rất lợi hại bác ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:43</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>3h30 bác có mặt ở chùa Thanh Nhàn, ngõ 318, Đê La Thành. Bác đi hết ngõ, thấy có cái barie thì chui qua. Bên trái có cái ngách cạnh cột điện, bác lùi xe vào ngách và quay đâu luôn.
Đây là lộ trình bọn em vẫn chạy :
từ đầu dốc ngõ 318 DLT-đường Kim Liên mới-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng-Quán Sứ- K
Bác vào cổng bv K ngay đầu ngã từ HBT và Quán Sứ. Em đã báo bên ntcm bố trí người đón bác. Bác chú ý đoạn leo hè vào bv K, chỗ ấy có cái rãnh khá sâu
Bác chú ý hướng từ đường Kim Liên vào Đê La Thành là đường cấm xe con rẽ trái
Đây là sdt của bác phụ trách nồi cháo 0946555624, nick : phattaitam
 Ngoc Phan XLS viết
 
Ok, em cần phơm bác là em sẽ đi vào chiều CN.
Bác cho em giờ giấc và hướng dẫn hộ em địa điểm lấy cháo nhé!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>thêm tẹo nữa : bác chở cháo thì nên dọn cốp xe trước từ nhà. Nên lót giấy báo hoặc vải, ny long đều được, đề phòng cháo bị trào ra ngoài.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 10:00</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Từ đầu dốc ngõ 318 DLT-đường Kim Liên mới-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng-Quán Sứ- K, cổng bv K ngay đầu ngã từ HBT và Quán Sứ.
 Đê LT hình dư nà vưỡn 2 chiều utu mờ cụ XĐH 
Chạy ĐLT-Giảng Võ-Cát Linh-Hàng Bột-... thuận hơn chứ nhẩy 
P.S. Cụ XĐH cho nhà cháu kích thước áng chừng cao x đường kính đáy của nồi cháo được kô ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 10:07</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nếu bác đi đường Giảng Võ rồi Cát Linh cũng được nhưng tầm giòa đấy đường dễ tắc ở đoạn đấy
Có đoạn DLT -dốc nhạc viện thì em chưa thử
Đường DLT là 2 chiều ô tô bác ạ
 Nấm mỡ viết
 
Đê LT hình dư nà vưỡn 2 chiều utu mờ cụ XĐH 
Chạy ĐLT-Giảng Võ-Cát Linh-Hàng Bột-... thuận hơn chứ nhẩy 
P.S. Cụ XĐH cho nhà cháu kích thước áng chừng cao x đường kính đáy của nồi cháo được kô ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 15:56</datetime>
		<username>ivannnn</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Nếu bác đi đường Giảng Võ rồi Cát Linh cũng được nhưng tầm giòa đấy đường dễ tắc ở đoạn đấy
Có đoạn DLT -dốc nhạc viện thì em chưa thử
Đường DLT là 2 chiều ô tô bác ạ
 Cụ Xe ơi em thường xuyên chạy tuyến ĐLT - Giảng Võ - Nguyễn Thái Học - HBT, chưa lần nào dính tắc đường, cũng chỉ hơi đông thôi đường ấy đi Viện K cũng thuận mà Việt Đức cũng thuận. Nói chung là ko nên chạy qua Cát Linh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng 2 đường này đều dẫn đến đường Nguyễn Thái Học cả. Tùy bác Nấm chọn nhá
 ivannnn viết
 
Cụ Xe ơi em thường xuyên chạy tuyến ĐLT - Giảng Võ - Nguyễn Thái Học - HBT, chưa lần nào dính tắc đường, cũng chỉ hơi đông thôi đường ấy đi Viện K cũng thuận mà Việt Đức cũng thuận. Nói chung là ko nên chạy qua Cát Linh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:17</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
vâng 2 đường này đều dẫn đến đường Nguyễn Thái Học cả. Tùy bác Nấm chọn nhá
 Nói chung là tùy tầm giờ khởi hành, liệu cơm gắp mắm thui cụ ợ, đường lào đi mãi chả tới Nhà cháu chưa chạy bâu rờ nên chỉ hơi lo xóc đổ hết cháo thì phí 
Hôm nay ~15h30, nhà cháu có chạy qua điều nghiên trước thử. Trong ngõ 318, cả chạy cả quay đầu đều mái thoải nếu cứ dư hôm nay (chả có 4B nào trong ngõ). Còn trên ĐLT thì mới tầm ấy mờ nghẽn kinh hoàng Mong là T7, CN sẽ vắng hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em thấy các xe đều đi đường hướng ra Kim Liên rồi quành lại. Giờ đó chưa phải là giờ tan tầm nên nguy cơ ùn tắc hiếm xảy ra. Chiều mai em sẽ đến chùa trước 3h30.
a thế vụ đi Thụy an, Ba Vig, bác có đi được không, cn 28/3 ? Đi trong ngày thôi. Em gửi bác mét xịt rồi đấy 
 Nấm mỡ viết
 
Nói chung là tùy tầm giờ khởi hành, liệu cơm gắp mắm thui cụ ợ, đường lào đi mãi chả tới Nhà cháu chưa chạy bâu rờ nên chỉ hơi lo xóc đổ hết cháo thì phí 
Hôm nay ~15h30, nhà cháu có chạy qua điều nghiên trước thử. Trong ngõ 318, cả chạy cả quay đầu đều mái thoải nếu cứ dư hôm nay (chả có 4B nào trong ngõ). Còn trên ĐLT thì mới tầm ấy mờ nghẽn kinh hoàng Mong là T7, CN sẽ vắng hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 18:49</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Dear các cụ.
Hôm nay em chạy từ Chùa Thanh Nhàn sang viện K theo tuyến DLT - GV - CL - NTH - HBT - Quán Sứ thấy đường xá rất ổn. Cháo hơi chậm nên 4:10pm em mới ra khỏi Chùa.
Ngõ 318 ĐLT hơi nhỏ. Hôm nay lại đang có mấy nhà dân xây dựng nên em và bác gì đó chạy Su Wagon biển 56 rất vất vả xoay xở vì có một con xe tải vào đổ đá!
Bác chạy Su xe nhỏ nên trốn ở trong ngõ được, em chạy Ếch thì to hơn nên phải tránh bác xe tải rồi lại phi ra tận đầu ngõ đứng chờ xe tải ra rồi mới lùi vào lấy cháo được!
Lần đầu em chở cháo có rủ Gấu đi cùng để hóng hớt. Gấu xúc động trước cảnh các em sinh viên xúm vào nấu cháo rồi còn phải đi phát, ở viện thì cháo chưa đến bà con đã chờ rất đông nên bảo em cố gắng giúp đỡ việc chở cháo này càng nhiều càng tốt!
Chủ nhật tới em chưa biết công việc thế nào nên chưa confirm vụ đi xa với các bác được, nhưng sẽ cố gắng hết sức để tham gia (có thể cả Gấu nhà em đi cùng)! Sẽ trả lời các bác vào thứ 6 tuần tới!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 19:09</datetime>
		<username>saphia1115</username>
		<content>1 công việc tuyệt vời! Tiếc quá em lại ở HP, chả tham gia được! Em ủng hộ các bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 22:06</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em thấy các xe đều đi đường hướng ra Kim Liên rồi quành lại. Giờ đó chưa phải là giờ tan tầm nên nguy cơ ùn tắc hiếm xảy ra. Chiều mai em sẽ đến chùa trước 3h30.
a thế vụ đi Thụy an, Ba Vig, bác có đi được không, cn 28/3 ? Đi trong ngày thôi. Em gửi bác mét xịt rồi đấy
 Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 23:59</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>sau tết nhà nhà xây dựng. Hồi nay xe ra vào sẽ rất vướng. 
Bác chạy Su là bác bactom đấy. Vụ đi Thụy An, Ba Vì sang tuần em sẽ cần phom với các bác vào thứ 3, 23/3, muôn nhất là 11h. Bác cố gắng thu xếp nhá
 Ngoc Phan XLS viết
 
Dear các cụ.
Hôm nay em chạy từ Chùa Thanh Nhàn sang viện K theo tuyến DLT - GV - CL - NTH - HBT - Quán Sứ thấy đường xá rất ổn. Cháo hơi chậm nên 4:10pm em mới ra khỏi Chùa.
Ngõ 318 ĐLT hơi nhỏ. Hôm nay lại đang có mấy nhà dân xây dựng nên em và bác gì đó chạy Su Wagon biển 56 rất vất vả xoay xở vì có một con xe tải vào đổ đá!
Bác chạy Su xe nhỏ nên trốn ở trong ngõ được, em chạy Ếch thì to hơn nên phải tránh bác xe tải rồi lại phi ra tận đầu ngõ đứng chờ xe tải ra rồi mới lùi vào lấy cháo được!
Lần đầu em chở cháo có rủ Gấu đi cùng để hóng hớt. Gấu xúc động trước cảnh các em sinh viên xúm vào nấu cháo rồi còn phải đi phát, ở viện thì cháo chưa đến bà con đã chờ rất đông nên bảo em cố gắng giúp đỡ việc chở cháo này càng nhiều càng tốt!
Chủ nhật tới em chưa biết công việc thế nào nên chưa confirm vụ đi xa với các bác được, nhưng sẽ cố gắng hết sức để tham gia (có thể cả Gấu nhà em đi cùng)! Sẽ trả lời các bác vào thứ 6 tuần tới!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 00:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ái chà, bác làm em áy náy đấy. Bác để cháu nhỏ ở nhà, không có ai trông . Từ ngày em làm bố, em chả dám để cháu một mình.
 Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:20</datetime>
		<username>Pilot4W</username>
		<content>Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:22</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.
 Nồi cháo đã được chằng dây giữ vung rất cẩn thận nhưng vẫn có một ít sánh ra ngoài chủ yếu là do lúc san cháo qua lại! Em mang theo cái áo mưa lót sàn xe rồi về nhà giặt cái áo mưa là xong. Còn đi đường thoải mái không ra tí nào đâu cụ ạ!
Vao viện K em được chú bảo vệ mở cái cổng cuối cùng sát đường Tràng Thi đi vào dễ lắm!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:25</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
sau tết nhà nhà xây dựng. Hồi nay xe ra vào sẽ rất vướng. 
Bác chạy Su là bác bactom đấy. Vụ đi Thụy An, Ba Vì sang tuần em sẽ cần phom với các bác vào thứ 3, 23/3, muôn nhất là 11h. Bác cố gắng thu xếp nhá
 Em làm quản lý dự án nên khó lường được thời gian trước ngày thứ 6 bác ạ! Có việc trục trặc là phải đi ra công trường ngay! Bác cho em làm chân dự bị nhé! Nếu đến sát ngày đi mà cụ nào đã confirm bận đột xuất thì bác cứ hú em tiếng, em sẽ đi ngay nếu không bận gì!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:27</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Ngoc Phan XLS viết
 
Nồi cháo đã được chằng dây giữ vung rất cẩn thận nhưng vẫn có một ít sánh ra ngoài chủ yếu là do lúc san cháo qua lại! Em mang theo cái áo mưa lót sàn xe rồi về nhà giặt cái áo mưa là xong.
 Em hay phải mua báo cũ(rất rẻ) nên thứ bẩy tới sẽ mang một ít báo lên chùa,các bác cứ lót xuống rồi về vứt đi đỡ phải giặt nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:41</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Sonrack viết
 
Em hay phải mua báo cũ(rất rẻ) nên thứ bẩy tới sẽ mang một ít báo lên chùa,các bác cứ lót xuống rồi về vứt đi đỡ phải giặt nhé!
 Sân nhà em rộng và có vòi phun nước giặt dễ lắm cụ ạ! Dùng nilon cho nó chắc! Nếu cháo chảy ra nhiều mà ngấm qua lớp báo xuống thảm xe thì giặt khổ lắm!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 02:59</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Em đánh dấu hóng các cụ, việc này thật ý nghĩa, hi vọng sẽ có ngày được tham gia với các cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:35</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Bác Xediahinh ngày 28/3 em đã về VN ,nhà em còn cái xe su 5ta có thể chở hàng được . Hôm đấy em cũng muốn đi tặng thêm các cháu mấy cái hút mũi của nhà giồng được 
 Nếu đồ ít thì em lấy xe khác đi đỡ mệt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:51</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Để em liên hệ với ban tổ chức về việc này, rồi báo bác biết nhá
 Pilot4W viết
 
Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:52</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Ngoc Phan XLS viết
 
Vào viện K em được chú bảo vệ mở cái cổng cuối cùng sát đường Tràng Thi đi vào dễ lắm!
 Vụ này hay 
Nhà cháu nghía thấy cái cổng lày khóa chặt, kô hiểu có liên hệ để mở cho xe chở cháo được không các cụ mợ BĐH cháo lão nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 09:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chắc là bên bảo vệ BV lười mở cổng TT ấy mà. Để em hỏi bên nồi cháo xem thế nào
 Nấm mỡ viết
 
Vụ này hay 
Nhà cháu nghía thấy cái cổng lày khóa chặt, kô hiểu có liên hệ để mở cho xe chở cháo được không các cụ mợ BĐH cháo lão nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 09:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vẫn giữ hẹn là 6h bác ạ. Sớm hơn thì khó quá
Em vừa phone lại cho BTC, họ sẽ thu xếp lúc 5h30. Em sẽ báo lại cho bác
 Pilot4W viết
 
Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 10:10</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Vụ Thụy An nhà cháu chưa có thông tin cụ tỷ là chở gì, &amp; cũng kô biết đường.
Cà rem nhà cháu mờ gập hết cả 2 hàng ghế sau thì cũng nhiều chỗ chở đồ Nếu cụ XĐH cân đối xong mờ thiếu xe thì ới nhà cháu - chạy từ 5h30 đến trước 8h sáng mờ có mặt ở HN thì chắc nhà cháu chạy được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:17</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà bác nhiệt tình quá, phải lôi bác đi mới được hihi.
Chương trình là chở hàng từ thiện và chở người đến trung tâm BTTE Thụy An, Ba Vì. Trước mắt đã có bác Pilot4wd nhận chở hàng giúp. Em đang chờ hồi âm của một số bác. Đợt này số người đi cũng khá, tầm 25 người. 
Hẹn 7h, cn 28/3 có mặt ở 102 Thái Thinh, (gần Cục đường bộ), xếp người và hàng (còn lại) rồi đi ngay. Dự tính tầm 11h xong là về HN.
Bác đăng ký đi nhé ? 
 Nấm mỡ viết
 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa có thông tin cụ tỷ là chở gì, &amp; cũng kô biết đường.
Cà rem nhà cháu mờ gập hết cả 2 hàng ghế sau thì cũng nhiều chỗ chở đồ Nếu cụ XĐH cân đối xong mờ thiếu xe thì ới nhà cháu - chạy từ 5h30 đến trước 8h sáng mờ có mặt ở HN thì chắc nhà cháu chạy được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:53</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Bên BVC có vụ Ọp ngày 27/3, các cụ xem thế nào để kết hợp với cụ @Xe-địa-hình vụ 28/3 này thì hay quá đi!
Ngày 28/3, em sẽ cố bố trí để giúp cụ @Xe-địa-hình xe em - Hyundai Santa Fe Gold để chở hàng cho cụ!
Đã có nhời kêu gọi tới 1 số cụ.... rưng chửa thấy thông tin phản hồi gì cả cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hay nhể, bên BVC cũng đi ngày 28/3 à ? Hẹn gặp các bác ở trên đó nhá
 phuongcuunet viết
 
Bên BVC có vụ Ọp ngày 27/3, các cụ xem thế nào để kết hợp với cụ @Xe-địa-hình vụ 28/3 này thì hay quá đi!
Ngày 28/3, em sẽ cố bố trí để giúp cụ @Xe-địa-hình xe em - Hyundai Santa Fe Gold để chở hàng cho cụ!
Đã có nhời kêu gọi tới 1 số cụ.... rưng chửa thấy thông tin phản hồi gì cả cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 12:03</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hay nhể, bên BVC cũng đi ngày 28/3 à ? Hẹn gặp các bác ở trên đó nhá
 Bên ấy dự kiến ngày 27/3 bác ợ!
Kết hợp được thì hay quá!
http://www.otofun.net/showthread.php?t=159699</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 15:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em còn thiếu 1 xe 7c chỗ nữa, có bác nào muốn đi không nhỉ ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 16:08</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em còn thiếu 1 xe 7c chỗ nữa, có bác nào muốn đi không nhỉ ?
 Cụ "chốt" được với các cụ bên BVC (về ngày 27 hay là 28) chưa nhể? 
Nếu các cụ ấy đồng ý chuyển sang ngày 28/3 thì chắc là sẽ có rất nhiều xe hỗ trợ thêm cho cụ đấy ợ! Xe em thì chắc cũng chở được kha khá đấy!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 17:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>dạ chưa bác ạ. Em đọc 1 lượt xong thấy thấy tốt nhất là để yên các bác ây. bây giở đổi kế hoach thì cac bác ý giận thì chít
 phuongcuunet viết
 
Cụ "chốt" được với các cụ bên BVC (về ngày 27 hay là 28) chưa nhể? 
Nếu các cụ ấy đồng ý chuyển sang ngày 28/3 thì chắc là sẽ có rất nhiều xe hỗ trợ thêm cho cụ đấy ợ! Xe em thì chắc cũng chở được kha khá đấy!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 17:07</datetime>
		<username>Black Art</username>
		<content>tủi thân quá nhỉ. Sau nhà e chả biết được vụ Thụy An này Chắc bác XDH xếp vào xe còi chứ giề!?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 21:38</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hic bác nói thế thì chít em à. Vấn đề là chuyến đi này có đông người nên em muốn nhờ xe nhiều chỗ một tí. Em muốn giữ bác ở nhà để lo chuyển cháo có được không ạ ? Thứ 7 này bác đi chở cháo dược không ? Còn chủ nhật thì bác rủ gấu đi cho vui nhá. 7h sáng cn, 28/3, bác đến 102 Thái Thịnh. Em đợi bác ở đấy
 Black Art viết
 
tủi thân quá nhỉ. Sau nhà e chả biết được vụ Thụy An này Chắc bác XDH xếp vào xe còi chứ giề!?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 21:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>dạ thưa bác vấn đề tìm chỗ gần bệnh viện là cực kỳ nan giải đấy ạ. Bên ntcm, tìm mãi mới được địa điểm trên để nấu cháo (chả phải chùa nào cũng đồng ý)
 vietthuan viết
 
Các cụ ạ,
Em thấy việc làm này là có ý nghĩa, nhưng về mặt kinh tế có vẻ chưa hiệu quả lắm. Em định đề xuất bác chủ thớt tìm chỗ nào nấu cháo ở gần bệnh viện ấy, em xin đóng góp củi lửa.
Cháo phải ăn nóng mới ngon các cụ nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:14</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Chưa đăng vụ TA phỏng cụ XĐH?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:38</datetime>
		<username>Pilot4W</username>
		<content>Black Art viết
 
tủi thân quá nhỉ. Sau nhà e chả biết được vụ Thụy An này Chắc bác XDH xếp vào xe còi chứ giề!?
 ặc... xe cụ còi làm sao bằng xe nhà cháu.. nhà cháu chạy xe ... tải đới 
Càng xe còi chở cháu càng hăng nhé 
@cụ XDH: Chủ nhật cứ thế nhé.. à.. cụ xắp xếp cho cụ vietthuan một chưn múc cháo với các mợ kìa, cụ ý bẩu cháo ko được nóng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:50</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Dạ chưa bác ạ. Đoàn đi chỉ có 7 -8xe. Xe nhà bác phi công thì lấy hàng xong rồi phi trước luôn. Anh em mình tèng tèng đi sau. Dự phòng một xe triton, nếu hàng không thể cho hết vào xe bác phi công thì cho lên xe này
 khoavivant viết
 
Chưa đăng vụ TA phỏng cụ XĐH?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác có muốn nếm cháo không ? Mời bác đi phát cháo một hôm thử xem
 vietthuan viết
 
Các cụ ạ,
Em thấy việc làm này là có ý nghĩa, nhưng về mặt kinh tế có vẻ chưa hiệu quả lắm. Em định đề xuất bác chủ thớt tìm chỗ nào nấu cháo ở gần bệnh viện ấy, em xin đóng góp củi lửa.
Cháo phải ăn nóng mới ngon các cụ nhỉ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 22:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hiện em cần thêm 1 xe 7c, có bác nào đi được thì nhắn tin cho em nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 23:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vâng bác có mặt ở 102 Thái Thinh lúc 6h nhá. Em sẽ đến xếp hàng cùng bác cho vui. Bên nhóm kia sẽ có người đi cùng bác
 Pilot4W viết
 
ặc... xe cụ còi làm sao bằng xe nhà cháu.. nhà cháu chạy xe ... tải đới 
Càng xe còi chở cháu càng hăng nhé 
@cụ XDH: Chủ nhật cứ thế nhé.. à.. cụ xắp xếp cho cụ vietthuan một chưn múc cháo với các mợ kìa, cụ ý bẩu cháo ko được nóng</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 23:15</datetime>
		<username>nothing</username>
		<content>E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 23:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hay quá, nhà bác xuất hiện rát đúng lúc.
lộ trình thế này : 7h sáng chủ nhật, ngày 28/3, bác có mặt ở 102 Thái Thịnh, (gần Cục đường bộ, tầng 1 là chi nhánh VCB). Chở một số thành viên cùng đoàn lên Trung tâm Bao trợ trẻ em Thuỵ An, Ba Vì. Tổng hành trình khoảng 150 km đi/về. 
Các xe tham gia đều là oF nhà mình cả. Mục đích chuyến đi là tặng quà từ thiện cho TT Thụy An. Quân nhà mình hỗ trợ việc chở hàng và chở người.
Sáng mai, thứ 3, 23/3, bác cần phom cho em quyết định của bác nhé, trước 11h.
cảm ơn bác nhá
Dự tính là khoảng 11-12h là về
 nothing viết
 
E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-03-2010 10:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác cần phom cho em sớm nhé. 
0913066703, Hùng Sơn
 nothing viết
 
E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-03-2010 15:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác ơi, bác quyết định chưa ? Bác nháy máy em cái
 nothing viết
 
E có thể đi ngày CN này nhưng cho e xin lịch trình cụ thể để có thể confirm với các cụ sau khi hội ý với Gấu nhé. Xe em Fortuner</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 09:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Trở lại với việc hàng tuần nào :
Trước mắt mới có lịch cho thứ 7 tuần này:
Black Art, bệnh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Lich chở cháo chủ nhật em đợi bác Trucker hồi âm. Hiện mới có bác bactom đi Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 10:27</datetime>
		<username>bebun</username>
		<content>Ung ho bac, tuan nay e ban nen ko tham du duoc, e hi vong se som co dip di cung doan len trung tam bao tro tre em Ba Vi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 13:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok, xong việc xếp xe tuần này
T7 : Black Art, bệnh viện K,
   Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K
    bactom, Việt Đức
Tuần này huy động anh em đi THụy An nên cạn xe</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 13:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác vào thớt này nhé : http://www.otofun.net/showthread.php?t=161186&amp;page=4
 bebun viết
 
Ung ho bac, tuan nay e ban nen ko tham du duoc, e hi vong se som co dip di cung doan len trung tam bao tro tre em Ba Vi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 14:20</datetime>
		<username>ddthoa</username>
		<content>Em làm chân ngoáy cháo rồi, tuy nhiên nếu hết xe thì cứ hét em 1 tiếng nhé. Coi như em làm chân dự bị.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2010 16:32</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Update tí
T7 : lekhoa78, bệnh viện K,
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K
bactom, Việt Đức</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>27-03-2010 09:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bactom vừa báo em bận đột suất. Vậy em nhờ bác Nấm Mỡ chở cả 4 nồi luôn. Bác đi Việt Đức rồi sang K cho thuân đường
T7 : lekhoa78, bệnh viện K,
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K, VD</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2010 18:03</datetime>
		<username>hunglai</username>
		<content>việc này hay quá, cho em lam voi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 10:39</datetime>
		<username>lam138</username>
		<content>Nhà cháu còn 1 ít quần áo cũ không dùng đến, có dung được vào việc gì không ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 16:18</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Update tí
T7 : lekhoa78, bệnh viện K,
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : bác Nấm Mỡ, K
bactom, Việt Đức
 Xe em hôm nay đi Thanh Hoá việc gia đình đột xuất, mong bác thông cảm! 
Em thấy ý dùng 1 xe cốp to chở cả 4 nồi đến 2 viện rất hay, tiện đường, lại đỡ tắc đường đoạn cổng chùa! Xe em có thể chở đươc 2 nồi 50 + 2 nồi 60 (đoạn hạ ghế xuống rộng hơn đoạn cốp sau do không vướng 2 bánh). Bác cứ xem xét thảo luận với các bác bên nguoitoicuumang để bố trí nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 16:37</datetime>
		<username>3b4nh</username>
		<content>Em thi kô có Xe !!!! Up ủng hộ các Kụ về tinh thần !!!! Cầu Xin TRỜI PHẬTĐộ cho các Kụ sức khoẻ &amp; Bình An  A Di Đà Phật</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:35</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác gủi liên số điện thoại và nick chát YM nhé
 hunglai viết
 
việc này hay quá, cho em lam voi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Không phair xe nào cũnh chở đuợc 4 nồi như xe bác. Hơn nữa thời gian rỗi vào giờ đó cũng khó bác ạ. Em phải liệu tình hình để sắp xếp xe. Nếu mình tiết kiệm được thời gian chuyển cháo, thì bệnh nhân sẽ sớm có cháo
 bactom viết
 
Xe em hôm nay đi Thanh Hoá việc gia đình đột xuất, mong bác thông cảm! 
Em thấy ý dùng 1 xe cốp to chở cả 4 nồi đến 2 viện rất hay, tiện đường, lại đỡ tắc đường đoạn cổng chùa! Xe em có thể chở đươc 2 nồi 50 + 2 nồi 60 (đoạn hạ ghế xuống rộng hơn đoạn cốp sau do không vướng 2 bánh). Bác cứ xem xét thảo luận với các bác bên nguoitoicuumang để bố trí nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>A Di Đà Phật, bác hôm nào đến chùa Thanh Nhàn với bọn em đi
 3b4nh viết
 
Em thi kô có Xe !!!! Up ủng hộ các Kụ về tinh thần !!!! Cầu Xin TRỜI PHẬTĐộ cho các Kụ sức khoẻ &amp; Bình An  A Di Đà Phật</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2010 17:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bac không báo sớm. Bên BTC đã thu xếp hết rồi
 lam138 viết
 
Nhà cháu còn 1 ít quần áo cũ không dùng đến, có dung được vào việc gì không ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-03-2010 00:59</datetime>
		<username>ngocanhbui</username>
		<content>.............................. .............................. .............................. .............................. ...............</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>30-03-2010 10:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
    ThangViet2000, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : Ngoc Phan xls,bệnh viên K
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Thứ 6 em cần phom lại</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2010 12:07</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
    ThangViet2000, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : Ngoc Phan xls,bệnh viên K
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Thứ 6 em cần phom lại
 Sorry cụ nhé! Chủ nhật em có lịch đi công việc với Gấu mất rồi!
Cụ xếp lại lịch hộ em nhé!
Thanks</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2010 14:13</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok bác. Hẹn bác lần sau nhé. 
 Ngoc Phan XLS viết
 
Sorry cụ nhé! Chủ nhật em có lịch đi công việc với Gấu mất rồi!
Cụ xếp lại lịch hộ em nhé!
Thanks</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-04-2010 09:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Update lịch chở cháo tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : GiaiGiaTan,bệnh viên K
tienna, bệnh viện Việt Đức
Các bác chở cháo đi đường Đê La Thành-Giảng Võ-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng, cung này đi thoải mái hơn là đi vòng qua Kim Liên.
Thứ 6 em cần phom lại</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:22</datetime>
		<username>tienna</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Update lịch chở cháo tuần này
T7, 3/4 : Mon 29V, bệnh viên K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn, 4/4 : GiaiGiaTan,bệnh viên K
tienna, bệnh viện Việt Đức
Các bác chở cháo đi đường Đê La Thành-Giảng Võ-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng, cung này đi thoải mái hơn là đi vòng qua Kim Liên.
Thứ 6 em cần phom lại
 Chiều CN em đi được. 
Cung đường em thường đi chở cháo là Đê La Thành - Giảng Võ - Cát Linh - Nguyễn Thái Học - Phan Bội Châu - Hai Bà Trưng - Phủ Doãn. Đường này đi gần hơn, các bác đừng vòng ra Ô Chợ Dừa là gì cho xa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:34</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>tienna viết
 
Chiều CN em đi được. 
Cung đường em thường đi chở cháo là Đê La Thành - Giảng Võ - Cát Linh - Nguyễn Thái Học - Phan Bội Châu - Hai Bà Trưng - Phủ Doãn. Đường này đi gần hơn, các bác đừng vòng ra Ô Chợ Dừa là gì cho xa.
 Nhà cháu cũng thấy chạy đường này ổn, tuyền rẽ phải &amp; có 2 cái đèn đỏ được phép rẽ phải ở GV-CL &amp; Hàng bột-NTH. Chỉ có đều, đi qua CL đoạn cắt Trịnh Hoài Đức nên cửn thựn vì hơi xóc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:37</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lần trước em chạy đoan Giảng Võ, đi thẳng ra Nguyễn Thái Học
 Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu cũng thấy chạy đường này ổn, tuyền rẽ phải &amp; có 2 cái đèn đỏ được phép rẽ phải ở GV-CL &amp; Hàng bột-NTH. Chỉ có đều, đi qua CL đoạn cắt Trịnh Hoài Đức nên cửn thựn vì hơi xóc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 09:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Để tiện cho việc liên lạc, các bác chở cháo gửi cho em địa chỉ thư điện tử (có cả nick) vào địa chỉ này : xediahinh@gmail.com, hoặc vuhungson@yahoo.fr
Em online suốt nên dùng mail tiện hơn. Merci</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 10:08</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Do em đi lần đầu nên đề nghị bác Xediahinh sắp xếp cho 1 mợ dẫn đường nhé
Xe em cốp rộng nếu tiện thì em chở luôn cho 2 viện cũng được bác ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 10:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng chuyện có mợ đưa đường chỉ lối để em nói với bên ntcm bố trí nhá. Em vẫn duy trì 2 xe bác ạ. Mục đích là phát cháo càng nhanh càng tốt bác ạ. nhiều khi cháo xong muộn 15-20 phút...,. Nhưng thứ 7 này bác thử ướm xem có thể chở 4 nồi được khộng nhé
 Mon 29V viết
 
Do em đi lần đầu nên đề nghị bác Xediahinh sắp xếp cho 1 mợ dẫn đường nhé
Xe em cốp rộng nếu tiện thì em chở luôn cho 2 viện cũng được bác ạ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-04-2010 18:26</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Cuối tuần này lịch em lại đổi, e không đi đâu nữa, có thể vào danh sách dự phòng bác xediahinh nhé. email và Nick chat e là luuquanghung@yahoo.com.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-04-2010 21:00</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>chào bác xediahinh,em là bạn cụ pilot4w em lựon cái thớt của cụ cũng lâu rồi nhưng chưa nhảy vào vì hay bận cuối tuần,em xin đặt gạch 1 xe suzuki 7 chỗ nhé,cụ xếp cho em chở cháo tuần này cũng được,dây thép của em .0982067582. nguyenletoan1975@yahoo.com.điểm lấy cháo thì em biết rồi,vì ngày xưa em học ở trường mtcn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-04-2010 17:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này đây ạ :
T7 : bactom, bệnh viện K
    Escape blue, bệnh viện Việt Đức
Cn : Black Art, bệnh viện Việt Đức
    thuhuongbk, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 11:27</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Báo cáo với cụ XEDIAHINH xe suzuki 7 chỗ em bán rồi , tuần sau em lấy xe 1,25t có chương trình chở nhiều hàng, đi xa bác cứ ĐT cho em nhé .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 11:40</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Lần sau mà cụ XDH điều em đi thì em sẽ mược con Focus của thằng bạn chui vào ngõ cho đỡ vất vả.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 11:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok , bác nhiệt tình thật đấy. Thế nào cũng có dịp nhờ đến bác
 baoanhjsc viết
 
Báo cáo với cụ XEDIAHINH xe suzuki 7 chỗ em bán rồi , tuần sau em lấy xe 1,25t có chương trình chở nhiều hàng, đi xa bác cứ ĐT cho em nhé .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 12:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì, bác đi vài lần là ngon ngay ấy mà
 Mon 29V viết
 
Lần sau mà cụ XDH điều em đi thì em sẽ mược con Focus của thằng bạn chui vào ngõ cho đỡ vất vả.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 14:20</datetime>
		<username>CXP</username>
		<content>Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 15:38</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>CXP viết
 
Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501
 Grandis thì cũng hơi vất vả đấy cụ ạ, chắc phải mất 4-5 lần đỏ *** mới quay đầu được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:04</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em ước chừng xe Grandis của bác dài bằng xe Musso thôi, mà các bác Musso đi chở cháo quay đầu ngon lành bác ạ. Em đã từng gặp 4 xe : 3 sedan, 1 Hiace 16c quay đầu ở xế cửa chùa mà vẫn quay được. bác cứ lùi vào cái ngách chỗ cột điện là được.
Bác rảnh vào thứ 7 hay chủ nhật ạ ? 
 CXP viết
 
Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em có biết con đường này, nhưng em chưa thử. Mọi lần toàn rẽ đi Giảng Võ luôn
 CXP viết
 
Đọc thớt này cũng muốn tham gia với các cụ. Xe em Mit Grandis. Hôm qua tranh thủ phi xe máy vào ngõ 318 Đê La Thành, thấy ngõ hơi nhỏ mà em lại tay lái còn non nên lăn tăn không biết vào rồi quay đầu và đi ra có thuận không nên chưa dám nhận việc. Cụ nào tay lái nhiều kinh nghiệm tư vấn giúp em xem có đi lại và quay đầu ở ngõ này ngon lành không.
Đã cụ nào thử đi theo tuyến Đê La Thành rồi rẽ vào Hào Nam (lối đi qua Nhạc viện và siêu thị Intimex), đi thẳng đường mới mở ra ngã ba Cát Linh-Trịnh Hoài Đức chưa? Em đi xe máy thấy đường này cũng ổn phết.
0913510501</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:11</datetime>
		<username>ngô văn phong</username>
		<content>Tiếc quá em ở Hải Phòng chứ không thì cũng tham gia với các bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>em vote cho bác rồi đấy
 ngô văn phong viết
 
Tiếc quá em ở Hải Phòng chứ không thì cũng tham gia với các bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:30</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Thực ra đúng là nếu hôm nào ko có mấy đống sỏi cát của dân ở ngay chỗ cổng chùa thì xe nào cũng quay vô tư ý mà.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-04-2010 16:46</datetime>
		<username>CXP</username>
		<content>Thường em rảnh thứ bảy. Nhưng từ giờ tới 30/4 chắc sẽ bận liên tục. Sau 30/4 cụ Xediahinh cứ xếp lịch rồi thông báo nhé. Em sẽ hồi âm từng trường hợp cụ thể. 
Phong. 0913510501, phongx05@yahoo.com</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-04-2010 10:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhóm nồi cháo đã có địa chỉ mới đây. Các bác chở cháo vào làm cái nick nhá. Serveur mới, giao diện mới, chạy nhanh hơn hẳn
http://ntcmvietnam.com/index.php?opt...d=11&amp;id=97#379</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-04-2010 12:57</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
em vote cho bác rồi đấy
 Dư lày là dư lào nhể?
Sao không thấy nó báo là cụ vuốt cho cháu???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-04-2010 13:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>dạ em đã bảo là vót rồi bác ứ tin. Có muốn vote tiếp cũng đếch được
 khoavivant viết
 
Dư lày là dư lào nhể?
Sao không thấy nó báo là cụ vuốt cho cháu???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-04-2010 09:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>à em hỏi bác cái : cả 2 hàng ghế sau của bác, gập lại có phẳng không ạ ? Ý em là thành sàn phẳng ?
 CXP viết
 
Thường em rảnh thứ bảy. Nhưng từ giờ tới 30/4 chắc sẽ bận liên tục. Sau 30/4 cụ Xediahinh cứ xếp lịch rồi thông báo nhé. Em sẽ hồi âm từng trường hợp cụ thể. 
Phong. 0913510501, phongx05@yahoo.com</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-04-2010 23:26</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hôm nay đi phát cháo, thấy chỗ đống gạch sỏi ở xế cổng chùa đã bớt đi nhiều rồi. Các bác quay đầu xe thoải mái</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-04-2010 21:02</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Thứ Bẩy này cụ Xe xếp cháu được ạ.
3h30 chiều cháu có mặt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 08:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok thứ 7 này
 khoavivant viết
 
Thứ Bẩy này cụ Xe xếp cháu được ạ.
3h30 chiều cháu có mặt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 08:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác có đi được chủ nhật này không ?
 Su75 viết
 
chào bác xediahinh,em là bạn cụ pilot4w em lựon cái thớt của cụ cũng lâu rồi nhưng chưa nhảy vào vì hay bận cuối tuần,em xin đặt gạch 1 xe suzuki 7 chỗ nhé,cụ xếp cho em chở cháo tuần này cũng được,dây thép của em .0982067582. nguyenletoan1975@yahoo.com.điểm lấy cháo thì em biết rồi,vì ngày xưa em học ở trường mtcn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 09:02</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch thứ 7 này :
khoavivant, bênh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Chủ nhật, em đang tìm xe
 khoavivant viết
 
Thứ Bẩy này cụ Xe xếp cháu được ạ.
3h30 chiều cháu có mặt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-04-2010 20:49</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
bác có đi được chủ nhật này không ?
 dạ,em có mặt.mấy giờ cụ nhẩy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-04-2010 09:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>3h30 bác có mặt. Bác oánh xe vào rồi quay đầu xe luôn nhé. Sẽ có 2 xe đi chở cháo. Nếu bác đến trước, bác lùi xe vào chỗ bức tường gần cái cột điện cho gọn.
Bác đi đường này cho nhanh : Đê La Thành-Giảng Võ-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng- Phủ Doãn B/v Việt Đức
Bác đi lần đầu, em sẽ báo nồi cháo bố trí người đón (hoặc có thể có người đi cùng xe). Sau khi chuyển cháo xong, bác ở lại với mọi người cho vui. Nếu cần chuyển cháo sang bệnh viện K, bác chuyển luôn cho em. Thường thì bên K hay hết cháo trước.
 Su75 viết
 
dạ,em có mặt.mấy giờ cụ nhẩy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-04-2010 09:20</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này xong rồi đây ạ :
T7 :
khoavivant, bênh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn:
nammo, bệnh viện K
Su75, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-04-2010 00:04</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>hehe chủ nhật trên xe em còn có cả cụ pilot4w nữa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-04-2010 23:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tiếc là chủ nhật em bận, không ra chùa đón các bác được. Hôm nay đi phát cháo, thấy đống cát ở xế cửa chùa đã dọn đi gần hết rồi
 Su75 viết
 
hehe chủ nhật trên xe em còn có cả cụ pilot4w nữa.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-04-2010 11:01</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Chở cháo vào K vất vả hơn đi Việt Đức.
Trên đường đi các cụ tránh ổ gà,
đi đều tốc độ chậm tránh phanh gấp,
cháo sẽ không bị tràn ra ngoài.
(tràn ra ngoài phí lắm, vì bệnh nhân chỉ cần 1 môi cháo là họ đã qua được bữa rồi).</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>18-04-2010 21:18</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>hehe hôm nay em đến chùa 1 lúc thì cháo ra.chạy đến việt đức vừa xinh...4 giờ 1 phút</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 09:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác chạy nhanh đấy nhỉ. Tuần này em đi vắng, em muốn bố trí xe sớm. Bác có đi được thứ 7 hoặc chủ nhật không ?
 Su75 viết
 
hehe hôm nay em đến chùa 1 lúc thì cháo ra.chạy đến việt đức vừa xinh...4 giờ 1 phút</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 09:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Có bác nào có thế chạy được cuối tuần này thì báo em sớm. Khi em đi vắng, bác phattaitam bên ntcm sẽ liên hệ với các bác</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 09:57</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Chạy tầm đấy thì tùy đường vắng/đông, 10' ⋜ thời gian từ chùa đến viện ⋜ 20' - kể cả cửn thựn tránh xóc (ổ gà &amp; đường tầu).
Nhà cháu hôm qua vào K đúng lúc có xe cấp cứu vào, phải liên hệ nhờ mở cổng sau mất một tẹo. Lúc ra thì phải chờ xe cấp cứu ra trước</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 15:59</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Sorry bác xeđịahhinh, đợt trước em đi về không báo cáo lại bác. Đợt này em cũng bận quá, xin khất bác đến sau 1-5 em lại tiếp tục nhận nhiệm vụ bác nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-04-2010 16:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Không có gì đâu bác. Hẹn bác sau 1-5</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-04-2010 13:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần nay đây ạ :
T7 : Ivann, Việt Đức
    libor, K
Cn : Su75, Việt Đức
    libor, K
Các bác cứ 3h30 có mặt ở chùa Thanh Nhàn nhé. Cụ Lý chạy đường giảng võ, Nguyễn Thái Học cho vắng. Tuàn này em vắng mặt, có trục trặc gì, các bác cứ gọi cho bác phattaitam bên ntcm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-04-2010 17:56</datetime>
		<username>Nguoi rung</username>
		<content>Các cụ chi được cái nói đúng em là kính các cụ làm sư phụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-04-2010 10:30</datetime>
		<username>born free</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Có bác nào có thế chạy được cuối tuần này thì báo em sớm. Khi em đi vắng, bác phattaitam bên ntcm sẽ liên hệ với các bác
 Em chủ nhật hay rảnh, số của em là 0903441898, nếu cần chữa cháy bác cứ alo em đi ngay .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-04-2010 20:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác vẫn chạy em Vitara nhỉ ?
 born free viết
 
Em chủ nhật hay rảnh, số của em là 0903441898, nếu cần chữa cháy bác cứ alo em đi ngay .</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>23-04-2010 23:23</datetime>
		<username>ivannnn</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
bác vẫn chạy em Vitara nhỉ ?
 Ô thế bác em chưa đi Cam ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-04-2010 11:51</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lúc em trả lời met xịt này là em đang ở Siem Riệp. Em mới về đêm qua
 ivannnn viết
 
Ô thế bác em chưa đi Cam ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-04-2010 11:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, em sẽ xếp lịch cho bác chạy
 born free viết
 
Em vẫn chạy Camry 5 năm rồi ạ .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2010 13:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này tạm thời như sau :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    Khoavivant, bệnh viện K (bác Khoa cần phom tối này cho em). Nếu bác Khoa bận, bác Su75 sẽ đi thay
CN : Black Art, bệnh viện Việt Đức
     Libor, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2010 20:50</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này tạm thời như sau :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    Khoavivant, bệnh viện K (bác Khoa cần phom tối này cho em). Nếu bác Khoa bận, bác Su75 sẽ đi thay
CN : Black Art, bệnh viện Việt Đức
     Libor, bệnh viện K
 Cháu cờn fơm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-04-2010 16:06</datetime>
		<username>born free</username>
		<content>khoavivant viết
 
Cháu cờn fơm.
 Khoa ơi cho anh cái số alo cái, mai cho anh đi cùng nhé .
BF 0903 441898 ( Tiến )</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-04-2010 19:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này được sửa lại như sau :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
Khoavivant, bệnh viện K (bác Khoa cần phom tối này cho em). Nếu bác Khoa bận, bác Su75 sẽ đi thay
CN : Born free, bệnh viện Việt Đức. NTCM sẽ bố trí người đi cùng hoặc ai đó đón bác ở cổng bệnh viện Việt Đức, phía Phủ Doãn
Libor, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-05-2010 09:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây :
T7 : Escape Blue, bệnh viện Việt Đức
    Mon 29V, bệnh viện K
Cn : Born Free, bệnh viện Việt Đức
    Cứ Từ Từ, bệnh viện K
Tuần trước em còn thấy đống gạch ở sau barie. nếu tuần này còn thì bác nào vào trước, đỗ lùi xuống và sát vào bức tường sơn trắng, để nhường chỗ cho xe sau vào.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-05-2010 16:30</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Ke ke, lần này em sẽ mượn xe Focus của thằng bạn xoay trở cho dễ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-05-2010 17:46</datetime>
		<username>thientamnt</username>
		<content>Bác Xe cho nhà cháu hỏi ngoài T7 với Cn ra thì còn ngày nào trong tuần chở Cháo ko ah? Bác cho xin luôn cái kích thước ang áng của nồi cháo để nhà cháu Dự phát với. Cám ơn bác !!!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-05-2010 18:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hiện ntcm chỉ nấu cháu vào thứ 7 và chủ nhật thôi bác ạ. Kích thước thì bác hình dung là 2 nồi cho thoải mái vào cốp xe sedan
 thientamnt viết
 
Bác Xe cho nhà cháu hỏi ngoài T7 với Cn ra thì còn ngày nào trong tuần chở Cháo ko ah? Bác cho xin luôn cái kích thước ang áng của nồi cháo để nhà cháu Dự phát với. Cám ơn bác !!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-05-2010 22:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác có muốn tham quan nồi cháo tí không ? Thứ 7 này bác đến chùa Thanh Nhàn, ngõ 318 Đê La Thành
 thientamnt viết
 
Bác Xe cho nhà cháu hỏi ngoài T7 với Cn ra thì còn ngày nào trong tuần chở Cháo ko ah? Bác cho xin luôn cái kích thước ang áng của nồi cháo để nhà cháu Dự phát với. Cám ơn bác !!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-05-2010 22:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác Su75 có đi được vào thứ 7 này không ?
 Su75 viết
 
chào bác xediahinh,em là bạn cụ pilot4w em lựon cái thớt của cụ cũng lâu rồi nhưng chưa nhảy vào vì hay bận cuối tuần,em xin đặt gạch 1 xe suzuki 7 chỗ nhé,cụ xếp cho em chở cháo tuần này cũng được,dây thép của em .0982067582. nguyenletoan1975@yahoo.com.điểm lấy cháo thì em biết rồi,vì ngày xưa em học ở trường mtcn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 14:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này tạm thời như sau, cuối tuần em cần phom với các bác :
T7 : Bugbeer2k8, bệnh viện K
    khoavivant, bệnh viện Việt Đức
Cn : nammo, bệnh viện K
    nammps, bệnh viện Việt Đức
Bác bugbeer2k8 chạy lần đầu. Em sẽ nhắn bên ntcm bố trí người đón ở cổng bệnh viện. Bác cứ để cái nắp ca po để đậy thùng hàng cho sạch nhé. Chiều cao của nồi cháo chắc không cao hơn thành xe. Thứ 7 này em sẽ có mặt ở chùa Thanh Nhàn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 21:39</datetime>
		<username>doikocodon</username>
		<content>Hay quá. Hẹn gặp bác xe địa hình và các bác OF thứ 7 nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 22:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok bác. Nếu bác đến chùa TN thì nên đi xe máy. Ngõ khá chật
 doikocodon viết
 
Hay quá. Hẹn gặp bác xe địa hình và các bác OF thứ 7 nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-05-2010 22:54</datetime>
		<username>doikocodon</username>
		<content>Em tới đó rồi bác ạ. Bác yên tâm nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-05-2010 16:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hic, em vừa biết tin là chiều mai, thứ 7, sẽ có nhà đài VTV4 đến quay phim nhóm nấu cháo. Quả này các cụ of nhà mình được lên tivi rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-05-2010 18:20</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
hic, em vừa biết tin là chiều mai, thứ 7, sẽ có nhà đài VTV4 đến quay phim nhóm nấu cháo. Quả này các cụ of nhà mình được lên tivi rồi
 Nhất định phải cho quay cảnh mang cháo lên xe nhá nhá nhá. 
Cháu diện bộ com lê.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-05-2010 00:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng còn chã nhà bác phải mặc áo dài đấy
 khoavivant viết
 
Nhất định phải cho quay cảnh mang cháo lên xe nhá nhá nhá. 
Cháu diện bộ com lê.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>15-05-2010 00:58</datetime>
		<username>khoavq</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
vâng còn chã nhà bác phải mặc áo dài đấy
 Vét đen, đầm chữ A chứ lỵ.  (I)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2010 09:34</datetime>
		<username>bugbear2k8</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này tạm thời như sau, cuối tuần em cần phom với các bác :
T7 : Bugbeer2k8, bệnh viện K
    khoavivant, bệnh viện Việt Đức
Cn : nammo, bệnh viện K
    nammps, bệnh viện Việt Đức
Bác bugbeer2k8 chạy lần đầu. Em sẽ nhắn bên ntcm bố trí người đón ở cổng bệnh viện. Bác cứ để cái nắp ca po để đậy thùng hàng cho sạch nhé. Chiều cao của nồi cháo chắc không cao hơn thành xe. Thứ 7 này em sẽ có mặt ở chùa Thanh Nhàn
 - Cụ Xeđịahình ơi em là "Bugbear2k8" chứ không phải là bugbeer2k8 mặc dù em thích beer lắm. Nick của em dịch ra tiếng Việt là "Bọ Gấu".
- Đúng như cụ mô tả về chỗ quay đầu xe ở chùa Thanh Nhàn, bình thường chỗ đó khá rộng, có thể quay xe thoải mái. Nhưng hôm rồi, có một đống cát to đùng ở ngay ngã ba ngõ và 2 đống gạch xếp dọc 2 bên ngõ nên em phải loay hoay mãi mới quay đầu xe được. Xe của em dài những 5,2m lận. Mỗi lần chở chỉ có 3 nồi cháo, nên lần sau em sẽ đi con xe i30 của bà cả nhà em là được rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2010 14:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì hì em viết nhầm nick của bác. Giờ em cứ xướng cụ là bọ gấu cho nó dễ nhớ nhỉ
 bugbear2k8 viết
 
- Cụ Xeđịahình ơi em là "Bugbear2k8" chứ không phải là bugbeer2k8 mặc dù em thích beer lắm. Nick của em dịch ra tiếng Việt là "Bọ Gấu".
- Đúng như cụ mô tả về chỗ quay đầu xe ở chùa Thanh Nhàn, bình thường chỗ đó khá rộng, có thể quay xe thoải mái. Nhưng hôm rồi, có một đống cát to đùng ở ngay ngã ba ngõ và 2 đống gạch xếp dọc 2 bên ngõ nên em phải loay hoay mãi mới quay đầu xe được. Xe của em dài những 5,2m lận. Mỗi lần chở chỉ có 3 nồi cháo, nên lần sau em sẽ đi con xe i30 của bà cả nhà em là được rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-05-2010 14:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nào lịch tuần này đây. Cụ nào lâu chưa đi, em túm cổ đi mới được
T7 : GiaiGiaTan, bệnh viện K
    Lekhoa78, bệnh viện Việt Đức
CN : Black Art, bệnh viện K
    CuTuTu, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-05-2010 12:29</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>hích...xe em đang năm gara lâu quá chưa tham gia dc.hôm nào xong em báo bác nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-05-2010 16:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, bác cứ póte vào đây cho em
 Su75 viết
 
hích...xe em đang năm gara lâu quá chưa tham gia dc.hôm nào xong em báo bác nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 08:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em update lại lịch chiều thứ bảy
T7 : GiaiGiaTan, bệnh viện K
nammo, bệnh viện Việt Đức
CN : Black Art, bệnh viện K
CuTuTu, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 09:05</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Chào bác Xediahinh, em cũng đã được biết việc làm rất có ý nghĩa của các bác từ năm ngoái nhưng vì chưa có xe nên không đăng ký tham gia được. Nay nhờ quả suy thoái kinh tế toàn cầu và tình hình VN index đang đi xuống thê thảm nhà cháu đã sắm được cái 4 bánh chạy cho đỡ mưa đỡ nắng, vậy nay cháu mạnh dạn đăng ký chở cháo cùng các bác mong phần nào chia sẻ những khó khăn của những người kém may mắn hơn mình.
Mong bác chiếu cố đến nhà cháu (nhà cháu chỉ đi được vào chiều chủ nhật).
Xe của cháu là Tucson, nếu gập ghế vào chắc phải chở được 5 nồi cháo, bác cứ yên tâm.
Thân.
P/S. số Tel. 0985 555 678, bác cứ alo cho em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 14:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hê za hay thật đấy ! Em sẽ bố trí cho bác chạy. Bác cho em cái nick chát YM. Em online suốt. 
Nick của em : vuhungson
Hẹn gặp lại bác nhá
 Rybicka viết
 
Chào bác Xediahinh, em cũng đã được biết việc làm rất có ý nghĩa của các bác từ năm ngoái nhưng vì chưa có xe nên không đăng ký tham gia được. Nay nhờ quả suy thoái kinh tế toàn cầu và tình hình VN index đang đi xuống thê thảm nhà cháu đã sắm được cái 4 bánh chạy cho đỡ mưa đỡ nắng, vậy nay cháu mạnh dạn đăng ký chở cháo cùng các bác mong phần nào chia sẻ những khó khăn của những người kém may mắn hơn mình.
Mong bác chiếu cố đến nhà cháu (nhà cháu chỉ đi được vào chiều chủ nhật).
Xe của cháu là Tucson, nếu gập ghế vào chắc phải chở được 5 nồi cháo, bác cứ yên tâm.
Thân.
P/S. số Tel. 0985 555 678, bác cứ alo cho em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 17:31</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>khoavivant viết
 
Nhất định phải cho quay cảnh mang cháo lên xe nhá nhá nhá. 
Cháu diện bộ com lê. 
 Cụ Khoa hụt vụ lày dồi Nhà cháu trúng quả mờ lại không bít, bận guần xà lỏn hổng dám lên hềnh 
Mờ hôm nay có VTV4 đi quay có khác, qua bãi xe máy của K rộng thênh thanh - từ ngoài vào đến chỗ phát cháo chắc chỉ 30s</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 18:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà cháu đến chùa mới biết có nhà đài đến quay phim. Cháu suýt bị gọi ra phỏng vấn
Nghe nói họ đi theo xe (chắc là xe bên K) để quay phim. Bên VD hôm nay đông khách cực</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-05-2010 18:30</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em xếp cho bác đi chủ nhật sau nhá
 Rybicka viết
 
Chào bác Xediahinh, em cũng đã được biết việc làm rất có ý nghĩa của các bác từ năm ngoái nhưng vì chưa có xe nên không đăng ký tham gia được. Nay nhờ quả suy thoái kinh tế toàn cầu và tình hình VN index đang đi xuống thê thảm nhà cháu đã sắm được cái 4 bánh chạy cho đỡ mưa đỡ nắng, vậy nay cháu mạnh dạn đăng ký chở cháo cùng các bác mong phần nào chia sẻ những khó khăn của những người kém may mắn hơn mình.
Mong bác chiếu cố đến nhà cháu (nhà cháu chỉ đi được vào chiều chủ nhật).
Xe của cháu là Tucson, nếu gập ghế vào chắc phải chở được 5 nồi cháo, bác cứ yên tâm.
Thân.
P/S. số Tel. 0985 555 678, bác cứ alo cho em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-05-2010 10:40</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em xếp cho bác đi chủ nhật sau nhá
 Vâng, bác cho em địa chỉ chính xác nơi nhận cháo vì em không rành khu vực này lắm (em ở tận trong Hà Đông) và số tel. của ai mà sẽ đi cùng em đến BV thì tuyệt nhất.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 00:02</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì, địa chỉ đây : ngõ 318 Đê La Thành
Địa điểm : chùa Thanh Nhàn
Bác chú ý : nếu bác đi từ đường Kim Liên kéo dài hoặc phố Nam Đồng trở lại, thì có biển cấm rẽ trái vào Đê La Thành. Bác phải rẽ phải vào Khâm Thiên (hoặc đi thẳng ra hướng Văn Miếu) rồi quay đầu lại. 
Cách đơn giản hơn là bác từ hà Đông, bác chạy vào phố Láng Hạ, rồi rẽ phải vào Đê La Thành.
Ngõ 318 nằm cùng chiều với dốc Nhạc viện và đại học Văn Hóa. Đầu đường có 2 cọc bê tông to vật, bác chú ý đấy.
Bác vào ngõ 318, đi hết ngõ. Bác sẽ thấy cái barie trước cổng chùa. Bác chui qua barie này, rồi lùi xe vào cái ngách bên trái chỗ cột điện, rồi quay đầu trở lại. Cái ngách này xe 16 chỗ vẫn lùi vào được. Anh em chở cháo vẫn lùi vào ngon lành. Tầm 3h30 là cháo xong, sẽ có người kéo xe cháo ra cổng. Bác dọn trải sẵn giấy lót sàn đề phòng cháo bị sánh ra ngoài. Em sẽ báo bên nguoitoicuumang bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện. Cũng có thể có ai đó đi cùng bác (mà thường là một em gái rất xinh) đến bệnh viện
Em sẽ gửi bác số điện thoại của ngươi phụ trách nồi cháo
 Rybicka viết
 
Vâng, bác cho em địa chỉ chính xác nơi nhận cháo vì em không rành khu vực này lắm (em ở tận trong Hà Đông) và số tel. của ai mà sẽ đi cùng em đến BV thì tuyệt nhất.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 10:08</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hì, địa chỉ đây : ngõ 318 Đê La Thành
Địa điểm : chùa Thanh Nhàn
Bác chú ý : nếu bác đi từ đường Kim Liên kéo dài hoặc phố Nam Đồng trở lại, thì có biển cấm rẽ trái vào Đê La Thành. Bác phải rẽ phải vào Khâm Thiên (hoặc đi thẳng ra hướng Văn Miếu) rồi quay đầu lại. 
Cách đơn giản hơn là bác từ hà Đông, bác chạy vào phố Láng Hạ, rồi rẽ phải vào Đê La Thành.
Ngõ 318 nằm cùng chiều với dốc Nhạc viện và đại học Văn Hóa. Đầu đường có 2 cọc bê tông to vật, bác chú ý đấy.
Bác vào ngõ 318, đi hết ngõ. Bác sẽ thấy cái barie trước cổng chùa. Bác chui qua barie này, rồi lùi xe vào cái ngách bên trái chỗ cột điện, rồi quay đầu trở lại. Cái ngách này xe 16 chỗ vẫn lùi vào được. Anh em chở cháo vẫn lùi vào ngon lành. Tầm 3h30 là cháo xong, sẽ có người kéo xe cháo ra cổng. Bác dọn trải sẵn giấy lót sàn đề phòng cháo bị sánh ra ngoài. Em sẽ báo bên nguoitoicuumang bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện. Cũng có thể có ai đó đi cùng bác (mà thường là một em gái rất xinh) đến bệnh viện
Em sẽ gửi bác số điện thoại của ngươi phụ trách nồi cháo
 Thế là ok rùi, chủ nhật 3h30 em sẽ có mặt tại cổng chùa Thanh Nhàn. mà cái vụ mầu đỏ cụ đừng cho loan tin rộng rãi nhé kẻo mọi người lại tranh nhau đi đưa cháo thì tắc đường lắm ....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 11:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng, bác yên tâm. Em chỉ nói cho mình bác biết thôi đấy
 Rybicka viết
 
Thế là ok rùi, chủ nhật 3h30 em sẽ có mặt tại cổng chùa Thanh Nhàn. mà cái vụ mầu đỏ cụ đừng cho loan tin rộng rãi nhé kẻo mọi người lại tranh nhau đi đưa cháo thì tắc đường lắm ....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-05-2010 11:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>a mà bác cho em cái nick chát YM để em gọi bác cho nhanh. Em online thường xuyên</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-05-2010 14:24</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây :
T7 : Libor, bệnh viện K, (thứ 6 cần phom lại)
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn : Rybicka, bệnh viện Việt Đức
    Mon 29V, bệnh viện K (?)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-05-2010 16:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok lịch đã được cần phom
T7 : Libor, bệnh viện K 
    tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn : Rybicka, bệnh viện Việt Đức
    Bactom, bệnh viện K 
Bác Rybica đi lần đầu, em sẽ báo bên ntcm bố trí người đón bác hoặc đi cùng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-06-2010 11:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này em mới cần phom được ngày chủ nhật
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
    namps, bệnh viện K
T7 : sáng T7 em sẽ thông báo sau</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-06-2010 18:39</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Việt Đức em chưa đi lần nào, bác nhớ hẹn người trong nhóm đón em nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-06-2010 23:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>em biết mà. em sẽ nhờ người đón bác, có thể có ai đó đi cùng
 Mon 29V viết
 
Việt Đức em chưa đi lần nào, bác nhớ hẹn người trong nhóm đón em nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-06-2010 22:43</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tạm thời tuần này
T7 : nck_kool, bệnh viện Việt Đức
khoavivant, bệnh viện K ??? (em đợi cụ cần phom)
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
namps, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-06-2010 22:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>nhà đài mới giới thiệu nồi cháo các bác này, gần cuối ct
http://www.vtc.com.vn/lp/120/38964/c...1_06_2010.aspx</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-06-2010 10:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em update lịch chở cháo :
T7 : nck kool, bệnh viện Việt Đức
GiaiGiaTan, bệnh viện K 
Cn : mon 29V, bệnh viện Việt Đức
namps, bệnh viện K
Bác mon 29V đi VD lần đầu. Bác Phattaitam bố trí cụ nào đi cùng hoặc ai đón ở cổng bệnh viện nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-06-2010 09:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em up tạm lịch chở cháo tuần này, chờ các bác cần phom
T7 : Lekhoa78, bệnh viện K
    Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : Calabrationwater, bệnh viện Việt Đức
    Rybica, bệnh viện K. Bênn ntcm sẽ bố trí người đón bác ở K, hoặc có ai đó đi cùng bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-06-2010 09:38</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>xe em đã sửa xong ,thu7 này em chở cháo đc rùi cụ xediahinh ơi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-06-2010 09:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok, thứ bảy tuần này bác đi luôn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-06-2010 13:44</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Tuần này nhà cháu vướng lễ hội ở cơ quan bắt buộc phải tham gia, tuần tới sẽ thông tin sau cụ Xe nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-06-2010 15:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác
 Nấm mỡ viết
 
Tuần này nhà cháu vướng lễ hội ở cơ quan bắt buộc phải tham gia, tuần tới sẽ thông tin sau cụ Xe nhá</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>17-06-2010 15:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch cho thứ 7 tuần này, chủ nhật em làm sau :
T7 : Black Art, bệnh viện K
    Su75, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-06-2010 08:10</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>ok,em xác nhận rùi nhé. 3h thứ 7 em sẽ đến chùa thanh nhàn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-06-2010 08:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chốt lịch lại :
T7 : Black Art, bệnh viện K
Su75, bệnh viện Việt Đức 
Cn : bactom, bệnh viện Việt Đức
    Bugbear2k8, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-06-2010 10:45</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tuần này em đi Nam Định, nên xếp lịch sớm một tí 
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    ThangViet2000, bệnh viện K. Bác Thắng nhớ cần phom cho em vào thứ 5 nhé
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
   nammo, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-06-2010 17:53</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em chốt lại lịch tuần này
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
ThangViet2000, bệnh viện K. 
Cn : Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
nammo, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-07-2010 22:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này như sau :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Ivann, bệnh viện K
Cn : nck_kool, bệnh viện K
    Rybica, bênh viện Việt Đức
Bên ntcm sẽ bố trí người đón bác CKCC</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-07-2010 12:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em up lịch tuần này :
T7 : BacTom, bệnh viện K
    Libor, bệnh viện Việt Đức ?
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
    tienna, bệnh viện Việt Đức
em mét xịt cho cụ Lý 2 lần nhưng trả thấy hồi âm. Em để cửa cho cụ chạy đấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-07-2010 16:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em chốt lại lịch tuần này
T7 : BacTom, bệnh viện K
Libor, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
tienna, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 14:16</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này đây ạ :
T7 : GiaGiaTan, bệnh viện K
    Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn: nammo, bệnh viện K
   thuhuongbk, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 14:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tuần sau em đi vắng, em xếp lịch luôn (24-25/7)
T7 : Su75, bệnh viện K
    Black Art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
    mon_29V, bệnh viện Việt Đức
Phụ trách nồi cháo bây giờ là bác Hanoi. Em sẽ gửi cho các bác số dd của Hanoi để tiện liên lạc khi cần</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 15:59</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Tuần sau em đi vắng, em xếp lịch luôn (24-25/7)
T7 : Su75, bệnh viện K
    Black Art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
    mon_29V, bệnh viện Việt Đức
Phụ trách nồi cháo bây giờ là bác Hanoi. Em sẽ gửi cho các bác số dd của Hanoi để tiện liên lạc khi cần
 yes. em chua đi viện k bao giờ cụ cho người đón em ở côngr nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 23:24</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok, em đã nhắn cho bên ntcm biết rồi. Bác Su75 cứ cho xe vào cổng bv phía gần ngã tư đèn xanh đèn đỏ, sẽ có người đón bác (hoặc ai đó đi cùng)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-07-2010 23:36</datetime>
		<username>phan huyen nhi</username>
		<content>Các bác vất vả quá. Thực lòng thấy các bác nhiệt tình thế này em cảm phục lắm. Mong cuộc đời này sẽ có nhiều tấm lòng thiện tâm như thế này.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-07-2010 17:02</datetime>
		<username>Mon 29V</username>
		<content>Bác Xe dia hinh ui, do bão nên c/trình đi chơi của nhà em rời sang cuối tuần sau. Vậy phiền bác đổi hộ em với, nếu đổi được cho bác nào chủ nhật tuần này thì hay quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-07-2010 22:31</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này thay đổi chút ít
T7 : GiaGiaTan, bệnh viện K
Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn: Mon 29V, bệnh viện K
thuhuongbk, bệnh viện Việt Đức
Tuần sau em đi vắng, em xếp lịch luôn (24-25/7)
T7 : Su75, bệnh viện K
Black Art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
nammo, bệnh viện Việt Đức 
Phụ trách nồi cháo bây giờ là bác Hanoi. Em sẽ gửi cho các bác số dd của Hanoi để tiện liên lạc khi cần</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-07-2010 18:28</datetime>
		<username>milicaanj</username>
		<content>Hôm nay em mới đọc bài này, các bác cho em giúp sức nhé. Xe em Ford 7 chỗ nên chở thoải mái, chỉ tội trên đầu có mấy cái râu nên sợ chui qua cái barie không lọt, có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với. Số cầm tay của em (04)39952337, các bác gọi em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-07-2010 14:49</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>milicaanj viết
 
có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với.
 Xe Innova vào được, cả Transit (theo lời cụ Xe Địa Hình nói) cũng vào được cụ ạ. Cụ vào không được thì cụ lùi cái mông em nó vào trước cổng chùa là OK. Bản tự có cái xe kéo mấy nồi cháo ra tận xe ô tô cơ, nên cụ miễn khoản e ngại nhá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 00:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hí cảm ơn bác đã quan tâm đến thớt của em. em nhớ có lần đứng dựa cột đo thử thì với xe cao khoản 1m75 thì qua tốt. Tối đa chắc cũng chỉ khoảng 1m8 thôi ạ. Còn cái barie thì có lúc nhấc lên chui qua được. Em thấy có lần xe Hiace 16c vào quay đầu được. Xe Musso gắn đèn trên nóc, mấy bác lái ford Escape cũng qua được bình thường. Xe FE của bác chắc cũng qua được thôi 
 milicaanj viết
 
Hôm nay em mới đọc bài này, các bác cho em giúp sức nhé. Xe em Ford 7 chỗ nên chở thoải mái, chỉ tội trên đầu có mấy cái râu nên sợ chui qua cái barie không lọt, có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với. Số cầm tay của em (04)39952337, các bác gọi em nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 00:33</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>xe toy Hiace 16c bác ạ, không phải transite đâu
 ChinhKOCanChuan viết
 
Xe Innova vào được, cả Transit (theo lời cụ Xe Địa Hình nói) cũng vào được cụ ạ. Cụ vào không được thì cụ lùi cái mông em nó vào trước cổng chùa là OK. Bản tự có cái xe kéo mấy nồi cháo ra tận xe ô tô cơ, nên cụ miễn khoản e ngại nhá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 13:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác có nick chát YM không gửi em, nick cuae em : vuhungson@yahoo.fr
 milicaanj viết
 
Hôm nay em mới đọc bài này, các bác cho em giúp sức nhé. Xe em Ford 7 chỗ nên chở thoải mái, chỉ tội trên đầu có mấy cái râu nên sợ chui qua cái barie không lọt, có bác nào ở gần thì đo hộ em cái khoảng sáng với. Số cầm tay của em (04)39952337, các bác gọi em nhé.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 21:06</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
xe toy Hiace 16c bác ạ, không phải transite đâu
 Ối thế em cứ nghĩ là cái Transit.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-07-2010 22:38</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tránite qua làm sao được cái barie ấy hả bác. Trần xe cao thế cơ mà. Ấy là tại bác quen lái tránite 
 ChinhKOCanChuan viết
 
Ối thế em cứ nghĩ là cái Transit.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-07-2010 11:42</datetime>
		<username>bugbear2k8</username>
		<content>Xe pickup Triton của em cao 1,78m qua được bình thường, vẫn còn cách đỉnh barie khoảng 10cm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-07-2010 13:15</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Thế thì chắc là các barrier họ làm theo tiêu chuẩn chung rồi. Em để ý thấy đâu họ cũng ghi là 1,9m. Chắc chủ yếu ngăn xe tải</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2010 18:59</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>các bác nói thế nào ấy nhỉ,xe em suzuki cary 7 chỗ gắn thêm cái giá nóc mà vào nó còn cọ khồn khột ấy, cùng lắm chỉ 1,85m thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2010 20:03</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Su75 viết
 
các bác nói thế nào ấy nhỉ,xe em suzuki cary 7 chỗ gắn thêm cái giá nóc mà vào nó còn cọ khồn khột ấy, cùng lắm chỉ 1,85m thôi
 Ớ, cụ lại thích cãi em rồi. cụ kéo chân vợ 2 cụ ra thì nó chả cọ xồn xột thì mới không lạ. Thôi cụ đừng mặc cả, 1,9m</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-07-2010 13:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Lekhoa78, bệnh viện K
Cn : BacTom, bệnh viện Việt Đức
    NgocPhan Xls, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-07-2010 13:36</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Lekhoa78, bệnh viện K
Cn : BacTom, bệnh viện Việt Đức
    NgocPhan Xls, bệnh viện K
 OK rồi cụ ơi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-07-2010 11:32</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>ChinhKOCanChuan viết
 
Ớ, cụ lại thích cãi em rồi. cụ kéo chân vợ 2 cụ ra thì nó chả cọ xồn xột thì mới không lạ. Thôi cụ đừng mặc cả, 1,9m
 hì, thôi chỗ quen biết, không bớt của cụ nữa,,1,9m</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 23:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em sửa lại lịch chở cháo tuần này :
T7 : Libor, bệnh viện Việt Đức
Milicaanj, bệnh viện K. 
Cn : BacTom, bệnh viện Việt Đức
NgocPhan Xls, bệnh viện K
Em sẽ đi cùng với bác Milicaanj đến K. Cụ Lí đi VD lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đón bác</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>06-08-2010 09:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Hongha, bệnh viện K
Cn : CXP, bệnh viện K
    NgocPhan Xls, bệnh viện Việt Đức (Bác cần phom cho em nhá)
Bác Hống Hà và bác CXP đi lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đón các bác ở cộng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-08-2010 22:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em sửa lại lịch tí tẹo
Cn : CXP, bệnh viện K
Rybicka, bệnh viện Việt Đức 
Bác CXP đi lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-08-2010 19:29</datetime>
		<username>CXP</username>
		<content>Rất xin lỗi các cụ là hôm nay lần đầu đi chở cháo, lúng túng quá kg nhớ phải ngả hàng ghế sau ra bằng cách nào (vì xe em trước giờ chưa phải lật hàng ghế sau ra bao giờ). May có cụ Rybicka nhiệt tình chở giúp cả 5 nồi cháo, em đành chờ mấy bạn sinh viên đến Việt Đức chia cháo. Về nhà giở catalogue ra đọc mới nhớ ra cách bật ghế. Tệ thật! Để dịp khác lại tham gia cùng các cụ theo điều hành của cụ Xediahinh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-08-2010 21:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Té ra cốp sau của Grandis chật nhỉ, bắt buộc phải lật ghế lên mới chở được. Mà em đã nói với bác là lật ghế từ nhà mà. Vì khi đến chùa, trả còn thời gian mà chuẩn bị nữa hoặc mải tán chuyện nên quyên mất. 
 CXP viết
 
Rất xin lỗi các cụ là hôm nay lần đầu đi chở cháo, lúng túng quá kg nhớ phải ngả hàng ghế sau ra bằng cách nào (vì xe em trước giờ chưa phải lật hàng ghế sau ra bao giờ). May có cụ Rybicka nhiệt tình chở giúp cả 5 nồi cháo, em đành chờ mấy bạn sinh viên đến Việt Đức chia cháo. Về nhà giở catalogue ra đọc mới nhớ ra cách bật ghế. Tệ thật! Để dịp khác lại tham gia cùng các cụ theo điều hành của cụ Xediahinh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-08-2010 08:47</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>cụ xe địa hình ui cụ xếp cho em vào ngày bao nhiêu thế</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-08-2010 09:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em xem lich là thứ 7 tuần sau, ok không bác ? Bác có thể chọn chủ nhật cũng được
 Su75 viết
 
cụ xe địa hình ui cụ xếp cho em vào ngày bao nhiêu thế</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-08-2010 09:27</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>xe em mà gập ghế vào thì khoang sau rộng như bán tải, có thể chở đến 6 nồi cơ cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-08-2010 15:30</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Từ giờ, em sẽ liên hệ với các bác vào thứ 5. 
Đây là lich chở cháo tuần này :
T7 : Cứ Từ Từ, bệnh viện K
    Milicaanj, bệnh viện Việt Đức
Cn : CXP, bệnh viện Việt Đức
    Ofer1, bệnh viện K
Bác Milicaanj đi VĐ và 2 bác đi chủ nhật đều là đi lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện. Thường thì khi xe vào đến cổng bệnh viện, các bác chỉ cần hạ kính phụ và nói với bảo vệ là xe chở cháo, là họ cho vào ngay</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-08-2010 23:45</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hôm nay bác Củ từ say quá, không vần nổi vô lăng. May mà bác ý còn tỉnh táo gọi cho em. Bác GiaiGiaTan đi thay bác chiều nay đấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-08-2010 23:35</datetime>
		<username>phan huyen nhi</username>
		<content>Khâm phục tấm lòng và việc làm của các bác vô cùng.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>18-08-2010 00:45</datetime>
		<username>Black Art</username>
		<content>Rybicka viết
 
xe em mà gập ghế vào thì khoang sau rộng như bán tải, có thể chở đến 6 nồi cơ cụ ạ
 A, cụ lại khoe khéo đây mà . đổi lấy xe e đê, khỏi phải lăn tăn vụ xăng nữa nhé hehee</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-08-2010 09:13</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Black Art viết
 
A, cụ lại khoe khéo đây mà . đổi lấy xe e đê, khỏi phải lăn tăn vụ xăng nữa nhé hehee 
 thế thì diễm phúc cho nhà em quá, cụ cho em đăng ký đổi định kỳ nhé để em nộp đơn xin vào hội "chuồng gà"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-08-2010 16:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Redstar, bệnh viện K
Cn : rosee, bệnh viện Việt Đức
    tienna, bệnh viện K
Bác Red đi lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-08-2010 10:34</datetime>
		<username>Redstar</username>
		<content>Thanks chương trình của các cụ nhà ta.
Em sẽ bố trí thời gian cho phù hợp hơn và hy vọng có thể đóng góp một phần vào chương trình ý nghĩa của các cụ.
Chúc các cụ, các mợ một tuần mới vui vẻ và làm việc hiệu quả.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-08-2010 09:35</datetime>
		<username>Rybicka</username>
		<content>Tuần này em rỗi, cụ xe bố trí lịch cho em nhé. vào thứ 7 cũng được cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-08-2010 11:28</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hic cụ không nói sớm. Em vừa xếp xong xe. Đang vào OF để póte bài. Cụ chịu khó vào hàng dự bị nhé
 Rybicka viết
 
Tuần này em rỗi, cụ xe bố trí lịch cho em nhé. vào thứ 7 cũng được cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-08-2010 11:30</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Escape blue, bệnh viện Việt Đức
    nck_kool, bệnh viện K
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
   Mon 29V, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-09-2010 10:05</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : GiaiGiaTan, bệnh viện K
    HongHa, bệnh viện Việt Đức
Cn : Rybicka, bệnh viện Việt Đức
    Bactom, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-09-2010 02:17</datetime>
		<username>phan huyen nhi</username>
		<content>Bác xediahinh à, ngày mai em đi Nam Định chủ nhật mới về nên ko đến BV được, hôm đi hôm ko ngại quá bác ạ, có gì bác nói với mọi người hộ em nhé. tks.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-09-2010 13:04</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì hôm nào rảnh thì bác đến bệnh viện nhé. Nhiều thành viên ntcm cũng bận lắm, mọi người chia nhau ra làm.
 phan huyen nhi viết
 
Bác xediahinh à, ngày mai em đi Nam Định chủ nhật mới về nên ko đến BV được, hôm đi hôm ko ngại quá bác ạ, có gì bác nói với mọi người hộ em nhé. tks.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>09-09-2010 12:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : tienna, bệnh viện k
    Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
Cn : Ngoc Phan xls, bệnh viện K
    Khoavivant, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2010 11:46</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này : 
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
    Mon 29V, bệnh viện K
Cn : Bactom, bệnh viện Việt Đức
    Nammo, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-09-2010 01:12</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>cụ xe địa hình ới dạo này em đi liên tỉnh nhiều quá có khi phải hết tháng em mới tiếp tục chở cháo được cụ nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-09-2010 14:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, sang tháng 10 em ới bác
 Su75 viết
 
cụ xe địa hình ới dạo này em đi liên tỉnh nhiều quá có khi phải hết tháng em mới tiếp tục chở cháo được cụ nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-09-2010 12:07</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7: Cứ từ từ, bệnh viện Việt Đức
   Libor, bệnh viện K
Cn : namps, bệnh viện K
    Ofer1, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-09-2010 12:15</datetime>
		<username>ROSE</username>
		<content>Cụ xediahinh cho e cái TK của cụ (tiện nhất là ANZ, VCB hay Sacombank), cuối tháng e góp tí cháo tí gạo cho các cháu, cảm ơn cụ và đội thiện nguyện.
Hiện có 2 cụ cũng đang nghía cái thớt này. (2 lái chính và 0 lái phụ)
Okane* Xeđịahình</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-09-2010 12:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, bác gửi vào đây cho em :
Chủ TK : Vũ Hùng Sơn
Số TK : 0011003568799
địa chỉ : VCB sở giao dịch
Khi nào nhận được em sẽ chuyển ngay cho bên ntcm
 Okane viết
 
Cụ xediahinh cho e cái TK của cụ (tiện nhất là ANZ, VCB hay Sacombank), cuối tháng e góp tí cháo tí gạo cho các cháu, cảm ơn cụ và đội thiện nguyện.
Hiện có 2 cụ cũng đang nghía cái thớt này. (2 lái chính và 0 lái phụ)
Okane* Xeđịahình</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-09-2010 12:19</datetime>
		<username>ROSE</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
ok bác, bác gửi vào đây cho em :
Chủ TK : Vũ Hùng Sơn
Số TK : 0011003568799
địa chỉ : VCB sở giao dịch
Khi nào nhận được em sẽ chuyển ngay cho bên ntcm
 NOTED, 30 này e sẽ gửi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-09-2010 22:16</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em sửa lại lịch chở cháo tuần này :
T7: NgocPhan xls, bệnh viện Việt Đức
Libor, bệnh viện K
Cn : namps, bệnh viện K
ChuanKhongCanChinh, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-09-2010 09:50</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Tuần này dính phải đại lễ nên bác Pilot sẽ chở toàn bộ 5 nồi cháo đi K và Việt Đức. Trước mắt là thứ 7 này</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-10-2010 11:05</datetime>
		<username>thuvm</username>
		<content>Hôm trước nhóm bọn em (HanoiCorner trên Flickr) đi làm từ thiện ở viện K2 - khoa Nhi, thấy các bác phát cháo thì khâm phục lắm, làm được việc cụ thể như thế cần bao nhiêu người và công sức. 
Chùa Thanh Nhàn thì ngay gần nhà cũ của em, hồi xưa trèo ổi bên đó bị bà sư đuổi suốt. Khi nào lái xe thạo chở được cháo thì em xin tham gia 
Trước mắt, nhóm em sẽ xin trích tiền trong quỹ từ thiện đóng góp vào nồi cháo với các bác nhé! 
Nếu được, các bác cho em xin số điện thoại của bác trưởng nhóm NTCM để em liên lạc trực tiếp ạ.
Thanks các bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-10-2010 11:13</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em gửi bác số đt của bên ntcm rồi đấy. 
Bọn em phát cháo ở K1, phố Quán Sứ bác ạ
 thuvm viết
 
Hôm trước nhóm bọn em (HanoiCorner trên Flickr) đi làm từ thiện ở viện K2 - khoa Nhi, thấy các bác phát cháo thì khâm phục lắm, làm được việc cụ thể như thế cần bao nhiêu người và công sức. 
Chùa Thanh Nhàn thì ngay gần nhà cũ của em, hồi xưa trèo ổi bên đó bị bà sư đuổi suốt. Khi nào lái xe thạo chở được cháo thì em xin tham gia 
Trước mắt, nhóm em sẽ xin trích tiền trong quỹ từ thiện đóng góp vào nồi cháo với các bác nhé! 
Nếu được, các bác cho em xin số điện thoại của bác trưởng nhóm NTCM để em liên lạc trực tiếp ạ.
Thanks các bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-10-2010 11:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>thứ 7 này bác Pilot4Wd sẽ chở cháo cho cả 2 bệnh viện. Tình hình cấm đường khắp nơi nên em dùng 1 xe cho khỏe</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-10-2010 08:26</datetime>
		<username>milicaanj</username>
		<content>Tuần này em sẽ về HAN, nếu không có gì thay đổi thì cho em chạy chiều thứ 7 nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-10-2010 09:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, tuần vừa rồi cũng may xe chở cháo vẫn đến được bệnh viện, không bị muộn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-10-2010 16:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này, em được biết cổng chùa Thanh Nhàn đã sạch sẽ rồi, cụ nào chạy 2 cầu không lo chạm nóc
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    Milicaanj, bệnh viện K
Cn : Khoavivant, bệnh viện K
    Bugbear2k8, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-10-2010 12:27</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : nammo, bệnh viện K
    Rosee, bệnh viện Việt Đức
Vn : bactom, bệnh viện Việt Đức
    GiaiGiaTan, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-11-2010 14:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : nammo, bệnh viện K
    rosee, bệnh viện Việt Đức
Cn : OFer1, bệnh viện Việt Đức
   nck _kool, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-11-2010 13:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : CKCC, bệnh viện Việt Đức
Rybikca, bệnh viện K
Cn : OFer1, bệnh viện K
tienna, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-11-2010 14:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Bugbear2k8, bệnh viện Việt Đức
    Escape Blue, bệnh viện K
Cn : em cập nhật sau</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>19-11-2010 20:44</datetime>
		<username>tiger-indochina</username>
		<content>Em rất cảm động trước việc làm của các Bác, tiếc là em ở xa nên không tham gia với các bác được, qua Tết em chuyển công tác về HN, nhất định sẽ xin các bác cho em 1 suất chuyển cháo nhá !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-11-2010 14:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, bác liên hệ với em qua địa chỉ vuhungson@yahoo.fr
 tiger-indochina viết
 
Em rất cảm động trước việc làm của các Bác, tiếc là em ở xa nên không tham gia với các bác được, qua Tết em chuyển công tác về HN, nhất định sẽ xin các bác cho em 1 suất chuyển cháo nhá !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-11-2010 14:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Bugbear2k8, bệnh viện Việt Đức
Escape Blue, bệnh viện K
Cn : namps, bệnh viện K
    su75, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-11-2010 14:12</datetime>
		<username>UMOVE</username>
		<content>Chương trình rất ý nghĩa và thiết thực.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-11-2010 16:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Ivann, bệnh viện K
   Bactom, bệnh viện Việt Đức
Cn : Bactom, bệnh viện K
   CXP, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-12-2010 18:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Escape blue, bệnh viện K
    rosee, bệnh viện Việt Đức
Cn : Ofer1, bệnh viện K
    Ngoc Phan xls, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-12-2010 09:18</datetime>
		<username>volga1990</username>
		<content>Các bác ơi, em vào box quy từ thiện mà cũng chưa hiểu cách thức hoạt động, em cũng muốn tham gia thì phải làm sao ạ????? mong các bác chỉ giúp em để em tham gia đóng góp chút sức nhỏ bé của em.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-12-2010 16:50</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>bác add nick vuhungson@yahoo.fr, tối chát với em
 volga1990 viết
 
Các bác ơi, em vào box quy từ thiện mà cũng chưa hiểu cách thức hoạt động, em cũng muốn tham gia thì phải làm sao ạ????? mong các bác chỉ giúp em để em tham gia đóng góp chút sức nhỏ bé của em.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-12-2010 09:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Black Art, bệnh viện Việt Đức
    Ivann, bệnh viện K
Cn : nammo, bệnh viện K
    namps, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-12-2010 09:50</datetime>
		<username>volga1990</username>
		<content>Bác xeđịahình ơi, em gửi email cho bác rồi đấy, em ở xa hà nội thì có tham gia được không bác?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-12-2010 17:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    xeđịahình, bệnh viện K
Cn : nammo, bệnh viện Việt Đức
    Rybikca, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-12-2010 12:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : nck_kool, bệnh viện Việt Đức
    tienna, bệnh viện K
Cn : GiaiGiaTan, bệnh viện Việt Đức
    Su75, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 08:40</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>chủ nhật vừa rồi em đang trên đường đến chùa lấy cháo thì tự dưng kim nhiệt lên hết cỡ,đành phải nằm lại ô chợ dừa,không biết các cụ có kịp xếp xe khác không,chạ hiểu tại sao xe em lâu lâu nó lại bị e đường nước</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 11:28</datetime>
		<username>nhuantin</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
Redstar, bệnh viện K
Cn : rosee, bệnh viện Việt Đức
tienna, bệnh viện K
Bác Red đi lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đón bác ở cổng bệnh viện
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Escape blue, bệnh viện Việt Đức
nck_kool, bệnh viện K
Cn : Bugbear2k8, bệnh viện K
Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : GiaiGiaTan, bệnh viện K
HongHa, bệnh viện Việt Đức
Cn : Rybicka, bệnh viện Việt Đức
Bactom, bệnh viện K
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : tienna, bệnh viện k
Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
Cn : Ngoc Phan xls, bệnh viện K
Khoavivant, bệnh viện Việt Đức
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này : 
T7 : ChinhKhongCanChuan, bệnh viện Việt Đức
Mon 29V, bệnh viện K
Cn : Bactom, bệnh viện Việt Đức
Nammo, bệnh viện K
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7: Cứ từ từ, bệnh viện Việt Đức
Libor, bệnh viện K
Cn : namps, bệnh viện K
Ofer1, bệnh viện Việt Đức
 
 Xeđịahình viết
 
Em sửa lại lịch chở cháo tuần này :
T7: NgocPhan xls, bệnh viện Việt Đức
Libor, bệnh viện K
Cn : namps, bệnh viện K
ChuanKhongCanChinh, bệnh viện Việt Đức
 
 Xeđịahình viết
 
thứ 7 này bác Pilot4Wd sẽ chở cháo cho cả 2 bệnh viện. Tình hình cấm đường khắp nơi nên em dùng 1 xe cho khỏe
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : nammo, bệnh viện K
Rosee, bệnh viện Việt Đức
Vn : bactom, bệnh viện Việt Đức
GiaiGiaTan, bệnh viện K
 
 Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này :
T7 : nammo, bệnh viện K
rosee, bệnh viện Việt Đức
Cn : OFer1, bệnh viện Việt Đức
nck _kool, bệnh viện K
 Sao không thấy XEDIAHINH nhỉ??</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 12:33</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>nhuantin viết
 
Sao không thấy XEDIAHINH nhỉ??
 Bác ấy bỏ nghề chạy xe rồi, bây giờ toàn đi phụ bếp và múc cháo.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 13:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Mợ nhuận soi người ta khiếp. Em làm cái việc nhàn nhất nồi cháo là điều xe thôi ạ. Từ hồi tham gia ntcm, em tính ra chở cháo được 2 lần
 Sonrack viết
 
Bác ấy bỏ nghề chạy xe rồi, bây giờ toàn đi phụ bếp và múc cháo.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 13:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>à hôm ấy chắc bên nồi cháo gọi taxi. Cụ pilot đang vi vu trên đường không về kịp. Mấy cụ gần chùa cũng bận.
 Su75 viết
 
chủ nhật vừa rồi em đang trên đường đến chùa lấy cháo thì tự dưng kim nhiệt lên hết cỡ,đành phải nằm lại ô chợ dừa,không biết các cụ có kịp xếp xe khác không,chạ hiểu tại sao xe em lâu lâu nó lại bị e đường nước</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 17:23</datetime>
		<username>hienty</username>
		<content>Tuần này thử đăng kí chở cháo phát...có vào đc ko nhà Xe ơi? hay bê ra ngoài nhỉ???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 21:00</datetime>
		<username>nhuantin</username>
		<content>Vào đc tới cổng Chùa ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 21:57</datetime>
		<username>Tào Tháo Đuổi</username>
		<content>À cụ đã ăn cháy cháo bao giờ chưa ạ? Mà vui nhất lúc cạy cháy cháo ý cụ ạ.
 Sonrack viết
 
Bác ấy bỏ nghề chạy xe rồi, bây giờ toàn đi phụ bếp và múc cháo.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 22:06</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Tào Tháo Đuổi viết
 
À cụ đã ăn cháy cháo bao giờ chưa ạ? Mà vui nhất lúc cạy cháy cháo ý cụ ạ.
 Cái này thì phải thừa nhận các bác nấu cháo rất kỹ thuật, chưa bao giờ em thấy cháo cháy cả, mặc dù em cùng rình xem có cháy không để em cạy.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 22:24</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Cụ có biết tại sao không bao giờ cụ thấy không ạ?
 Sonrack viết
 
Cái này thì phải thừa nhận các bác nấu cháo rất kỹ thuật, chưa bao giờ em thấy cháo cháy cả, mặc dù em cùng rình xem có cháy không để em cạy.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 22:54</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Cụ không bảo sớm. Em xếp xong xe rồi. Nếu xe cụ cao bằng Everest thì vào tốt. em khuyến cáo, bộ đèn ọp dốt trên nóc cần tháo trước nhá. Trước có nhà milianji chạy everest bị cái barie phạt cho dàn đèn trên nóc từ chiếu thẳng thành chiếu biển số. Trước có cụ Bugbear2k8 lái triton vào ngon lành (nhưng chưa nâng gầm như xe cụ). 
 hienty viết
 
Tuần này thử đăng kí chở cháo phát...có vào đc ko nhà Xe ơi? hay bê ra ngoài nhỉ???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-01-2011 22:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lâu này thì không vì từ ngày có mợ lason chỉnh đô cao cái bếp thì hết cháy rồi. Hồi trước có lúc phải cả xô nước vào cứu cháo đấy ạ
 Sonrack viết
 
Cái này thì phải thừa nhận các bác nấu cháo rất kỹ thuật, chưa bao giờ em thấy cháo cháy cả, mặc dù em cùng rình xem có cháy không để em cạy.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 00:05</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>ChinhKOCanChuan viết
 
Cụ có biết tại sao không bao giờ cụ thấy không ạ?
 Kỹ thuật là ở chỗ này : Khi gần chín thì thay nhau khuấy liên tục ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 08:46</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Em cho rằng là nó đã cháy và hết trước khi đến tay cụ ấy chứ ạ. hihi
 Sonrack viết
 
Kỹ thuật là ở chỗ này : Khi gần chín thì thay nhau khuấy liên tục ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 09:12</datetime>
		<username>tepty</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Cụ không bảo sớm. Em xếp xong xe rồi. Nếu xe cụ cao bằng Everest thì vào tốt. em khuyến cáo, bộ đèn ọp dốt trên nóc cần tháo trước nhá. Trước có nhà milianji chạy everest bị cái barie phạt cho dàn đèn trên nóc từ chiếu thẳng thành chiếu biển số. Trước có cụ Bugbear2k8 lái triton vào ngon lành (nhưng chưa nâng gầm như xe cụ).
 Anh Xe ơi, Anh xếp bác này đi ngày 23/1 đi 
"Em cho rằng là nó đã cháy và hết trước khi đến tay cụ ấy chứ ạ. hihi"
@Bác Chỉnh : câu này của bác có vẻ đúng vì cứ chăm đi nấu cháo là em béo lên trông thấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 09:34</datetime>
		<username>ChinhKOCanChuan</username>
		<content>Hị Hị,
Em con nhà khó ... nên em biết. Cháo càng nhuyễn thì cháy càng nhiều. ở đáy nồi và nhất là chỗ (các cụ gọi) bẹn 
nồi.
23 thì chắc chắn em không đii được. Hẹn các cụ các mợ sau Tết thì em mới đi chở được. 
 tepty viết
 
Anh Xe ơi, Anh xếp bác này đi ngày 23/1 đi 
"Em cho rằng là nó đã cháy và hết trước khi đến tay cụ ấy chứ ạ. hihi"
@Bác Chỉnh : câu này của bác có vẻ đúng vì cứ chăm đi nấu cháo là em béo lên trông thấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 10:26</datetime>
		<username>hienty</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Cụ không bảo sớm. Em xếp xong xe rồi. Nếu xe cụ cao bằng Everest thì vào tốt. em khuyến cáo, bộ đèn ọp dốt trên nóc cần tháo trước nhá. Trước có nhà milianji chạy everest bị cái barie phạt cho dàn đèn trên nóc từ chiếu thẳng thành chiếu biển số. Trước có cụ Bugbear2k8 lái triton vào ngon lành (nhưng chưa nâng gầm như xe cụ).
 E cao hơn những cái bác nói ở trên khoảng 2 gang tay...Đèn nóc e bỏ đi rồi. Nên bê ra là chuẩn đới. Tuần này đi, tuần sau có thể nhưng 23 đụng vào lịch Đào với Lợn thì e hóng thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 10:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Thảo nào hồi này không thấy bóng dáng mợ đâu
 tepty viết
 
Anh Xe ơi, Anh xếp bác này đi ngày 23/1 đi 
"Em cho rằng là nó đã cháy và hết trước khi đến tay cụ ấy chứ ạ. hihi"
@Bác Chỉnh : câu này của bác có vẻ đúng vì cứ chăm đi nấu cháo là em béo lên trông thấy</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 10:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì cao thế thì bê rồi. Hẹn bác dịp khác đi nhá. 
 hienty viết
 
E cao hơn những cái bác nói ở trên khoảng 2 gang tay...Đèn nóc e bỏ đi rồi. Nên bê ra là chuẩn đới. Tuần này đi, tuần sau có thể nhưng 23 đụng vào lịch Đào với Lợn thì e hóng thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 11:35</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>à em nghĩ ra rồi. cụ lái em nó vào chùa rồi xì bớt hơi ra tí là vào đựoc mà, thật đấy. Lốp cụ to thế đi tốt
 hienty viết
 
E cao hơn những cái bác nói ở trên khoảng 2 gang tay...Đèn nóc e bỏ đi rồi. Nên bê ra là chuẩn đới. Tuần này đi, tuần sau có thể nhưng 23 đụng vào lịch Đào với Lợn thì e hóng thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-01-2011 11:38</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : binhha, bệnh viện Việt Đức (cụ này chưa có nick)
    Ivann, bệnh viện K
Cn : Ngocphan xls, bệnh viện K
    Ofer1, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 12:28</datetime>
		<username>tepty</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Thảo nào hồi này không thấy bóng dáng mợ đâu
 Úi chả nhẽ Tep gày tới mức bác Xe ko nhìn ra Tep nữa sao, hichic</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 16:08</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì hì, trông mợ hom hem hơn trước. 
Giờ chịu khó vần vô lăng nhá, sang năm em gọi mợ đi chở cháo
 tepty viết
 
Úi chả nhẽ Tep gày tới mức bác Xe ko nhìn ra Tep nữa sao, hichic</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 17:14</datetime>
		<username>mavica</username>
		<content>ChinhKOCanChuan viết
 
Hị Hị,
Em con nhà khó ... nên em biết. Cháo càng nhuyễn thì cháy càng nhiều. ở đáy nồi và nhất là chỗ (các cụ gọi) bẹn 
nồi.
23 thì chắc chắn em không đii được. Hẹn các cụ các mợ sau Tết thì em mới đi chở được.
 Cụ "con nhà khó" cỡ nào thế? Cụ đã bao giờ được cạy cháy cháo đâu cơ chứ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 17:18</datetime>
		<username>mavica</username>
		<content>hienty viết
 
E cao hơn những cái bác nói ở trên khoảng 2 gang tay...Đèn nóc e bỏ đi rồi. Nên bê ra là chuẩn đới. Tuần này đi, tuần sau có thể nhưng 23 đụng vào lịch Đào với Lợn thì e hóng thôi
 @ Bác Xe: Em nghe nói bác hienty này dáng người to con rất khỏe nên bác cứ để bác ý bê cháo từ chùa ra đến đường luôn đi. 2 tay 2 nồi luôn í. 
Mà bác í đánh Triton chở cháo đến viện chắc bệnh nhân dạt hết</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 18:08</datetime>
		<username>Tào Tháo Rượt</username>
		<content>Đây rồi bằng chứng hùng hồn chứng minh rằng các cụ sẽ mãi mãi không bao giờ có cơ hội cạy cháy cháo (phần bẹn nồi - Cụ Chỉnh nói)
Bao lâu thì thay nồi 1 lần hở mợ Mavica ơi
 mavica viết
 
Cụ "con nhà khó" cỡ nào thế? Cụ đã bao giờ được cạy cháy cháo đâu cơ chứ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 18:10</datetime>
		<username>Tào Tháo Rượt</username>
		<content>Mợ up cái hình lên đây cho cụ ấy xem lại mợ ạ. Ai đời mắt mũi thế nào mà không nhận ra mợ. Nếu phải em á thì á em sẽ lấy lại thông số chuẩn của mợ ý đi là hay nhất ạ.
 tepty viết
 
Úi chả nhẽ Tep gày tới mức bác Xe ko nhìn ra Tep nữa sao, hichic</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-01-2011 19:20</datetime>
		<username>nhuantin</username>
		<content>mavica viết
 
@ Bác Xe: Em nghe nói bác hienty này dáng người to con rất khỏe nên bác cứ để bác ý bê cháo từ chùa ra đến đường luôn đi. 2 tay 2 nồi luôn í. 
Mà bác í đánh Triton chở cháo đến viện chắc bệnh nhân dạt hết 
 Chết dở, bệnh nhân dạt hết thì lại không được rồi, tưởng phải xúm lại đông hơn chứ?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>11-01-2011 17:31</datetime>
		<username>tepty</username>
		<content>Tào Tháo Rượt viết
 
Mợ up cái hình lên đây cho cụ ấy xem lại mợ ạ. Ai đời mắt mũi thế nào mà không nhận ra mợ. Nếu phải em á thì á em sẽ lấy lại thông số chuẩn của mợ ý đi là hay nhất ạ.
 Thôi, tep sẽ cố gắng đi nấu cháo đều đặn ạ
@ Anh xe : cho tep thời hạn 2 năm đi chứ 1 năm chắc cũng chưa chuẩn được đâu ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-01-2011 21:51</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Mợ ở nhà cũng được, cho anh giai nhà mợ đi thay nhá
 tepty viết
 
Thôi, tep sẽ cố gắng đi nấu cháo đều đặn ạ
@ Anh xe : cho tep thời hạn 2 năm đi chứ 1 năm chắc cũng chưa chuẩn được đâu ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-01-2011 14:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 :Maybachtau, bệnh viện Việt Đức
   laumam, bệnh viện K
Cn : Libor, bệnh viện Việt Đức
    EscapeT, bệnh viện K
Em sẽ nhắn nồi cháo bố trí người đi cùng xe với các bác tài mới</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-01-2011 17:54</datetime>
		<username>doikocodon</username>
		<content>Cụ Maybachtau chưa cám ơn em vụ .... chân đâu nhi?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-01-2011 21:57</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chân cụ tàu vẫn chưa khỏi hẳn mợ ạ. Đi lại ok, nhưng vẫn ê ẩm
 doikocodon viết
 
Cụ Maybachtau chưa cám ơn em vụ .... chân đâu nhi?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-01-2011 11:13</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Vietanhp, bệnh viện K
   Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : 3gai30V3515, bệnh viện K
    Mon29V, bệnh viện Việt Đức
Các cụ đi K lần này đi lần đầu, em sẽ nhắn bên ntcm bố trí ngừoi đi cùng hoặc đón xe ở cổng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-01-2011 21:18</datetime>
		<username>vietanhp</username>
		<content>em còn phơm ạ...
Mà xung quanh chùa có chỗ để xe không bác xediahinh? có thể em đến sớm hóng tình hình phát...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-01-2011 21:54</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>có để được xe thì mới lấy cháo được bác ạ. Bác vào ngõ 318 Đê La Thành, đi đến cái barie thì bác chui qua, bác sẽ thấy bên trái có cái ngách cạnh cái cột điện. Bác lùi xe vào đó (ngách này đủ đẻ 1 xe landcuser lùi vào), rồi quay đầu ra. Bác đỗ xe dọc bờ tường rồi đợi cháo ra. Bác nhớ 3h30 bác có mặt.
Bác dọn sẵn cốp xe nhé. Bác lót báo, hoặc cái gì đó xuống sàn xe, đề phòng cháo tràn( nồi cháo đã được buộc chặt nắp)
Bác cứ để xe đó ròi vào chùa giao lưu với chị em. Mai em phải đi Bắc Giang và Hải Phòng, tiếc là không gặp được bác. Để lần khác vậy
xđh
 vietanhp viết
 
em còn phơm ạ...
Mà xung quanh chùa có chỗ để xe không bác xediahinh? có thể em đến sớm hóng tình hình phát...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-01-2011 14:55</datetime>
		<username>chuchuoi9807</username>
		<content>E xin bác cho em cái lịch ''tấm lòng'' này!(em viết chữ này hôm 24/1/2011), em ở chuchuoi9807@gmail.com
Xin nhiệt tình đóng góp một phần nhỏ với nhiệm vụ của bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-01-2011 14:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Ok bác. Bác chạy xe gì thế ?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>28-01-2011 18:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này, tuần cuối cùng của năm
T7: nck_kool, bệnh viện K
   bactom, bệnh viện Việt Đức
cn :GiaiGiaTan, bệnh viện Việt Đức
   Rybicka, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-01-2011 00:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chương trình chở cháo sẽ tiếp tục từ thứ 7, ngày 12 tháng 2. Em sẽ liên hệ với các bác sau. Chúc các bác năm mới chóng lên đời xe.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-01-2011 11:38</datetime>
		<username>mavica</username>
		<content>Cảm ơn bác Xe - điều phối viên tích cực cho nồi cháo của NTCM. Cảm ơn tất cả các cụ OFer đã, đang và sẽ đồng hành cùng NTCM.
Chúc các cụ và gia đình sang năm mới nhiều sức khỏe, may mắn, hạnh phúc và thành đạt.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-02-2011 15:10</datetime>
		<username>trungbatigol</username>
		<content>Năm mới, em xin chúc các bác ở box từ thiện của otofun nhà mình sức khỏe dồi dào và tràn đầy hạnh phúc ạ. Ở đây các bác hoạt động mạnh nhất nên em xin phép post vào đây, chúc công việc ý nghĩa vận chuyển cháo của các bác được thêm nhiều người chung tay ạ ^^&gt;.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-02-2011 22:53</datetime>
		<username>khivang</username>
		<content>Em rất hâm mộ các bác ntcm. Ủng hộ các bác nhiệt liệt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-02-2011 17:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này, bệnh nhân còn mải chơi rằm nên đến bệnh viện ít, em xếp 1 xe trước, cần thì ới thêm cho chủ nhật
T7 : xeđịahình
Cn : 30V3515</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-02-2011 19:26</datetime>
		<username>nhuantin</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này, bệnh nhân còn mải chơi rằm nên đến bệnh viện ít, em xếp 1 xe trước, cần thì ới thêm cho chủ nhật
T7 : xeđịahình
Cn : 30V3515
 Lâu lắm mới thấy tên này trong lít</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-02-2011 21:07</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Chào cụ Xe và các cụ mợ!
Em theo dõi việc làm đầy ý nghĩa của các cụ mợ lâu rồi, nhưng ở xa nên ko tham gia được. Nay đã về nhà (HN) em xin được tham gia góp phần vào việc cùng các cụ mợ. Xin cụ Xe cứ điều động khi cần thiết, em có I 30CW ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-02-2011 23:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác. Bác gửi em cái số di động vào đây, em sẽ thu xếp cho bác đi : vuhungson@yahoo.fr
Bác có đăng ký hội i30 club không nhỉ ?
 10-3 viết
 
Chào cụ Xe và các cụ mợ!
Em theo dõi việc làm đầy ý nghĩa của các cụ mợ lâu rồi, nhưng ở xa nên ko tham gia được. Nay đã về nhà (HN) em xin được tham gia góp phần vào việc cùng các cụ mợ. Xin cụ Xe cứ điều động khi cần thiết, em có I 30CW ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-02-2011 23:45</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì mợ theo dõi em à. Tính ra em đi được 3 chuyến rồi đấy. Lần này em cho cả gấu mẹ và gấu con đi cùng
 nhuantin viết
 
Lâu lắm mới thấy tên này trong lít</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>10-02-2011 23:53</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhân tiện bác gửi em cái nick chát chít YM. Em hay dùng cái này để nhờ vả anh em cho nhanh
 Xeđịahình viết
 
ok bác. Bác gửi em cái số di động vào đây, em sẽ thu xếp cho bác đi : vuhungson@yahoo.fr
Bác có đăng ký hội i30 club không nhỉ ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-02-2011 09:41</datetime>
		<username>nhuantin</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hì mợ theo dõi em à. Tính ra em đi được 3 chuyến rồi đấy. Lần này em cho cả gấu mẹ và gấu con đi cùng
 ko, em theo dõi kụ làm gì. Em theo dõi topic này thôi. Kụ cho bé con đi thế nào cũng bị các cô chú thơm cho mà xem, bé đáng iu thật đấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-02-2011 17:19</datetime>
		<username>Aladin8008</username>
		<content>Chú để chữ ký nói xấu gì anh đấy 
Visit us at: hanoi-emotion.com
 10-3 viết
 
Chào cụ Xe và các cụ mợ!
Em theo dõi việc làm đầy ý nghĩa của các cụ mợ lâu rồi, nhưng ở xa nên ko tham gia được. Nay đã về nhà (HN) em xin được tham gia góp phần vào việc cùng các cụ mợ. Xin cụ Xe cứ điều động khi cần thiết, em có I 30CW ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-02-2011 22:37</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo chủ nhật có thay đổi chút ít, cụ 30v3515 bận đột xuất, em túm được cụ khác đi thay :
EscapeT, bệnh viện K
Laumam, bệnh viện Việt Đức
cụ escapeT đi lần đầu, bên ntcm sẽ bố trí người khác đi cùng xe. Cổng vào K là cửa gần ngã tư HBT-Quán sứ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-02-2011 15:02</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Lekhoa78, bệnh viện Việt Đức
    ThangViet2000, bệnh viện K
Cn : 10-3, bệnh viện Việt Đức
    namps, bệnh viện K
Cụ 10-3 đi lần đầu, bên ntcm sẽ bố trí người đi cùng bác</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-02-2011 15:45</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Em đã nhận được lệnh điều xe của cụ Xe. Rất hoan hỉ được tham gia cùng các cụ, mợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-02-2011 15:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hi cụ. Hôm chủ nhật cụ đến đựoc sớm thì vào sipam với các chị em nhá
 10-3 viết
 
Em đã nhận được lệnh điều xe của cụ Xe. Rất hoan hỉ được tham gia cùng các cụ, mợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2011 12:56</datetime>
		<username>nhuantin</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
hi cụ. Hôm chủ nhật cụ đến đựoc sớm thì vào sipam với các chị em nhá
 vào đươc ăn .....cháo kụ nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2011 00:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Mợ tuột hôm nào đi phát cháo cái nhỉ ?
 nhuantin viết
 
vào đươc ăn .....cháo kụ nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2011 09:36</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Chừng nào các bệnh viện chuyển ra ngoại thành thì vụ chở cháo này chắc phải kèm cả người phát cháo đi &amp; về các cụ mợ nhể 
Dưng có nhẽ cũng phải mươi năm nữa</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2011 09:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì lúc đó thì không hiểu thế nào cụ nhỉ. Lâu lâu cụ chưa đi chở cháo, tuần này làm 1 chuyến cụ nhá ? cho cụ chọn đấy
 Nấm mỡ viết
 
Chừng nào các bệnh viện chuyển ra ngoại thành thì vụ chở cháo này chắc phải kèm cả người phát cháo đi &amp; về các cụ mợ nhể 
Dưng có nhẽ cũng phải mươi năm nữa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2011 15:23</datetime>
		<username>wayyss</username>
		<content>Em chạy morning, cũng muốn đăng ký vào danh sách điều động, không biết có chở được không cụ chủ. Được thì em add YM cụ chờ điều động.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2011 15:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Morning chạy tốt cụ ạ. cụ có muốn thử chuyến đầu ngay chiều mai không ?Cụ add nick chát để trao đổi nhé
 wayyss viết
 
Em chạy morning, cũng muốn đăng ký vào danh sách điều động, không biết có chở được không cụ chủ. Được thì em add YM cụ chờ điều động.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2011 17:13</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lâu lâu cụ chưa đi chở cháo, tuần này làm 1 chuyến cụ nhá ? cho cụ chọn đấy
 Nhà cháu tưởng lên lịch rồi 
Nếu còn thủng thì cụ đem cháu vào vá thôi, mai cũng được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2011 21:40</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Em vẫn chờ cụ Xe điều động đới ạ. Nhân thể góp ít gạo nấu cháo luôn cụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2011 01:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Dạ em lên lịch nhưng mấy cụ bận hết cả. Đang tìm xe thì có 2 cụ nhận hì hì
Cụ nammo đi K thứ 7 nhé
 Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu tưởng lên lịch rồi 
Nếu còn thủng thì cụ đem cháu vào vá thôi, mai cũng được 
 còn cụ 10-3 đi Việt Đức thứ 7
 10-3 viết
 
Em vẫn chờ cụ Xe điều động đới ạ. Nhân thể góp ít gạo nấu cháo luôn cụ ạ.
 Cả hai cụ nhắn tin đồng ý vào máy của em nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2011 10:38</datetime>
		<username>xetnu</username>
		<content>Các cụ vẫn nhiệt tình ở thớt cháo này thế , thật khâm phục các cụ . 
Đợt tới nếu rảnh em sẽ đang kí 1 chân đi cùng các cụ , có gì em sẽ liên lạc với bác xediahinh 
Chúc các cụ cuối tuần zui zẻ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2011 01:44</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok cụ, cụ add nick của em vào để trao đổi nhá
 xetnu viết
 
Các cụ vẫn nhiệt tình ở thớt cháo này thế , thật khâm phục các cụ . 
Đợt tới nếu rảnh em sẽ đang kí 1 chân đi cùng các cụ , có gì em sẽ liên lạc với bác xediahinh 
Chúc các cụ cuối tuần zui zẻ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2011 03:49</datetime>
		<username>anh9086</username>
		<content>Hóng hớt bữa nào các cụ cho em đi với</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2011 16:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok cụ, cụ add nick chát của em đi, tối rảnh trao đổi với em tí nhá
 anh9086 viết
 
Hóng hớt bữa nào các cụ cho em đi với</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>28-02-2011 21:12</datetime>
		<username>wayyss</username>
		<content>Em add cụ rồi nhé. Có gì cụ cứ ping hoặc nhắn message.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-03-2011 21:38</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 :30V3515, bệnh viện Việt Đức. Cụ 30v đi VD lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đi cùng xe, hoặc đón xe ở cổng bệnh viện
   Libor, bệnh viện K
Cn : laumam, bệnh viện Việt Đức
    newcybercafe, bệnh viện K. Cụ cafe đi lần đầu, ntcm sẽ bố trí người đi cùng xe, hoặc đón xe ở cổng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2011 08:54</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Tuần này em ế hàng à cụ Xe! Hic.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2011 11:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chủ nhật tuần sau bọn em có chương trình từ thiện ở Thụy An, Ba Vì. Bác đi cùng bọn em đi ? Bác xem thông tin trong thớt các chi hội ấy
 10-3 viết
 
Tuần này em ế hàng à cụ Xe! Hic.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-03-2011 12:57</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Hội nòa cụ nhể. Em tính quen lủi thủi từ bé, nhưng lần này chắc cũng phá giới đi với các cụ hco zui, hì hì. Mà Thụy an có phải là trại trẻ mồ côi ko cụ nhỉ???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2011 15:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Black art, bệnh viện Việt Đức
    vietanhp, bệnh viện K
Cn : Kenu97, bệnh viện Việt Đức
    Viethakd, bênhj viện K . bên ntcm sẽ bố trí người theo xe hoặc đón bác ở cổng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 22:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : xeđịahình, bệnh viện K
    Ivann, bệnh viện Việt Đức
Cn : Viethakd, bệnh viện K
    10-3, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-03-2011 17:53</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Báo cáo cụ Xe, em đã done nhiệm vụ ngày chủ nhật. tuần tới em có chút việc gia đình cả hai ngày T7 &amp; CN, vậy xin khất trước để cụ chủ động điều xe ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2011 14:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Libor, bệnh viện k
    Vietanhp, bệnh viện Việt Đức
Cn : Kenu97, bệnh viện K
    Escape Blue, bệnh viện Việt Đức
Em sẽ báo bên NTCM bố trí người dẫn đường cho 2 cụ Vietanhp và kenu97</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2011 23:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Wayyss, bệnh viện Việt Đức
    Bactom, bệnh viện K
Cn : Mon29V, bệnh viện Việt Đức
    Rybicka, bệnh viện K</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>07-04-2011 18:39</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : 30V3515, bệnh viện Việt Đức
    Nck_cool : bệnh viện K
Cn : Newcybercafe, bệnh viện Việt Đức
    Libor, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-04-2011 22:08</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : wayyss, bệnh viện Việt Đức
   Ngoc Phan xls, bệnh viện K
Cn : Nammo, bệnh viện Việt Đức
    Vietanhp, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-04-2011 22:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : wayyss, bệnh viện Việt Đức
   Ngoc Phan xls, bệnh viện K
Cn : Nammo, bệnh viện Việt Đức
    Vietanhp, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-04-2011 21:11</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Phù, em về nhà HN rồi. Cụ XE xem xếp cho em chở 1 buổi, lâu ko chở cũng thèm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-04-2011 23:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hẹn cụ sang tuần nhá
 10-3 viết
 
Phù, em về nhà HN rồi. Cụ XE xem xếp cho em chở 1 buổi, lâu ko chở cũng thèm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-04-2011 23:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hẹn cụ sang tuần nhá
 10-3 viết
 
Phù, em về nhà HN rồi. Cụ XE xem xếp cho em chở 1 buổi, lâu ko chở cũng thèm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-04-2011 23:02</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Kenu97, bệnh viện K
    10-3, bệnh viện Việt Đức
Cn : Ivann, bệnh viện Việt Đức
    namps, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2011 13:47</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Cụ Xe ơi, tuần này em ở nhà ko biết có lịch chở cháo ko, cụ xếp em 1 chuyến nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2011 15:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>chủ nhật cụ đi Việt Đức nhá ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-04-2011 15:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Pilot4wd, bệnh viện K và Việt Đức
Cn : 10-3, bệnh viện Việt Đức
    Ivann, bệnh viện K</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>29-04-2011 20:55</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
chủ nhật cụ đi Việt Đức nhá ?
 
Đã nhận!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-05-2011 12:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 :Namps, bệnh viện K
   Black art, bệnh viện Việt Đức
Cn : Viethakd, bệnh viện K
    Escape blue, bệnh viẹn Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-05-2011 22:38</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : 30V3515, bệnh viện K
    Kenu97, bệnh viện Việt Đức
Cn :Thuhuongbk, bệnh viện Việt Đức
   viethakd, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-05-2011 01:47</datetime>
		<username>prado1986</username>
		<content>Ngày mai 21/05/2011 ẻm qua chùa Thanh nhàn khảo sát địa hình cụ thể rồi ẻm xin có ý kiến chính thức ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-05-2011 01:49</datetime>
		<username>prado1986</username>
		<content>baca á? Ok!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-05-2011 07:18</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok bác, nếu bác thu xếp được thì bác nhắn cho em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-05-2011 07:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này :
T7 : Black Art, bệnh viện Việt Đức 
    NgocPhan Xls, bệnh viện K
Cn : GiaiGiaTan, bệnh viện K
    Ofer1, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-05-2011 23:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuàn này :
T7 : namps, bệnh viện K
    10-3, bệnh viện Việt Đức 
Cn : Bình Hà, bệnh viện Việt Đức
    Libor bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-06-2011 22:08</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Newcybercafe, bệnh viện K
   Bugbear2k8, bệnh viện Việt Đức
Cn: Viethakd, bệnh viện Việt Đức
   Nck_cool, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-06-2011 08:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7:Escape Blue, bệnh viện K
  Bactom, bệnh viện Việt Đức
Cn:Namps, bệnh viện K
  Nck_cool, bệnh viện Việt Đức</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>17-06-2011 23:28</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Kenu97, bệnh viện K
   Wayyss, bệnh viện Việt Đức
Cn:Ofer1, bệnh viện Việt Đức
   Ivann, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-06-2011 23:13</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chiều mai chủ nhật, cụ Su75 sẽ đi Việt Đức thay cụ Ofer1. Cụ Ivann vẫn đi K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-06-2011 21:07</datetime>
		<username>Su75</username>
		<content>em có ý kiến...tất cả anh em chở cháo xếp lịch gặp mặt uống với nhau 1 vại bia nhé...cụ xe địa hình xắp xếp nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-06-2011 22:59</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì có 1 vại thôi hả cụ...quân số nhà mình đã lên đến gần 60, 2 dãy bàn Hiếu béo chắc đủ nhể
 Su75 viết
 
em có ý kiến...tất cả anh em chở cháo xếp lịch gặp mặt uống với nhau 1 vại bia nhé...cụ xe địa hình xắp xếp nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-07-2011 12:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: HoangHungk47, bệnh viện Việt Đức
   CXP, bệnh viện K
Cn: Ofer1, bệnh viện K
   khoavivant, bệnh viện Việt Đức
Cụ Hoàng Hưng là tài mới, bên nòi cháo sẽ bố trí người đi cùng cụ, hoặc đón cụ ở cổng bệnh viện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-07-2011 22:00</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7:Bugbear2k8, bệnh viện Việt Đức
   Quanghsbc, bệnh viện K
Cn: namps, bệnh viện Việt Đức
   Viethakd, bệnh viện K
Bác Quanghsbc sẽ có người đi cùng đến viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-07-2011 12:59</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: GiaiGiaTan, bệnh viện Việt Đức
   Libor, bệnh viện K
Cn:Ivann,bệnh viện K
   Kenu97,bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-07-2011 21:35</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Nck_cool, bệnh viện K
   Rosee, bệnh viện Việt Đức
Cn:Intecom, bệnh viện K
   KhoaVivant, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-07-2011 22:07</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Intecom, bệnh viện Việt Đức
   Wayyss, bệnh viện K
Cn: Mon 29V, bệnh viện Việt Đức
   Namps, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-08-2011 12:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7:Hongha, bệnh viện K
   namps, bệnh viện Việt Đức
Cn: daulung, bệnh viện K
   Khoavivant, bệnh viện Việt Đức
Cụ đau lưng đi lần đầu, nồi cháo sẽ bố trí người đi cùng hoặc đón ở cổng bệnh viện</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-08-2011 13:15</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>Xe cháu 7 chỗ không mà lại rơi vào tình cảnh tài già tay lái non thì không biết có chui đc vào chùa để lĩnh cháo không để xin ra nhập hội ợ. Cụ chủ thớt cho cao kiến và liên hệ với tài già được không ợ vì technic kém cứ out lại không biết đường nào mà lần. Số cầm chân đây ợ: 01678 2222 66. Cảm ơn cụ chủ thớt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-08-2011 22:17</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>có lẽ mợ đến thăm nồi cháo trứoc để nắm tình hình nhé. Ngõ tuy chật nhưng có chỗ quay được cả toy hiace 16c
 Ford_Everest viết
 
Xe cháu 7 chỗ không mà lại rơi vào tình cảnh tài già tay lái non thì không biết có chui đc vào chùa để lĩnh cháo không để xin ra nhập hội ợ. Cụ chủ thớt cho cao kiến và liên hệ với tài già được không ợ vì technic kém cứ out lại không biết đường nào mà lần. Số cầm chân đây ợ: 01678 2222 66. Cảm ơn cụ chủ thớt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-08-2011 10:53</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>OK, sáng mai CN mợ cháu đưa con đi học gần đó xong sẽ qua khảo sát hiện trường để đăng ký ợ. Cụ chủ thớt cho xin số cầm chân để có mệnh hệ gì còn kêu cứu. Mà tốt nhất là ngày nào thực hiện chuyến đầu tiên thì xin có trợ lý cho thư ký.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-08-2011 00:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>em sẽ nháy máy cho mợ. Khi nào đi chở cháo, nồi cháo sẽ bố trí ngừoi đi cùng mợ
 Ford_Everest viết
 
OK, sáng mai CN mợ cháu đưa con đi học gần đó xong sẽ qua khảo sát hiện trường để đăng ký ợ. Cụ chủ thớt cho xin số cầm chân để có mệnh hệ gì còn kêu cứu. Mà tốt nhất là ngày nào thực hiện chuyến đầu tiên thì xin có trợ lý cho thư ký.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-08-2011 00:26</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này
T7: Intecom, bệnh viện K
   Quanghsbc, bệnh viện Việt Đức
Cn:Galaxy, bệnh viện K
   GiaiGiaTan, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-08-2011 12:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: BinhHa, bệnh viện K
NgocPhan xls, bệnh viện Việt Đức 
Cn: Bactom, bệnh viện K
Nck_cool: bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-08-2011 19:23</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Cụ Xe ơi, nếu cần Matiz cứ allô nhà em nhé, em lúc nào cũng sẵn sàng, trừ lúc bận đột xuất ạ 
Tên: Phương
Nick: BoKhoai2008
Handy: 0902079086</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-08-2011 08:20</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok cụ, em ét nick cụ rồi
 boKhoai2008 viết
 
Cụ Xe ơi, nếu cần Matiz cứ allô nhà em nhé, em lúc nào cũng sẵn sàng, trừ lúc bận đột xuất ạ 
Tên: Phương
Nick: BoKhoai2008
Handy: 0902079086</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-08-2011 14:00</datetime>
		<username>hunganhtb</username>
		<content>Giờ không biết còn chương trình này không nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-08-2011 16:52</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Có chứ cụ, cụ muốn tham gia không? cụ add nick YM của em để trao đổi nhé vuhungson
 hunganhtb viết
 
Giờ không biết còn chương trình này không nhỉ?</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-08-2011 17:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Rosee, bệnh viện Việt Đức
   Su75, bệnh viện K
Cn: daulung, bệnh viện Việt Đức
   Nammo, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-09-2011 09:53</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Black art, bệnh viện K
   10-3,bệnh viện Việt Đức
Cn: Ivann, bệnh viện K
   GiaiGiaTan, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-09-2011 09:55</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Black art, bệnh viện K
   10-3,bệnh viện Việt Đức
Cn: Ivann, bệnh viện K
   GiaiGiaTan, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-09-2011 22:33</datetime>
		<username>viethakd</username>
		<content>chủ nhật tới đến lượt em bác nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-09-2011 17:48</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuàn này:
T7: Newcybercafe, bệnh viện K
   Nhimcon2011, bệnh viện Việt Đức ( em sẽ nhắn nồi cháo bố trí người đi cùng. Cụ nhớ 3h30 có mẹt nhá)
Cn: Ivann, bệnh viện K,
   Viethakd, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2011 23:39</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: ThuhuongBk, bệnh viện Việt Đức
   B&amp;W, bệnh viện K (Em sẽ nhắn nồi cháo cho người đi cùng hoặc đón bác ở cổng bệnh viện)
Cn: Viethakd, bệnh viện K
   Nck_cool, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-09-2011 11:55</datetime>
		<username>thuhuongbk</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này:
T7: ThuhuongBk, bệnh viện Việt Đức
 Đã xác nhận</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-09-2011 21:40</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: QuangHSBC, bệnh viện K
   10 - 3, bệnh viện Việt Đức
Cn: Viethakd, bệnh viện Việt Đức
   Kenu97, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-09-2011 09:38</datetime>
		<username>MrBean2002</username>
		<content>em một chân nhé
xe em là Vitara, cuối tuần hay về quê nên bác sếp sớm, nếu đc em đi, nếu không em báo lại.
YH em thanh3103</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-09-2011 15:12</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok cụ chạy luôn tuần này nhá, cụ thích thứ 7 hay chủ nhật nào?
 MrBean2002 viết
 
em một chân nhé
xe em là Vitara, cuối tuần hay về quê nên bác sếp sớm, nếu đc em đi, nếu không em báo lại.
YH em thanh3103</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-10-2011 11:08</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này:
T7: Wayys, bệnh viện K
   Black Art, bệnh vện Việt Đức
Cn: Libor, bệnh viện K
  Black&amp;White, bệnh viện Việt Đức</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 02:15</datetime>
		<username>ideacar</username>
		<content>Cụ xediahinh tổ chức một việc ý nghĩa như vậy mà chả hú em cho em biết với! Tiếc quá bây giờ em lại đang phải đi công tác trong Hà Tĩnh. Hôm nào em về em alo cho cụ, cụ cho em cái lịch nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 08:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì chào cụ, em làm cái này từ năm kia, sau khi đi Pa Ủ với bên nguoitoicuumang cùng of nhà mình. Mới đầu cũng không dám nghĩ là sẽ đông anh em tham gia như bây giờ cụ ạ. À mà cụ dùng xe gì để chở cháo nhỉ? Cái Land độ bô của cụ hơi cao quá, vì chỗ vào chùa lấy cháo có barie cu ạ, chắc chắn bị chạm đấy
 ideacar viết
 
Cụ xediahinh tổ chức một việc ý nghĩa như vậy mà chả hú em cho em biết với! Tiếc quá bây giờ em lại đang phải đi công tác trong Hà Tĩnh. Hôm nào em về em alo cho cụ, cụ cho em cái lịch nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 09:00</datetime>
		<username>Black & White</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này:
T7: Wayys, bệnh viện K
   Black Art, bệnh vện Việt Đức
Cn: Libor, bệnh viện K
  Black&amp;White, bệnh viện Việt Đức
 Chiều qua em đến đầu dốc xuống Chùa Thanh Nhàn thì Cụ Libor báo là có 1 Cụ nữa cũng đến nó là chở cháo cho Bv Việt Đức theo lệnh điều xe của Cụ Xe nên em quay về. Em báo cáo lại để Cụ biết ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 09:59</datetime>
		<username>ideacar</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hì chào cụ, em làm cái này từ năm kia, sau khi đi Pa Ủ với bên nguoitoicuumang cùng of nhà mình. Mới đầu cũng không dám nghĩ là sẽ đông anh em tham gia như bây giờ cụ ạ. À mà cụ dùng xe gì để chở cháo nhỉ? Cái Land độ bô của cụ hơi cao quá, vì chỗ vào chùa lấy cháo có barie cu ạ, chắc chắn bị chạm đấy
 Con Land độ bô của em đang chiến đấu trong HÀ Tĩnh rồi cụ Ạ! Nếu có thể em sẽ dùng Mondeo liệu cái cốp có vừa 2 nồi cháo không cụ nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 14:41</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì hì Mondeo thì cóp rât to, chở được cả 3 cụ ạ. Tuần này cụ có rảnh không, em xếp cho cụ đi Việt Đức. Có gì thứ 5 em phone lại cho cụ
 ideacar viết
 
Con Land độ bô của em đang chiến đấu trong HÀ Tĩnh rồi cụ Ạ! Nếu có thể em sẽ dùng Mondeo liệu cái cốp có vừa 2 nồi cháo không cụ nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 14:42</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ồ hay nhỉ, sao em lại nhầm được nhỉ. Xin lỗi cụ nhá
 Black &amp; White viết
 
Chiều qua em đến đầu dốc xuống Chùa Thanh Nhàn thì Cụ Libor báo là có 1 Cụ nữa cũng đến nó là chở cháo cho Bv Việt Đức theo lệnh điều xe của Cụ Xe nên em quay về. Em báo cáo lại để Cụ biết ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-10-2011 21:48</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Cụ Xe ơi, chủ nhật tuần này nhà cháu đăng kí đi chở cháo nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 00:23</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>cụ đi Việt Đức ,chủ nhật nhé
 boKhoai2008 viết
 
Cụ Xe ơi, chủ nhật tuần này nhà cháu đăng kí đi chở cháo nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 10:55</datetime>
		<username>Libor</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
ồ hay nhỉ, sao em lại nhầm được nhỉ. Xin lỗi cụ nhá
 Đề nghị lão Xe tự nghiêm túc kiểm điểm. Tự dưng mọc đâu ra ông Kenu đến tranh việc là dư nào?  hoặc là cụ Kenu cần đi khám lại tai, hơi có tý bệnh nghễnh ngãng của tuổi già! hehe</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 14:39</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì chắc là tại thé này, trước đó em có gọi cho cụ kenu97, xong chưa cần phom. Đến hôm chở cháo thì em goi lại không được nên mới gọi cho cụ đen trắng. Em dùng lịch trong google agenda, mọi cuộc gọi cho ai đều ghi lại cả. Em tự kiểm điểm rồi đấy nhá, khổ thân em chưa
 Libor viết
 
Đề nghị lão Xe tự nghiêm túc kiểm điểm. Tự dưng mọc đâu ra ông Kenu đến tranh việc là dư nào?  hoặc là cụ Kenu cần đi khám lại tai, hơi có tý bệnh nghễnh ngãng của tuổi già! hehe</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 15:19</datetime>
		<username>ideacar</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
hì hì Mondeo thì cóp rât to, chở được cả 3 cụ ạ. Tuần này cụ có rảnh không, em xếp cho cụ đi Việt Đức. Có gì thứ 5 em phone lại cho cụ
 Em đang mắc mấy việc trong Hà Tĩnh cụ ạ. Nếu xong việc ra đến HN em sẽ hú cụ ngay để cụ cho em cái lịch nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 16:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>cuói tuần em sẽ phone cho cụ
 ideacar viết
 
Em đang mắc mấy việc trong Hà Tĩnh cụ ạ. Nếu xong việc ra đến HN em sẽ hú cụ ngay để cụ cho em cái lịch nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 21:41</datetime>
		<username>timul</username>
		<content>Nhà tớ có cái I30, chủ nhật tuần này muốn tham gia hoạt động. Bác xe địa hình xem có xếp được cháo không nhỉ ? hoặc nếu đã có bác nào xếp được rồi thì confirm hộ nhà tớ. Bác xe địa hình xác nhận để nhà tớ còn chuẩn bị nhé. Cảm ơn bác. Số phone nhà tớ: 0912000800 (Anh Hồng).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>04-10-2011 22:54</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chào cụ tí mù. Cụ cho em cái nick chát nhá, em hay dùng YM. Em làm cái này lâu dài nên nếu tuần này không thu xếp được, cụ đi chuyến khác nhé
 timul viết
 
Nhà tớ có cái I30, chủ nhật tuần này muốn tham gia hoạt động. Bác xe địa hình xem có xếp được cháo không nhỉ ? hoặc nếu đã có bác nào xếp được rồi thì confirm hộ nhà tớ. Bác xe địa hình xác nhận để nhà tớ còn chuẩn bị nhé. Cảm ơn bác. Số phone nhà tớ: 0912000800 (Anh Hồng).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-10-2011 08:30</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
cụ đi Việt Đức ,chủ nhật nhé
 Vầng, em trát xi măng quanh viên gạch em đặt rồi á.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-10-2011 09:09</datetime>
		<username>timul</username>
		<content>Cảm ơn cậu. Tớ lại đi lại suốt, ko ngồi văn phòng nên ít chát chít. Nhà tớ ở ngay Ô chợ dừa. Có gì cậu cứ nhắn tin cho tớ đầu tuần, nếu đi được hay ko thì tớ cũng nhắn tin lại ngay. Cả nhà tớ mong tin cậu và rất mong muốn được tham gia. Cảm ơn cậu trước.
Timul</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-10-2011 09:16</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok cụ, 3h30 nhé
 boKhoai2008 viết
 
Vầng, em trát xi măng quanh viên gạch em đặt rồi á.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-10-2011 08:39</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
ok cụ, 3h30 nhé
 Vầng. À mà cụ cho nhà em cái chỉ dẫn đến chỗ nhận cháo mí lị người liên hệ khi nhận và bàn giao cháo luôn cụ nhá. Thank cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-10-2011 09:04</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Địa chỉ thì cụ tham khảo ở trang 1 nhá, em sẽ nhắn tin cho cụ số đt liên lạc của nồi cháo
 boKhoai2008 viết
 
Vầng. À mà cụ cho nhà em cái chỉ dẫn đến chỗ nhận cháo mí lị người liên hệ khi nhận và bàn giao cháo luôn cụ nhá. Thank cụ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>06-10-2011 18:29</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: Calibrationwater, bệnh viện K
   Rosee, bệnh viện Việt Đức
Cn: Bokhoai, bệnh viện Việt Đức
   Ofer1, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-10-2011 22:58</datetime>
		<username>thuhuongbk</username>
		<content>Lịch chở cháo tuần này:
T7: thuhuongbk thay Calibrationwater, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-10-2011 23:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ok mợ, mà mợ chièu chã thế nhể
 thuhuongbk viết
 
Lịch chở cháo tuần này:
T7: thuhuongbk thay Calibrationwater, bệnh viện K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-10-2011 20:53</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch chở cháo tuần này:
T7: Calibrationwater, bệnh viện K
   Rosee, bệnh viện Việt Đức
Cn: Bokhoai, bệnh viện Việt Đức
   Ofer1, bệnh viện K
 Cụ Xe ơi, nhà cháu xin đăng kí chuyển cháo cả thứ 7 nữa nhé. Nếu cần xe thứ 7 hay chủ nhật, cụ ới nhà cháu nhá. Thanh củi phang cụ trước</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-10-2011 22:36</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>hì ok cụ, mà em nghe nói hôm nay nồi cháo đã thay nồi to hơn, loại 60L rồi. Xe cụ chở tốt nhỉ? CHắc nồi 60 không to hơn mấy nhỉ
 boKhoai2008 viết
 
Cụ Xe ơi, nhà cháu xin đăng kí chuyển cháo cả thứ 7 nữa nhé. Nếu cần xe thứ 7 hay chủ nhật, cụ ới nhà cháu nhá. Thanh củi phang cụ trước</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-10-2011 09:34</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
hì ok cụ, mà em nghe nói hôm nay nồi cháo đã thay nồi to hơn, loại 60L rồi. Xe cụ chở tốt nhỉ? CHắc nồi 60 không to hơn mấy nhỉ
 Xe nhà em không ngả ghế thì cốp chứa được 1 nồi to (60L) + 1 nồi nhỏ, còn ngả ghế thì thừa chỗ cho 4 nồi nhỏ hoặc 2 to + 1 nhỏ hoặc tùy các cụ xếp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-10-2011 12:49</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>xe nhà cụ là matiz groove thì phải nhỉ?
 boKhoai2008 viết
 
Xe nhà em không ngả ghế thì cốp chứa được 1 nồi to (60L) + 1 nồi nhỏ, còn ngả ghế thì thừa chỗ cho 4 nồi nhỏ hoặc 2 to + 1 nhỏ hoặc tùy các cụ xếp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-10-2011 19:07</datetime>
		<username>boKhoai2008</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
xe nhà cụ là matiz groove thì phải nhỉ?
 Không, xe nhà em là Matiz City ạ, tương đương Sì pắc cụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-10-2011 22:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>không gập ghế mà chứa được nồi 60L và 1 40 quả là đáng kể cụ khoái nhể. Nồi cháo đã tăng số lượng cháo lên rồi
 boKhoai2008 viết
 
Không, xe nhà em là Matiz City ạ, tương đương Sì pắc cụ ạ.</content>
	</comment>
</topic>