<topic>
	<post>
		<title>Thử thách Háng Đồng, cụ nào đi offroad đã qua?</title>
		<datetime>13-03-2013 12:09</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Vừa rồi em có cùng cụ Prado 1986 tham gia khảo sát cho Chương trình từ thiện Chung tay xây lớp học Háng Đồng. 
Đoạn đường từ thị trấn Bắc Yên lên Háng Đồng có 50km nhưng đi mất 2,5 giờ. Trời nắng thì U oát hoặc Pajero mới lên được, còn mưa thì bó tay hết.
Bọn em lên đó phải vứt xe lại Bắc Yên, Ủy ban họ cho mượn 1 xe u oát mới đi được. Mời các cụ thưởng thức vài khúc cua tay áo, 2 đỏ. Toàn phải 1 đỏ lao ra phía vực, sau đó lùi 1 phát vào phía núi, đánh lái quả nữa mới được.
Không biết trên OF, các cụ OFFroad đã thử thách đoạn đường này chưa?
 
 
 
 
Chính vì những con đường như thế này mà cuộc sống ở nơi đây cực kỳ khó khăn.
Bọn em đang lam chương trình xây trường học cho các em học sinh ở đây. Mong sẽ nhận được sự ủng hộ của các cụ, các mợ.
Thông tin cập nhật thường xuyên tại: http://thanhvdgt1.blogspot.com/
Đây là một số hình ảnh trong chuyến khảo sát vừa rồi
"Nhà" nội trú
Bữa cơm đúng nghĩa chỉ có cơm. Đợt này có thêm cá khô do được các nhà tài trợ tặng
Bẫy chuột tự tạo của 1 cậu bé người Mông để cải thiện, thịt chuột ở đây cũng là 1 thứ đặc sản
Phòng học của học sinh lớp 1
Còn đây là sản phẩm của Chương trình - 2 phòng học trị giá 220 triệu đồng.
Thêm ít ảnh hôm lên Nghiệm thu</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 12:28</datetime>
		<username>SốtVirút</username>
		<content>ko thấy lên chỉ thấy xuống
Nhìn cũng ghê răng thật
Xe đóng phí đầy đủ
Bác tài cũng tài</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 12:33</datetime>
		<username>pham_thanhtung</username>
		<content>Hix2...cái dốc @@ Có mợ nào hay sao ý nhìn cái dốc tí khóc Ghê thật...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 12:51</datetime>
		<username>cwise</username>
		<content>QUÁ GIỎI, phải em xuống xin đi bộ, khổ chủ có đoạn quay lúc đi lên k ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:36</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Lúc lên ko tởn da ga như lúc xuống. Các bác xem cái clip 1 ở Facebook còn rợn hơn.
https://www.facebook.com/video/embed...45079318902895</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:37</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Lái xe chuyên nghiệp của UBND Huyện đấy cụ ạ. OFER mình ngồi sau thôi quay clip thôi
 cwise viết
 
QUÁ GIỎI, phải em xuống xin đi bộ, khổ chủ có đoạn quay lúc đi lên k ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:43</datetime>
		<username>Tribute</username>
		<content>Đường đẹp thế còn gì , đi thế mới phê chứ. 50km mất có 2,5 tiếng còn nhanh chán, bọn em trước vào bản trên Điện Biên Đông cứ trèo lên lại tụt xuống nhõn 9km cũng mất hơn 2 tiếng cơ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:44</datetime>
		<username>tuan281085</username>
		<content>Đường nhìn khiếp nhỉ, sểnh phát thì ... ôi thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 15:10</datetime>
		<username>vietlt111</username>
		<content>Người dân ở đây có phải đóng phí Bảo trì đường bộ không các cụ nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 15:14</datetime>
		<username>Cu_Bi</username>
		<content>Hiểm trở quá! Xem mà run hết người.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 16:09</datetime>
		<username>RedAnt</username>
		<content>Đường này mà các cụ ngồi u oát thì em cũng ạ các cụ, em cứ xe máy cho nó lành</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 16:15</datetime>
		<username>tankist</username>
		<content>Tiếc quá trên xe thiếu mất anh # để anh ý xem cái vụ thu phí bảo trì đường bộ của anh ý thế nào. Đường này năm nào cũng được bảo trì đấy ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 16:18</datetime>
		<username>thanhteo</username>
		<content>em nhìn mà toát hết cả mồ hôi @@</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 16:53</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Chính vì những con đường như thế này mà cuộc sống ở nơi đây cực kỳ khó khăn.
Bọn em đang lam chương trình xây trường học cho các em học sinh ở đây. Mong sẽ nhận được sự ủng hộ của các cụ, các mợ
"Nhà" nội trú
Bữa cơm đúng nghĩa chỉ có cơm.
Bẫy chuột tự tạo của 1 cậu bé người Mông để cải thiện, thịt chuột ở đây cũng là 1 thứ đặc sản
Phòng học của học sinh lớp 1
 Cu_Bi viết
 
Hiểm trở quá! Xem mà run hết người.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 17:22</datetime>
		<username>ducbinh94</username>
		<content>Có lần em cũng đi vào huyện Sốp Cộp tỉnh Sơn La, nhìn con zin 3 cầu đi đằng trước mà 1 bánh sau ra ngoài hẳn tà luy âm (bánh sau nó có 2 bánh), em ngồi trong xe u-oat nhìn cũng thấy khiếp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 17:33</datetime>
		<username>anhtho</username>
		<content>RedAnt viết
 
Đường này mà các cụ ngồi u oát thì em cũng ạ các cụ, em cứ xe máy cho nó lành
 Đường này chỉ cưỡi ngựa hoặc đi bộ là an toàn nhất !
Phục các cụ ọp rốt thật.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 17:39</datetime>
		<username>TL_Vietnam</username>
		<content>Nhìn khiếp quá - Hợp với kụ nào tim to khoái mạo hiểm ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 17:54</datetime>
		<username>biển xanh06</username>
		<content>Lúc xuống dốc cụ nào mà dùng phanh nhiều có ngày mất xác phải phanh bằng số,khi lên dốc không nuôi đà thì không lên được mà nuôi không có king nghiệm lại vọt sang bên kia biên giới, nói chung cụ nào tay lái non ít king nghiệm mà cố đi thì vô cùng mạo hiểm những người ngồi sau còn hơn ngồi ghế điện có đi được về đến nhà thì cũng chột mất mấy lứa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 17:58</datetime>
		<username>biển xanh06</username>
		<content>suối cộp cụ nhé từ ngã ba mai sơn vào đấy khoảng 90km vào đấy ngày nào cũng được ăn cơm nếp với thịt trâu 
 ducbinh94 viết
 
Có lần em cũng đi vào huyện Sốp Cộp tỉnh Sơn La, nhìn con zin 3 cầu đi đằng trước mà 1 bánh sau ra ngoài hẳn tà luy âm (bánh sau nó có 2 bánh), em ngồi trong xe u-oat nhìn cũng thấy khiếp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 19:39</datetime>
		<username>Khong biet lui</username>
		<content>Ông THĂNG ơi, ông mang hết tiền thu phí bảo trì đường bộ về đây ông làm con đường này ngay.
Tôi chỉ đạo vụ này ông không thực hiện tôi cho ông THĂNG luôn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 19:59</datetime>
		<username>Ti_Teo</username>
		<content>Hàng ngày ôm vô lăng Morning chả đc offroad bao h vậy mà hôm nghe thằng bạn đi theo nó lên Sơn la ôm vô lăng Lăn cu dơ biển 29M đi đường cũng rứa rứa cũng thấy bình thường thôi ạ.
Chúc chương trình từ thiện của các bác thành công tốt đẹp.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 20:02</datetime>
		<username>tintucvn</username>
		<content>nhìn cung đường ghê quá
Và cuộc sống các em khổ quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 20:42</datetime>
		<username>ThanhTungTB</username>
		<content>Uh .CS của dân ta ở vùng cao còn khổ quá ,thật thương các E nhỏ .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 21:29</datetime>
		<username>svdaihoc</username>
		<content>nhìn đã thấy sợ rồi ạ @@</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 21:45</datetime>
		<username>giangcoi79</username>
		<content>vietlt111 viết
 
Người dân ở đây có phải đóng phí Bảo trì đường bộ không các cụ nhỉ?
 Em thấy trên kính xe dán tem đóng phí rồi đấy cụ ơi...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 22:29</datetime>
		<username>codate</username>
		<content>ví dụ mà lên đến nơi rồi trời mới mưa chắc các cụ phải nằm cả tuần cho đường khô mới xuống được ý nhỉ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 22:54</datetime>
		<username>thanhxuan21</username>
		<content>Rất cảm động những tấm lòng vàng, nghĩa cử cao đẹp của các bác xây dựng trường lớp cho con em đồng bào dân tộc. Còn về con đường trong video clip thì đi uoát là nhất, mùa mưa thì họ sẽ cuốn xích vào là ổn. Đi Pajero, Land mùa mưa là hay trượt ngang (do thân dài), lúc đó cảm giác mới phê hơn 1 chút. Dân máy công trình bọn em còn hay phải đi những con đường mà chỉ có dùng cáp để xúc đào, xúc lật hoặc ủi lôi đi xềnh xệch (nhiều khi vào hố bùn ngập ngang kính lái, dốc thẳng đứng kéo lên đỉnh đồi...) hoặc có lúc nằm 7 ngày chờ nước suối hạ (dù xe 3 cầu thì cũng sẽ bị cuốn phăng đi)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 23:58</datetime>
		<username>hoangtujun</username>
		<content>Phí bảo trì đường bộ vẫn phải đóng là sao cụ nhỉ ??? Đường thế này cơ mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2013 00:00</datetime>
		<username>tinteu</username>
		<content>Em đã qua dây rồi nhưng đi bằng xe máy thôi , trời nắng thì đi ok nhưng trời mưa thì cứ gọi là trơn nhẫy phanh mà cứ trôi tuôn tuột</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-03-2013 00:07</datetime>
		<username>slaz8</username>
		<content>Hic , em chả dám nghĩ là có thể theo các cụ lên đây đâu, các cụ dũng cảm thật</content>
	</comment>
</topic>