<topic>
	<post>
		<title>Từ thiện - Chương trình Hợp tác: OF vận chuyển cháo cùng NTCM</title>
		<datetime>30-11-2009 22:15</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chả là em tham gia nhóm từ thiện nguoitoicuumang (ntcm) được tháng nay. Họ tổ chức nấu và phát cháo miễn phí cho bệnh nhân ở bệnh viện Việt Đức. Em nhận chở cháo từ chỗ nấu (chùa Thanh Nhàn, phố Đê La Thành) đến bệnh viện Việt Đức bằng 4b. Cháo nấu xong vào khoảng 3h30-3h45 chiều. Sau đó chuyển lên xe và đi luôn. Hiện đã có 11 bác otofun nhận lời chở cháo. (sonnguyen, escape-blue, thangchi, ktslong, CuuVanLong, Calibrationwater, Tiger, Mèo Sạch Thỉu, Cứ Từ Từ, Pilot4w, GiaiGiaTan)
Cháo chỉ có 2 nồi vừa vừa, cho vào vừa vặn cốp xe Matiz. Chỉ cần chuyển đi thôi, chuyến về thì người của nhóm từ thiện sẽ tự chở (bẵng xe máy). Xe chở cháo ngoài bác tài còn có 1 thành viên của ntcm đi cùng.
Địa điểm nấu cháo :chùa Thanh Nhàn, phố Đê La Thành, ngõ 318 (ngõ này ở khoảng giữa ĐHVH và dốc Nhạc viện)
Việc chuyển này chỉ vào chiều thứ 7 và chủ nhật, rảnh ngày nào thì đi ngày đấy thôi ạ. Em sẽ lo việc điều xe.
Thời gian tới, ntcm sẽ nấu thêm cháo, tương đương 2 nồi như bây giờ, để phát thêm ở bệnh viện K. Tình hình là em cần thêm xe cỡ 7c, hoặc 5 chỗ cốp cực rộng để có thể chở tới 4 nồi cháo cùng 1 lúc. Vậy bác nào muốn tham gia thì nhắn tin cho em qua YM,nick :vuhungson@yahoo.fr
viẹc vận chuyển này đơn giản nhưng lại vào đúng giờ cao điểm, nên cũng khó có bác nào tuần nào cũng đi được. vì vậy em cần một số lượng xe kha khá để còn sắp xếp. Mong các bác hưởng ứng ạ.
Em póte mấy tấm ảnh chụp ở chùa Thanh Nhàn dưới đây
#1, ngõ vào chùa, khá chật
#2, trước cổng chùa còn có đống đất cát ngổn ngang. Xe muốn quay đầu thì đi qua cái barie rồi lùi vào chỗ cột điện. Độ cao của barie đủ cho xe cỡ như Escape chui qua dễ dàng. 
#3, 
#4, cổng chùa đây. Xe chở cháo đợi chỗ này
#5, nồi cháo đây ạ, 2 cái như thế này cho vừa cốp Matiz</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 12:34</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em nhớ bác rồi. Em đang chờ cần phom của mấy bác
 tienna viết
 
Bác Xe Địa Hình ơi, lịch chở cháo tuần này thế nào? Cần xe em hôm nào bác hô em nhé, cuối tuần này em bố trí được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 13:21</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>Báo cáo bác xediahinh, hôm trước bác gọi em đang trên đường đi Yên Bái, không về kịp trong ngày. Đến hôm nay vẫn không thấy bác điện lại kiểm tra xe, em xin báo cáo đã thử hạ ghế, đo kích thước cốp sau xe như sau: 
Kích thước xe thì đây: 
Dài (mm) 3400mm
Rộng (mm) 1575mm
Cao (mm) 1670mm
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 13:33</datetime>
		<username>bactom</username>
		<content>baoanhjsc viết
 
Em có cái xe su 7 chỗ để chở hàng ghế gập được , thường CN em gửi trong trường ĐHBK nếu bác cần thì ới em nhé , em ko đi được thì em đưa bác chìa khóa bác tự đi nhé . Em thấy xe đấy là tiện nhất 
 Em Hoàng Anh : 0903234699
P/S : Xe này các bác có thể xử dụng hàng tuần được
 Sorry bác xediahinh nhá, em thả bài xong cứ đợi bác gọi thôi, ko quay lại nên không biết bác hỏi. 
Nếu bác xem xe Su 7 chỗ rồi thì có thể hình dung ra xe em ngay. 2 con này họ hàng với nhau, kích thước xe và thùng gần y chang nhau luôn. Có khác chăng xe em trông nó kém vuông 1 tí thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-03-2010 14:14</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>cốp rộng kinh. Quá thừa công suất rồi. Em se lên lịch cho bác chạy
 bactom viết
 
Báo cáo bác xediahinh, hôm trước bác gọi em đang trên đường đi Yên Bái, không về kịp trong ngày. Đến hôm nay vẫn không thấy bác điện lại kiểm tra xe, em xin báo cáo đã thử hạ ghế, đo kích thước cốp sau xe như sau: 
Kích thước xe thì đây: 
Dài (mm) 3400mm
Rộng (mm) 1575mm
Cao (mm) 1670mm
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 09:31</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây ạ, bác nào có việc đột suất thì báo em nhá
T7 : Ivann- Việt Đức
    ThangViet2000 - K (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
Cn :baoanhjsc - Việt Đức (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
   namps - K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 12:18</datetime>
		<username>renhat</username>
		<content>nhà em ở gần chùa thanh nhàn
có gì cần cứ alo cho em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2010 17:40</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này đây ạ, bác nào có việc đột suất thì báo em nhá
T7 : Ivann- Việt Đức
    ThangViet2000 - K (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
Cn :baoanhjsc - Việt Đức (đi lần đầu, em sẽ báo ntcm ra đón bác)
   namps - K
 Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 00:09</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em đã báo cho bác Phattaitam, phụ trách nồi cháo, bác ý sẽ bố trí người đón bác ở cổng Phủ Doãn
 baoanhjsc viết
 
Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em vẽ đường cho bác đi nhé :
ngõ 318 -đường Kim Liên mới (quay đầu)-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-bệnh viện Việt Đức (vào cổng Phủ Doãn)
Em đã dặn người ra đón bác ở cổng bv
 baoanhjsc viết
 
Em sẽ đi cùng con gái em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Thứ 7 tới bác có đi được không ?
Bác cần kiểm tra gì cứ bảo, em sẽ báo cáo. Phân công thế nào bác báo em trước 1 tuần để em bố trí nhé! Cảm ơn bác!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2010 23:19</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà bác có muốn đỉ chở cháo vào thứ 7 tới không ? Lâu lắm không gặp bác. Hình như bác có cái sở thích 6 tháng thay xe lần nhỉ
 tienna viết
 
Bác Xe Địa Hình ơi, lịch chở cháo tuần này thế nào? Cần xe em hôm nào bác hô em nhé, cuối tuần này em bố trí được.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-03-2010 10:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Lịch tuần này đây ạ :
T7, 20/3 : Nấm Mỡ, bệnh viện K;
        tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn, 21/3 :bactom, Việt Đức
       Ngọc Phan XLS, K
Có gì thay đổi, các bác cứ báo em sớm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2010 21:04</datetime>
		<username>vietvoiz</username>
		<content>tai sao hai bệnh viện cách nhau có mấy trăm mét mà luôn cần huy động 2 xe ô tô chở mấy nồi cháo bé xíu thế hả bác, em có 1 lần chở cả 2 bệnh viện thì cách nhau có 1o phút . Lúc đó mới 4h00 chiều đã muộn đâu đến mức cấp thiết phải huy động xe như thế, một bên nhanh một bên chậm 10 phút đâu có sao (các bác thích đi cho vui thì em k nói, em đang nói công tác logistics) đốt thêm lít xăng nào là tăng thêm khả năng bị K cho một số người khác - "phương diện lý thuyết"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 00:05</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>vietvoiz viết
 
tai sao hai bệnh viện cách nhau có mấy trăm mét mà luôn cần huy động 2 xe ô tô chở mấy nồi cháo bé xíu thế hả bác, em có 1 lần chở cả 2 bệnh viện thì cách nhau có 1o phút . Lúc đó mới 4h00 chiều đã muộn đâu đến mức cấp thiết phải huy động xe như thế, một bên nhanh một bên chậm 10 phút đâu có sao (các bác thích đi cho vui thì em k nói, em đang nói công tác logistics) đốt thêm lít xăng nào là tăng thêm khả năng bị K cho một số người khác - "phương diện lý thuyết"
 Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 00:19</datetime>
		<username>cantona</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được 
 Dỡ cháo trong 1 phút cụ ạ, còn sao cần 2 xe thì phải hỏi bác xediahinh chắc sẽ rõ hơn, a ý làm lâu rồi nên tỏ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 07:44</datetime>
		<username>vietvoiz</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chưa chạy bâu rờ dưng dự nà một xe 4 nồi thì khí chật (so với điều kiện xe cộ gia đình thông thường), và có thể phải chờ hạ cháo tương đối lâu tại một điểm chứ không phải dỡ hàng ngay được 
 Bác Catona nói đúng, dỡ cháo trong 1 phút, còn cháo sau khi nấu chi ra 4 nồi nhỏ hơn nên xếp lên một xe cỡ Escape là không phải nghĩ ngợi . Em thấy cháo phát xong người ta còn lâu mới ăn, vì lúc đó mới có 4h, thường phảt cháo cũng mẩt trên 30 phút nên nhanh chậm 10 phút đâu có sao 
 cantona viết
 
Dỡ cháo trong 1 phút cụ ạ, còn sao cần 2 xe thì phải hỏi bác xediahinh chắc sẽ rõ hơn, a ý làm lâu rồi nên tỏ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:02</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Lịch tuần này đây ạ :
T7, 20/3 : Nấm Mỡ, bệnh viện K;
tienna, bệnh viện Việt Đức
Cn, 21/3 :bactom, Việt Đức
Ngọc Phan XLS, K
Có gì thay đổi, các bác cứ báo em sớm
 Ok, em cần phơm bác là em sẽ đi vào chiều CN.
Bác cho em giờ giấc và hướng dẫn hộ em địa điểm lấy cháo nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:22</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hì em biết là dùng xe escape hoặc musso có thể chở được 4 nồi cho cả 2 bệnh viện. Nhưng vấn đề thế này bác thấy thế nào :
1- không phải thứ 7 hay chủ nhật nào, vào tầm giờ 3h30 các bác chạy escape và musso có thể có mặt được. Danh sách anh OF em có trong tay là 5 xe escape, 5 musso
2-Có bác trước giờ xuất phát báo em là có việc đột xuất, xe hỏng...
3-Em có khoảng 30 đầu xe mà có lúc gọi đến số 29 mới tìm được xe chạy
 vietvoiz viết
 
Bác Catona nói đúng, dỡ cháo trong 1 phút, còn cháo sau khi nấu chi ra 4 nồi nhỏ hơn nên xếp lên một xe cỡ Escape là không phải nghĩ ngợi . Em thấy cháo phát xong người ta còn lâu mới ăn, vì lúc đó mới có 4h, thường phảt cháo cũng mẩt trên 30 phút nên nhanh chậm 10 phút đâu có sao</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:25</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vấn đề thời gian cũng quan trọng với việc chở cháo bác ạ. Mình treo biển 4h phát cháo, vì vậy cần xe chở cháo đúng giờ. Đấy là chưa nói đến chuyện cháo nấu chín quá giờ, có lúc 4h15 mới xong. Dùng 2 xe một lúc rất lợi hại bác ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:43</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>3h30 bác có mặt ở chùa Thanh Nhàn, ngõ 318, Đê La Thành. Bác đi hết ngõ, thấy có cái barie thì chui qua. Bên trái có cái ngách cạnh cột điện, bác lùi xe vào ngách và quay đâu luôn.
Đây là lộ trình bọn em vẫn chạy :
từ đầu dốc ngõ 318 DLT-đường Kim Liên mới-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng-Quán Sứ- K
Bác vào cổng bv K ngay đầu ngã từ HBT và Quán Sứ. Em đã báo bên ntcm bố trí người đón bác. Bác chú ý đoạn leo hè vào bv K, chỗ ấy có cái rãnh khá sâu
Bác chú ý hướng từ đường Kim Liên vào Đê La Thành là đường cấm xe con rẽ trái
Đây là sdt của bác phụ trách nồi cháo 0946555624, nick : phattaitam
 Ngoc Phan XLS viết
 
Ok, em cần phơm bác là em sẽ đi vào chiều CN.
Bác cho em giờ giấc và hướng dẫn hộ em địa điểm lấy cháo nhé!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 09:47</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>thêm tẹo nữa : bác chở cháo thì nên dọn cốp xe trước từ nhà. Nên lót giấy báo hoặc vải, ny long đều được, đề phòng cháo bị trào ra ngoài.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 10:00</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Từ đầu dốc ngõ 318 DLT-đường Kim Liên mới-Tôn Đức Thắng-Nguyễn Thái Học-Phan Bội Châu-Hai Bà Trưng-Quán Sứ- K, cổng bv K ngay đầu ngã từ HBT và Quán Sứ.
 Đê LT hình dư nà vưỡn 2 chiều utu mờ cụ XĐH 
Chạy ĐLT-Giảng Võ-Cát Linh-Hàng Bột-... thuận hơn chứ nhẩy 
P.S. Cụ XĐH cho nhà cháu kích thước áng chừng cao x đường kính đáy của nồi cháo được kô ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 10:07</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nếu bác đi đường Giảng Võ rồi Cát Linh cũng được nhưng tầm giòa đấy đường dễ tắc ở đoạn đấy
Có đoạn DLT -dốc nhạc viện thì em chưa thử
Đường DLT là 2 chiều ô tô bác ạ
 Nấm mỡ viết
 
Đê LT hình dư nà vưỡn 2 chiều utu mờ cụ XĐH 
Chạy ĐLT-Giảng Võ-Cát Linh-Hàng Bột-... thuận hơn chứ nhẩy 
P.S. Cụ XĐH cho nhà cháu kích thước áng chừng cao x đường kính đáy của nồi cháo được kô ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2010 15:56</datetime>
		<username>ivannnn</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Nếu bác đi đường Giảng Võ rồi Cát Linh cũng được nhưng tầm giòa đấy đường dễ tắc ở đoạn đấy
Có đoạn DLT -dốc nhạc viện thì em chưa thử
Đường DLT là 2 chiều ô tô bác ạ
 Cụ Xe ơi em thường xuyên chạy tuyến ĐLT - Giảng Võ - Nguyễn Thái Học - HBT, chưa lần nào dính tắc đường, cũng chỉ hơi đông thôi đường ấy đi Viện K cũng thuận mà Việt Đức cũng thuận. Nói chung là ko nên chạy qua Cát Linh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:01</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>vâng 2 đường này đều dẫn đến đường Nguyễn Thái Học cả. Tùy bác Nấm chọn nhá
 ivannnn viết
 
Cụ Xe ơi em thường xuyên chạy tuyến ĐLT - Giảng Võ - Nguyễn Thái Học - HBT, chưa lần nào dính tắc đường, cũng chỉ hơi đông thôi đường ấy đi Viện K cũng thuận mà Việt Đức cũng thuận. Nói chung là ko nên chạy qua Cát Linh.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:17</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
vâng 2 đường này đều dẫn đến đường Nguyễn Thái Học cả. Tùy bác Nấm chọn nhá
 Nói chung là tùy tầm giờ khởi hành, liệu cơm gắp mắm thui cụ ợ, đường lào đi mãi chả tới Nhà cháu chưa chạy bâu rờ nên chỉ hơi lo xóc đổ hết cháo thì phí 
Hôm nay ~15h30, nhà cháu có chạy qua điều nghiên trước thử. Trong ngõ 318, cả chạy cả quay đầu đều mái thoải nếu cứ dư hôm nay (chả có 4B nào trong ngõ). Còn trên ĐLT thì mới tầm ấy mờ nghẽn kinh hoàng Mong là T7, CN sẽ vắng hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2010 00:21</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em thấy các xe đều đi đường hướng ra Kim Liên rồi quành lại. Giờ đó chưa phải là giờ tan tầm nên nguy cơ ùn tắc hiếm xảy ra. Chiều mai em sẽ đến chùa trước 3h30.
a thế vụ đi Thụy an, Ba Vig, bác có đi được không, cn 28/3 ? Đi trong ngày thôi. Em gửi bác mét xịt rồi đấy 
 Nấm mỡ viết
 
Nói chung là tùy tầm giờ khởi hành, liệu cơm gắp mắm thui cụ ợ, đường lào đi mãi chả tới Nhà cháu chưa chạy bâu rờ nên chỉ hơi lo xóc đổ hết cháo thì phí 
Hôm nay ~15h30, nhà cháu có chạy qua điều nghiên trước thử. Trong ngõ 318, cả chạy cả quay đầu đều mái thoải nếu cứ dư hôm nay (chả có 4B nào trong ngõ). Còn trên ĐLT thì mới tầm ấy mờ nghẽn kinh hoàng Mong là T7, CN sẽ vắng hơn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 18:49</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Dear các cụ.
Hôm nay em chạy từ Chùa Thanh Nhàn sang viện K theo tuyến DLT - GV - CL - NTH - HBT - Quán Sứ thấy đường xá rất ổn. Cháo hơi chậm nên 4:10pm em mới ra khỏi Chùa.
Ngõ 318 ĐLT hơi nhỏ. Hôm nay lại đang có mấy nhà dân xây dựng nên em và bác gì đó chạy Su Wagon biển 56 rất vất vả xoay xở vì có một con xe tải vào đổ đá!
Bác chạy Su xe nhỏ nên trốn ở trong ngõ được, em chạy Ếch thì to hơn nên phải tránh bác xe tải rồi lại phi ra tận đầu ngõ đứng chờ xe tải ra rồi mới lùi vào lấy cháo được!
Lần đầu em chở cháo có rủ Gấu đi cùng để hóng hớt. Gấu xúc động trước cảnh các em sinh viên xúm vào nấu cháo rồi còn phải đi phát, ở viện thì cháo chưa đến bà con đã chờ rất đông nên bảo em cố gắng giúp đỡ việc chở cháo này càng nhiều càng tốt!
Chủ nhật tới em chưa biết công việc thế nào nên chưa confirm vụ đi xa với các bác được, nhưng sẽ cố gắng hết sức để tham gia (có thể cả Gấu nhà em đi cùng)! Sẽ trả lời các bác vào thứ 6 tuần tới!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 19:09</datetime>
		<username>saphia1115</username>
		<content>1 công việc tuyệt vời! Tiếc quá em lại ở HP, chả tham gia được! Em ủng hộ các bác!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 22:06</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Em thấy các xe đều đi đường hướng ra Kim Liên rồi quành lại. Giờ đó chưa phải là giờ tan tầm nên nguy cơ ùn tắc hiếm xảy ra. Chiều mai em sẽ đến chùa trước 3h30.
a thế vụ đi Thụy an, Ba Vig, bác có đi được không, cn 28/3 ? Đi trong ngày thôi. Em gửi bác mét xịt rồi đấy
 Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-03-2010 23:59</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>sau tết nhà nhà xây dựng. Hồi nay xe ra vào sẽ rất vướng. 
Bác chạy Su là bác bactom đấy. Vụ đi Thụy An, Ba Vì sang tuần em sẽ cần phom với các bác vào thứ 3, 23/3, muôn nhất là 11h. Bác cố gắng thu xếp nhá
 Ngoc Phan XLS viết
 
Dear các cụ.
Hôm nay em chạy từ Chùa Thanh Nhàn sang viện K theo tuyến DLT - GV - CL - NTH - HBT - Quán Sứ thấy đường xá rất ổn. Cháo hơi chậm nên 4:10pm em mới ra khỏi Chùa.
Ngõ 318 ĐLT hơi nhỏ. Hôm nay lại đang có mấy nhà dân xây dựng nên em và bác gì đó chạy Su Wagon biển 56 rất vất vả xoay xở vì có một con xe tải vào đổ đá!
Bác chạy Su xe nhỏ nên trốn ở trong ngõ được, em chạy Ếch thì to hơn nên phải tránh bác xe tải rồi lại phi ra tận đầu ngõ đứng chờ xe tải ra rồi mới lùi vào lấy cháo được!
Lần đầu em chở cháo có rủ Gấu đi cùng để hóng hớt. Gấu xúc động trước cảnh các em sinh viên xúm vào nấu cháo rồi còn phải đi phát, ở viện thì cháo chưa đến bà con đã chờ rất đông nên bảo em cố gắng giúp đỡ việc chở cháo này càng nhiều càng tốt!
Chủ nhật tới em chưa biết công việc thế nào nên chưa confirm vụ đi xa với các bác được, nhưng sẽ cố gắng hết sức để tham gia (có thể cả Gấu nhà em đi cùng)! Sẽ trả lời các bác vào thứ 6 tuần tới!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 00:10</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>ái chà, bác làm em áy náy đấy. Bác để cháu nhỏ ở nhà, không có ai trông . Từ ngày em làm bố, em chả dám để cháu một mình.
 Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:20</datetime>
		<username>Pilot4W</username>
		<content>Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:22</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Nấm mỡ viết
 
Nhà cháu chạy hôm vừa rồi, theo tuyến đúng dư cụ Ngoc Phan XLS, thấy rất ổn. Chỉ là sợ cháo sánh ra, cửn thựn vượt ổ gà, đường tầu nên mất hơn 20p mới đến cổng viện K. Đường vào chỗ phát cháo là ngại nhất vì đi qua bãi gửi xe của viện hơi chật. Hôm ấy kô ở lại được vì gấu đi công tác vắng, nhà cháu khóa cửa nhốt 2 F1 ở nhà không mấy an tâm 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa nhận được message (PM or SMS?) của cụ XĐH nên chả biết thông tin dư lào, dưng có nhẽ hơi khó vì đúng đợt gấu nhà cháu đi công tác vừa về tới HN.
 Nồi cháo đã được chằng dây giữ vung rất cẩn thận nhưng vẫn có một ít sánh ra ngoài chủ yếu là do lúc san cháo qua lại! Em mang theo cái áo mưa lót sàn xe rồi về nhà giặt cái áo mưa là xong. Còn đi đường thoải mái không ra tí nào đâu cụ ạ!
Vao viện K em được chú bảo vệ mở cái cổng cuối cùng sát đường Tràng Thi đi vào dễ lắm!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:25</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
sau tết nhà nhà xây dựng. Hồi nay xe ra vào sẽ rất vướng. 
Bác chạy Su là bác bactom đấy. Vụ đi Thụy An, Ba Vì sang tuần em sẽ cần phom với các bác vào thứ 3, 23/3, muôn nhất là 11h. Bác cố gắng thu xếp nhá
 Em làm quản lý dự án nên khó lường được thời gian trước ngày thứ 6 bác ạ! Có việc trục trặc là phải đi ra công trường ngay! Bác cho em làm chân dự bị nhé! Nếu đến sát ngày đi mà cụ nào đã confirm bận đột xuất thì bác cứ hú em tiếng, em sẽ đi ngay nếu không bận gì!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:27</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Ngoc Phan XLS viết
 
Nồi cháo đã được chằng dây giữ vung rất cẩn thận nhưng vẫn có một ít sánh ra ngoài chủ yếu là do lúc san cháo qua lại! Em mang theo cái áo mưa lót sàn xe rồi về nhà giặt cái áo mưa là xong.
 Em hay phải mua báo cũ(rất rẻ) nên thứ bẩy tới sẽ mang một ít báo lên chùa,các bác cứ lót xuống rồi về vứt đi đỡ phải giặt nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 01:41</datetime>
		<username>Ngoc Phan XLS</username>
		<content>Sonrack viết
 
Em hay phải mua báo cũ(rất rẻ) nên thứ bẩy tới sẽ mang một ít báo lên chùa,các bác cứ lót xuống rồi về vứt đi đỡ phải giặt nhé!
 Sân nhà em rộng và có vòi phun nước giặt dễ lắm cụ ạ! Dùng nilon cho nó chắc! Nếu cháo chảy ra nhiều mà ngấm qua lớp báo xuống thảm xe thì giặt khổ lắm!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 02:59</datetime>
		<username>10-3</username>
		<content>Em đánh dấu hóng các cụ, việc này thật ý nghĩa, hi vọng sẽ có ngày được tham gia với các cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:35</datetime>
		<username>baoanhjsc</username>
		<content>Bác Xediahinh ngày 28/3 em đã về VN ,nhà em còn cái xe su 5ta có thể chở hàng được . Hôm đấy em cũng muốn đi tặng thêm các cháu mấy cái hút mũi của nhà giồng được 
 Nếu đồ ít thì em lấy xe khác đi đỡ mệt</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:51</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Để em liên hệ với ban tổ chức về việc này, rồi báo bác biết nhá
 Pilot4W viết
 
Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 08:52</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Ngoc Phan XLS viết
 
Vào viện K em được chú bảo vệ mở cái cổng cuối cùng sát đường Tràng Thi đi vào dễ lắm!
 Vụ này hay 
Nhà cháu nghía thấy cái cổng lày khóa chặt, kô hiểu có liên hệ để mở cho xe chở cháo được không các cụ mợ BĐH cháo lão nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 09:06</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Chắc là bên bảo vệ BV lười mở cổng TT ấy mà. Để em hỏi bên nồi cháo xem thế nào
 Nấm mỡ viết
 
Vụ này hay 
Nhà cháu nghía thấy cái cổng lày khóa chặt, kô hiểu có liên hệ để mở cho xe chở cháo được không các cụ mợ BĐH cháo lão nhể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 09:56</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vẫn giữ hẹn là 6h bác ạ. Sớm hơn thì khó quá
Em vừa phone lại cho BTC, họ sẽ thu xếp lúc 5h30. Em sẽ báo lại cho bác
 Pilot4W viết
 
Bác XDH xem có kiếm được bác tài quen chạy xe tải cũ cũ như cái xe nhà em để chạy giúp em chuyến 28/3 đi Thuỵ An nhé.
Có 2 khả năng:
Nếu đi sớm trước 6h, em đi được, cõng đồ lên đó rồi em té luôn 
Nếu đi muộn sau 7h, bác bảo ai lái được xe em qua chỗ em, em giao xe để chở đồ cho kịp nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 10:10</datetime>
		<username>Nấm mỡ</username>
		<content>Vụ Thụy An nhà cháu chưa có thông tin cụ tỷ là chở gì, &amp; cũng kô biết đường.
Cà rem nhà cháu mờ gập hết cả 2 hàng ghế sau thì cũng nhiều chỗ chở đồ Nếu cụ XĐH cân đối xong mờ thiếu xe thì ới nhà cháu - chạy từ 5h30 đến trước 8h sáng mờ có mặt ở HN thì chắc nhà cháu chạy được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:17</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Nhà bác nhiệt tình quá, phải lôi bác đi mới được hihi.
Chương trình là chở hàng từ thiện và chở người đến trung tâm BTTE Thụy An, Ba Vì. Trước mắt đã có bác Pilot4wd nhận chở hàng giúp. Em đang chờ hồi âm của một số bác. Đợt này số người đi cũng khá, tầm 25 người. 
Hẹn 7h, cn 28/3 có mặt ở 102 Thái Thinh, (gần Cục đường bộ), xếp người và hàng (còn lại) rồi đi ngay. Dự tính tầm 11h xong là về HN.
Bác đăng ký đi nhé ? 
 Nấm mỡ viết
 
Vụ Thụy An nhà cháu chưa có thông tin cụ tỷ là chở gì, &amp; cũng kô biết đường.
Cà rem nhà cháu mờ gập hết cả 2 hàng ghế sau thì cũng nhiều chỗ chở đồ Nếu cụ XĐH cân đối xong mờ thiếu xe thì ới nhà cháu - chạy từ 5h30 đến trước 8h sáng mờ có mặt ở HN thì chắc nhà cháu chạy được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:53</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Bên BVC có vụ Ọp ngày 27/3, các cụ xem thế nào để kết hợp với cụ @Xe-địa-hình vụ 28/3 này thì hay quá đi!
Ngày 28/3, em sẽ cố bố trí để giúp cụ @Xe-địa-hình xe em - Hyundai Santa Fe Gold để chở hàng cho cụ!
Đã có nhời kêu gọi tới 1 số cụ.... rưng chửa thấy thông tin phản hồi gì cả cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 11:58</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Hay nhể, bên BVC cũng đi ngày 28/3 à ? Hẹn gặp các bác ở trên đó nhá
 phuongcuunet viết
 
Bên BVC có vụ Ọp ngày 27/3, các cụ xem thế nào để kết hợp với cụ @Xe-địa-hình vụ 28/3 này thì hay quá đi!
Ngày 28/3, em sẽ cố bố trí để giúp cụ @Xe-địa-hình xe em - Hyundai Santa Fe Gold để chở hàng cho cụ!
Đã có nhời kêu gọi tới 1 số cụ.... rưng chửa thấy thông tin phản hồi gì cả cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 12:03</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Hay nhể, bên BVC cũng đi ngày 28/3 à ? Hẹn gặp các bác ở trên đó nhá
 Bên ấy dự kiến ngày 27/3 bác ợ!
Kết hợp được thì hay quá!
http://www.otofun.net/showthread.php?t=159699</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2010 15:03</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Em còn thiếu 1 xe 7c chỗ nữa, có bác nào muốn đi không nhỉ ?</content>
	</comment>
</topic>