<topic>
	<post>
		<title>TTH - OF Lạng Sơn: Phiên đấu giá ủng hộ các cháu học sinh xã Ái Quốc - Lạng Sơn</title>
		<datetime>09-08-2013 15:42</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Kính thưa: Ban điều hành diễn đàn OTOFUN và các Cụ, Mợ thành viên diễn đàn!
Em xin mở thớt đấu giá này để thêm một chút ủng hộ cho các em nhỏ xã Ái Quốc huyện Lộc Bình tỉnh Lạng Sơn chương trình đang được các Ofer nhà Lạng Sơn và chi hội TTH thực hiện tại đây. Rất mong được sự ủng hộ của các cụ mợ.
Một số thông tin về xã Ái Quốc :
Thưa các cụ mợ.
 Có lẽ ít ai tin rằng, ngay tại tỉnh Lạng Sơn – 1 cái tên hầu như rất ít khi khơi gợi đến sự nghèo đói và thiếu thốn trong người nghe như những xứ xa xôi khác - chỉ cách chúng ta có 170km, lại có 1 ngôi trường mà các em học sinh mầm non ko có cả ghế ngồi lẫn bàn học. Hàng ngày các em ngồi học trong 1 lớp học trống tuếch với 1 bức vách được tận dụng từ tường lớp học của các anh chị tiểu học, và 3 bức còn lại thì được quây tạm bằng tấm bạt dứa xanh đỏ. Nền đất trong lớp học là nơi các em vui chơi học tập hàng ngày sẽ trở nên ướt át và nhão nhoét mỗi khi mưa gió hắt vào, bởi cái tấm bạt dứa mỏng manh ấy ko thể che chắn nổi những giọt mưa khi trời đổ nước. Trang thiết bị duy nhất của các em là 1 tấm phản nhỏ do người dân góp sức làm cho các em, đồ dùng học tập của các em là những món đồ nhỏ nhỏ xinh xinh do các cô giáo hàng ngày cặm cụi làm ra. 
 
 
 Phần lớn lớp học của các em học sinh tiểu học cũng vậy, cũng được quây tạm bằng những tấm bạt dứa xanh đỏ mỏng manh, cũng bị ngăn cách với cuộc sống văn minh tấp nập bởi những ngọn núi cao xa, bởi những con đường mòn nhỏ xíu, lầy lội khiến các phương tiện văn minh chỉ có thể duy trì tốc độ tối đa 10km/h. Lớp học được sử dụng chung với phòng bán trú, phía trên lớp học là bàn ghế các em học bài, phía dưới lớp là giường tầng các em ăn ngủ mỗi ngày. Hoặc phòng họp hội đồng kiêm thư viện trường cũng là nơi được trưng dụng để các em học sinh tiểu học sử dụng, khiến cho những em học sinh lớp 1 chỉ có thể đứng để viết bài bởi bàn của thầy cô trong phòng hội đồng thì quá cao, còn bàn ghế của các em thì lại ko có đủ để dùng, nên vẫn cứ phải dùng tạm bàn ghế của thầy cô trong căn phòng họp hội đồng đó. Đây là thực trạng có ở cả điểm trường chính chứ ko chỉ tồn tại ở điểm trường lẻ xa xôi heo hút.
 
 
 Trong một lần tiến hành khảo sát cùng chi hội OF Lạng Sơn, chúng tôi đã đến và đã thực sự xót xa trước những gì đã chứng kiến nơi đây. Lớp học ko điện sáng, ko điện thoại, ko tiện nghi tối thiểu, là nơi phần lớn các em học sinh xã Ái Quốc, huyện Lộc Bình, tỉnh Lạng Sơn vẫn hàng ngày đến lớp học con chữ. Có lẽ trong những tấm bạt dứa đó qua những bài giảng của thầy cô đã nuôi dưỡng biết bao ước mơ - mơ đến 1 ngày ko xa sẽ mang ánh sáng văn minh về cho bản nhỏ trên những đỉnh núi cao vút và hoang sơ, như là khát khao của chính các thầy cô cắm bản nơi đây, mơ 1 ngày có thể dùng được điện thoại để liên lạc và giao lưu với người thân của mình ở quê nhà.
 Thể lệ đấu giá:
- Thời gian đấu giá: Bắt đầu từ 15:45 ngày thứ sáu , 09/08/2013 và kết thúc vào hồi 11:00 ngày thứ bảy, 17/08/2013
- Bước giá hợp lệ: Là bội số của 10K bắt đầu từ giá khởi điểm.
- Người trả giá cao nhất hợp lệ là người thắng cuộc. Trường hợp cùng giá, người post bài trước là người thắng cuộc.
- Bài trả giá hợp lệ là bài viết có bước giá hợp lệ, không bị chỉnh sửa, post trước 11:00:00 ngày thứ bảy, 17/08/2013. Thời gian post bài tính theo đồng hồ của server. Bài viết có thời gian post từ 11:00 ngày thứ bảy, 17/08/2013 không hợp lệ.
- Chủ nhân đóng góp sản phẩm không được đấu giá sản phẩm của chính mình.
- Các cụ mợ tham gia đấu giá vui lòng để lại số điện thoại để tiện liên lạc.
- Trong vòng 3 ngày kể từ ngày kết thúc đấu giá, mời các cụ mợ nhận sản phẩm và chuyển tiền vào TK của nhóm TTH hoặc trao trực tiếp khi nhận SP. Trường hợp từ chối nhận SP sẽ được bêu danh, có hình thức xử phạt và từ chối giao dịch ở bất kỳ phiên đấu giá TT nào trên OF. Danh sách ở cuối Post#1
- Buổi Offline trao giải đấu giá sẽ diễn ra vào hồi Thông báo sau.( và được cập nhật tại trang 1)
Phiên đấu giá bao gồm các sản phẩm sau.
1. Bức tranh đá quý 
Sản phẩm do cụ Hungvuong GL đóng góp.
Kt lòng tranh: 1,2*2m 
Kt phủ bì: 1,65*2,45m
Chất liệu đá mầu Lục yên phủ trên nền mika
Bức tranh này làm rất công phu, đặc biệt là chúa sơn lâm được tỉa từng chiếc lông một, nhìn rất có hồn và hoành tráng.
Giá khởi điểm: 1.000K
2. Bộ chuông, biểu tượng và dĩa ăn
Sản phẩm do mợ 1ngaymoi đóng góp.
- Hàng lưu niệm của Singapore
- Để ở bàn ăn rất đẹp và tiện lợi, giúp cho nhà nhà tránh tình trạng "ăn cơm trước kẻng" , đến giờ ăn sẽ rung chuông 
Giá khởi điểm: 200K
3. Lọ hoa vẽ theo phong cách Airbrush 
Sản phẩm do cụ trungnc đóng góp.
Đề nghị thêm thông tin về chất liệu, kích thước
Giá khởi điểm: 200K
4. Bức tranh chữ NHẪN xếp bằng gạo
Sản phẩm do sư thầy Góc nhỏ cuộc đời đang trụ trì chùa Láng đóng góp. 
Đề nghị bổ sung thông tin về kích thước
Giá khởi điểm: 300K
5. Chai rượu Ballantines 21
Sản phẩm do cụDuc1404 đóng góp
- Hàng vác vai từ Thái lan và vẫn nguyên tem Thái
Giá khởi điểm: 500K
6. Đồng hồ Casio 
Sản phẩm do mợ Tam Thập Muội đóng góp.
- Hàng đã qua sử dụng nhưng vẫn chạy đủ 60 phút mỗi giờ, 24 giờ 1 ngày.
- Đề nghị bổ sung thêm thông tin về xuất xứ, mã hiệu
Giá khởi điểm: 500K 
7. Pin dự phòng cho a lô Pisen
Sản phẩm do mợ Havu92 đóng góp.
- Dùng để Sạc khẩn cấp cho smatphone và máy tính bảng...
- Hàng Pisen Easy Power II. mới keng xà beng
- Dung lượng 5000mAh
Giá khởi điểm: 300K
8. Sim Vina số đẹp
Sản phẩm do kụ Tuân Phạm đóng góp. 
- Đề nghị bổ sung thông tin về loại, tình trạng thuê bao, các chính sách ưu đãi nếu có
Giá khởi điểm: 100K/sim
8.1 :  0123 219 8889
8.2 :  0123 529 8889
8.3 :  0125 209 8889
8.4 :  0123 879 8889
8.5 :  0125 579 8889 
9. Camera hành trình
Sản phẩm do cụ Taxidrive đóng góp.
- Đề nghị bổ sung thông tin về loại, tình trạng, phụ kiện, lắp đặt, bảo hành...
Giá khởi điểm: 500K
10. Máy học tiếng Anh Easy Talk
Sản phẩm do mợ Trần An Như đóng góp.
- Đề nghị bổ sung thông tin về loại, tình trạng, phụ kiện, lắp đặt, bảo hành...
Giá khởi điểm: 400K
11. Bút bi Cross
Sản phẩm do mợ Tam Thập Muội đóng góp.
- Hàng đã qua sử dụng. Giống như ảnh nhưng cũ hơn (Đương nhiên)
Giá khởi điểm: 50K
Macro bằng điện thoại lởm 
Trân trọng kính mời các cụ mợ đấu giá
Mọi chi tiết các cụ mợ liên hệ đại diện chi hội TTH :
1: Anhtuan_mlm: 0962880530
2: Trungnc :  0983565668
Danh sách các cụ mợ bị từ chối trong các phiên đấu giá từ thiện nói riêng và giao dịch trong Chợ giời nói chung.
1. Nick 03135. Đấu giá chiếc Xe đạp gấp EZLINK F6-168 trong phiên đấu giá ủng hộ Dìn Phàn Sán với giá 11.800K. 
Kết quả: Không liên lạc được sau khi đấu giá. A lô thì báo nhầm máy.
2. Nick xiaoyong, Đấu giá SIM 090 227 9779 trong Phiên đấu giá đặc biệt chào mừng sinh nhật OTOFUN lần thứ 6 với giá chung kết 5.200K.
Kết quả: Liên lạc thì nick này báo đang đi TQ và cho số người ở nhà để nhận SIM và chuyển tiền. Tuy nhiên số a lô không liên lạc được. Một thời gian sau thì báo không nhận SP nữa.
3. Nick MOTOYA, Đấu giá ĐT Vertu trong Phiên đấu giá BVC T5/2013 ủng hộ các cháu BV Nhi TW nhân ngày 1/6 với giá 3.600K.
Kết quả: PM lại không nhận SP
4. nick mtungdt. Đấu giá 03 SP: Đồng hồ Diesel với giá 3.100K, cặp bóng BOSCH H4 với giá 300K và ĐT Nokia 9500 với giá 3.100K trong Phiên đấu giá BVC 01/2013.
Kết quả: Chỉ nhận và chuyển tiền SP Đồng hồ Diesel + cặp bóng BOSCH H4, từ chối nhận ĐT Nokia 9500.
5. thanhvfa: Trúng đấu giá logo đồng với giá 1.400K trong Phiên đấu giá T7/2012. 
Kết quả: không nhận SP cũng như ko liên lạc lại.
Danh sách vẫn đang còn tiếp tục..., em sẽ bổ sung sau.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 15:53</datetime>
		<username>trungnc</username>
		<content>Em mở hàng cái nào. 
Số 5 : 600k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 15:53</datetime>
		<username>tintucvn</username>
		<content>không có cái nào em cần cả. 
Mấy thứ như quần áo cũ, hoặc đồ chơi cũ em muốn đem tặng các cháu thì mang đến cho các cụ ở đâu ợ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:00</datetime>
		<username>duc1404</username>
		<content>Em cũng mở phát: Số 3 - 300K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:01</datetime>
		<username>lamnewway</username>
		<content>He he, hay cho quả macro bằng điên thoại 
Sp: Sim 8.1 150k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:02</datetime>
		<username>lamnewway</username>
		<content>Sim8.3: 150k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:02</datetime>
		<username>tovit</username>
		<content>E làm phát món số 9: 600k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:05</datetime>
		<username>com_bxd</username>
		<content>Thỉnh thoảng phải ký, món 11: 80K
thỉnh thoảng phải câu giờ: món số 6: 550k.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:05</datetime>
		<username>tovit</username>
		<content>tiếc của làm phát 11: 90k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:06</datetime>
		<username>mất gương</username>
		<content>Em thả cái 11 giá 150k .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:09</datetime>
		<username>luuvandung</username>
		<content>9 : Camera hành trình, sản phẩm do cụ Taxidrive ủng hộ, 
Giá khởi điểm 500k
em đặt gạch 650k : 0976988916</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:12</datetime>
		<username>trungnc</username>
		<content>luuvandung viết
 
9 : Camera hành trình, sản phẩm do cụ Taxidrive ủng hộ, 
Giá khởi điểm 500k
em đặt gạch 650k : 0976988916
 Gạch của cụ bé quá, thế nào cũng vỡ
Số 9 :700k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:23</datetime>
		<username>Liêm Blue</username>
		<content>Em trả lại anh Bụp rồi nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:34</datetime>
		<username>luuvandung</username>
		<content>trungnc viết
 
Gạch của cụ bé quá, thế nào cũng vỡ
Số 9 :700k
 bé đã chắc không khỏe : lên gạch cho số 9 : 750k (0976988916)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:45</datetime>
		<username>vietbill</username>
		<content>trungnc viết
 
Em mở hàng cái nào. 
Số 5 : 600k
 E xin phép đâm thủng lốp xe lão nhá, vì cái tội hay dìm em 
Số 5: 1000k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:49</datetime>
		<username>trungnc</username>
		<content>vietbill viết
 
E xin phép đâm thủng lốp xe lão nhá, vì cái tội hay dìm em 
Số 5: 1000k
 Thủng lại vá 
Số 5 : 1100k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 16:53</datetime>
		<username>lambogi79</username>
		<content>số 5 : 1600K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 17:05</datetime>
		<username>tamxuan</username>
		<content>Em đọ cái này
5: Chai rượu Ballantines 21 , sản phẩm do cụ Duc1404 ủng hộ: (sản phẩm mua tại Thái lan và vẫn nguyên tem Thái) 
 Giá khơi điểm 550k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 17:06</datetime>
		<username>tamxuan</username>
		<content>Em đọ cái này
Hỏng lại phải đọ lại
5: Chai rượu Ballantines 21 , sản phẩm do cụ Duc1404 ủng hộ: (sản phẩm mua tại Thái lan và vẫn nguyên tem Thái) 
 Giá khơi điểm 1800k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 17:19</datetime>
		<username>trungnc</username>
		<content>tamxuan viết
 
Em đọ cái này
Hỏng lại phải đọ lại
5: Chai rượu Ballantines 21 , sản phẩm do cụ Duc1404 ủng hộ: (sản phẩm mua tại Thái lan và vẫn nguyên tem Thái) 
 Giá khơi điểm 1800k
 Vừa phải nhá, có biết uống rượu đâu mà đòi đấu</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 17:28</datetime>
		<username>lambogi79</username>
		<content>số 5: 2100K</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 17:31</datetime>
		<username>Mrs.13</username>
		<content>Em muốn mua cái sim 8.3 và 8.5
Mỗi cái tăng 100k là thành 200k ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 17:49</datetime>
		<username>tulai24h</username>
		<content>hóng , e làm phát
Số 4 =500k 
Số 11 = 200k 
số 5 = 2000k 
lần sau đưa đấu giá đề nghị cụ đừng bóc lynon bao bì mất zin , hơn nhau ợ chố đó , dưng mất zin cũng dc e chựa được thưởng thức lần lào rượu tây cứ làm phát 2000k cho đỡ phải đấu nhều , hơn thì thoai.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:03</datetime>
		<username>ZAD Viet</username>
		<content>Mở hàng số 1: 1100000đ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:04</datetime>
		<username>anhtuan_mlm</username>
		<content>ZAD Viet viết
 
Mở hàng số 1: 1100000đ
 Đấu đê về treo cạnh cái tranh kia cho hợp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:09</datetime>
		<username>Kiachi</username>
		<content>E mua cái số 1 : 1.120.000 vnđ
     cái số 6 :  510.000 vnđ
Enter ! Phịch</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:13</datetime>
		<username>Montblanc</username>
		<content>một mình một chiến trường số 7: 350 000 ah</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:14</datetime>
		<username>Kiachi</username>
		<content>E mua cái số 1 : 1.120.000 vnđ
     cái số 6 :  560.000 vnđ
Enter ! Phịch</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:18</datetime>
		<username>vietbill</username>
		<content>tulai24h viết
 
hóng , e làm phát
Số 4 =500k 
Số 11 = 200k 
số 5 = 2000k 
lần sau đưa đấu giá đề nghị cụ đừng bóc lynon bao bì mất zin , hơn nhau ợ chố đó , dưng mất zin cũng dc e chựa được thưởng thức lần lào rượu tây cứ làm phát 2000k cho đỡ phải đấu nhều , hơn thì thoai.
 Lão nhìn lại giá đấu sp số 5 của lắm bồ đê</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-08-2013 18:20</datetime>
		<username>vietbill</username>
		<content>trungnc viết
 
Thủng lại vá 
Số 5 : 1100k
 A vá e lại dải đinh....Ờ 
Số 5: 2200k
 lambogi79 viết
 
số 5: 2100K
 Lão đã đã đủ 18 tuổi đâu mà rượu ví cả chè vớ vỉn toá</content>
	</comment>
</topic>