<topic>
	<post>
		<title>TVC - Phiên đấu giá số 2 ủng hộ các em nhỏ Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu</title>
		<datetime>06-06-2013 11:43</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>TVC - Phiên đấu giá số 2 ủng hộ các em nhỏ Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu 
Kính thưa: Ban điều hành diễn đàn OTOFUN và các Cụ, Mợ thành viên diễn đàn!
Em xin mở thớt đấu giá số 2 này để thêm một chút ủng hộ cho các em nhỏ xã Tà Mung - H. Than Uyên - Lai Châu, chương trình đang được các Ofer nhà TVC thực hiện tại đây. Rất mong được sự ủng hộ của các cụ mợ.
Phiên đấu giá thứ nhất đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Đây là Phiên đấu giá thứ 2 cho chương trình đến với Tà Mung lần 2.
Phiên đấu giá thứ nhất đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Phiên đấu giá cho chương trình lần 1 đã được tổ chức rất thành công tại đây.
Thông tin về Tà Mung 
Nội dung của chương trình lần 2 tóm tắt như sau:
Thể lệ đấu giá:
- Thời gian đấu giá: Bắt đầu từ 11:30 ngày thứ năm, 06/06/2013 và kết thúc vào hồi 22:00 ngày thứ sáu 14/06/2013
- Bước giá hợp lệ: Là bội số của 10K bắt đầu từ giá khởi điểm.
- Người trả giá cao nhất hợp lệ là người thắng cuộc. Trường hợp cùng giá, người post bài trước là người thắng cuộc.
- Bài trả giá hợp lệ là bài viết có bước giá hợp lệ, không bị chỉnh sửa, post trước 22:00:00 ngày thứ thứ thứ sáu 14/06/2013. Thời gian post bài tính theo đồng hồ của server. Bài viết có thời gian post từ 22:00 ngày thứ sáu 14/06/2013 không hợp lệ.
- Chủ nhân đóng góp sản phẩm không được đấu giá sản phẩm của chính mình.
- Các cụ mợ tham gia đấu giá vui lòng để lại số điện thoại để tiện liên lạc.
- Trong vòng 3 ngày kể từ ngày kết thúc đấu giá, mời các cụ mợ nhận sản    phẩm và chuyển tiền vào TK của nhóm TVC hoặc trao trực tiếp khi nhận SP. Trường hợp từ chối nhận SP sẽ được bêu danh, có hình thức xử phạt và từ chối giao dịch ở bất kỳ phiên đấu giá TT nào trên OF. Danh sách ở cuối Post#1
- Buổi Offline trao giải đấu giá sẽ diễn ra vào hồi Thông báo sau.
Phiên đấu giá bao gồm các sản phẩm sau.
1. Tai nghe Blutooth Senheiser EZX60
Sản phẩm do mợ HaVu92 đóng góp.
- Nguyên hộp, mới keng.
- Hàng chính hãng.
 
 Sennheiser EZX 60 được tích hợp nhiều công nghệ nổi bật của Sennheiser như khử tiếng vang thường gặp, lọc tiếng ồn, tạp âm bằng xử lý số hóa tăng chất lượng cuộc gọi. EZX 60 cũng hỗ trợ kết nối Bluetooth 2.1 và các chuẩn cũ hơn như 1.1, 1.2, 2.0.
Nổi bật trong thiết kế của EZX 60 là vẻ ngoài tinh tế, sự nhỏ gọn và tiện dụng tối đa cho người sử dụng. EZX 60 có trọng lượng nhẹ, chỉ khoảng 12 gram, dễ làm người dùng quên đi cảm giác đang đeo khi sử dụng trong một thời gian dài.
Tai nghe có trọng lượng nhẹ cùng thiết kế vành bám tai chắc chắn, tiện dụng cho người sử dụng. Dung lượng pin EZX 60 cho phép đàm thoại 7,5 tiếng liên tục và 300 ngày để ở chế độ chờ.
Tính năng sản phẩm
- Thiết kế tinh tế, sang trọng.
- Nhỏ gọn, tiện dụng.
- Điều khiển đơn giản.
- Lọc, khử tạp âm, tiếng vọng tốt.
Thông số kỹ thuật:
- Công nghệ: Bluetooth 2.1
- Thời gian đàm thoại: Tối đa 7,5 giờ
- Thời gian sạc: 2 giờ
- Thời gian chờ: 300 giờ
- Khoảng cách tai nghe - điện thoại: Khoảng 10m
- Kiểu loa: Loa động với nam châm neodymium
- Tần số đáp ứng (loa): 300-3.400 Hz
- Kiểu micro: Đa hướng
- Tần số đáp ứng (micro): 300-3.400 Hz
 
 
 Giá khởi điểm: 500K
2. Bộ Sony Play Station 1
Sản phẩm do cụ sakuda đóng góp.
- Hàng HOT một thời. Vẫn chạy phe phé.
- Có 3 tay cầm
Giá khởi điểm: 200K
3. Giầy da nữ VANELI 
Sản phẩm do cụ dungcarnival đóng góp.
- Đề nghị bổ sung tình trạng, size, độ cao giúp em 
Giá khởi điểm: 100K
4. Chuột Laser Bluetooth Targus
Sản phẩm do cụ Lysdolcer đóng góp. 
Thông tin: 
- Mới keng, nguyên hộp. Hàng chính hãng
- Dùng cho máy MAC
- Kết nối Bluetooth, cảm biến laser chạy mọi địa hình, trừ gương.
Giá khởi điểm: 200K
5. Đầu bò rừng Nam Phi - Việt Nam liên doanh sản xuất
Sản phẩm do cụ Rybicka và cụ saukenb cùng đóng góp
- Đây là chiếc đầu bò với cặp sừng bò Châu Phi xịn do 1 vị tham tán tại Nam Phi đem về tặng lão Camry2030, sau đóa lão này đặt làm cái đầu và móc treo tại VN. Kụ Rỳ và kụ Sâu hợp sức lại và trúng SP này trong phiên đấu giá do một chi hội tổ chức để ủng hộ trẻ em vùng cao.
- Đây là 1 SP đặc biệt. Đầu bò + sừng thể hiện mối quan hệ khăng khít giữa 2 quốc gia Nam Phi và Việt Nam, SP thể hiện mới quan hệ "thâm giao" giữa kụ sauken và kụ Rybicka
Giá khởi điểm: 500K
6. Logo OF Limited edition
Sản phẩm do cụ sauken đóng góp.
- Là logo chính thức của diễn đàn OF khi còn tên miền Otofun.com.
- Lịch sử chiếc logo Limited edition: Ra đời vào năm 2007, với số lượng cực kỳ hạn chế (cái này có người bảo 77 chiếc, có người bảo 99 chiếc)
- Là loạt logo OF duy nhất được làm bằng đồng (sau này cũng có hàng fake, nhưng nhìn bít liền ), xung quanh chiếc logo này là vô vàn những câu chuyện liên quan, cả chuyện vui và chuyện buồn trên cõi OF...
- Được tạo ra từ ý tưởng của 1 offer, và được đặt hàng chế tác bởi 1 offer khác - người nổi tiếng lợi hại với nhiều câu chuyện không tiền khoáng hậu mà có lẽ không ai trên OF có thể vượt qua. 
- Logo đồng Limited edition OF nổi tiếng cả về giá trị của nó (khi từng được mua với giá cao nhất cho 1 logo vào năm 2008 tại Khả Lạc Quán) và cả vì nó thấm đẫm tính nhân văn - khi mà mục đích làm ra nó lúc đầu bị đánh giá không tốt - chủ nhân ban đầu của nó đã thay đổi hẳn thái độ sống, suy nghĩ về cuộc đời.. và mang tặng cho chủ quán KL với mục đích để dùng gây quỹ từ thiện.
Một chiếc xe với logo này phía sau sẽ luôn được ngắm nghía trầm trồ. Vài vết mốc trên nền vàng đem lại vẻ phong trần và bí hiểm như chính những câu chuyện xung quanh nó vậy.
- Và lần này cũng thế, hy vọng nó sẽ phá được kỷ lục của chính mình - được mua với giá cao nhất từ trước đến nay!.
Giá khởi điểm: 50K 
7. Chai rượu XO Extra Diane
Sản phẩm do cụ Rybicka đóng góp.
- Đây là chai rượu được kụ Túng tiền ủng hộ trong một phiên đấu giá khác, kụ Rybicka đã trúng với giá 2800k và tặng lại CT để đấu giá ủng hộ cho các con ở Tà Mung
Xuất xứ: Pháp
Dung tích: 700ml
Nồng độ cồn: 39%
Thành phần: Brandy được chưng cất từ nho.
Màu sắc: Màu vàng hổ phách.
Hương vị: Hương cam và vanilla, vị dịu của tannin.
Điểm đặc trưng: Bình thon sang trọng kiểu " Jens
Giá khởi điểm: 100K
8. Đầu thu K+
Sản phẩm do mợ Chip xinh đóng góp. 
- Đề nghị bổ sung thông tin giúp em
Giá khởi điểm: 500K 
9. Cặp đôi hoàn hảo: Nàng nhổ râu cho chàng, chàng vặt lông cho nàng
Sản phẩm do cụ congngo đóng góp.
- bao gồm 1 máy cạo râu cho các cụ và 1 máy waxing cho các mợ. Có thể dùng chung nếu muốn.
- các cụ cho em xin thêm thông tin nhé. (Tên tuổi, model, tình trạng, xuất xứ....)
Giá khởi điểm: 500K
10. Chai rượu Ông già đen 12 tuổi đi bộ
Sản phẩm do kụ Người Vận Chuyển đóng góp qua FB.
 
 Black Label là loại rượu được phối chế từ 40 loại whisky, mỗi loại như vậy phải có tuổi ủ tối thiểu là 12 năm. Theo lời kể của William Manchester đây là loại thức uống Scotch được ưa thích nhất của Winston Churchill. 
Nồng độ cồn 40% (80 độ proof). 
Hương vị đến từ mùi si-rô của cây gỗ thích, mùi gia vị và mù tạt, vị chua chua của axit nhưng không phải là vị chua của dấm. 
Có người còn mô tả như thế này: một chút khô của khói, một chút nóng của gia vị, một chút ngọt của mạch nha, một chút béo của vani.
Loại nhãn đen này được giới thiệu lần đầu tiên dưới cái tên 'Extra Special Old Highland' và sau đó được đổi tên thành Johnnie Walker Black Label vào năm 1909. 
Đây là dòng sản phẩm bán chạy nhất trong các cửa hàng miễn thuế trên khắp thế giới.
 
 
 Giá khởi điểm: 100K
11. Mặt trống đồng
Sản phẩm do cụ Cuong Nguyen đóng góp qua FB.
- Mô phỏng theo trống đồng Ngọc Lũ.
 
 Trống đồng Ngọc Lũ - Kiệt tác của thời kỳ đầu dựng nước
Nhiều bài viết, kể cả một số bài nghiên cứu công phu đã chứng minh mối liên quan có nguồn gốc hữu cơ giữa các hoa văn trang trí trên trống đồng với các hoa văn trang trí trên đồ gốm của các nền văn hóa khác, từ hậu kỳ thời đại đá mới đến thời đại đồng thau và thời đại sắt sớm trên đất nước ta, từ văn hóa Phùng Nguyên, qua các giai đoạn Đồng Đậu, Gò Mun, đến văn hóa Đông Sơn, những hoa văn chấm nhỏ thanh tú hợp thành dải, hoa văn chữ S đa dạng, hoa văn làn sóng uốn khúc, hoa văn hình tam giác hay răng cưa, hoa văn vạch thẳng hay vạch xiên song song cùng nhiều loại hoa văn khác nữa là bằng chứng không thể phủ nhận, nói lên tính cách truyền thống của nghệ thuật trang trí lâu đời của dân tộc ta.
 
 
 (Cho em xin thêm kích thước, trọng lượng....)
Giá khởi điểm: 3.500K
12. Chai Whisky Scotland ROBBIE HDU
Sản phẩm do cụ dungcarnival đóng góp.
- Dòng sản phẩm này hiện không còn trên thị trường, nghe bảo là thất truyền thì phải 
- Một loại whisky pha chế dựa trên các loại mạch nha . Hương vị ngọt ngào ngây ngất. 
- Rượu được ủ 12 năm, dung tích 70cl. Rượu chưng cất kiểu "ruột gà" (chứ k phải Mu lai má ) Nồng độ cồn 43%
Giá khởi điểm: 100K
13. Bộ rượu vang BÁO GẤM NAM PHI – SPECIAL COLLECTOR LEOPARD’S LEAP
Sản phẩm do công ty VIETTINCOM đóng góp.
Giá khởi điểm: 500K
- Ngành công nghiệp rượu vang Nam Phi có lịch sử từ giữa thế kỷ thứ 17 và sự tinh tế của rượu vang Nam Phi ngày nay là sự kết hợp một cách hoàn hảo những đặc tính của rượu vang theo phong cách Thế Giới Cũ và Mới (Truyền thống và Hiện đại). 
- Vùng trồng và sản xuất rượu Vang Nam Phi chủ yếu tại tỉnh Western Cape và được bao bọc bởi Đại Tây Dương và Ấn Độ Dương với ưu đãi đặc trưng của khí hậu nhiệt đới vùng Địa Trung Hải: Mùa hè khô, mùa đông ẩm ướt và lạnh.
- Bộ Báo Gấm này được sản xuất ngay tại vùng Franschhoek - thủ phủ rượu vang của Nam Phi. Rượu vang Leopard’s Leap được sản xuất từ những quả nho thượng hạng được lựa chọn từ những vườn nho tốt nhất trong vùng và mang phong cách hiện đại với chất lượng thượng hạng, dễ uống. 
- Sản phẩm thuộc sở hữu bởi gia đình Hanneli Rupert Keogelenberg và Hein Keogelenberg. Dòng họ này sở hữu một loạt các hãng rượu vang với các thương hiệu quốc tế như Dunhill, Cartier, Piaget, Mont Blanc, BAT…
- Vỏ hộp minh họa bằng ba con báo Johan, Lisa và Ouma Maatjie là 3 chú báo gấm được Leopard’s Leap nhận nuôi.
Giá khởi điểm: 100K
Trân trọng kính mời các cụ mợ đấu giá
Danh sách các cụ mợ bị từ chối trong các phiên đấu giá từ thiện.
1. 03135 (Không liên lạc được sau khi đấu giá)
2. xiaoyong (Từ chối nhận SP sau khi đấu giá)
3. MOTOYA (Từ chối nhận SP sau khi đấu giá)
4. mtungdt (Đấu giá 3 SP nhưng chỉ nhận có 2)
5. 
6. taplx8668 (Đăng ký đống góp vào chương trình từ thiện nhưng ko liên lạc được)
7. Đồng chí X (Có thái độ coi thường đối với chương trình đấu giá từ thiện, em sẽ Public tên nếu lại vào đây.) 
Danh sách vẫn đang còn tiếp tục..., em sẽ bổ sung sau.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 11:50</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Đầu bò số 5: 600K</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 11:52</datetime>
		<username>f1_hn</username>
		<content>Số 10: 250k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 11:59</datetime>
		<username>cdk</username>
		<content>Em hỏi câu ngu ngu tý: tai nghe bluetooth ở SP 1 có dùng cho iphone được ko ợ?
Dùng được thì em đặt giá: 550k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 12:03</datetime>
		<username>Lexus 717</username>
		<content>Số 10 300k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 12:12</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>cdk viết
 
Em hỏi câu ngu ngu tý: tai nghe bluetooth ở SP 1 có dùng cho iphone được ko ợ?
Dùng được thì em đặt giá: 550k
 Được cụ ợ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 12:25</datetime>
		<username>Lexus 717</username>
		<content>Số 7 300k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 13:14</datetime>
		<username>bi_na_2012</username>
		<content>số 8 
550k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 13:30</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>Ủn cho tà mung
Số 4 300k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-06-2013 13:59</datetime>
		<username>nothing</username>
		<content>Sô 7 : 350k</content>
	</comment>
</topic>