<topic>
	<post>
		<title>Chi hội CRV đi thăm con chiến sĩ Trường Sa bị bệnh ngày 05/10/2013 tại Thái Bình</title>
		<datetime>19-09-2013 07:07</datetime>
		<username>AcidS</username>
		<content>Với tiêu chí phù hợp với khả năng của chi hội nhỏ, phương châm từ thiện của hội CRV, từ thiện cho tương lai của đất nước có một cuộc sống ấm no, hạnh phúc cũng như sự trân trọng của các cá nhân thành viên hội với các chiến sĩ đang trực tiếp làm nhiệm vụ bảo vệ Tổ Quốc nơi đầu sóng ngọn gió, thừa ủy quyền của lãnh đạo hội, chương trình đi thăm hai cháu và động viên gia đình gia đình chiến sĩ Trường Sa Phạm Văn Tân có 2 con tật nguyền, sẽ được thực hiện theo lịch trình như sau:
Thời gian xuất phát: 7h15 phút ngày thứ bẩy, mùng 5 tháng 10 năm 2013.
Địa điểm xuất phát: Tại HonDa Oto Giải Phóng, Km9 đường Giải Phóng, Quận Hai Bà Trưng, T.Phố Hà Nội.
Lịch trình di chuyển: Theo Cao tốc Pháp Vân - Cầu Giẽ và Cầu Giẽ - Ninh Bình, tới nút giao Liêm Tuyền rẽ xuống quốc lộ 21 về Thành Phố Nam Định, tới thành phố Nam Định đi theo đường tránh thành phố qua cầu ra quốc lộ 10, tiếp tục theo quốc lộ 10 qua thành phố Thái Bình, tới quốc lộ 39 rẽ xuống huyện Đông Lĩnh để về xã tới nhà chiến sĩ Phạm Văn Tân và ngược lại.
Dự kiến thời gian di chuyển: 3h30 phút có nghỉ tại nút giao Liêm Tuyền hoặc thành phố Nam Định. 
Dự kiến thời gian gặp gỡ giao lưu: 1h00 phút.
Ăn trưa dự kiến: Tại thành phố Thái Bình sau khi tham gia giao lưu.
Số lượng xe: Dự kiến tối đa 05 xe, mỗi xe được hỗ trợ chi phí tượng trưng 200.000 VND từ quỹ hội. Cố gắng mỗi xe tối thiểu 04 thành viên, số lượng xe tối giản nhất có thể. Tối thiểu phải có 01 xe CRV của ban lãnh đạo hội.
Đăng ký tham gia: Trực tiếp bằng tin nhắn tới anh rabbit, trưởng ban Từ thiện của chi hội hoặc đăng ký online tại topic này trước ngày thứ năm mùng 3 tháng 10 năm 2013 
Liên hệ: Trực tiếp với gia đình chiến sĩ Trường Sa qua số điện thoại liên lạc. Không thông qua chính quyền địa phương.
Thời gian và địa điểm đã chốt cứng, sẽ không thay đổi vì bất kỳ lý do gì trừ điều kiện bất khả kháng mà bảo hiểm điều kiện "A" cũng từ chối thanh toán như:
Thảm họa thiên nhiên, khủng bố và các tình trạng tương đương...
Công báo để các cụ đăng ký tham gia và chuẩn bị hành trang, em nói trước là thời gian có thể kéo dài hơn dự kiến nên cụ nào đau dạ dày, huyết áp... nên có dự phòng thức ăn vặt, thuốc nước đầy đủ.
Em bổ xung map: 
Rất mong các cụ, mợ trong và ngoài chi hội có thời gian cùng tham gia từ thiện với nhà CRV với các tiêu chí như trên.
Các cụ mợ ngoài chi hội có thể đăng ký online đi cùng hội CRV, yêu cầu để lại tên, tuổi số điện thoại và địa chỉ nhà riêng tại thớt này hoặc bằng cách gửi thư riêng tới cụ rabbit nếu các cụ ngại lộ thông tin cá nhân.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>27-09-2013 10:48</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Chúc chuyến đi của các cụ thành công tốt đẹp.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-09-2013 10:56</datetime>
		<username>AcidS</username>
		<content>Vâng, cám ơn cụ. Bọn em sẽ cố gắng để cùng tham gia vào phát triển phong trào từ thiện của OF. 
Vừa rồi bên em có cụ TuanCan ủng hộ Pa Ủ trực tiếp
Cụ Hoàn Béo (rabbit) trưởng ban từ thiện đã phát động CRC vì Pa Ủ rồi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-11-2013 18:45</datetime>
		<username>h7p12000</username>
		<content>E ở thái bình mà giờ mới đọc bài này</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-12-2013 11:01</datetime>
		<username>investor01</username>
		<content>mình là mình mê CRV lắm... cố gắng tích cóp để mua mà mãi chưa được cái bánh</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-12-2013 22:29</datetime>
		<username>lxtvn</username>
		<content>AcidS viết
 
Vâng, cám ơn cụ. Bọn em sẽ cố gắng để cùng tham gia vào phát triển phong trào từ thiện của OF. 
Vừa rồi bên em có cụ TuanCan ủng hộ Pa Ủ trực tiếp
Cụ Hoàn Béo (rabbit) trưởng ban từ thiện đã phát động CRC vì Pa Ủ rồi ạ.
 Em ở thái bình, em cảm ơn các cụ ạh...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-12-2013 10:13</datetime>
		<username>HaiAnh125</username>
		<content>eim là mem mới. giờ em mới đọc bài viết này. e cũng ở thái bình ạk. cảm ơn hội đã có chuyến đi tình nguyện hết sức ý nghĩa với các chiến sĩ Trường sa và đối với Thái bình. Cảm ơn toàn thể hội</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>07-12-2013 19:38</datetime>
		<username>muaotocu</username>
		<content>các cụ có những chuyến đi thật ý nghĩa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-12-2013 11:14</datetime>
		<username>Thiên Long116</username>
		<content>chúc các bác trong hội mạnh khỏe đẻ có những chuyến đi hưu ích nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-12-2013 00:09</datetime>
		<username>tiendat12051982</username>
		<content>em là lính mới nhưng biết tinh thần hội đã lâu mà chưa có điều kiện tham gia.kính chúc các cụ hội ta sức khỏe rồi dào để có thêm nhiều việc nghĩa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-12-2013 15:51</datetime>
		<username>sua.uong</username>
		<content>kính chúc các cụ hội ta sức khỏe rồi dào để giúp đỡ nhiều người</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>23-12-2013 14:30</datetime>
		<username>shopnhimsoc</username>
		<content>oto fun có nhêiu chwong trình từ thiện ấm áp quá, mình biết đến diễn đàn này hơi muộn thì phải</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-12-2013 06:05</datetime>
		<username>vat1984</username>
		<content>Ôi, tháng 10 cũng có dịp về Thái Bình mà đọc tin này muộn quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-02-2014 20:28</datetime>
		<username>manhhungib</username>
		<content>chúc các cụ thành công rực rỡ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>09-02-2014 19:58</datetime>
		<username>đoàn năng vương</username>
		<content>xã đông lĩnh chứ nhỉ?thái bình ko có huyện đông lĩnh</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-02-2014 15:41</datetime>
		<username>CuongAT84</username>
		<content>chúc các cụ ngày cang nhiều chuyến đi ý nghĩa ntn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 16:33</datetime>
		<username>tuankiet8881980</username>
		<content>Thật là nghĩa cử cao đẹp, like nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 10:45</datetime>
		<username>Khongnhaunhet</username>
		<content>chúc các cụ thượng lộ bình an, và chuyến đi thành công rực rỡ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-03-2014 11:41</datetime>
		<username>Hung_bui</username>
		<content>Em là mem Thái Bình, rất cảm ơn tấm lòng của các bác</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 21:09</datetime>
		<username>mrluat84</username>
		<content>e ko có CRV thì có được tham gia ko nhờ. hihihi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 09:34</datetime>
		<username>tuananh_bkdt2</username>
		<content>Chuyến đi rất ý nghĩa</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 16:03</datetime>
		<username>Đỗ Thanh Tú</username>
		<content>Chúc các cụ chân cứng đá mềm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-03-2014 22:10</datetime>
		<username>Hainv</username>
		<content>Mong có nhiều hơn nữa những chuyến đi như thế này... mời các cụ Vodka</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2014 15:34</datetime>
		<username>nvnptb</username>
		<content>Lúa Thái Bình năm nay có được mùa ko cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 19:55</datetime>
		<username>67.88</username>
		<content>chúc các bác luôn khỏe mạnh đẻ giúp đỡ thật nhiều cho các mảnh đời còn khó khăn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2014 13:30</datetime>
		<username>giangtruong0412</username>
		<content>Mình là lính mới. Chưa có thời gian tham gia. Tuy nhiên sẽ cố gắng tham gia trong các hoạt động khác. Up cho chủ top</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-04-2014 23:30</datetime>
		<username>tungpt13</username>
		<content>chúc các cụ chân cứng đá mềm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-04-2014 09:00</datetime>
		<username>xe thủng lốp</username>
		<content>tuananh_bkdt2 viết
 
Chuyến đi rất ý nghĩa
 
 Đỗ Thanh Tú viết
 
Chúc các cụ chân cứng đá mềm
 
 Hainv viết
 
Mong có nhiều hơn nữa những chuyến đi như thế này... mời các cụ Vodka
 
 67.88 viết
 
chúc các bác luôn khỏe mạnh đẻ giúp đỡ thật nhiều cho các mảnh đời còn khó khăn
 
 tungpt13 viết
 
chúc các cụ chân cứng đá mềm
 Cám ơn các cụ đã ủng hộ tinh thần</content>
	</comment>
</topic>