<topic>
	<post>
		<title>Về lại mảnh đất phượng hoàng thăm học sinh tiểu học của Team RS nhà Ford.</title>
		<datetime>17-02-2014 07:54</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Năm mới em mở bát, chúc mừng sức khỏe tất cả các Cụ/Mợ, chúc tay lái vững vàng, công việc thuận lợi, gia đình hạnh phúc. 
Đầu năm con Ngựa, với tinh thần ủng hộ của công đồng, Team RS và những người bạn ofofun.net lại xin đứng ra làm chủ trì chương trình hướng về trẻ em vùng cao. Đó là Lâm Bình, huyện mới thành lập từ tháng 3/2011 (trước kia thuộc huyện Na Hang, Tuyên Quang). 
Là huyện mới nên cơ sở vật chất hầu như còn rất khó khăn. Xã bọn em nhắm tới là Xuân Lập, cách trung tâm huyện 13 km với đường đất khó đi. Thông tin về chuyến tiền trạm tại đây:
http://www.otofun.net/threads/633195...huyen-len-rung
Sau khi tiền trạm, cả box đã lựa chọn trường tiểu học Xuân Lập với thông tin sau:
 Tổng số học sinh: 223 tại 5 điểm trường. Trong đó: khối I - 45 em; khối II: 49; khối III- 44; khối IV- 49; khối V- 46 em. Điểm xa nhất cách trường chính 10 km. Điểm gần nhất cách trường chính 4 km. Khi trời mưa, chỉ xe 2 cầu vào trường chính. Vào điểm trường, trời nắng đi xe gắn máy, trời mưa mời các Cụ đi bộ. Trường có tổng số 23 thầy cô (6 cô). Đặc biệt có một điểm trường mầm non đang học nhờ trong khuôn viên bao gồm 39 cháu với 3 cô giáo.
 Sau khi khảo sát và bàn bạc với các thầy/cô tại bản. Hình thức quà tặng cho lần tới như sau:
 TIỂU HỌC
 Học sinh: 1 dép + 1 áo đồng phục + cặp đồng phục = 150 K x 225 = 28,125,000.00
 Giáo viên: vải may đồng phục: 26 (23 GV TH + 3 GV mầm non) x 100000 = 3,900,000.00
 Túi thuốc (dùng túi thuốc thay vì tủ thuốc) cho dễ cơ động và bảo quản. Tủ thuốc tại điểm trường chính đã có, nên chỉ tặng cho các điểm trường. Mỗi điểm trường 1 túi thuốc + thuốc thông thường: 500000 x 4 = 2000,000.00
 Bóng chuyền – cầu đá (05 quả bóng đá – 30 quả cầu). 02 lưới đá cầu: 1,000,000
 05 bản đồ Việt Nam loại lớn: 500,000
 MẦM NON
 Áo cho trẻ em: 40,000 x 100 = 4,000,000
 Cầu trượt cho trẻ mầm non và các dụng cụ khác: 10,000,000
 Tổng quà tăng trị giá khoảng 60 triệu đồng. BTC xin hoan nghênh các loại quà tặng mang thêm cho học sinh mầm non: bánh kẹo, đồ chơi, quần áo đã dùng nhưng còn tốt….
Hiện tại quỹ RS bọn em còn dư khoảng 6 triệu đồng sau khi thực hiện và tham gia các hoạt động vì cộng đồng khác. Mong được sự tham gia của toàn OF.
 Mọi đóng góp xin gửi về tài khoản quỹ RS, nội dung ghi rõ “tặng quà Xuân Lập – Tuyên Quang” + Nick trên OF.
- Số tài khoản: 0021000280896
- Ngân Hàng VIETCOMBANK chi nhánh Hà Nội
- Chủ tài khoản: Mai Anh Tuấn
CHƯƠNG TRÌNH THỰC HIỆN DỰ KIẾN (21-23/3/2014)
Ngày 1. Xuất phát: Hà Nội - Tuyên Quang – Chiêm Hóa (230 km)
 14h35-14h55: Tập trung tại
 15h00 – 18h30: Hà Nội – Tuyên Quang
 18h30: Ăn tối tại Tuyên Quang
 19h30 – 21h30: Tuyên Quang – Chiêm Hóa (nhận phòng, ngủ đêm tại Chiêm Hóa)
Ngày 2: Chiêm Hóa – Lâm Bình – Ba Bể
 6h00: Ăn sáng tại Chiêm Hóa
 6h30 – 8h00: Chiêm Hóa – Lâm Bình: 45 km
 8h00 – 8h40: Lâm Bình – Xuân Lập: 13 km
 9h00 – 10h30: thực hiện chương trình
 Tặng quà cho học sinh tiểu học
 Tặng quà, khám bệnh và cấp phát thuốc cho học sinh mầm non
 10h30 – 11h00: Đóng gói và quay trở lại Lâm Bình
 11h15: Ăn trưa, giao lưu tại Lâm Bình (không cồn)
 12h30 – 14h00: Lâm Bình – Na Hang, thăm thủy điện Na Hang
 14h30 - 16h30: Na Hang – Ba Bể
 18:00 -21h00: Ăn tối, giao lưu tại xã Nam Mẫu, Ba Bể 
 21h00: nhận phòng, ngủ đêm tại Ba Bể
Ngày 3: Ba Bể - Hà Nội
 7:00 Ăn sáng
 8h00 – 11h00: vui chơi tự do
 11h00: Ăn trưa tại Ba Bể
 12h30: Ba Bể - Hà Nội (250 km)
 18h00: tập trung tại cà phê Win – Win công viên Nghĩa Đô – bắt tay nhau tổng kết chuyến đi.
Theo đúng tinh thần OF, việc làm này là tự nguyện, không ồn ào và để không làm mất tài nguyên của Forum, mời các cụ:
ĐĂNG KÝ ĐI CÙNG TOÀN TẠI THỚT NÀY. Danh sách sẽ đóng vào ngày 15 tháng 3.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:06</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>Em mở hàng nhóe: Gia đình em có 1 con 2B Artila đời ơ kìa (nhg chính chủ vẫn đang chạy tốt ợ) cần hóa giá. Vậy em nhờ cụ chủ sang tay cho người cần dùng, được bao nhiêu xèng em xin góp với CT ợ. Để tránh bị hớ em xin chú thích thợ rửa xe chỗ quê em nó trả 2,4 củ, vậy cụ chủ lưu ý nhóe.
Chúc CT thành công rực rỡ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:12</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>Em xếp sau mợ Ế luôn, em xin ủng hộ chương trình nhà RS 10RS, sẽ chuyển khoản cho cụ Andong luôn.
Cho em ngóng cả chương trình đi luôn nhé, khi nào mở thớt đăng ký cụ Andong nhắn cho em với nhé, chúc CT của nhà RS thành công</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:13</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>Em định mở bát mà mợ FE đã nhanh tay mở roài 
 Em sẽ cố gắng thu xếp thời gian để trực tiếp tham gia chương trình, mang niềm vui bé nhỏ đến cho các cháu, trước mắt em cứ xin ủng hộ chương trình 1tr VNĐ tiền mặt. Em sẽ chuyển khoản cho cụ Ăn Đóng ạ.
Chúc chương trình thành công rực rỡ.
Em bổ sung thêm quả clip tiền trạm này cho sinh động</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:18</datetime>
		<username>gio_nam</username>
		<content>Em đăng ký hóng tin. RS sẽ chuyển, chúc CT thành công</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:45</datetime>
		<username>bob07</username>
		<content>Em theo chân cụ Hoại Nầm, ủng hộ chương trình 1tr VNĐ. Em sẽ chuyển tiền mặt cho cụ An Đông.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:47</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>Em xin góp 20RS ạ, sẽ chuyển khoản vào TK của GS Ăn Đóng
Hy vọng chuyến này được ngắmxe mới của GS 
Em lại nhớ chuyến này năm ngoái</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 13:57</datetime>
		<username>Jerry Minh</username>
		<content>OF Mình nhiều tấm lòng vàng quá ...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:03</datetime>
		<username>Xebogio</username>
		<content>Chuyến này em xin góp chút ít sức người + sức của cho chuyến đi của nhà ta ạ. Em hụt mấy lần rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:12</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Ford_Everest viết
 
Em mở hàng nhóe: Gia đình em có 1 con 2B Artila đời ơ kìa (nhg chính chủ vẫn đang chạy tốt ợ) cần hóa giá. Vậy em nhờ cụ chủ sang tay cho người cần dùng, được bao nhiêu xèng em xin góp với CT ợ. Để tránh bị hớ em xin chú thích thợ rửa xe chỗ quê em nó trả 2,4 củ, vậy cụ chủ lưu ý nhóe.
Chúc CT thành công rực rỡ
 Lại có Mợ mở bát thế này thì may rồi. Em nhận trách nhiệm với em Át ti la ấy. Cứ tạm tính là 2.5 triệu đê. Lần này lại nhờ Mợ để ý cho em mấy cái cầu trượt và các đồ chơi cho mẫu giáo nhé. Cám ơn Mợ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:31</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>namdu viết
 
Em định mở bát mà mợ FE đã nhanh tay mở roài 
 Em sẽ cố gắng thu xếp thời gian để trực tiếp tham gia chương trình, mang niềm vui bé nhỏ đến cho các cháu, trước mắt em cứ xin ủng hộ chương trình 1tr VNĐ tiền mặt. Em sẽ chuyển khoản cho cụ Ăn Đóng ạ.
Chúc chương trình thành công rực rỡ.
 
 hoangchung06 viết
 
Em xếp sau mợ Ế luôn, em xin ủng hộ chương trình nhà RS 10RS, sẽ chuyển khoản cho cụ Andong luôn.
Cho em ngóng cả chương trình đi luôn nhé, khi nào mở thớt đăng ký cụ Andong nhắn cho em với nhé, chúc CT của nhà RS thành công
 
 gio_nam viết
 
Em đăng ký hóng tin. RS sẽ chuyển, chúc CT thành công
 
 bob07 viết
 
Em theo chân cụ Hoại Nầm, ủng hộ chương trình 1tr VNĐ. Em sẽ chuyển tiền mặt cho cụ An Đông.
 Em xin cám ơn các Cụ, các Mợ đã ủng hộ học sinh.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:06</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Chúc mừng cả nhà RS. Em hóng chuyến này lâu rồi. Lại đúng sở nguyện về thời gian. Cảm ơn GS nhé. Em sẽ cùng anh em ủng hộ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:08</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Em ủng hộ 2 Củ. Đăng ký 1 xe bán tải chở đồ cùng Gấu và 2 F1. (Cho em cằm rỷ ở nhà)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:43</datetime>
		<username>Đã_Cầu_Bỗng</username>
		<content>Của ít lòng nhiều. Em xin ủng hộ chương trình 10RS và sẽ bố trí thời gian để tham gia chuyến đi cùng mọi người</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 15:57</datetime>
		<username>CRAVEN.A</username>
		<content>cũng chưa biết có theo đựoc không, nhưng em cứ xin phép giữ chỗ để dõi theo chương trình của RS</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 18:21</datetime>
		<username>dzuonglt</username>
		<content>Hí hí, e 1 Ếch, còn bao nhiêu đồng đội đk sau GS nhá :-)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 18:50</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>Em đăng ký 1 Smee 1 xách tay vì Yaris không muốn tự lÁi. RS thì em đợi lương cái đã nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 18:52</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
 khi nào mở thớt đăng ký cụ Andong nhắn cho em với nhé, chúc CT của nhà RS thành công
 Thủ tục hành chính cũng rườm rà ra phết nhỉ 
- Một thớt tiền trạm.
- Một thớt kêu gọi.
- Một thớt đăng ký.
- Một thớt báo cáo chuyến đi.
Làm thế nào để bớt rườm rà thủ tục mấy Lão nhỉ 
Thôi em cứ chém thế đã, phần đóng góp sẽ bàn đến sau để còn có cớ hợp lý ra vào ủn cái thớt này, lại phù hợp với văn hoá hành chính thủ tục loằng ngoằng trên kia nữa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 00:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Thủ tục hành chính cũng rườm rà ra phết nhỉ 
- Một thớt tiền trạm.
- Một thớt kêu gọi.
- Một thớt đăng ký.
- Một thớt báo cáo chuyến đi.
Làm thế nào để bớt rườm rà thủ tục mấy Lão nhỉ 
Thôi em cứ chém thế đã, phần đóng góp sẽ bàn đến sau để còn có cớ hợp lý ra vào ủn cái thớt này, lại phù hợp với văn hoá hành chính thủ tục loằng ngoằng trên kia nữa 
 Cám ơn Cụ. Rườm rà là có lý của nó cụ ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 01:51</datetime>
		<username>Adesign</username>
		<content>Cụ Andong cho e đặt viên gạch cho nhà FLF, cụ thể e sẽ trao đổi với cụ sau khi nhà FLF có nghị quyết.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 07:09</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Adesign viết
 
Cụ Andong cho e đặt viên gạch cho nhà FLF, cụ thể e sẽ trao đổi với cụ sau khi nhà FLF có nghị quyết.
 Vâng. Cám ơn Cụ. Em sẽ đợi.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 08:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>dzuonglt viết
 
Hí hí, e 1 Ếch, còn bao nhiêu đồng đội đk sau GS nhá :-)
 Đã nhận cụ LT nhé.
 Smee april viết
 
Em đăng ký 1 Smee 1 xách tay vì Yaris không muốn tự lÁi. RS thì em đợi lương cái đã nhé.
 Ôh. Năm nay lại đổi thay rồi à. Em về với đội của anh nha. Ha ha.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 10:05</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Cụ. Rườm rà là có lý của nó cụ ạ.
 Em hiểu cái lý rườm rà rồi ạ 
Thôi thì ở xa chẳng góp được j, em có chút ủng hộ chương trình 10RS, tìm cách chuyển khoản sớm ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 11:34</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Em hiểu cái lý rườm rà rồi ạ 
Thôi thì ở xa chẳng góp được j, em có chút ủng hộ chương trình 10RS, tìm cách chuyển khoản sớm ạ 
 Vâng, ở mãi Sing Trúc mà Cụ vẫn hướng về quê nhà thì quả là cảm động quá ạ. Em xin cám ơn Cụ, và mời cụ ly vodka cuối tuần.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 11:58</datetime>
		<username>ntkien162</username>
		<content>An Dong viết
 
Vâng, ở mãi Sing Trúc mà Cụ vẫn hướng về quê nhà thì quả là cảm động quá ạ. Em xin cám ơn Cụ, và mời cụ ly vodka cuối tuần.
 Đợt này đi đúng đợt kỷ niệm 3 năm thành lập Huyện, chắc lại say men lá tiếp roài GS ơi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 15:35</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>namdu viết
 
Hai cháu bé trên cưỡi chú Ngựa đúng là rất thông minh và kháu khỉnh nhưng nói thật là em éo hiểu cụ định thử cái gì hay show cái gì trong thớt này vậy?
 
 ym9972 viết
 
Theo em cụ thử không đúng chỗ rồi cụ ạ
 Em đi mách lẻo với Min/Mod - Min/Mod đã bem mấy cái còm linh tinh đó đi rồi. Theo em 2 Cụ cũng xoá 2 cái còm này đi cho khỏi loãng thớt rồi em cũng xoá còm này của em luôn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 21:17</datetime>
		<username>BBB</username>
		<content>Cứ Tây bắc là em xin chân bốc vác. Em xin gửi 10RS và ít quà cho các cháu. Có cả ít quần phăng mới cho các cô làm đồng phục..
@ Cụ Rốn lòi gắng về đi cùng ae chuyến này hĩ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 21:29</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>Các cụ cho em hỏi 1 chút, em thì ở mãi trong Phú Yên, hiện tai em đang làm trên núi, em muốn ủng hộ ít tiền nhưng ở đây chỉ có ngân hàng Nông nghiệp, vậy em nên chuyển tiền bằng cách nào ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 21:44</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>BBB viết
 
Cứ Tây bắc là em xin chân bốc vác. Em xin gửi 10RS và ít quà cho các cháu. Có cả ít quần phăng mới cho các cô làm đồng phục..
@ Cụ Rốn lòi gắng về đi cùng ae chuyến này hĩ?
 Về được là em về liền đấy Lão ạ - em còn hụt từ lúc đi tiền trạm vụ này cơ mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2014 22:14</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Em đăng ký tạm một Ếch + 3 người và góp quỹ 20RS nhé. E chuyển cho GS sau nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 00:44</datetime>
		<username>longdq</username>
		<content>Chào cụ An Dong, lâu ko được đi với hội Ford Nhà cụ. Em xin đăng ký 1 suất trước cụ nhé, em cũng có một chút ủng hộ CT, sang tuần em chuyển khoản cho cụ. Cụ nhớ ưu tiên iêm nhé, em là bạn thân thằng Minh ở gần nhà cụ đới!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 07:39</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>longdq viết
 
Chào cụ An Dong, lâu ko được đi với hội Ford Nhà cụ. Em xin đăng ký 1 suất trước cụ nhé, em cũng có một chút ủng hộ CT, sang tuần em chuyển khoản cho cụ. Cụ nhớ ưu tiên iêm nhé, em là bạn thân thằng Minh ở gần nhà cụ đới!
 Cụ này lần trước cùng nhà RS đi Simacai đấy Lão chủ ạ 
Nhóm Cụ ý là boy band tam nam đi xe Santa Fe màu đen, nhiệt tình lắm ý</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 08:33</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Các cụ cho em hỏi 1 chút, em thì ở mãi trong Phú Yên, hiện tai em đang làm trên núi, em muốn ủng hộ ít tiền nhưng ở đây chỉ có ngân hàng Nông nghiệp, vậy em nên chuyển tiền bằng cách nào ạ?
 Cám ơn Cụ. Cụ có thể gửi quà cho các cháu bằng cách ra Ngân hàng Nông nghiệp, chuyển tiền vào tài khoản em đã liệt kê ở trang 1 của thớt này nhé.
 thumotty viết
 
Em đăng ký tạm một Ếch + 3 người và góp quỹ 20RS nhé. E chuyển cho GS sau nhé.
 Đã nhận nhé Thumotty
 longdq viết
 
Chào cụ An Dong, lâu ko được đi với hội Ford Nhà cụ. Em xin đăng ký 1 suất trước cụ nhé, em cũng có một chút ủng hộ CT, sang tuần em chuyển khoản cho cụ. Cụ nhớ ưu tiên iêm nhé, em là bạn thân thằng Minh ở gần nhà cụ đới!
 Cụ Lồi Rốn nhắc em nhớ ngay. Hết ngày 28/2 bọn em sẽ có thêm một thớt đăng ký nữa, nhưng giờ đã có tên cụ rồi nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 14:21</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Cụ này lần trước cùng nhà RS đi Simacai đấy Lão chủ ạ 
Nhóm Cụ ý là boy band tam nam đi xe Santa Fe màu đen, nhiệt tình lắm ý 
 Lão này nhớ giai thế. Đúng là trưởng ban hậu cần có khác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 18:53</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Đêm qua, mợ FordEverest đã sai Sói mang Atila đến nhà em. Hôm nay em đã nhật đặt cọc cho em nó về nhà mới với giá 2.5 củ. Em xin trân trọng cám ơn Mợ. Nhà Mợ còn gì bán được thì cứ bảo em nhớ. 
Chiều nay, tại quận 11, em cũng đã nhận được quà của cụ tunghhtp. Em xin cám ơn Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 21:23</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Các cụ sinh hoạt xa quá. Em toàn quận 1 và quận 3 nên không tham gia cùng các cụ được. GS lên danh sách các cụ tham gia đi nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 21:29</datetime>
		<username>Pumzen</username>
		<content>Nhà cháu ko ở trong chi hội nào,nhưng cứ nói đến từ thiện là nhà cháu ủng hộ cả 2 tay. Cháu đã PM cho cụ chủ thớt và đến tầm 10/3 cháu sẽ tiến hành. Có 2 phuơng án, 1 là vật chất,2 thì có lẽ = $ cho nó gọn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 21:59</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>thumotty viết
 
Các cụ sinh hoạt xa quá. Em toàn quận 1 và quận 3 nên không tham gia cùng các cụ được. GS lên danh sách các cụ tham gia đi nhỉ?
 Sẽ sớm có thớt đăng ký đi vào tuần sau cu Tý nhé.
 Pumzen viết
 
Nhà cháu ko ở trong chi hội nào,nhưng cứ nói đến từ thiện là nhà cháu ủng hộ cả 2 tay. Cháu đã PM cho cụ chủ thớt và đến tầm 10/3 cháu sẽ tiến hành. Có 2 phuơng án, 1 là vật chất,2 thì có lẽ = $ cho nó gọn. 
 Em đã nhận được PM của lão. Lão cứ yên tâm công tác, khi nào về HN thì cho bọn em biết.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 22:07</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Sẽ sớm có thớt đăng ký đi vào tuần sau cu Tý nhé.
Em đã nhận được PM của lão. Lão cứ yên tâm công tác, khi nào về HN thì cho bọn em biết.
 Cụ làm thớt đang ký đi để bon em ủng hộ ạ, tuần tới em hơi bận mà đường ra ngân hàng cũng tới mấy chục km lại khó đi nữa. Đầu tháng 3 em mới ủng hộ được, lúc đó còn kịp không vậy cụ ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 22:31</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>pháo BM21 grad viết
 
Cụ làm thớt đang ký đi để bon em ủng hộ ạ, tuần tới em hơi bận mà đường ra ngân hàng cũng tới mấy chục km lại khó đi nữa. Đầu tháng 3 em mới ủng hộ được, lúc đó còn kịp không vậy cụ ?
 Chào Cụ. Em xin cám ơn tấm lòng của Cụ. Những chương trình thế này Team RS kết hợp với các box khác thực hiện từ 2 đến 3 lần trong năm nên dù là Cụ ủng hộ tinh thần hay vật chất vào bất kỳ lúc nào cũng là kịp thời và quý giá. Bọn em chỉ mong muốn có công đồng tham gia là tốt lắm rồi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 22:41</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Tối nay em mới kiểm tra TK, và mới thấy hai giao dịch này của Cụ YM9972 và Cụ HoangChung06. Em xin cám ơn 2 cụ. Cứ định rót rượu thì lại bị máy nó nhắc.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:01</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>Em đã chuyển khoản, hy vọng sớm khớp lệnh với cụ Ăn Đóng
Chúc các cụ/mợ một tuần vui vẻ, hiệu quả!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:08</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>namdu viết
 
Em đã chuyển khoản, hy vọng sớm khớp lệnh với cụ Ăn Đóng
Chúc các cụ/mợ một tuần vui vẻ, hiệu quả!
 Cám ơn BS. Phần quà này sẽ đến tận tay người cần nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:15</datetime>
		<username>0977123333</username>
		<content>Cho em theo với.
Đăng ký xe chở đồ và xin phép cho em gửi ủng hộ chương trình 1triệu đồng ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:16</datetime>
		<username>Boytriton</username>
		<content>Em đặt viên gạch ở đây đã nhé lão An Dong.
Hy vọng lấy kịp em Ranger để lên đường.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:21</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>0977123333 viết
 
Cho em theo với.
Đăng ký xe chở đồ và xin phép cho em gửi ủng hộ chương trình 1triệu đồng ạ
 Duyệt
 Boytriton viết
 
Em đặt viên gạch ở đây đã nhé lão An Dong.
Hy vọng lấy kịp em Ranger để lên đường.
 He he. Đội RS ấn tượng với lão lắm đấy. Lần này lên không giống trên Simacai đâu, đã có lão uống thay cho lão rồi nhé. .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:22</datetime>
		<username>Pumzen</username>
		<content>Mặc dù ko phải ng trong chi hội Pho nhưng....như thường lệ,cứ thấy cuộc vận động từ thiện nào là nhà cháu ủng hộ cả 2 tay. Hôm qua,cháu đã PM cho cụ Andong rồi. Theo kế hoạch,tuần này nhà cháu đi xa,khi về sẽ kiểm lại số hàng để đóng góp. Nếu số lượng ít quá ko bõ,nhà cháu sẽ ủng hộ = $ cho nhanh Dự kiến sẽ làm việc này trước 10/3 để các cụ sớm lên từng bước cho đợt về thăm mái trường xưa này!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 09:38</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>An Dong viết
 
Đêm qua, mợ FordEverest đã sai Sói mang Atila đến nhà em. Hôm nay em đã nhật đặt cọc cho em nó về nhà mới với giá 2.5 củ. Em xin trân trọng cám ơn Mợ. Nhà Mợ còn gì bán được thì cứ bảo em nhớ. 
Chiều nay, tại quận 11, em cũng đã nhận được quà của cụ tunghhtp. Em xin cám ơn Cụ.
 
ĐI luôn rồi à, mát tay nhể. Còn em đây, cụ xem có ai mua không thì rao hộ em cái</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 10:22</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>Em ủng hộ 10 Rs 
Em đăng ký đi, còn thành phần đi thì chốt sau GS nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 10:35</datetime>
		<username>nhieumucdich</username>
		<content>Em ủng hộ 20RS đã chuyển khoản cho GS. Cho em đăng ký đi với nhé, em đi một mình nên chắc các cụ cho em ngồi ké ếch cho nó sang cái thằng người ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 10:59</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>Ford_Everest viết
 
ĐI luôn rồi à, mát tay nhể. Còn em đây, cụ xem có ai mua không thì rao hộ em cái
 Hình như em biết có Ông H Royal nào đó có nhu cầu đấy mợ ạ</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 11:30</datetime>
		<username>Ford_Everest</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Hình như em biết có Ông H Royal nào đó có nhu cầu đấy mợ ạ
 Em hỏi ông ý roài: Tình cho k các thêm ông ý còn chê ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 11:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>nhieumucdich viết
 
Em ủng hộ 20RS đã chuyển khoản cho GS. Cho em đăng ký đi với nhé, em đi một mình nên chắc các cụ cho em ngồi ké ếch cho nó sang cái thằng người ạ.
 Em xác nhận ạ. Cám ơn LS và cụ DzuongLT.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 12:12</datetime>
		<username>HamLong3.0V</username>
		<content>học lái viết
 
Em ủng hộ 10 Rs 
Em đăng ký đi, còn thành phần đi thì chốt sau GS nhé
 Em xin phép ủng hộ 10RS vào quỹ, em sẽ gửi tận tay GS sau ạ, thẻ em bị thu rồi ứ chuyển khoản đc 
Bác sễ cho em bám càng nhé, anh cứ nện vô tư, iem nái !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 12:27</datetime>
		<username>info</username>
		<content>GS ghi sổ giúp em 1 tr và 4 gói mỳ Hảo Hảo để ủng hộ các cháu ah,(ly do thêm 4 gói Mỳ là: (1). em xin gửi tận tay GS đỡ được 11k phí chuyển tiền NH họ lấy (2). tính ra 4 gói mỳ = 11k; (3) có cớ để Em cafe cà pháo tí, buồn người quá) .
Phần tham gia trực tiếp, em đã liên hệ với ku Béo để nhờ đi rồi, lần này em quyết tâm, khí thế hừng hực ah, mong là không có gì bất thường.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 12:33</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>info viết
 
GS ghi sổ giúp em 1 tr và 4 gói mỳ Hảo Hảo để ủng hộ các cháu ah,(ly do thêm 4 gói Mỳ là: (1). em xin gửi tận tay GS đỡ được 11k phí chuyển tiền NH họ lấy (2). tính ra 4 gói mỳ = 11k; (3) có cớ để Em cafe cà pháo tí, buồn người quá) .
Phần tham gia trực tiếp, em đã liên hệ với ku Béo để nhờ đi rồi, lần này em quyết tâm, khí thế hừng hực ah, mong là không có gì bất thường.
 Cám ơn Ad nhé. Mong là Gấu nhà Cụ đọc được lúc hừng hực này. Hề hề. Cụ để ý chủ đề của This FB nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:24</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Ad nhé. Mong là Gấu nhà Cụ đọc được lúc hừng hực này. Hề hề. Cụ để ý chủ đề của This FB nhé.
 Nhà em hôm qua có dịp qua Quảng Ninh gặp cụ Giang Nam trong đội RS nhà mình cụ ấy có gửi cho các cháu món quà 10RS, em đã nhận và sẽ chuyển đến tận tay cụ An Dong nhé. Thay mặt cụ AD và các cháu em cám ơn cụ Giang Nam, rất mong được đồng hành cùng cụ trong các chuyến đi của nhà RS</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:35</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
Nhà em hôm qua có dịp qua Quảng Ninh gặp cụ Giang Nam trong đội RS nhà mình cụ ấy có gửi cho các cháu món quà 10RS, em đã nhận và sẽ chuyển đến tận tay cụ An Dong nhé. Thay mặt cụ AD và các cháu em cám ơn cụ Giang Nam, rất mong được đồng hành cùng cụ trong các chuyến đi của nhà RS
 Vâng. Em xin chân thành cụ Giang Nam, đại diện cho Team RS ở Hạ Long ạ. Hôm trước xuống HL được các Cụ đón tiếp chu đáo, bọn em rất cảm tạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:38</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được của BS đây ạ. Cám ơn BS.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 14:10</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Vote cho lão info cái. Thỉnh thoảng cũng phải liều phát nhề.
 info viết
 
GS ghi sổ giúp em 1 tr và 4 gói mỳ Hảo Hảo để ủng hộ các cháu ah,(ly do thêm 4 gói Mỳ là: (1). em xin gửi tận tay GS đỡ được 11k phí chuyển tiền NH họ lấy (2). tính ra 4 gói mỳ = 11k; (3) có cớ để Em cafe cà pháo tí, buồn người quá) .
Phần tham gia trực tiếp, em đã liên hệ với ku Béo để nhờ đi rồi, lần này em quyết tâm, khí thế hừng hực ah, mong là không có gì bất thường.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 18:47</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>HamLong3.0V viết
 
Em xin phép ủng hộ 10RS vào quỹ, em sẽ gửi tận tay GS sau ạ, thẻ em bị thu rồi ứ chuyển khoản đc 
Bác sễ cho em bám càng nhé, anh cứ nện vô tư, iem nái !
 Ừ siêm thế nào</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 20:52</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>thumotty viết
 
Vote cho lão info cái. Thỉnh thoảng cũng phải liều phát nhề.
 Ở liều là gặp lành đấy Cụ ạ 
Nhìn các Cụ rục rịch khởi động háo hức quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 12:29</datetime>
		<username>info</username>
		<content>An Dong viết
 
Cám ơn Ad nhé. Mong là Gấu nhà Cụ đọc được lúc hừng hực này. Hề hề. Cụ để ý chủ đề của This FB nhé.
 Cháu theo dõi chủ đề FB tuần này thường xuyên, cơ mà cháu không làm chủ được bản thân nên không dám chém, sợ cái lão ở làng Đa Sỹ mang dao hịn đến thì phền, nên cứ âm thầm, biết đâu xuất hiện được nó mới nguy hiểm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 12:42</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
Nhà em hôm qua có dịp qua Quảng Ninh gặp cụ Giang Nam trong đội RS nhà mình cụ ấy có gửi cho các cháu món quà 10RS, em đã nhận và sẽ chuyển đến tận tay cụ An Dong nhé. Thay mặt cụ AD và các cháu em cám ơn cụ Giang Nam, rất mong được đồng hành cùng cụ trong các chuyến đi của nhà RS
   Học tập lão Hoàng Chung, chiều em đi SG đến CN ra, lão nào gửi ủng hộ thì em nhận cầm về cho GS nhá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 12:47</datetime>
		<username>Rốn lồi</username>
		<content>Smee april viết
 
Học tập lão Hoàng Chung, chiều em đi SG đến CN ra, lão nào gửi ủng hộ thì em nhận cầm về cho GS nhá.
 Chả có ai đi Sing nhờ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 17:26</datetime>
		<username>học lái</username>
		<content>info viết
 
Cháu theo dõi chủ đề FB tuần này thường xuyên, cơ mà cháu không làm chủ được bản thân nên không dám chém, sợ cái lão ở làng Đa Sỹ mang dao hịn đến thì phền, nên cứ âm thầm, biết đâu xuất hiện được nó mới nguy hiểm.
 Cái lão nào ở Đa sỹ đấy Dâm minh chủ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 18:16</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>học lái viết
 
Cái lão nào ở Đa sỹ đấy Dâm minh chủ
 Có chiến tranh rồi. FB tuần này dâm minh chủ mà ra thì dễ bị bác sễ "thịt" lém</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 19:45</datetime>
		<username>Smee april</username>
		<content>Rốn lồi viết
 
Chả có ai đi Sing nhờ 
 Có em đi đẻ thôi ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 20:14</datetime>
		<username>NguyenChiVan</username>
		<content>Em xin ủng hộ 10RS nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 20:34</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>NguyenChiVan viết
 
Em xin ủng hộ 10RS nhé.
 Em xin cám ơn lão tướng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 20:43</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Em vừa nhận được chuyển khoản của cụ Hoàng Chung, quà gửi từ Cụ Hùng Giang Nam, Team RS từ Hạ long. Em xin cám ơn các Cụ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 09:16</datetime>
		<username>MPV</username>
		<content>Em xin ủng hộ 20RS, đã chuyển vào TK cụ An Dong sáng nay</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 10:47</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>MPV viết
 
Em xin ủng hộ 20RS, đã chuyển vào TK cụ An Dong sáng nay
 Cụ có tham dự không ạ. 
Em nhớ mãi chuyến đi QB tháng 11: Cụ cứ thong thả không vượt thằng Cu chạy công nông đầu ngang đến 200m ấy nhể (quả ấy vượt có khi dính xxx).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 14:45</datetime>
		<username>MPV</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Cụ có tham dự không ạ. 
Em nhớ mãi chuyến đi QB tháng 11: Cụ cứ thong thả không vượt thằng Cu chạy công nông đầu ngang đến 200m ấy nhể (quả ấy vượt có khi dính xxx).
 Chào cụ Tùng, em sẽ cố gắng tham dự cùng anh em nhưng hiện tại thì chưa chốt được. Em vẫn nhớ bữa cơm trưa tại Hòa Lạc cụ bố trí cho anh em trước khi lên đường đấy, ngon quá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 14:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>MPV viết
 
Em xin ủng hộ 20RS, đã chuyển vào TK cụ An Dong sáng nay
 Riêng lão không cần book, báo em trước 5 ngày là OK. Sáng nay nhận được của Lão đây.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 16:40</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 17:02</datetime>
		<username>namdu</username>
		<content>An Dong viết
 
Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.
 
 Em làm chứng vụ này nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 17:46</datetime>
		<username>pháo BM21 grad</username>
		<content>An Dong viết
 
Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.
 
 Cây xăng hà nội có khác, bán cả xăng lẫn bia, không biết có đổ lôn bia vào bình xăng không nhể ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 17:55</datetime>
		<username>tunghhtp</username>
		<content>An Dong viết
 
Trưa nay, tại cây xăng Trần Hưng Đạo/Hàn Thuyên, em nhận được từ cụ Hamlong3.0 số tiền 10 RS nhé. Cám ơn Cụ.
 
 Hành động thì cao đẹp. Nhưng ông chụp choẹt làm anh em liên tưởng tới việc giấm dúi "cửa sau" cửa hậu</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 21:54</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>tunghhtp viết
 
Hành động thì cao đẹp. Nhưng ông chụp choẹt làm anh em liên tưởng tới việc giấm dúi "cửa sau" cửa hậu
 Hì hì. Thanh thiên bạch nhật mà Cụ Lò.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 22:54</datetime>
		<username>xegicungduoc</username>
		<content>Em xin góp 10 RS nhá,
gạch thì xếp sau, tháng này bận tóa</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 22:56</datetime>
		<username>xegicungduoc</username>
		<content>MPV viết
 
Chào cụ Tùng, em sẽ cố gắng tham dự cùng anh em nhưng hiện tại thì chưa chốt được. Em vẫn nhớ bữa cơm trưa tại Hòa Lạc cụ bố trí cho anh em trước khi lên đường đấy, ngon quá.
 Anh MPV, chuyến trc em chưa tự tin vì lâu ko chạy số sàn, lần này đi dc em xin 1 chân lái phụ Dmax nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-02-2014 22:57</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>xegicungduoc viết
 
Em xin góp 10 RS nhá,
gạch thì xếp sau, tháng này bận tóa
 Véo cằm Cụ nhé. Hẹn gặp lại Lâm Bình</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 12:00</datetime>
		<username>MPV</username>
		<content>xegicungduoc viết
 
Anh MPV, chuyến trc em chưa tự tin vì lâu ko chạy số sàn, lần này đi dc em xin 1 chân lái phụ Dmax nhá
 Nhất trí luôn, nếu mình đi được thì lại xin lãnh đạo cho ngồi cùng nhau nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 14:36</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>MPV viết
 
Nhất trí luôn, nếu mình đi được thì lại xin lãnh đạo cho ngồi cùng nhau nhé
 Lâu rồi không gặp được cụ MPV nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 18:38</datetime>
		<username>longdq</username>
		<content>Chiều nay em đã chuyển cho cụ An Dong ít quần áo cũ rồi ạ! Định gặp cụ để đưa tiền trực tiếp nhưng cụ lại bận!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-02-2014 20:51</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>longdq viết
 
Chiều nay em đã chuyển cho cụ An Dong ít quần áo cũ rồi ạ! Định gặp cụ để đưa tiền trực tiếp nhưng cụ lại bận!
 Hi hi. Nếu Cụ join lần này thì kiểu gì chả gặp lại. Các em nó báo nhận rồi. Cuối tuần này thầy trò em lọc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 12:23</datetime>
		<username>info</username>
		<content>thumotty viết
 
Vote cho lão info cái. Thỉnh thoảng cũng phải liều phát nhề.
 Em giờ liều lắm, làm luôn chứ không chơi trò thử 1 tí đâu</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 12:25</datetime>
		<username>info</username>
		<content>học lái viết
 
Cái lão nào ở Đa sỹ đấy Dâm minh chủ
 Em cũng không tỏ, nhìn hiền hiền thế, nhưng thi thoảng đanh đá phết, em cứ phải lựa gió lựa người í anh sễ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-02-2014 14:30</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Cháu vừa thấy nổi một khoản của cụ Reloaded cho chương trình. Cháu xin cám ơn.</content>
	</comment>
</topic>