<topic>
	<post>
		<title>Cháu có ít quần áo muốn ủng hộ</title>
		<datetime>10-02-2014 11:08</datetime>
		<username>maybach57</username>
		<content>Kính các cụ:
Hôm qua dọn lại nhà thấy nhà mình nhiều quần áo cũ quá. Lại nhớ đến các cháu nhỏ vùng cao đang co ro vì rét mà thương quá đi mất. Nhà cháu muốn chia sẻ cho các bé. Quần áo nói là cũ nhưng thực ra là những đồ mà vợ chồng cháu không mặc đến nữa thì đúng hơn. Ngoài ra còn ít nồi niêu xoong chảo của bếp thường, nhà cháu dùng bếp từ không xài được. Trên tiêu chí là quần áo sạch sẽ, quyên góp với tinh thần tôn trọng mọi người. Nhà cháu không biết địa chỉ nào để gửi gắm vì nói thật nhà cháu cũng bận việc không có thời gian nhiều và ô tô như các cụ để đi xa. Nếu có chương trình nào mà phải đóng thùng hoặc thu gom đồ ở Hà Nội thì các cụ bảo cháu với. Cháu sẽ đem cả thằng F1 nhà cháu đến đóng gói cùng, coi như dạy bảo nó luôn. Đt của cháu: 0978008525.
Trân trọng!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>19-02-2014 15:43</datetime>
		<username>CuongAT84</username>
		<content>không thấy cụ nào lên tiếng vụ này nhỉ cháu đặt báo ngồi hóng.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-02-2014 15:49</datetime>
		<username>rebels</username>
		<content>Nhà em cũng nhiều quá mà chỉ sử dụng hết 50% chưa lọc ra được, nhìn 3 cái tủ mà ngán ngẩm.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-02-2014 16:20</datetime>
		<username>tamdao</username>
		<content>Em đọc báo thấy có một số nhóm từ thiện đến tận nhà người đóng góp để lấy quần áo, đồ dùng cũ rồi đem chia cho người nghèo. các bác thử tìm trên mạng xem có liên lạc được với họ ko</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-02-2014 14:33</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Chào Cụ,
Nếu chưa để cho chương trình nào, thì cụ để cho chương trình này nhé.
http://www.otofun.net/threads/636668...am-rs-nha-ford
Thanks, Cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 16:27</datetime>
		<username>tuankiet8881980</username>
		<content>Em cũng muốn ủng hộ, nhưng quả thực ko biết là đóng góp cho các em , các cháu như thế nào</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-02-2014 16:48</datetime>
		<username>Pumzen</username>
		<content>Có cụ chã nào đi qua đây thì PM cho nhà cháu nhé. Sau đợt Pa Ủ rồi mà nhà cháu để ý vẫn chưa có đợt phát động nào mới. Chả là lần trước cháu đã ủng hộ mấy tải giầy cho Pa ủ rồi. Ra tết soạn kho lại vẫn còn dư vài chục đôi nữa ( phần lớn là giầy thể thao).
Nhà cháu thì cũng ít vào trên này,vậy nhân đây có cụ Chã nào biết thì PM cho cháu nhé !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 16:27</datetime>
		<username>maybach57</username>
		<content>letrang89 viết
 
E vừa gọi điện cho a để xin đồ từ thiện đấy ạ cảm ơn a nhiều nhé
 Sao mãi mà a không thấy ai đến nhận e nhỉ???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2014 16:48</datetime>
		<username>maybach57</username>
		<content>letrang89 viết
 
E vừa gọi điện cho a để xin đồ từ thiện đấy ạ cảm ơn a nhiều nhé
 Ok. Qua nhanh e nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-03-2014 20:46</datetime>
		<username>anhtrieutb</username>
		<content>Nhà em cũng nhiều quá mà chỉ sử dụng có tí</content>
	</comment>
</topic>