<topic>
	<post>
		<title>Góp ý để lần sau làm tốt hơn sau SO2</title>
		<datetime>02-12-2012 11:56</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Buổi siêu off các chi hội trên diễn đàn lần thứ 2 đã khép lại. Mặc dù BTC rất cố gắng nhưng không thể không có những thiếu sót. Trước lúc diễn ra chương trình này, vẫn có một số ý kiến khác nhau về địa điểm, về thực đơn hay về công tác tổ chức v.v...
Vậy rất mong các bác thẳng thắn góp ý những gì chưa được để năm sau BĐH có thể rút kinh nghiệm, nhằm tổ chức những buổi off vui hơn, đoàn kết hơn, có ý nghĩa hơn.
Xin chân thành cảm ơn!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 11:59</datetime>
		<username>pain</username>
		<content>Cá nhân em thấy không vấn đề gì tuy nhiên em thấy lần này hơi loãng hơn so với năm ngoái. Đặc biệt, ban Hậu Cần quá vất vả.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 12:02</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>pain viết
 
Cá nhân em thấy không vấn đề gì tuy nhiên em thấy lần này hơi loãng hơn so với năm ngoái. Đặc biệt, ban Hậu Cần quá vất vả.
 Bác nói cụ thể hộ em với! Về hậu cần thì đã xác định luôn từ đầu là vất vả rồi ạ vì chúng ta hầu như là tự phục vụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 12:06</datetime>
		<username>Me3G</username>
		<content>Cá nhân em tự nhận thấy là: trong lúc quá đông người đến 1 lúc, hoặc lúc muộn muộn, em cũng đã ko hoàn thành nhiệm vụ một cách tối đa, nhìn nhận một cách cụ thể là cũng để lọt lưới một số người qua cửa soát vé Em xin tự kiểm điểm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 12:11</datetime>
		<username>luclo233</username>
		<content>Có hai món sang năm phải nghiên cứu lại vì hầu như còn nguyên: Gà và canh bóng ( hết mỗi nước, cái hầu như còn nguyên)
Còn vất vả thì ngay từ đầu đã xác định rồi anh!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 12:12</datetime>
		<username>minhcuong400</username>
		<content>Cá nhân em không thể dự được vì bận công việc và ở quá xa, xong em thấy vậy là quá ổn! Chúc các lãnh đạo, các cụ các mợ trong ban tổ chức luôn mạnh khỏe, hạnh phúc và có nhiều chương trình có ý nghĩa cho bà con trên OF có sân chơi bổ ích, giao lưu như thế này nữa ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 13:10</datetime>
		<username>Vietinco</username>
		<content>Em nhận thấy hơi lãng phí , bỏ ra gần 30 củ chỉ để thuê địa điểm mà phải vất vả làm công tác phục vụ như vậy liệu có vất vả quá không ? Vui thì có vui nhưng cả năm mới có một lần nên để mọi người cùng chung vui thì hay hơn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 14:04</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Vietinco viết
 
Em nhận thấy hơi lãng phí , bỏ ra gần 30 củ chỉ để thuê địa điểm mà phải vất vả làm công tác phục vụ như vậy liệu có vất vả quá không ? Vui thì có vui nhưng cả năm mới có một lần nên để mọi người cùng chung vui thì hay hơn
 Nếu đi nhà hàng thì bác sẽ không nhìn thấy khoản 30 củ đấy đâu. vì nó sẽ chìm sang các thứ khác nên bác tưởng là đắt. Việc thuê địa điểm nhằm đáp ứng các tiêu chí của buổi off. Cũng chính vì thế BTC mới kêu gọi tài trợ để giảm chi phí cho các thành viên khác tham gia.
Nếu tính tổng số chi phí chia cho số thành viên tham gia : 104.000.000đ : 360 = 288.888 đ 
Nếu ăn một bữa với thực đơn như thế ở nhà hàng thì em đảm bảo không thể ngon và rẻ được. Nếu để ý kỹ, bác sẽ thấy mình làm là rẻ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 14:15</datetime>
		<username>NongDan_ChanDat</username>
		<content>Sonrack viết
 
Nếu đi nhà hàng thì bác sẽ không nhìn thấy khoản 30 củ đấy đâu. vì nó sẽ chìm sang các thứ khác nên bác tưởng là đắt. Việc thuê địa điểm nhằm đáp ứng các tiêu chí của buổi off. Cũng chính vì thế BTC mới kêu gọi tài trợ để giảm chi phí cho các thành viên khác tham gia.
Nếu tính tổng số chi phí chia cho số thành viên tham gia : 104.000.000đ : 360 = 288.888 đ 
Nếu ăn một bữa với thực đơn như thế ở nhà hàng thì em đảm bảo không thể ngon và rẻ được. Nếu để ý kỹ, bác sẽ thấy mình làm là rẻ! 
 Em thấy như vậy là tốt rồi .tiết kiệm là tiêu chí mà các cụ. Cỗ rất ngon và tuyệt nhưng cơ mà em chỉ có uống chẳng biết mùi vị cỗ ntn !!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-12-2012 14:15</datetime>
		<username>ROSE</username>
		<content>Thôi được rồi, thứ 7 tuần sau làm lại, mỗi tuần nên tổ chức 1 - 2 lần cho vui, hehe.</content>
	</comment>
</topic>