<topic>
	<post>
		<title>Đăng ký tham gia chuyến đi tặng quà - Trường TH xã Chí Cà-huyện Xín Mần của nhà Ford</title>
		<datetime>24-07-2013 10:54</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>Kính thưa các Cụ/Mợ,
Để chuẩn bị cho chuyến từ thiện, tặng quà các cháu học sinh trường TH xã Chí Cà -huyện Xín Mần - Hà Giang của nhà Ford, em xin phép Mod mở thớt này để phục vụ riêng cho việc đăng ký tham gia của các Cụ/Mợ nhà mình, đề nghị các Cụ/Mợ không chém gió để trãnh loãng thớt
Trước khi đăng ký, các Cụ/Mợ đọc kỹ một số nội dung này giúp BTC chúng em nhé: 
I. Thông tin về chuyến đi, mời các cụ/mợ xem ở đây:
Chuyến tiền trạm: http://www.otofun.net/threads/539260...bao-vieng-tham
Chương trình cụ thể: http://www.otofun.net/threads/547243...n-cua-nha-ford
II. Ban Tổ chức
Ford Group - Team RS là Ban tổ chức của Event này
III. Một số điều, chúng em tạm gọi là “quy định” cho nó oách xà lách
Do đường đi khá vất vả nên BTC đề nghị các Cụ/Mợ lưu ý một số vấn đề sau:
1- Các Cụ/Mợ cân nhắc khi đưa Nhạc Phụ/Mẫu/Music và F1 đi cùng
2- Các xe tham gia tự chuẩn bị các đồ dùng cần thiết và đồ cứu hộ nếu có điều kiện
3- Do chuyến đi thực hiện tại vùng biên giới nên các thành viên tuyệt đối đi và về theo chương trình của BTC. Mọi chương trình riêng cần được báo trước.
4- Mọi thành viên tuyệt đối tuân thủ luật giao thông đường bộ, chịu trách nhiệm dân sự khi tham gia chương trình.
Lịch trình chi tiết và các lưu ý khác sẽ được BTC gửi tới từng thành viên có trên trong danh sách trước khi lên đường.
Em chụp tạm cái googlemaps, phần vất vả nhất của cung này để các cụ tham khảo:
IV. Tài chính cho chuyến đi
Ngoài phần đóng góp mua quà cho các cháu, mỗi thành viên tự túc kinh phí khi tham gia chuyến đi, cách thức thực hiện như sau:
1- Chi phí ăn, nghỉ: 
Ban TC sẽ thu tiền “quyết tâm phí” theo mức: 2.000.000đ/người. Đối tượng phải nộp quyết tâm phí gồm người lớn và trẻ em từ 12 tuổi trở lên. Các Cụ/mợ nộp “quyết tâm phí” trực tiếp bằng tiền mặt, cho em YM9972, hoặc cho cụ AnDong.
Khoản Quyết tâm phí này được sử dụng để lo ăn, nghỉ cho các Cụ/Mợ trong suốt hành trình (không bao gồm các chi phí ở mục 2 dưới đây). Sau chuyến đi, BTC chúng em sẽ tổng hợp và gửi báo cáo chi tiết cho các cụ qua email.
Phần còn thừa sau chuyến đi sẽ được hoàn lại cho các Cụ/Mợ, hoặc, nếu Cụ/Mợ nào có nhã ý tặng phần thừa cho quỹ Từ thiện của Team RS xin gửi email thông báo việc này cho BTC, Team RS xin trân trọng, nâng niu và xin hứa sẽ sử dụng đúng mục đích từng đồng xu hảo tâm của các Cụ/Mợ
2- Các chi phí xe cộ (xăng, vé cầu, vé đường, sửa chữa…): 
Những người đi cùng xe tự tính toán để chia theo đầu người trên xe
V. Thông tin Đăng ký
Các Cụ/Mợ sẵn sàng chịu khó, chịu khổ cùng Team RS đề nghị đăng ký theo mẫu dưới đây. End-date: 23h00 ngày 9/8/2013 (để chúng em còn chuẩn bị các công tác tổ chức)
   Nick OF:
   Họ và tên OFFer và những người đi cùng:
   Email của OFFer:
   Số ĐT của OFFer:
   Loại xe:
   Biển số:
Team RS xin trân trọng cảm ơn các Cụ/Mợ
Nhà cháu in update danh sách đến ngày hôm nay, sáng 9/8 như dưới đây:
Các cụ đã đăng ký chú ý theo dõi email liên tục giúp BTC chúng cháu nhé</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-07-2013 18:32</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>Em đợi mãi mới thấy cụ YM cho lên sóng em xin đăng ký full chương trình luôn cho nóng nhé 
Nick: hoangchung06
Tên: Chung + Gấu
Mail: hoangchung06@gmail.com
V2: Ếch XLT</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-07-2013 19:18</datetime>
		<username>0977123333</username>
		<content>Nick: 0977123333
Tên: Đức Trung
Mail: ductrung1310@yahoo.com.vn
V2. Ếch Xe Loại Sang
Em đăng ký full ctrinh</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-07-2013 23:13</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>Đã nhận của HoangChung06 và cụ 0977123333
PM Cho em xin cái tên thật cái nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-07-2013 23:39</datetime>
		<username>Xe ngựa đời Hán</username>
		<content>ym9972 viết
 
Đã nhận của HoangChung06 và cụ 0977123333
PM Cho em xin cái tên thật cái nhá
 Xong chuyến này để xem tân Chủ tịch công đoàn sút mấy kí lô nào</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2013 01:15</datetime>
		<username>ichbinminh</username>
		<content>Các cụ các mợ nhanh chân đăng ký nào. Cung này chắc chắn sẽ là trải nghiệm cực kì thú vị cho những ai đam mê vô lăng đấy ạ.
Các cụ đừng nghe lời lẽ kích động của lão chủ thớt mà hoang mang. Đường to đẹp, xe khách 29 chỗ cũ rỉn còn phang ầm ầm mà.
Em bị dính lịch đi công tác từ 18-24/8 nên đành hóng thôi =(
 Xe ngựa đời Hán viết
 
Xong chuyến này để xem tân Chủ tịch công đoàn sút mấy kí lô nào
 Đề nghị lão ko chém gió kẻo làm loãng third của mợ YM nhớ! =Đ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2013 01:26</datetime>
		<username>xegicungduoc</username>
		<content>0977123333 viết
 
Nick: 0977123333
Tên: Đức Trung
Mail: ductrung1310@yahoo.com.vn
V2. Ếch Xe Loại Sang
Em đăng ký full ctrinh
 Có cho anh bám càng ko Bếu,
Cháu hóng đấy, đừng đe le te cháu nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2013 09:33</datetime>
		<username>Boytriton</username>
		<content>Em làm chân tiễn đoàn!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2013 11:16</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>xegicungduoc viết
 
Có cho anh bám càng ko Bếu,
Cháu hóng đấy, đừng đe le te cháu nhá
 Hóng thôi à, chán 
 Boytriton viết
 
Em làm chân tiễn đoàn!
 Mời đến N2B nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-07-2013 11:17</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>ichbinminh viết
 
Đề nghị lão ko chém gió kẻo làm loãng third của mợ YM nhớ! =Đ
 Anh sửa lại thành THỚT cho nó chắc rồi nhá</content>
	</comment>
</topic>