<topic>
	<post>
		<title>Xin tư vấn mua xe Pickup</title>
		<datetime>17-03-2014 17:28</datetime>
		<username>HuyVuong</username>
		<content>E đang có nhu cầu mua xe, đang đắn đo giữa mấy con triton, navara, range và hilux. Nhu cầu của e thì chủ yếu đi trong thành phố với đường trường. Đã mua xe thì chỉ dùng cho đến hỏng, không đổi ah. E sn93 nên thích mấy cái đồ công nghệ trong xe. Xe này e tính mua về để đi bán hàng, giới thiệu san phẩm, thi thoảng chở hàng nặng (tầm 1 tấn). Tiền thì e có tầm 600tr. E đang phân vân không biết nên mua xe cũ hay mới. Các bác đã từng chạy qua mấy e này thì tư vấn cho e với. Vấn đề quan trọng là e hay chở hàng nặng nên không biết nên chơi 2x4 hay 4x4. E còn ít tuổi mong đc các bác chỉ giáo. Cảm ơn các bác nhiều.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 08:57</datetime>
		<username>laccoi</username>
		<content>Sinh năm 93 à? thế là kụ hơn F1 nhà e 2 tuổi đới
Xét theo nhu cầu sử dụng thì kụ chỉ cần 4x2, xét theo xèng mà nói cũng chỉ 4x2 (nếu mua mới). 
Nhưng đời nó đẹp như mơ, đến một ngày nào đó mà kụ lại nổi hứng trải nghiệm và khám phá thì lúc đó 4x2 lại là sai lầm.
Còn nói nên mua xe gì thì đến như em đây giờ cũng chả biết nên mua xe gì (nếu đổi xe). Tải trọng thì nó cũng tần tầm như nhau. 
Túm lại là có rất nhiều thớt hỏi dư lày rồi, và mỗi người tư véo mỗi kiểu. Kụ thích e nào thì múc e đó thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 11:19</datetime>
		<username>lăncuđơ</username>
		<content>tầm này theo e cụ lấy ranger xls là ok rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 21:17</datetime>
		<username>Peto</username>
		<content>Làm con triton mới 4x4, giá chỉ loanh quanh 610 - 620 củ bên An Dân đang đại hạ giá, hoặc Ranger bản Base 540 - 550 củ . đã chơi bán tải thì nên chơi 4x4, mua 4x2 rồi lại sớm tốn tiền đổi xe đấu cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 21:26</datetime>
		<username>MaiLaAnh</username>
		<content>chủ yếu đường trường với phố chở hàng thì cứ làm con triton hoặc dmax đi cụ. hợp với số tiền .</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 21:39</datetime>
		<username>winnghiepdu</username>
		<content>bán tải ford bán chạy nhất,dòng bán tải xe Mỹ có thế mạnh- e sẽ ưu tiên Mỹ
Bác e chạy hilux khen ngon mỗi tội &gt;700</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2014 22:15</datetime>
		<username>crazyspeed</username>
		<content>Triton là hợp lý nhất cho bác rồi, bác Peto nói chuẩn giá chỉ tầm 610 là được em 4x4 rồi cụ ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>19-03-2014 20:36</datetime>
		<username>Hainv</username>
		<content>1 phiếu cho Triton</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-03-2014 09:32</datetime>
		<username>nqthanhtpsl</username>
		<content>Bác thích đẹp thì cũng làm 1 vé colorado giống em ạ
P.S: 600tr thì kiểu gì bác cũng cứ cố mua xe mới 100% bác ạ,bất kể hãng,chớ có mua cũ mấy cái dòng pickup này</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 16:33</datetime>
		<username>HuyVuong</username>
		<content>Thật ah. E mua về chạy kinh doanh, vừa thay xe sedan mà còn chở thêm được hàng. E đang tính mua range 4x2. Chứ mà 4x4 base nhìn cái cabin nó xấu quá.</content>
	</comment>
</topic>