<topic>
	<post>
		<title>Siêu Offline lần II - 01/12/2012:đăng ký và Các món đặc sản Địa phương (no spam!)</title>
		<datetime>31-10-2012 12:35</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Kính thưa các cụ các mợ!
Được sự đồng ý của BĐH OF, được sự phân công của BTC, em xin post Chương trình buổi Siêu OFF lần II ngày 01/12/2012 lên để các chi hội đăng ký DS thành viên tham dự. Năm nay thực đơn của Siêu OFF sẽ có nhiều đặc sản từ các địa phương mang về để chúng ta cùng thưởng thức.
* Chủ đề của Siêu OFF Lần II là: Gắn bó và đoàn kết
* Buổi Siêu Offline nhận được sự tài trợ của Blue Circle; Gốm sứ Minh Long I số 14 Hoàng Minh Giám, Hà Nội
 
CHƯƠNG TRÌNH SIÊU OFFLINE LẦN II - 2012
* Thời gian: bắt đầu từ 16h00 ngày 01/12/2012
* Địa điểm: Tại A6 khu hội chợ Giảng Võ quận Ba Đình Hà Nội
* Thành phần: tất cả các mem OF 
- 16h00 - 16h30: BTC và đại diện các chi hội có đăng ký văn nghệ, các món đặc sản có mặt
+ Những thành viên đăng ký văn nghệ khớp nhạc, thử thiết bị (BTC bố trí âm thanh, loa đài, micro, người chơi đàn Organ. Đàn có cắm được USB)
+ Các món đặc sản được đại diện các chi hội bàn giao cho BTC
- 16h30 - 17h00: Đón khách, làm các thủ tục. 
- 17h00 - 18h00: Giới thiệu các đoàn về dự Siêu Off cùng đặc sản các địa phương, đan xen các tiết mục ca nhạc, văn nghệ cây nhà lá vườn. 
- 18h00 - 18h05: Đại diện BĐH phát biểu và mời tất cả nhập tiệc.
- 18h05 - 20h00: Các chi hội liên hoan, giao lưu.
- Cuối buổi Off: Đại diện BTC bế mạc
Danh sách BTC lễ Siêu Offline
(Các cụ mợ trong BTC PM cho em số ĐT và email để em gửi kịch bản nhé)
- Hưngalpha 0983.023.380
- Me3G 0914.880.779
- Sonrack
 - Thích Là Bụp
- Liêm Blue
- Kiamorningfun
- Binhbtc
- Ngananhvu
- Mr:TienTung
- anhtuan_mlm 
 
______________________________ ______________________________ ______________________________ ________
Các vấn đề có liên quan
- Để tạo thuận lợi cho BTC, các chi hội chốt DS thành viên tham dự đến hết ngày 27/11/2012 ngay tại thớt này. Mỗi thành viên tham gia sẽ đóng góp 250k. Riêng các F1 dưới 6 tuổi được free. Từ 6 đến 16 tuổi thì 50%. Lớn hơn 16 tuổi thì tính như mọi người 
Số tiền này đóng hôm siêu off hoặc chuyển khoản trước cho mama tổng quản là mợ Me3G theo tài khoản:
Đoàn Thu Trang số 0611001759852 VCB chi nhánh Ba Đình 
- Các chi hội đăng ký mua hộ BTC các món đặc sản địa phương sẽ chốt vào ngày 20/11/2012 (Nếu nhiều món quá BTC chúng em sẽ ưu tiên chọn các món được nhiều người ưa thích và đăng ký trước )
- Các tiết mục văn nghệ cây nhà lá vườn cũng sẽ được đăng ký đến hết ngày 27/11/2012 ngay tại thớt này và BTC sẽ chọn đủ 10 tiết mục. Do vậy mỗi địa phương, cá nhân sẽ đăng ký không quá 2 tiết mục.
______________________________ ______________________________ ______________________________ ________
Đây là thớt đăng ký, mong các cụ các mợ không spam.
 Mọi bàn luận mời các cụ sang thớt bên này
Tài chính, hậu cần bên này
Ảnh các chi hội nộp để giới thiệu tại Siêu Offline 
============================== ============================== =========
Sơ đồ Hội chợ Giảng Võ (photo by Sướng)</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>31-10-2012 12:36</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>BAN TỔ CHỨC LỄ SIÊU OFFLINE LẦN II – 2012 CỦA CÁC CHI HỘI DIỄN ĐÀN OTOFUN.NET 
Trân trọng kính mời: Lãnh đạo và các thành viên của các chi hội. 
Tham dự chương trình Siêu Offline lần II – 2012.
Được tiến hành trọng thể bắt đầu từ 17h00 ngày thứ bảy 01 tháng 12 năm 2012
Tại Hội trường A6 Hội chợ Giảng Võ quận Ba Đình, Hà Nội.
Sự hiện diện của các cụ các mợ là niềm vui của BTC cũng như các chi hội bè bạn.
 Thay mặt BTC           Mod các chi hội: Hungalpha
Thông tin về buổi lễ và đăng ký tham dự tại đây
============================== ============================== ============
Mẫu đăng ký tham dự 
a/ Tên chi hội:... 
- Người đại diện (có thể là Chánh tổng, bí thư, chủ tịch hay là người đại diện) điều này phải có để MC giới thiệu trong buổi lễ; số ĐT liên lạc:...
- Số lượng thành viên đăng ký: 
1/ Cụ (tên nick)...
2/ Mợ (tên nick)...
............................
- Công việc đã thực hiện được (làm từ thiện; thành tích ở VOC;...) điều này nên có để MC giới thiệu trong buổi lễ
b/ Món ăn mua giúp BTC:... 
- Tên cá nhân hoặc đại diện chi hội:... ĐT: ...
- Đơn giá .../kg 
c/ Tiết mục Văn nghệ đăng ký (Các cụ các mợ nên mang đĩa nhạc của mình theo)
1/ Cụ (mợ) ... đăng ký tiết mục:... của tác giả...
- ĐT: (để liên lạc); Email: (để nhận kịch bản)
- Thời gian... phút 
- Yêu cầu hỗ trợ:....
2/ Cụ (mợ) ... đăng ký tiết mục:... của tác giả...
- ĐT: (để liên lạc); Email: (để nhận kịch bản)
- Thời gian... phút 
- Yêu cầu hỗ trợ:....</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-10-2012 12:39</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>BTC trân trọng cám ơn các nhà tài trợ đã đóng góp để buổi Siêu Offline lần II - 2012 thêm trọng thể và thành công rực rỡ. 
Mọi chi tiết xin liên hệ với em: Hưng Alpha 0983 023 380
 
Lưu ý: Cho đến ngày hôm nay 28/11/2012, tiền tài trợ ủng hộ và tiền đăng ký dự Siêu Off sẽ được chuyển khoản trước cho mợ Me3G theo tài khoản: Đoàn Thu Trang số 0611001759852 VCB chi nhánh Ba Đình
DANH SÁCH CÁC NHÀ TÀI TRỢ 
 Đồng Tài trợ chính: Blue Circle; 
Gốm sứ Minh Long I số 14 Hoàng Minh Giám, Hà Nội
 
1/ Lead2011: 5.000.000đ
2/ Huongnhanvan: 1.000.000đ
3/ Em ham vui: 1.000.000đ
4/ Monitor1: 3.000.000đ
5/ FANCRV: 3.000.000đ
6/ vietnamresort: 2.000.000đ 
7/ Chi hội Win Hà Thành: 1.200.000 đ 
8/ Vanhdaitrong: 2.000.000đ
9/ 19B-revival: 500.000đ
10/ ThanhTrung: 1.000.000đ 
11/ Gunni i20 - 500.000đ
12/ Voquangtrung91: 5.000.000đ 
13/Hatcatden: 1.000.000đ
14/ son-shark: 1.000.000đ 
15/ Selta: 2.000.000đ và khăn giấy ướt
16/ Da xong: 2.000.000đ
17/ Havu92: 500.000
18/ Ngotatto: 10.000.000đ
19/ PariDakar: 1.000.000đ 
* Me3G+Buffalo: tài trợ nhạc công 
* Lyna81: tài trợ Đặc sản làng Vân
* DILAC.: 15kg bánh cuốn Bắc Giang
* Sauken: 10 Lít Khuê TT
* Sơn Gà 123: 3.000.000đ
* Thitgacbep: 50% số tiền món Thịt gác bếp.
* Hanguyen08: Món bánh khoai môn tráng miệng
Cụ Emesco: 240 chai Nước uống vận động C+
 
DANH SÁCH MEM ĐÃ ĐÓNG KINH PHÍ DỰ SIÊU OFFLINE (250k/người)
Chốt ngày 27/11/2012
Tổng: 31 người
1. Huongnhanvan
2. Sonrack
3. Mr:TienTung
4. Me3G
 5. New.Moon 
 6. Hungalpha
7. 19B-Revival
8. 19B-Revival_1
9. Buffalo
10. Thích Là Bụp
11. ngananhvu
 12. Travelco (0903215458)
13. Gunni i20
14. Gunni i20_1
 15. Bon311209
 16. voquangtrung91
17. voquangtrung91_1
18. Safenoodle
 19. son-shark
 20. Bon311209_1
 21. The Queen
22. ParisDakar
23. ParisDakar_1
24. MR OIL
25. MR OIL_1
 26. Havu92
 27. Gamechip x 8 mem nhà Chi hội 28
28. htlongbien
 29. htlongbien_1 
30. Emdangsay (Chị Hương thu tiền)
31. Nhâm Thìn (Chị Hương thu tiền)
DANH SÁCH CÁ NHÂN ĐĂNG KÝ DỰ SIÊU OFFLINE LẦN II - 2012
Chốt ngày 27/11/2012
Tổng: 44 người
- Mợ  Accord2.4L4 (Phượng)
- Tubeo2010 
- Thu Lan
- namhoang228 
- namhoang228_1
- vietnamresort_1 (Ms Nga 0915.68.34.68)
- vietnamresort_2 (Mr Hải 0915.68.43.68)
- 28f1-0345 
- Kudat410 
 - Bengo9587
- xe2banh-hn (Ms.Quỳnh 0982 693 020)
- hanguyen87 0988 678 064
- Tom &amp; Jery 
- Tom &amp; Jery 1 
 - Tú Anh (Lĩnh Nam, Hà Nội)
- mnih2000
- MR OIL
- ThanhTrung 
- Mợ toét 2710
- Mợ toét 2710_1
- Binhbtc
- anhtuan_mlm
 - son-shark
- blackcivic 2.0
- BINYEU2312
- Hailinh_hn
- Selta
- 0912310999
- vietbill
- Thitgacbep
- T0xic
- Damkhanh
- Baby tiger
- Dieplinh
- Mr.luan12179
38- i.m.u.s.m
39- Thequeen
40- NongDan_ChanDat
41- NongDan_ChanDat_1
42- ĐXCN
43- ĐXCN_1
44- Nắng
 DS CHI HỘI ĐĂNG KÝ DỰ SIÊU OFFLINE LẦN II - 2012
Chốt ngày 27/11/2012
 
Tổng: 239 người
1/  Win HÀ Thành: 06 người, đại diện: Sonicvang 0903 206 691
1. Sonicvang; 2.Win_100; 3.Vietpt1973; 4.Ngochuyen71; 5. Son Vu; 6. Ejum.
2/ OF Kinh Bắc: 06 người, đại diện: Baloc1965 - Chủ tịch
3/  Chi hội 28: 14 người, đại diện: Cesar (ủng hộ vài chai rượu ngâm rắn hổ chúa)
1. Cesar (Phó chủ tịch); 2. Color matiz; 3. Red line1; 4. Red line2; 5.  Duky1; 6. Duky2; 7.Vua Tốc Độ; 8. Gamechip; 9. Altistau; 10. Thương Ngỗng; 11. Piaggio; 12. TinhTu;13. Vietrade 1; 14.Vietrade 2 
4/ OF Lào Cai: 3 người, đại diện: Vietinco
5/ Chi hội FUNS TEAM : 18 người, đại diện: Xauzai
6/ Chi hội Những người Yêu F1: 12 người, đại diện: Bau67 - Chủ tịch
1. Bau67(Chủ tịch, Đt: 01277788540);2. Lầm; 3. Dapvocaydan; 4. Trangcali; 5. Hoa tóc tiên; 6. Little.xu; 7. Xebokeooto. (0982298686); 8. Dau tay; 9. Dau tay_1; 10 Ướt mi; 11. Lầm 1; 12. Trungnc
7/ Chi hội Innova: 10 người, đại diện: TaxiDrive
8/ Chi hội Bald Clup: 01 người, đại diện: Khotabit
9/ Ban điều hành: Dự kiến 6 người; đã đăng ký Dicham (chị Hương thu tiền)
10/ OF Hải Dương: 9 người, đại diện Blinlove - Chánh tổng
1.BlinLove; 2. Hoa Nắng; 3. Mũm xym;4. ThuyLady;5. Sơn gà 123;6. Sơn gà 123_1; 7. AudiRolex;8. AudiRolex_1; 9. Mr_hung_25
11/ Chi hội LPC: 12 người, đại diện: bvhadelpiero
1. bvhadelpiero; 2. Phuonglae; 3. Hatmit;4. dinbeo;5. anhvt77;6. Kia;Evening;7. longlaotiensinh;8. hhai73;9. Djokovic;10. abcthoi; 11. nphung
12. laumam 
12 Chi hội MSC: 0 người, đại diện Chinh_rua
13/ OF Ninh Bình: 3 người, đại diện Simsimi
1. Simsimi; 2. Piaggio Junior. 3. Long Than 
14/ Hội những người tuổi Gà: 4 người, đại diện: Binhbtc
1.Quất Lâm; 2.Phamhungbs; 4. Giang.socola; 5.NokiaN9 
15/ OF Hưng Yên: 6 người, đại diện: anhtuan_mlm
16/ Chi hội PKR: 5 người, đại diện:Shuttle Bus
1. Yellow Monkey'; 2. Shuttle Bus; 3. Boing747; 4. Phuonglinhlinh; 5. Cun01
17/ Chi hội Xa xứ: 02 người hanoi2travel và Canbo
18/ Chi hội TTH: 10 người, đại diện: Phan Huyền Nhi - chủ tịch
1. PHN; 2;. Boongke; 3. Dangtuanadt; 4. Hainang; 5. Chipxinh; 6. Boing; 7. Bác sĩ Huyền (Đặng Thu); 8. Camry; 9. Laonhanque Việt; 10. Tuân Phạm; 
19/ OF Lạng Sơn: 8 người, đại diện: Komat
1. Komat; 2.Hoa Moc Lan; 3. Ruoumauson; 4. Ha_Huyen; 5. Thuyxinhls; 6. Thecuongxd3; 7. Dep_Le; 8. Minhdinh1009
20/ OF Bắc Giang: 05 người, đại diện: DILAC. - Chánh tổng
1. DILAC.; 2. Hoangtung Auto; 3. Lada0222;4. Lahan; 5. Anui
21/ Chi hội EVA (Elantra- Avante): 12 người, đại diện: Vũ - AK
1. Vũ - AK; 2. NguyenHung-Arch, 3. Thangz, 4. Moonsun1130, 5. Gấu nhà Moonsun1130, 6. Thanhvfa, 7. Ifa 50W, 8. Nam- RIP, 9. Long_tuanpham, 10. Chicongchihieu, 11. Phuongauto, 12. Hanoixinhdep
22/ Chi hội OF HTX : 6 người, đại diện: Nguyenanhson113 - Chủ tịch
1. Nguyenanhson113; 2. Rượu-quôc-lui; 3. Lyt-dolce; 4. Kevoduyen; 5. Khanhsilk; 6. Hungnokia
23/ OF Điện Biên: 01 người - cụ Fly
24/ Chi hội BVC: 3 người, đại diện: Safenoodle
1. hana147; 2. Lyna81; 3. Binh_minh
25/ OF Hải Phòng: 02 người Hoangtung76 và Tiger_girl
26/ Chi hội FLF (Ford Laser Family): 2 người htongbien (0913 562 443) + Gấu + 2F1
27/ OF Cao Bằng: 6 người, đại diên: lukhach142002
28/ OF Phú Thọ: 5 người, đại diên: vanthaido73
29/ OF Hà Giang: 1 người What_is_love.
30/ OF Nghệ Tĩnh: 4 người, đại diện: mrkoi (0943 713 000)
1, Kien_ktnl.2, kia7238. 3, mrkoi. 4, fly.
31/ OF Nam Định:6 người, đại diện: Oetsmolen - Chủ tịch
32/ OF Xứ Thanh: 8 người, đại diện: Kdrongviet - Chủ tịch 094.867.4444
1. Kdrongviet : 094.867.4444 (CT);2. Dê Phố; 3. Spackvan;4. hoanglamhung71;5. langtangnhang;6. MINH TRẦN;7) phamcuong.vibm;8. manhha091
33/ MU.OFC: 4 người, đại diện Vauhoi - Chủ tịch 0913512279
1. Vauhoi (ct 0913512279);2. Quocviet; 3. Ngươi_ngoại_đạo;4. Gaumeo_24
34/ Chi hội Ford Escape: 05 người, đại diện Cứ Từ Từ - Chánh tổng
35/ OF Hoà Bình: 02 người, đại diện anyee chủ tịch và 28f1-0345 (ủng hộ 2 bình rượu cần)
36/ OF Hà Nam: 3 người, đại diện: giangsuki - chủ tịch
1. giangsuki, 2. New.moon, 3. Chuot_84 
37/ OF Lâm Gia Trang, đại diện Thu Lan
38/ Chi hội Chân Thiện Mỹ, đại diện: Tuananhhypo 
39/ OF Thái Nguyên : 4 người
39/ OF Tuyên Quang
40/ Hội Hổ: 01 người, đại diện Redstar
41/ Chi hội Hoa Kỳ đình: 02 người, đại diên: Kienbeu - chủ tịch 
42/ Chi hội Fiat (FIFC): 01 người, đại diện: Phú Ông - Chánh tổng
43/ Chi hội KCC
44/ Chi hội Định Công: 02 người, đại diện: Bắp Bơ
45/ OTV: 10 người, đại diện: Haiaulady
46/ Blue Circle, Gốm sứ Minh Long: 10 người
47/ Hội những người tuổi Rắn: 3 người, đại diện: MagicMan
1. MagicMan; 2. Pitt; 3. Cool max
48/ Hội check Bia: 3 người, đại diện: xe365vn
49/ Hội Yêu nhạc vàng: 9 người, đại diện: Jaispierre
1. Hà trọc; 2. Newday; 3. Alex; 4. Jaispierre; 5. Nikita; 6. manhhung'; 7. Flame6868; 8. Thichtat; 9. Minhqs</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-10-2012 13:15</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>DANH SÁCH ĐĂNG KÝ VĂN NGHỆ 
(Chốt DS đăng ký vào ngày 25/11/2012)
 Người phụ trách Văn nghệ: Hungalpha 0983.023.380
1. TinhTu chi hội 28 
- Độc tấu kèn tác phẩm Và Tôi cũng yêu em của Đức Huy, thời gian 5 phút
 
2. Thu Lan 0977.097.278 Email: lantuoi1211@yahoo.com
- Ca khúc 1: Thu tình yêu       Tác giả: Lưu Thiên Hương, thời gian: 4'30
- Ca khúc 2: Unchained Melody       Nhạc quốc tế, thời gian: 5'
3. namhoang228 (em tên Nam) 01695.276.388 Mail:namhoang.228@gmail.com
- Ca khúc: Tìm lại (Microwave), thời gian: 4'
- Yêu cầu: nhạc.
4. tiger_girl ĐT : 0915264485
- Ca khúc Cám ơn tình yêu của Huy Tuấn, thời gian: 5'         
5. Vietpt1973 chi hội Win Hà Thành
- Đơn ca: Đoản khúc thu Hà Nội của Trịnh Công Sơn, thời gian: 5'
6. Sauken ĐT 0912 004 067
- Đơn ca: Giấc mơ Chapi, thời gian: 5' 
7. Hoa mộc lan ĐT 0978 666 332 ellyhang84c70@gmail.com
 - Đơn ca: Tình yêu của tôi - của Nguyên Lộc, thời gian: 4' (có đĩa)
Tiết mục bị loại vì không thể liên lạc được với người hát
1. Tubeo2010 ĐT: 01648.729348; Email: tubeo2010@gmail.com 
- Ca khúc: Ngày em đến (sáng tác: Từ Huy - đơn ca nam), thời gian: 5 phút 
Lưu ý: 
- BTC chọn tối đa 10 tiết mục, mỗi cá nhân hay chi hội đăng ký không quá 2 tiết mục và không quá 11 phút.
- Nhạc công sẽ chỉ có 01 người chơi đàn organ có mặt từ 16h00 ngày 01/12/2012 (trước khi chương trình bắt đầu 1 giờ) để kết nối thiết bị và khớp nhạc cho 10 tiết mục nên BTC khuyến cáo người hát mang theo nhạc vào USB cho chủ động.
- BTC công bố các tiết mục được chọn vào ngày 28/11/2012. 
- Người thể hiện ca khúc được chọn sẽ có mặt tại A6 Giảng Võ từ 16h00 ngày 01/12/2012 (trước khi chương trình bắt đầu 1 giờ) để nghe BTC phổ biến và thử nhạc.
============================== ============================== ==========
DANH SÁCH CÁC MÓN ĂN
(Đã chốt món ở thớt này)
 
1. Thu Lan 0977.097.278 Email: lantuoi1211@yahoo.com
- Giò bê hấp giá 200k/kg 
2. 19B-revival 0986 24 0000 Email: quanghpdv5t_pt@yahoo.com.vn
- Thịt chua Thanh Sơn, Phú Thọ 
- Đơn giá 50k/ hộp 300g (hàng đặt) và 40k/ hộp 300g hàng bán sẵn. KM 1 xe lá sung, lá ổi, lá đinh lăng 
3. OF Lạng Sơn (cụ Trungxin) 
- Lợn quay cả con (giá cả thông báo sau )</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-10-2012 17:25</datetime>
		<username>chinh_rua</username>
		<content>em út MSC xin đặt viên gạch, nhà MSC chắc chắn sẽ tham dự dù thế nào đi nữa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-10-2012 23:39</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Hôm nay anh Sờn Rách đã vận động được thêm hai nhà tài trợ:
Chị Hương nhân văn : 1.000.000
Em Ham Vui        :1.000.000
@ All thay mặt BTC em xin báo cáo số tiền tài trợ này sẽ chỉ phục vụ vào việc thuê địa điểm OFF " Thuê địa điểm tại Giảng Võ ước tính khoảng gần 30 củ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2012 17:23</datetime>
		<username>Blinlove</username>
		<content>Ngày giờ rất Hợp lý! Nhà HD e sẽ chốt DS đúng nghi lễ!
Chúc buổi Siêu ộp này thành công mỹ mãn!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2012 22:23</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Theo uỷ quyền của mợ Accord2.4L4 em đăng ký hộ mợ ấy, các thủ tục còn lại mợ ấy sẽ làm tại hôm siêu off.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-11-2012 22:22</datetime>
		<username>tubeo2010</username>
		<content>Thưa các cụ, các mợ. Em là member mới, cho em hỏi là em có được đăng ký tham dự siêu off lần này không ạ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-11-2012 22:25</datetime>
		<username>Me3G</username>
		<content>tubeo2010 viết
 
Thưa các cụ, các mợ. Em là member mới, cho em hỏi là em có được đăng ký tham dự siêu off lần này không ạ?
 Cụ đăng kí thoải mái ạ, quan trọng là đừng đăng kí ảo thôi, đã đăng kí là tham dự và nộp kinh phí trước để BTC đỡ bị động trong khâu tổ chức, cụ nhé, thks</content>
	</comment>
</topic>