<topic>
	<post>
		<title>Thông báo về việc tổ chức siêu offline các chi hội diễn đàn Otofun lần III:</title>
		<datetime>01-11-2013 21:20</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Được sự đồng ý của admin.
 Thay mặt BTC SO3
 Xin thông báo: 
 Ngày hội của các chi hội diễn đàn Otofun lần thứ 3 theo định kỳ sẽ được tổ chức vào ngày Thứ bảy ngày 07/12/2013
Mục đích: Kết nối các chi hội, các thành viên nhằm tăng cường tình đoàn kết gắn bó giữa các chi hội với chi hội, các thành viên với thành viên. Hướng tới một cộng đồng OF ngày càng đoàn kết và phát triển.
Chủ đề của năm nay: Otofun kết nối vì cộng đồng!
 Yêu cầu: Trang trọng, vui, ngon - bổ - rẻ và quan trọng nhất là đoàn kết! (không say nhé) 
Nội dung thực hiện:
 BTC gồm có:
Chịu   trách nhiêm nội dung: 4 mod các chi hội: Hungalpha, Thichlabup, Tungtien,   Sonrack
     2. Các nội dung chương trình khác: michaeljo , Monitor
     3. Chịu trách nhiệm hậu cần, tài chính: Tuanmlm(TTH) me3G (Hói) Lan (OTV)
     Và một số thành viên khác.
Địa điểm : Sảnh lớn tầng 2 cung văn hóa hữu nghị Việt Xô, Trần Hưng Đạo Hà Nội.
Thời gian: Bắt đầu từ 16h30 ngày thứ bảy 7/12/2013
Thông báo này thay cho giấy mời!
 Để giảm bớt chi phí cho thành viên tham gia, để có một buổi offline thực sự là vui. BTC rất mong nhận được sự tài trợ của các thành viên, các đơn vị để có tiền thuê địa điểm và hỗ trợ cho các chi phí khác.
 (Quyết toán tài chính ngay sau khi kết thúc chương trình)
 Mọi góp ý cho chương trình SO3 các bác có thể chém vô tư tại thớt này.
 Rất mong nhận được sự cổ vũ và động viên của tất cả các thành viên trong các chi hội cũng như các thành viên ngoài chi hội để chúng ta có một buổi siêu offline thực sự vui, đoàn kết!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:41</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Giấy mời tham dự Siêu Offline lần III
Danh sách đăng ký tham gia Siêu offline lần III của các chi hội và thành viên
Thớt ảnh cho Siêu Offline lần III</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:52</datetime>
		<username>masterminh_bn</username>
		<content>em bên soát vé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:53</datetime>
		<username>28f1-0345</username>
		<content>Em xin 1 chân ạ 
Các cụ điều động em làm gì em xin chấp hành ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:56</datetime>
		<username>Benaxjnk</username>
		<content>Em mới có đc tham gia k ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:57</datetime>
		<username>ngotatto</username>
		<content>Lại đến sêu ọp à, gần hết năm rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:58</datetime>
		<username>28f1-0345</username>
		<content>Benaxjnk viết
 
Em mới có đc tham gia k ạ 
 Mới em dự ở nhà cho lành chứ không mà đi là bị chém đấy ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 21:58</datetime>
		<username>28f1-0345</username>
		<content>ngotatto viết
 
Lại đến sêu ọp à, gần hết năm rồi.
 Nhà tài trợ của siêu of đây rùi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 22:00</datetime>
		<username>Tiên Tửu Phú Lộc</username>
		<content>Mr:TienTung viết
 
Lão Ăn Phá lại chuẩn bị thảo giấy mời như năm ngoái đi nhờ 
 Đợi ngày đẹp đã lão</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 22:00</datetime>
		<username>hoangvnb</username>
		<content>chưa được đi off cùng ae offer bao giờ.
Có phải đăng ký ghi danh gì ko cụ</content>
	</comment>
</topic>