<topic>
	<post>
		<title>Cách post hình lên forum (bằng cách sử dụng Photobucket)</title>
		<datetime>05-04-2011 17:51</datetime>
		<username>Laceti</username>
		<content>Thấy nhiều bác hỏi cách post hình cũng như mong được góp một phần kiến thức cho các bạn chưa biết sử dụng các "hosting images" (các trang cho phép lưu trữ hình ảnh) để lưu trữ và chia sẻ với mọi người những hình ảnh mà bạn yêu thích như hình cá nhân, gia đình hay đơn giản hơn là hình ảnh về những bài viết của bạn. 
Bài viết này sử dụng photobucket.com làm ví dụ, những host images khác cũng có tính năng gần như tương tự mà thôi, các bạn dựa vào bài viết này tự khám phá thêm nhé.
1.Khởi tạo tài khoản:
Bạn đăng kí 1 tài khoản ở http://www.photobucket.com/ bằng cách nhấn trực tiếp vào liên kết trên và các bạn sẽ thấy tương tự như sau 
Click vào nút Join Now ở trang home.
Điền User name và password vào sau đó re-type password lại một lần nữa ---&gt; Next Step
Bổ sung thêm các thông tin cá nhân, phần ZIP code thì không cần điền nhé, nó chỉ dùng cho Canada và Mỹ thôi ---&gt; click vào nút "I accept. Sign me up!"</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>05-04-2011 17:55</datetime>
		<username>Laceti</username>
		<content>2. Bắt đầu đăng ảnh lên photobucket:
Bắt đầu quá trình upload file ảnh từ máy của bạn lên host của Photobucket, click chọn nút "Chooses files" để bắt đầu quá trình chọn file cần upload và bắt đầu upload.
đây là một ảnh sau khi đã upload lên thì sẽ hiện ra yêu cầu bạn save lại quá trình vừa rồi, bạn có thể add thêm chú thích cho ảnh ở phần description và tiêu đề của ảnh ở title. Click chọn "save and continue"
Sau khi save lại thì sẽ hiện ra như hình trên, ở phía trên mỗi ảnh sẽ có các tool để chỉnh sửa, di chuyển hay xóa ảnh. Khi đưa chuột vào ảnh sẽ hiện ra menu các dạng link của ảnh, để đưa hình lên forum thì bạn chọn IMG Code, chỉ cần đưa click vào chữ IMG Code là nó tự copy link luôn rồi, bạn chỉ cần vào forum và paste thôi nhé! 
http://www.thanhcongb.org/showthread...Photobucket%29</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-04-2011 17:58</datetime>
		<username>Laceti</username>
		<content>2. Bắt đầu đăng ảnh lên photobucket:
Bắt đầu quá trình upload file ảnh từ máy của bạn lên host của Photobucket, click chọn nút "Chooses files" để bắt đầu quá trình chọn file cần upload và bắt đầu upload.
đây là một ảnh sau khi đã upload lên thì sẽ hiện ra yêu cầu bạn save lại quá trình vừa rồi, bạn có thể add thêm chú thích cho ảnh ở phần description và tiêu đề của ảnh ở title. Click chọn "save and continue"
Sau khi save lại thì sẽ hiện ra như hình trên, ở phía trên mỗi ảnh sẽ có các tool để chỉnh sửa, di chuyển hay xóa ảnh. Khi đưa chuột vào ảnh sẽ hiện ra menu các dạng link của ảnh, để đưa hình lên forum thì bạn chọn IMG Code, chỉ cần đưa click vào chữ IMG Code là nó tự copy link luôn rồi, bạn chỉ cần vào forum và paste thôi nhé! 
http://www.thanhcongb.org/showthread...Photobucket%29</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-04-2011 18:23</datetime>
		<username>OmegaO9</username>
		<content>Post qua trang này lâu lắm cụ ạ.Trừ những ảnh cần phải lưu lại,chứ nếu cần tốc độ thì đầy trang khác như up nhanh,upanh có tốc độ cao hơn nhiều.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-04-2011 18:34</datetime>
		<username>Bin Heo</username>
		<content>http://up.anhso.net ----- 1 phát úp cả mấy trăm cái cũng ok</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>06-04-2011 00:02</datetime>
		<username>newvip</username>
		<content>tôi thấy nhiều bác tự úp ảnh trực tiếp lên bài viết dc ma. Bác nào chỉ cách này đi cho tiện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2011 22:18</datetime>
		<username>suanhvn</username>
		<content>Quá nhanh ,Tuyệt! cám ơn b newvip</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>05-12-2012 09:53</datetime>
		<username>wideland</username>
		<content>suanhvn viết
 
Quá nhanh ,Tuyệt! cám ơn b newvip
 Cụ chủ hào hiệp quá, cái này rất cần cho newbi, thanks cụ rất nhiều</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>24-02-2014 13:59</datetime>
		<username>tungduong0610</username>
		<content>Cái này thì em biết rồi dưng vẫn thank cụ đã chia sẻ.
TUy vậy em hỏi ngu cái là em thấy nhiều lão post ảnh lên có kèm cái logo otophun ở góc ảnh thì phải làm PS trước khi post hay là có cái gì nó tự động gắn vào ko nhỉ</content>
	</comment>
</topic>