<topic>
	<post>
		<title>Em hỏi mod về việc ban nick và cách thức đăng bài trong box Chợ Giời</title>
		<datetime>12-03-2014 11:02</datetime>
		<username>sevens</username>
		<content>Kính gửi ban điều hành, 
Em có một vài vấn đề muốn nhờ ban điều hành giải đáp: 
VỀ: Lí do ban nick 
Vào ngày 28/2, em có bị ban nick với lí do như sau: 
Em có mượn 1 nick khác để hỏi Mod thì nhận được giải thích:
Câu hỏi của em là:
1. Em không nhận được thông báo trong inbox của BĐH về việc này. Liệu có sự nhầm lẫn hoặc hơi nặng tay hay không. 
VỀ: NỘI QUY trong box Chợ Giời 
Theo Mod có giải thích em đăng nhiều topic trong một thời gian nhất định nên bị xem là kinh doanh chuyên nghiệp và bị khóa nick.
Em xin có một vài điểm thắc mắc:
2. Cá nhân em là người thích chơi và sưu tầm đồng hồ. Đồng nghĩa với việc hay thay đổi. Sau khi đeo một thời gian em lại bán và mua chiếc khác. Thêm vào đó em còn sẵn sàng giao lưu trao đổi chứ không đơn thuần mua bán kiếm lời. 
Vậy mong BĐH cho em biết quy định cụ thể như thế nào là kinh doanh chuyên nghiệp. Vì có lẽ quy định trong nội quy ở box còn hơi mơ hồ và chưa rõ ràng. 
Ví dụ như:
+ quy định chỉ được rao bao nhiêu topic trong một tháng/ một quý/ một năm
+ mỗi topic chỉ được rao giới hạn bao nhiêu loại đồ 
Chẳng hạn như trong topic này, chủ topic rao đến 4 món đồ + 1 chiếc máy ảnh 
http://www.otofun.net/threads/647007...gefinder-zorki
Thì cá nhân em cho rằng không khác gì việc em rao 5 topic ở các thời điểm khác nhau. 
Em mong muốn nhận được câu trả lời cụ thể và rõ ràng để mình có thể chấp hành nội quy của diễn đàn một cách tốt nhất. 
Xin cám ơn BĐH.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 14:05</datetime>
		<username>xebo</username>
		<content>2. Cá nhân em là người thích chơi và sưu tầm đồng hồ. Đồng nghĩa với việc hay thay đổi. Sau khi đeo một thời gian em lại bán và mua chiếc khác. Thêm vào đó em còn sẵn sàng giao lưu trao đổi chứ không đơn thuần mua bán kiếm lời.
 
 
 1. Chắc chắn cụ nhận được cảnh báo từ Mod nhưng chắc mải mua bán quá nên không để ý.
2. Kinh doanh chuyên nghiệp trên OF ngoài niềm vui giao lưu chia sẻ còn có mục đích mua bán kiếm lời. Cụ thì chơi (sưu tầm) chuyên nghiệp ngoài giao lưu trao đổi cũng mua bán kiếm lời như cụ đã nói thì có khác gì nhau về bản chất đâu. 
Hy vọng cụ hiểu !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 14:52</datetime>
		<username>sevens</username>
		<content>xebo viết
 
1. Chắc chắn cụ nhận được cảnh báo từ Mod nhưng chắc mải mua bán quá nên không để ý.
2. Kinh doanh chuyên nghiệp trên OF ngoài niềm vui giao lưu chia sẻ còn có mục đích mua bán kiếm lời. Cụ thì chơi (sưu tầm) chuyên nghiệp ngoài giao lưu trao đổi cũng mua bán kiếm lời như cụ đã nói thì có khác gì nhau về bản chất đâu. 
Hy vọng cụ hiểu !
 1. Cụ nói như vậy thì oan cho em quá. Em có kiểm tra lại toàn bộ inbox nhưng không thấy nhắc nhở gì của các Mod. Cái này mong các Mod xem lại. 
2. Cái em quan tâm ở đây là nếu như không có tiêu chí nào để quy định rạch ròi và mọi việc đều được phân xử dựa theo cảm tính của Mod thì có vẻ là không được ổn thỏa cho lắm ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:55</datetime>
		<username>Monitor</username>
		<content>xebo viết
 
1. Chắc chắn cụ nhận được cảnh báo từ Mod nhưng chắc mải mua bán quá nên không để ý.
2. Kinh doanh chuyên nghiệp trên OF ngoài niềm vui giao lưu chia sẻ còn có mục đích mua bán kiếm lời. Cụ thì chơi (sưu tầm) chuyên nghiệp ngoài giao lưu trao đổi cũng mua bán kiếm lời như cụ đã nói thì có khác gì nhau về bản chất đâu. 
Hy vọng cụ hiểu !
 Cảm ơn bác xebo đã giải thích giúp em. E đang đi trên đường nên chỉ up bổ sung ảnh về việc BDH đã nhắc nhở bác chủ thread</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 15:58</datetime>
		<username>Monitor</username>
		<content>sevens viết
 
1. Cụ nói như vậy thì oan cho em quá. Em có kiểm tra lại toàn bộ inbox nhưng không thấy nhắc nhở gì của các Mod. Cái này mong các Mod xem lại. 
2. Cái em quan tâm ở đây là nếu như không có tiêu chí nào để quy định rạch ròi và mọi việc đều được phân xử dựa theo cảm tính của Mod thì có vẻ là không được ổn thỏa cho lắm ạ.
 Vấn đề này của bác BDH đã giải thích rõ tiêu chí như dưới đây
 SpeedWay viết
 
Kính các cụ các mợ,
Chợ giời OF dành riêng cho thành viên trao đổi đồ dùng dư xài, và các rao vặt khác của thành viên không phục vụ kinh doanh kiếm lời. 
Thời gian qua BĐH nhận được một số ý kiến của các thành viên bị xử phạt do quảng cáo, rao vặt trong box chợ giời, cho rằng họ không kinh doanh. BĐH xin giải thích các bài như sau sẽ được coi là kinh doanh:
- Rao bán số hàng hóa nhiều hơn mức sử dụng cho nhu cầu cá nhân;
- Rao bán nhiều lần và lặp lại trong khoảng thời gian nhất định;
- Rao bán hàng hóa thanh lý từ hoạt động kinh doanh;
- Các rao bán của nick có đăng ký kinh doanh chuyên nghiệp có tính chất kinh doanh cũng không được phép đăng trong box chợ giời cho tới khi có qui định khác;
Việc xác định bài viết có vi phạm tiêu chí kinh doanh hay không là theo nhận định của các Moderateur trong box Chợ giời. BĐH sẽ không xem xét các khiếu nại liên quan đến nhận định của Mod.
BĐH có thể xem xét một số trường hợp rao vặt sử dụng dư thừa của cá nhân để tận dụng, cải thiện thu nhập và có ưu đãi, phục vụ thành viên. Ví dụ: cho thuê, đi cùng xe một chiều (xe của chính thành viên), làm các công việc do chính thành viên bỏ sức lao động (không đi thuê lại người khác, không là nghề chuyên nghiệp), v.v...
BĐH cũng có thể xem xét, tùy theo mục đích hoạt động của diển đàn từng thời điểm, cho phép một số các bài kinh doanh bán hàng giá ưu đãi phục vụ thành viên và có đóng góp cho quỹ từ thiện hoặc các chương trình từ thiện của diễn đàn.
Các bài ngoại lệ nói trên phải được Mod của box Chợ giời chấp nhận trước khi đăng lên box.
Chúc các cụ mợ giao dịch vui vẻ.
Speed</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-03-2014 22:38</datetime>
		<username>beautycar</username>
		<content>Buôn bán trên of cũng bị ban nick hả các cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2014 10:36</datetime>
		<username>tung_tobe</username>
		<content>Em mới tham gia OF giờ mới biết cái luật này</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2014 19:52</datetime>
		<username>Maulachien</username>
		<content>xong, thế thì khỏi ra luật làm gì, chỉ cần 1 luật, thích thi cho ko thích thì ban nick, xoa thớt, miễn thắc mắc, đọc xong cái này của các cụ em thấy OF giờ chả còn ý nghĩa đíu gì chỉ là của một số cụ có mục dích và nhóm lợi ích, tiền thể em cũng bị cụ monitor chém nhiều lần , các cụ chém luôn cái nick này của cậu lái xe thư kí cho em luôn cho xong. Đúng là biết bao cụ chơi OF lâu năm rồi đều bỏ đi là có lý do của nó. Chuối</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-03-2014 20:39</datetime>
		<username>Monitor</username>
		<content>Maulachien viết
 
xong, thế thì khỏi ra luật làm gì, chỉ cần 1 luật, thích thi cho ko thích thì ban nick, xoa thớt, miễn thắc mắc, đọc xong cái này của các cụ em thấy OF giờ chả còn ý nghĩa đíu gì chỉ là của một số cụ có mục dích và nhóm lợi ích, tiền thể em cũng bị cụ monitor chém nhiều lần , các cụ chém luôn cái nick này của cậu lái xe thư kí cho em luôn cho xong. Đúng là biết bao cụ chơi OF lâu năm rồi đều bỏ đi là có lý do của nó. Chuối
 Tiễn bác đúng theo yêu cầu</content>
	</comment>
</topic>