<topic>
	<post>
		<title>Một nốt trầm xao xuyến - Cùng TVC đến với các em nhỏ Tà Mung, Lai Châu.</title>
		<datetime>12-05-2013 11:01</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Kính thưa các kụ, mợ!
Em lại được vinh dự đại diện nhóm TVC để kính thưa Đại gia đình chúng ta. 
Cách đây hơn nửa năm. Nhóm TVC - với tâm nguyện chia sẻ một phần khó khăn với đồng bào vùng sâu vùng xa của đất nước - đã thực hiện 1 chuyến đi đến với các thầy cô và các cháu học sinh tiểu học Tà Mung, Than Uyên, Lai Châu. 
 Được sự ủng hộ nhiệt tình của các kụ, các mợ offer cùng đông đảo bạn bè của các thành viên nhóm, và cả những người chưa từng quen biết. Chuyến đi đã thành công tốt đẹp. Đoàn đã khám và điều trị cho các cháu học sinh tiểu học tại 05 điểm trường của trường tiểu học Tà Mung. Nhận được sự ủng hộ hoan ngênh của các thầy cô, các cháu học sinh và cha mẹ học sinh. Việc làm tuy không lớn, nhưng các thành viên nhóm với sự nghiêm túc và chân thành, hy vọng rằng đã phần nào đó động viên những người bạn, người anh em nơi đây.
 Nhóm TVC xin trân trọng cảm ơn các offer, các bạn, trong đó có nhiều người bạn mới đã giúp cho nhóm hoàn thành chuyến đi. 
 Với những việc đã làm, nhóm TVC hy vọng không phụ niềm tin, là sứ giả nhận và đưa tấm thiện nguyện của mọi người đến với thầy cô và các cháu nhỏ.
 Dẫu ý thực, tâm thành, nhưng vì là hoạt động tự phát, chỉ có tấm lòng và sự nhiệt tình, nhóm vừa làm vừa tìm hiểu và nhờ sự góp ý của mọi người nên nhiều khi còn sơ suất. Nhóm TVC xin trân trọng cám ơn các kụ mợ đã rộng lượng, tiếp tục góp ý và đóng góp, xây dựng.
 Thưa các kụ, các mợ!
Trong chuyến đi vừa qua, đến tận nơi thực mục sở thị, mặc dù đã được nghe kể, đã xem ảnh trước... nhưng hầu hết các thành viên đều ngỡ ngàng và thậm chí đôi lúc còn không tin nổi rằng ở đâu đó trên đất nước chúng ta vẫ còn những nơi khó khăn đến vậy. Khó từ cái ăn cái mặc, khó đến cái học hành, khó đến cả con đường nhỏ đến trường, khó đến cả cái nghe, cái nói... một ngôi trường nhỏ, đơn sơ với mấy bộ bàn ghể mà cũng không thể lành lặn. Nắng chiếu 4 bề, chưa mưa đã giột. Cô trò cùng chịu. Mà sao các con hồn nhiên và đáng yêu đến thế? Bởi chúng đã bao giờ được biết đến một cuộc sống, một sự chăm sóc tốt hơn đâu... hồn nhiên đến gần như hoang dã...
 Biết rằng sức mình có hạn, nhóm TVC cũng chưa thể dám mơ làm gì lớn lao. Nhưng bằng sự động viên chia sẻ của đông đảo mọi người, TVC sẽ như những con kiến, sẽ là 1 đàn kiến đông dần, cần cù, nhặt nhạnh để thực hiện được tâm nguyện của TVC và các bạn đồng hành.
 Cám ơn các kụ, mợ đã khích lệ để nhóm có thêm dũng khí tiếp tục chương trình!
 ---------------------
Chương trình tiếp theo - đến với trường tiểu học Tà Mung:
 *'Mục tiêu dự kiến: xây dựng 02 phòng học bán trú cho các cháu hs tiểu học thuộc điểm trường Bản Mở, trường tiểu học Tà Mung; hỗ trợ nhà trường 1 số thiết bị phục vụ ăn ở và bán trú.
 * Khảo sát: (Báo cáo của kụ Rybicka)
 
 Sau 1 ngày em cùng Hạnh Lã, Người Vận Chuyển, Đường Hung Phi, Đường Minh Hùng đi khảo sát tại các điểm trường lẻ của trương tiêu học và mầm non của xã Tà Mung, em có vài tóm tắt và nhận xét như sau:
 1. công việc chính (xây dựng phòng học)
 -Địa điểm đặt phòng học:
 Em thấy có 2 điểm thích hợp nhất đó là điểm trường Tụ San và điểm trường Bản Mở. Đây là 2 điểm trường xa nhất của Tà Mung, điều kiện cơ sở vật chất đã xuống cấp nghiêm trọng (phòng học là nền đất, mái fỉpo xi măng, vách gỗ....)
 Điểm trường Bản Lun cũng rất khó khăn và xuống cấp nhưng bắt đầu từ sang năm đã sát nhập với điểm trường của bản tái định cư (được xây khang trang hơn trường chính) nên ta bỏ qua điểm trường này.
 2. Công tác triển khai, giá cả nguyên vật liệu, phương án thi công..
 - Công tác triển khai... chúng ta sẽ có 1 buổi offline để trao đổi cụ thể hơn
- Giá cả nguyên vật liệu: 350k/1m2 mái tôn (bao gồm toàn bộ xương và vì kèo sắt), xi măng, sắt thép, cát, sỏi giá tương đương tại HN ....
 - Vận tải: chúng ta sẽ thuê 1 chuyến xe tập kết toàn bộ vật liệu đến tận chân công trình (tiền vận tải tính riêng không bao gồm trong đơn giá vật liệu)
 - Phương án thi công: Đã thống nhất được với Huyện đoàn và phòng giáo dục là tận dụng tối đa nhân lực của đoàn thanh niên, nhận công địa phương và các thầy cô giáo (Nếu có thể được thì phòng giáo dục sẽ kết hợp hỗ trợ nhóm chi phí phần nền và móng phòng học)
 3. Hỗ trợ trường THCS tà Mung 1 hệ thống lọc nước sạch (giống ở Ta Gia)
 - Hiện tại nhà trường đã có 1 bể INOX 2 khối, thầy Nam hiệu trưởng đã cam đoan xẽ dẫn được nguồn nước về đến trường.
- Nhóm chúng ta cần lo phần chân đế để đặt hệ thống lọc (việc này có thể nhờ phòng GD và nhà trường đặt làm, giống ở Ta Gia)
 
 
 --&gt; sau khi thống nhất, nhóm đã đi đến quyết định địa điểm xd sẽ là diểm trường Bản Mở. 
 --&gt; việc hỗ trợ hệ thống lọc nước sẽ là việc tiếp theo, sâu khi việc xd phòng học đã xong.
--&gt;chương trình là lâu dài, tuổi nhỏ làm việc nhỏ, nhóm lớn... đến đâu thì việc lớn tương đương. May mắn có được sự hướng ứng của địa phương, sẽ làm nước nào chắc bước đó, bước triển khai tại địa phương sẽ thực hiện trong tháng 6/2013.
 --&gt;kinh phí dự kiến: 200 triệu đồng.
Một số hình ảnh về trường tiểu học Tà Mung:
 
---------
TVC xin tiếp tục kêu gọi sự ủng hộ của các offer, những người bạn trong và ngoài diễn đàn. Hy vọng chương trình sẽ hoàn thành tốt đẹp.
Xin cám ơn các kụ mợ đã dành thời gian đọc topic và ủng hộ cho chương trình. Chúc cả nhà một ngày chủ nhật vui vẻ, hạnh phúc! 
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
* Tham khảo chương trình 2012 tại đây.
* Cập nhật các đóng góp bằng hiện vật để đấu giá gây quỹ tại đây.
* Thiết kế, phưong án thi công
* Cập nhật lịch trình cụ thể
* Cập nhật các đóng góp bằng tiền và hiện vật</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 11:02</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Cập nhật thiết kế, phương án thi công:
Lễ động thổ - 21/9/2013
Cập nhật tiến độ ngày 9/10/2013
Cập nhâth ngày 25/10</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 11:03</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Lịch trình cụ thể:
Sau khi đã hội ý 3 bên + Thầy cúng cao tay . Thời gian khởi công/động thổ công trình đã được chốt.
- Ngày 20/9: 
Đoàn lên đường đi Than Uyên (7h00). 
Buổi tối có cuộc liên hoan giao lưu TVC - PEPSICO - VNTENIS - Các bạn Than Uyên - tại thị trấn Than Uyên.
- Ngày 21/9: 
Lễ động thổ khởi công xây dựng tại điểm trường Nậm Mở (từ 7h00 - 11h00)
Ăn trưa tại điểm trường. Chiều quay về thị trấn, đi tham quan tại khu vực huyện Than Uyên.
- Ngày 22/9: 
Lên đường về HN (7h00). Về đến HN 17h00.
__________________________
Đăng ký lên đường.
I.Đại diện Pepsi Co
II.Các thành viên Vntenis
III.Các thành viên TVC và các ofer:
1.Sauken              - 01ng + xe 5 chỗ
2.Rybicka             - 01ng
3.Sakuda              - 01ng
4.Phan Huyen Nhi       - 01ng
5.Người Vận Chuyển     - 01ng
6.Cuong Nguyen         - 01ng
7.Autocare24/7          - 01ng + xe 5 chỗ
8.SimsSam             - 01ng + xe 5 chỗ
9...
Mời các kụ mợ tiếp tục đăng ký</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 11:05</datetime>
		<username>CarSpA</username>
		<content>Cập nhật các đóng góp dành cho chương trình:
* Các đóng góp bằng tiền mặt:
1.Sauken:              1.000k
2.Kia7238:               500k
3.Thanhduong:           600k
4.Congngo:              400k
5.Phanhuyennhi:         500k
6.SimsSam và các bạn: 20.000k
* tiền mặt thu được từ các phiên đấu giá:
- số 1 - tháng 5/2013: 13.680k
- số 2 - tháng 6/2013: 15.900k
- số 3 - tháng 7/2013: 14.510k
 * Số tiền còn trong quỹ TVC: 16.331k
 
* Các đóng góp bằng hiện vật:
1.Các sản phẩm dành cho đấu giá gây quỹ: cập nhật bên thớt "kho hàng"
2.Lacettihp: 200 áo đồng phục hs
------------
Tính đến ngày 24/8/2013 tổng số tiền từ các nguồn = 83.421k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 12:05</datetime>
		<username>HaVu92</username>
		<content>Nhà cháu góp một tai nghe buetooth Senheiser để đấu giá nhé. SP sẽ gửi cụ Sâu tuần sau nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 12:08</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>Nhà cháu góp 1 cái PS1 nhóa</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 12:18</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>sakuda viết
 
Nhà cháu góp 1 cái PS1 nhóa
 PS1 là cái gì hẩy?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 12:22</datetime>
		<username>kia7238</username>
		<content>Hiên vật em có Cai đầu KTS của VTC và xin hop 500k</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 12:23</datetime>
		<username>lambogi79</username>
		<content>có thớt mới, em cứ chiếm chỗ xem có pụ được các Cụ cái gì không</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>12-05-2013 12:35</datetime>
		<username>sakuda</username>
		<content>sauken viết
 
PS1 là cái gì hẩy? 
 PS 1 hay gọi là PS one. PS được viết tắt từ play station
Tuy là PS 1 nhưng là đồ kỷ niệm em được một anh bạn người pháp mang sang tặng mới toe, em sẽ chụp ảnh</content>
	</comment>
</topic>