<topic>
	<post>
		<title>Danh sách và đăng ký tham gia Siêu offline lần III của các chi hội và thành viên.</title>
		<datetime>01-11-2013 22:24</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Thưa các cụ các mợ!
Đồng hành các sự kiện OF thì siêu Offline luôn là sự kiện được mong chờ nhất trong năm của các chi hội cũng như các thành viên OF. Cứ vào dịp cuối năm đến là chúng ta lại hân hoan cùng nhau tổ chức lễ siêu offline. Đây là cơ hội để chúng ta được giao lưu, chia vui, gặp mặt nhau, háo hức trông chờ cụ, mợ nào đó ở khắp mọi miền đất nước lâu ngày không gặp mặt hay các cụ, mợ mà hàng ngày, hàng giờ vẫn tán chuyện với nhau nhưng chưa một lần gặp mặt.
Siêu offline lần III sẽ được tổ chức vào ngày 07/12/2013 tại Cung văn hóa hữu nghị Việt Xô số 91 Trần Hưng Đạo.
Để đảm bảo cho lễ Siêu Offline được diễn ra thành công cũng như tạo điều kiện cho BTC phục vụ công tác tổ chức và hạn chế những thiếu sót không đáng có. BTC sinh nhật Siêu Offline xin được chốt số lượng đăng ký tham dự đến hết ngày 02/12/2013 
Các chi hội cũng như các cụ các mợ tham ra cá nhân vui lòng đăng ký theo mẫu:
- Chi hội hoặc Nick name ( trường hợp đi cá nhân )
- Số lượng tham dự
Do được sự ủng hộ và tài trợ nên BTC tạm thu mỗi thành viên tham gia 280k. Tổng hợp để quyết toán ngay khi bắt đầu diễn ra tại buổi Offline.
Tránh những cá nhân đăng ký ảo, do phải đặt suất ăn vậy kính mong các bác đăng ký xong chuyển tiền cho BTC.
Các bác có thể đóng tiền tham gia SIêu Ọp OF3 theo 2 hình thức:
- Trực tiếp: Tại VP Công ty CP OTV - P2504, toà nhà 25T1 Hoàng Đạo Thuý, Cầu Giấy, HN - Gặp Ms Lan (04 35558066)
- Chuyển khoản: Tài khoản Vietcombank
Chủ TK: Nguyễn Ái Lan
Số TK: 0451000249235 - CN Thành Công
- ĐT: 0915358989
P/S: - Các chi hội có thể chuyển trước hoặc nộp tiền tại buổi siêu Offline.
- Các cá nhân bắt buộc chuyển trước ( lưu ý đến ngày tham dự được hay không BTC cũng sẽ không hoàn lại tiền )
@All: Để tiện việc cập nhật cũng như tạo điều kiện cho người đăng ký theo mong các bác không spam trong này!
Kính báo
Do một số chi hội chưa chốt được chính thức danh sách nên BTC lùi lại thời điểm chốt danh sách cuối cùng vào 24h ngày 03/12. Sau thời gian trên BTC sẽ khóa danh sách, đề nghị các Chánh, Chủ tịch, Bí thư, thành viên của các chi hội tham dự Siêu Ọp chốt danh sách đăng ký trước thời gian trên giúp BTC.
Trường hợp các bác đăng ký cá nhân để tránh đăng ký ảo, ảnh hưởng vấn đề phát sinh tài chính khi đặt cỗ. BTC chỉ chấp nhận những trường hợp đã chuyển tiền. Vậy mong các bác đã đăng ký hợp tác với BTC. Xin cảm ơn! 
 Kính báo
Do thỏa thuận được với bên tổ chức nên BTC dời thời hạn đăng ký chốt danh vào 22h ngày 04/12.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 22:25</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Danh sách các mạnh thường quân tài trợ Siêu Offline lần III
1. Dược phẩm Ích Nhân 
- Tài trợ 20.000.000 VNĐ ( Đã nhận tiền )
2. CÔNG TY CỔ PHẦN GIẢI PHÁP THỊ TRƯỜNG MỚI 
- Tài trợ toàn bộ rượu cho SO3
3. Bác Xehoi_Options 
- Tài trợ phần in ấn banner
4. Bác Binh X-Five
- Tài trợ phần thiết kế
5. bác Buffalo 
- Tài trợ chi phí cho nhạc công
6. Công cổ phần TMDV Nguyễn Đăng-NGUYỄN ĐĂNG CERAMIC nhà cung cấp sứ Minh Long I, corelle, Visinos,Coningware.. đại diện là bác ngotatto[P
-Tài trợ 10.000.000 đồng.(Đã nhận tiền)
7. Bác Gago69 
- Tài trợ 3.000.000 VNĐ( Đã nhận tiền )
8. Bác Colormatiz 
- Tài trợ: 3.000.000 VNĐ
9. Bác dauroi
- Tài trợ: 3.000.000 VNĐ ( Đã nhận tiền ) 
10. Nhà hàng Sơn Thiên 241 Lê Đức Thọ, đại diện là mợ Binhbtc 
- Tài trợ: 2.000.000 VNĐ
11. Bác Louis Le 
-Tài trợ: 3.000.000 VNĐ( Đã nhận tiền )
12. Bác _HaTroc_ 
-Tài trợ: 2.000.000 VNĐ ( Đã nhận tiền )
13. Bác: Lead 2011
-Tài trợ: 3.000.000 VNĐ ( Đã nhận tiền ) 
14. Bác: Phụtung24h (Đã nhận hàng + 280K)
-Đại diện CTy CP Đầu tư Sản xuất Thương Mại &amp; Xuất nhập khẩu BOSS BOSCH VIỆT NAM - BBV
Được biết OF có tổ chức buổi offline lần thứ 3 vào ngày 7/12/2013
Phutung24h xin đóng góp một chút quà nhỏ là 20 bộ gạt mưa ô tô, làm tăng phần không khí gắn kết các thành viên tham gia cộng đồng OF thật vui tươi
+ 10 bộ gạt mưa Bosch Eco-Plus 24x16 phù hợp với các dòng xe: TOYOTA Corolla, TOYOTA Altis, CHEVROLET Captiva, HYUNDAI I20, HYUNDAI I30, HYUNDAI Tucson, KIA Spectra
+ 5 bộ gạt mưa Bosch Eco-Plus 24x18 phù hợp với các dòng xe: KIA Sportage, KIA Optima, ISUZU D-Max, HYUNDAI Avante, HYUNDAI Verna, HYUNDAI Santafe, CHEVROLET/DAEWOO Lacetti / Cruze, MAZDA 6, MAZDA CX-5, NISSAN Grand Livina, NISSAN Navara, TOYOTA Camry, TOYOTA 
+ 5 bộ gạt mưa Bosch Eco-Plus 22x16 phù hợp với các dòng xe: KIA Morning, KIA Picanto, KIA Rio, HYUNDAI Accent 2010, CHẺVROLET GGentra X.
15. Bác:113 OF
-Tài trợ: 3.000.000 VNĐ ( Đã nhận tiền ) 
16. Bác: danghh
- Tài trợ Giò Me - Nam Đàn
17. Luxgen Hà Nội tài trợ: 10 Coupon cân bằng động lốp và căn chỉnh góc đặt bánh xe.
10 bộ áo và mũ của Luxgen Hà Nội. (Đã nhận)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 22:25</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Danh sách các chi hội đăng ký tham dự Siêu Offline lần III
1. Chi hội Orlando (OLC) : 
Số lượng: 1
2. Hải Dương
Số lượng: 4
3. Innova clup (InC) 
Số lượng: 12
4. Chi hội Đông Anh 
Số lượng: 17
5. Chi hội Win Hà Thành
Số lượng: 3
6. Chi hội CLB +B
Số lượng: 38 + ( 7 nhà tài trợ ) = 45
7. Văn phòng OTV
Số lượng: 10 Người
8. Chi hội Avante - Elantra Club 
Số lượng: 13 Người
9. Chi hội Hà Giang
Số lượng: 5 Người
10. Chi hội:MSC
Số lượng: 6 người
11. Chi hội Thanh Hóa
Số lượng: 3
12. Chi hội Lạng Sơn 
Số lượng: 10
13. Chi hội Santa Fe
Số lượng: 6
14. Chi hội CR-V
Số lượng: 6 ( Haru Haru và Acids đã đóng tiền )
15. Chi hội Sonanta
Số lượng: 10
16. Chi hội HTX( Hà Tây Xưa )
Số lượng:7
17. Chi hội Hòa Bình
Số lượng: 4
18. Chi hội Hà Nam
Số lượng: 4
19. Chi hội Funs
Số lượng: 6
20. Chi hội Thái Nguyên
Số lượng: 2
21. G21 - Mod
Số lượng: 12
22. Chi hội KCC
Số lượng: 6
23. Chi hội LPC
Số lượng: 6
24. Chi hội Bắc Giang
Số lượng: 12
25. Chi hội 28
Số lượng: 6
26. Hội Ma Chợ 
Số lượng: 10
26. Chi hội Bình Định Nam
Số lượng: 6
27. Chi hội xa xứ
Số lượng: 3
28. Chi hội TTH
Số lượng: 7
29. Chi hội nhà Yêu
Số lượng: 4
30. Chi hội Lady 
Số lượng: 2
31. Chi hội Bắc Ninh 
Số lượng: 5
32. Chi hội Lâm Gia Trang
Số lượng: 3
B. Chi hội khiêu vũ cổ điển
Số lượng: 5
Danh sách các cá nhân đăng ký tham dự Siêu Offline lần III
1.Nick: Peter nguyen ( xác nhận qua SMS )
Số lượng: 1
2.Nick: Lê Đình Lưu ( CK )
Số lượng: 1
3.Nick: dailyhuongsach
Số lượng: 1
4.Nick: mr_kang
Số lượng: 1
5.Nick: VMNB ( Xác nhận qua SMS )
Số lượng: 1
6.Nick: Louis Le ( laptop )
Số lượng: 
7.nick: nhungamj
Số lượng: 1
8.Nick: 
Số lượng: 
9.Nick: Hờ oa hoa
Số lượng: 3 ( Gấu cộng F1 )
10.Nick: Binhbtc
Số lượng: 1
11.Nick: Gió Xinh ( OK )
Số lượng: 1
12.Nick: hana147
Số lượng: 1
13. Nick: Chaukga(Đã nhận tiền)
Số lượng: 1 
14. Nick: Mobileviet
Số lượng: 1
15. Nick: Chicbong
Số lượng: 1
16. Nick: dũng mập( Đã nhận tiền )
Số lượng: 1 
17. Nick: xeso ( TK )
Số lượng: 1
18. Nick: duơnguyen dương
Số lượng: 1
19. Nick: MONTERO(Đã nhận tiền)
Số lượng: 2 
20. Nick: hung_namdong 
Số lượng: 1
21. Nick: QuocAnhHoang ( Đã nhận tiền )
Số lượng: 1
22. Nick: luctayo
Số lượng: 1
23. Nick: BOSCH 24/7(Đã nhận tiền)
Số lượng: 1 
24. Nick: Hải PVI
Số lượng: 2
25. Nick: Hung Soa
Số lượng: 1
26. Nick:
Số lượng: 
27. Nick: Motonggia( Đã nhận tiền )
Số lượng: 1
28. Nick: Blueye
Số lượng: 1
29. Nick: danghh
Số lượng: 1
30. Nick: merit1982 ( SMS )
Số lượng: 1
31. CuongduyS5568 ( SMS )
Số lượng: 2</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-11-2013 22:49</datetime>
		<username>Haiaulady</username>
		<content>Em xin được cập nhật danh sách các thành viên đóng tiền tại đây.
Em đã nhận được tiền của các bác.
1. Công ty dược phẩm ích nhân: 20.000.000
2. Louis Le : 3.000.000
3. Gago69: 3.000.000
4. montero , long bau: 560.000
5. CHAUKGA: 280.000
6. ngotato: 10.000.000
7. Ha troc: 2.000.000.
8. phutung24h: 280.000
9. QuocAnhHoang: 280.000
10. Haru Haru: 300.000.
11. Acids: 300.000.
12. motonggia: 280.000
13. Dung map: 280.000
14. Inox75: 280.000  
15. NGUYEN HOANG HAI: 280.000
16. vu huu: 280.000
17. Lê Đình Lưu: 280
18. coolPC: 280
19.  .....
.......
Trân trọng!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 06:52</datetime>
		<username>Inox75</username>
		<content>Chi hội Orlando (OLC) chúng cháu đăng ký 10 phiếu lão Túng nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 09:36</datetime>
		<username>mAd_lOvE</username>
		<content>Em cứ gạch 1 vé cá nhân và ít vé Chợ Giời</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 09:43</datetime>
		<username>dailyhuongsach</username>
		<content>Anh Túng ơi , em bơ vơ "không gia đình" cũng xin chân ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 10:25</datetime>
		<username>Inox75</username>
		<content>Boytriton viết
 
Đi 2 xe thôi cụ nhé
 Hê hê, cháu cứ xí chỗ cái đã để lãnh đạo duyệt. Mà hôm nào lại phải qua chào hỏi nhà TTH cái.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 15:53</datetime>
		<username>mr_kang</username>
		<content>Em đăng ký 1 chân hiếp ảnh ô phở ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-11-2013 17:59</datetime>
		<username>Louis Le</username>
		<content>Em đăng kí một chân để được lên Ti Vi</content>
	</comment>
</topic>