<topic>
	<post>
		<title>Thông báo Treo bằng (ban nick)</title>
		<datetime>07-01-2012 23:01</datetime>
		<username>Giangtroc</username>
		<content>BDH thông báo:
- Ban vĩnh viễn nick b-tek và các âm binh
- Từ chối mọi quảng cáo liên quan.
Lí do: quảng cáo sai quy định, tái phạm nhiều lần.
BDH.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>14-06-2012 14:23</datetime>
		<username>OF-Patrol</username>
		<content>Ban vĩnh viễn nick: Xecutkit64.
 Lý do:
 1. Đe dọa BĐH:
 Xecutkit64 viết
 
 
Cụ tiếp tục đóng cửa luyện công tiếp đê cho nó lành, chờ em điều tra xong địa chỉ nhà riêng của mấy thằng...ai cũng biết là ai...rồi cho cu em mang...đến thăm hỏi sức khỏe vợ con chúng nó...xong việc rồi cụ hạ sơn cũng chưa muộn...he...he...
 2. Xúc phạm BĐH: 
 Xecutkit64 viết
 
 
Hình như em bị chó nó tha mất mấy trăm bài rồi hay sao ý các cụ ạ...từ 1556 còn có 1222 thôi...chả nhẽ bài của em có mùi ..mứt nên chó nó thích nhể...???</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>23-07-2012 18:35</datetime>
		<username>OF-Brake</username>
		<content>BĐH xin thông báo:
 - Ban vĩnh viễn nick Kingpin và các nick khác/mới của Kingpin nếu được phát hiện.
 Lý do : Lạm dụng tín nhiệm của thành viên; Xúc phạm các thành viên; Lạm dụng gây mất uy tín BĐH.
 
BĐH OF.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-10-2012 23:19</datetime>
		<username>GiaoThong</username>
		<content>BĐH xin thông báo: 
Ban vĩnh viễn nick tuntun16022006 và các nick âm binh nói sau vì vi phạm nội quy OF, sử dụng nhiều nick quấy phá diễn đàn:
tuntun16022006
bonjour_vietnam
cuop_ngan_hang
buoi_bu
chuoi_chin
tu_hu_de_nho
tytop
cuc_cut
cut_thoi_lam
nissan_14077
tytop19112011
bu_ty
Hề chèo
ngựa phi
Cuc_gach
BĐH không chấp nhận các khiếu kiện liên quan tới các nick nói trên.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-10-2012 00:38</datetime>
		<username>GiaoThong</username>
		<content>BĐH thông báo: 
Ban vĩnh viễn các nick âm binh sau
113ox
Lạj Đi Bộ
Yến Vy
Elly Trần
Lý Cô Nương
Xí Xọn
Zai Phố
Hà Thị Cối
Trần Thị Cối
Thích Hùng Hục
Ngoáy
Mẹ_Xề
Mẹ.Xề
IP5
Trần Chén
Ngố.
Phượng.Sồ
Ph.Ớt
BĐH không chấp nhận khiếu kiện cho các trường hợp nói trên. Các trường hợp quấy phá liên quan tới các nick trên sẽ bị treo vĩnh viễn.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>10-10-2012 08:48</datetime>
		<username>GiaoThong</username>
		<content>BĐH thông báo treo bằng vĩnh viễn các nick dưới đây vì sử dụng nhiều nick, tung hứng rao vặt quảng cáo bảo hiểm trái phép trong các box chuyên môn
Michael Lê
Susu_su
Cường Phạm
Tấn Tới
Misu158
Ngồi bên em
Đại Gia</content>
	</comment>
</topic>