<topic>
	<post>
		<title>Siêu xe - Siêu offroad!</title>
		<datetime>08-02-2012 21:20</datetime>
		<username>November Man</username>
		<content>Em không bốc phét nửa câu 
Xe đi từ châu Âu, đi kiểu gì cũng hơn nửa vòng trái đất mới đến cuối nước Úc (Melbourne). Hai vợ chồng già, lái chiếc xe này các cụ thấy thế nào?
Xe đi tay trái offroad ở đất nước đi xe tay phải 
Nói chung nhìn ở mức độ nào cũng là siêu offroad với một siêu xe!
Nhìn thế này có cụ nào chạnh lòng không ạ?
Làm tí đằng trước</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>08-02-2012 21:22</datetime>
		<username>November Man</username>
		<content>Bên cạnh và đằng sau</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-02-2012 21:23</datetime>
		<username>November Man</username>
		<content>Các cụ nhìn slogan với cái bản đồ trên xe là đủ hiểu độ "chất" roài.
Xe có mỗi khoang lái với phòng ngủ thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-02-2012 21:32</datetime>
		<username>November Man</username>
		<content>Có chút đóng góp nhỏ ban đầu, Mod đừng xóa hay chuyển bài em.
Em sẽ cập nhật ảnh xe offroad ở Úc.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-02-2012 21:40</datetime>
		<username>milicaanj</username>
		<content>Con Mec Unimog này thì có chỗ nào mà nó không qua được, mà đi con này thì còn tiện nghi hơn khối mấy cái 3* ấy chứ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-02-2012 21:46</datetime>
		<username>November Man</username>
		<content>milicaanj viết
 
Con Mec Unimog này thì có chỗ nào mà nó không qua được, mà đi con này thì còn tiện nghi hơn khối mấy cái 3* ấy chứ
 Cụ biết về xe này ạ?
Cụ (hay cụ nào) giải ngố cho em với.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>08-02-2012 22:00</datetime>
		<username>milicaanj</username>
		<content>Em không nhìn chính xác xe này của thằng nào, nhưng cụ cus search cho em Unimog Unicat Mobile Home là ra cả lò nhà chúng nó mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-02-2012 00:30</datetime>
		<username>tinteu</username>
		<content>xe này dùng làm xe adventure thôi bác . khả năng off có nhưng ở địa hình không phức tạp chủ yếu là dùng để đi những cung dài , vì nó được trang bị như một ngôi nhà di động , ở châu âu Đức là có nhiều xe loại này nhất</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-02-2012 19:54</datetime>
		<username>Minh Tú</username>
		<content>Unimog là 1 hãng chuyên sản xuất xe offroad với cầu lệch tâm (các bác gúc xem nó là gì nhé), hiện tại đang thuộc Merc. Trước cháu nó chuyên sản xuất máy cày, máy nông nghiệp rồi chuyển sang sx xe quân đội. Hiện tại vẫn còn 1 số nước thuộc LB Nga cũ (nếu em ko nhầm) vẫn đang sử dụng nó ạ. Báo Oto xe máy đã có 1 bài báo nói về unimog rồi ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-02-2012 09:15</datetime>
		<username>Theanhatis</username>
		<content>Trông như là 1 cái nhà di động ý,sao bác không lướt qua phần bên trong cho mọi người tham khảo nhở</content>
	</comment>
</topic>