<topic>
	<post>
		<title>Đấu giá kính dành cho người đi MEC S ủng hộ ọp phơ.</title>
		<datetime>20-07-2013 17:35</datetime>
		<username>dauroi</username>
		<content>Kính thưa các cụ em có một người bạn, em, đồng nghiệp hiện đang bị ốm để chia sẻ cũng như cùng tiến tới một diễn đàn không biên giới em quyết định đưa ra một cái kính để đấu giá. 
Để tránh các việc điều tiếng em chỉ xin thu lại tiền bằng đúng mức giá khởi điểm là 1.500.000đ như một ví dụ mà thôi, toàn bộ phần còn lại sẽ được chuyển theo tài khoản của lão X_O.
Rất mong các cụ, mợ ủng hộ anh em cùng dưới một mái nhà OF.
Kính hiệu Mercedes - MB60002
Xuất sứ là kính theo xe giòng S, cụ thể là S55 xe em luôn. Này xe đã bán lâu rồi chỉ còn lại kính như một kỷ niệm buồn của một thời phóng túng huy hoàng. Ngày đấy đã có người đi Mec S300 trả em bằng một 10 chai chivat 18 nhưng em không đổi. Ngoài thị trường chắc là sẽ rất khó có một cây kính thế này
Kính là của Đức xịn 100% luôn và do đúng MEC sản xuất không có nước thứ 2, 3 gì hết.
Tổng thể kính, hộp cùng sách, thẻ đầy đủ
Chất liệu kính là Titanium nên cực nhẹ
Size kính cùng seri
Biểu tượng Mec nơi chân kính được đúc chết vào
Bản lề cùng trợ lực chìm.
Phần tai kính có đoạn giữa là carbon, các cụ chú ‎ trên tất cả kính xịn Mẹc đều có chi tiết này và Fake không làm được ạ, ký hiệu Mec trên mắt kính cùng ký hiệu chìm trên cả 2 mắt để xác định có phải của Mec đức hay không, rất tiếc là nó là ký hiệu trông shàng giả nên không thể chụp ảnh lên được nhưng ai lấy em sẽ chỉ cho và đảm baoỏ sẽ rất khó để có lần thứ hai nhìn thấy trên các kính khác ạ.
Chữ Mec giập chìm trên càng kính
Tổng thể càng kính
Mắt kính cong độ 6 và là kính VIP vì vậy không có P
Tổng thể kính
Giá khởi điểm: 1.500.000đ
Bước giá tối thiểu 10.000đ
Bắt đầu 17h30 ngày 20 tháng 07 năm 2013
Kết thúc 22h ngày 22 tháng 07 năm 2013
Thanh toán tiền có thể trực tiếp cho em hoặc về Tài khoản của lão X_O
Kính nhận tại X_O do thứ ba em đi thị sát 5 tỉnh Tây Nguyên đến cuối tuần mới về.
Em đảm bảo và hoàn tiền 500% cho người mua nếu phát hiện hàng Fake hoặc đã bị sửa chữa, mông má và cam kết chụi trách nhiệm đến cùng ạ.
Mọi thắc mắc và giải đáp về kính xiin liên hệ số 090.571.6668.
PS: Lão X_O bổ sung cho em số tài khoản ạ.
Em cũng xin gửi lại quyền điều hành thớt cho ban quản trị.
Xin được gửi lời cảm ơn sâu sắc nhất đến cụ dauroi, tấm lòng tương thân tương ái của cụ thật quý, em xin phép được tiếp nhận chương trình này và sẽ chuyển đến tận tay người bạn của chúng ta.
Số tk của em: 0451001684552
Tại VCB Thành công 
Người thụ hưởng: Nguyễn Mạnh Thắng 
Tks all 
X_O đã sửa</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 17:47</datetime>
		<username>Hoathanhtao</username>
		<content>Biết đâu sau này có S,em làm 5 bước đầu tiên! 1.550.000vnd!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 17:48</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>Em thả cái 1tr6 ợ, không hiểu có trúng không</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 17:53</datetime>
		<username>Getz5324</username>
		<content>em làm phát 2 củ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 17:56</datetime>
		<username>dauroi</username>
		<content>Cám ơn các cụ đã vì anh em, bạn người cùng diễn đàn ạ. Mời ban quản trị vào xác nhận và tiếp nhận thớt luôn để em còn đi chuẩn bị công việc cho thứ ba lên đường nữa.
Thank tất cả các cụ đã ủng hộ thớt.
Trân trọng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 18:12</datetime>
		<username>BMW_TN</username>
		<content>E ủng hộ luôn: 3.000.000 vnd</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 18:14</datetime>
		<username>jingyongle</username>
		<content>BMW_TN viết
 
E ủng hộ luôn: 3.000.000 vnd
 EM rón rén lên 3 củ 1 ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 18:27</datetime>
		<username>Phong Gió</username>
		<content>3,5t cho vui ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 18:35</datetime>
		<username>mAd_lOvE</username>
		<content>Hoathanhtao viết
 
Không hiểu Min Mod đã xử lý với trường hợp bỏ bom nào chưa nhỉ?
 Có nêu gương trên Topic dính rồi đó bác.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-07-2013 18:48</datetime>
		<username>cowboyhn</username>
		<content>Sao một bên càng lại sệ thế cụ</content>
	</comment>
</topic>