<topic>
	<post>
		<title>Thú thật là em không hiểu gì cả?</title>
		<datetime>27-03-2014 16:07</datetime>
		<username>BIỂN ĐỎ</username>
		<content>Vừa nãy xem trên box CHợ giời có cái bài nguyên văn dư này:
Em hóng cụ BIỂN ĐỎ
Cụ ý bị xóa hết bài rồi nên ko vào chợ nữa, vậy mem cũng ko hóng nữa. Mod đóng thớt giúp em ạ
Em mới giật mình thấy rằng mình đã bị xóa hết tất cả các bài từ tới tới giờ trên diễn đàn.
Cái này là lỗi của em do đã không đọc kỹ các quy định của diễn đàn.
Nhưng thú thật là hôm nay em bị schet quá lên đã vi phạm quy định.
Tuy nhiên, việc này là do lỗi của em nên không trách ai được.
 Em tham gia diễn đàn cũng 1 thời gian rùi, nhưng cũng không có nhiều thời gian để comem các nội dung trên đó, chủ yếu là chỉ xem thôi, chứ cũng hạn chế bình luận lung tung, nếu mình không hiểu thấu đáo về vấn đề. Tính em nó thế, để tránh thị phi mờ .
Em cũng chả có nhu cầu muốn buôn bán cái gì cả, vì em không phải dân kinh doanh.
Tuy nhiên, khi đọc một số tin ở rao vặt ở mục CHợ giời em thấy cũng có vấn đề cần phải lên tiếng để góp phần làm trong sạch diễn đàn. Nhưng theo quy định thì phải đủ 100 bài thì mới có quyền tham gia. Nên mãi mà em kô có đủ vì lý do nêu trên. Nên em quyết định làm cho đủ 100 bài.
Kết quả là bị xóa bài.
Bây giờ em đang băn khoăn quá. Không biết nên làm lại từ đầu cho đủ 100 bài hay là xóa nik. Vì em nghĩ với thời gian của em và quan điểm cá nhân của em không muốn bình luận lung tung ở các vấn đề mà mình không hiểu thấu đáo thì không biết đến bao giờ mới đủ lại 100 bài đây.
Em đang không biết làm ntn nên mạo muội đưa nên đây. Nếu có gì kô phải xin các cụ tận tình chỉ giáo.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 16:21</datetime>
		<username>TONGIA</username>
		<content>OF có nhiều thứ mà cụ đâu có phải chỉ có Chợ Giời.
( Cái quy định 100 bài đó rất là hợp lý )
Cụ vào các box khác đi nhiều cái vui và bổ ích lắm.
Vào đây cứ xác định Fun là chính.
Cụ đừng xóa nick, ở với chúng em cho vui ạ.
Chúc cụ tìm được nhiều niềm vui trong Ộp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 16:40</datetime>
		<username>BAOVIET_TAXI</username>
		<content>Là thớt của em
cụ cứ làm lại từ đầu thôi , có điều cụ còm thì nên đọc hết nội dung thớt mình định còm chứ ko nên còm lung tung.
ví như cái thớt cháu bé chết vì tiêm vắc xin , tất cả các cụ đều buồn cho cháu bé và gia đình thì cụ vào còm " em fun tí cho đỡ schet " , đây ko phải là ko hiểu thấu đáo vấn đề mà là ko chịu đọc , vào thớt chỉ để spam</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 16:58</datetime>
		<username>BIỂN ĐỎ</username>
		<content>BAOVIET_TAXI viết
 
Là thớt của em
cụ cứ làm lại từ đầu thôi , có điều cụ còm thì nên đọc hết nội dung thớt mình định còm chứ ko nên còm lung tung.
ví như cái thớt cháu bé chết vì tiêm vắc xin , tất cả các cụ đều buồn cho cháu bé và gia đình thì cụ vào còm " em fun tí cho đỡ schet " , đây ko phải là ko hiểu thấu đáo vấn đề mà là ko chịu đọc , vào thớt chỉ để spam
 Cám ơn cụ đã chỉ giáo. THì em đã bảo là em bị schet nên " em fun tí cho đỡ schet " mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 17:02</datetime>
		<username>BIỂN ĐỎ</username>
		<content>TONGIA viết
 
OF có nhiều thứ mà cụ đâu có phải chỉ có Chợ Giời.
( Cái quy định 100 bài đó rất là hợp lý )
Cụ vào các box khác đi nhiều cái vui và bổ ích lắm.
Vào đây cứ xác định Fun là chính.
Cụ đừng xóa nick, ở với chúng em cho vui ạ.
Chúc cụ tìm được nhiều niềm vui trong Ộp 
 Em tham gia OF từ năm 2012, nhưng thấy mình cũng chả đóng góp được gì nhiều để xây dựng diễn đàn nên mới có suy nghĩ thế cụ ợ. Em thì chủ yếu là ham vui thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 18:56</datetime>
		<username>xe thủng lốp</username>
		<content>Cụ ko bị ban nick là còn may đấy ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2014 08:22</datetime>
		<username>BIỂN ĐỎ</username>
		<content>xe thủng lốp viết
 
Cụ ko bị ban nick là còn may đấy ạ 
 Cái này với em thì nó cũng không quan trọng gì nên em cũng chẳng suy nghĩ là có may hay ko cụ ợ. Với em vui thì chơi còn không vui thì nghỉ cho khỏe. Hehe</content>
	</comment>
</topic>