<topic>
	<post>
		<title>Siêu Offline II: bàn luận, rủ rê, hò hẹn</title>
		<datetime>14-09-2012 18:58</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>Kính các cụ, các ông, các bà, các bác, các anh chị em các chi hội.
Được sự đồng ý của ban điều hành diễn đàn Otofun.net.
 Tiếp theo sự thành công của buổi siêu offline các chi hội lần thứ nhất được tổ chức ngày 10 tháng 12 năm 2011 (ở đây)
 Năm 2012. Bọn em rất mong muốn được tổ chức tiếp chương trình siêu offline các chi hội trên diễn đàn Otofun lần thứ 2.
Dự kiến thời gian tổ chức: Chiều thứ bảy của tuần cuối cùng tháng 11 hoặc tuần đầu tiên của tháng 12.
Mục đích: Nhằm thắt chặt hơn nữa sự hiểu biết, tình đoàn kết và gắn bó các thành viên trong các chi hội và giữa các chi hội với nhau. Giữa chi hội các địa phương với các địa phương khác và các chi hội khác, các hãng xe với các địa phương....
Nội dung: Liên hoan, thưởng thức ẩm thực và tìm hiểu văn hóa vùng miền.
Nguyên tắc: Tất cả thành viên cùng tham gia...
 Ý tưởng xây dựng chương trình:
 Do tổ chức tại Hà Nội, BTC sẽ chọn một số món (rất ít) đặc trưng, ví dụ: Nộm Bờ Hồ, giò Ước Lễ, Canh Bóng…(Tất cả các món sẽ được đặt làm cẩn thận chứ không thuê nhà hàng làm)
 Các món khác do các chi hội các địa phương mang đến góp, hoặc tự làm. Theo nguyên tắc : Cộng các khoản chi và…căm pu chia. Nếu có tài trợ thì cũng làm theo nguyên tắc này)
Những khó khăn sẽ gặp khi tổ chức chương trình :
 Địa điểm tổ chức?
 Lên thực đơn?
 Lên khung chương trình?
DS chính xác để có thể phục vụ được chu đáo?
Những thành viên tham gia tổ chức?
 …
Với sức mạnh của tập thể các chi hội, dù khó khăn chúng ta vẫn có thể làm được nếu các thành viên cùng chung tay tổ chức chương trình này.
Vậy bọn em post bài này, mong được xin ý kiến của các bác. 
Mọi ý kiến sẽ được tổng hợp và sẽ có thông báo chính thức.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>15-09-2012 19:56</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>BAN TỔ CHỨC LỄ SIÊU OFFLINE LẦN II – 2012 CỦA CÁC CHI HỘI DIỄN ĐÀN OTOFUN.NET 
Trân trọng kính mời: Lãnh đạo và các thành viên của các chi hội. 
Tham dự chương trình Siêu Offline lần II – 2012.
Được tiến hành trọng thể bắt đầu từ 17h00 ngày thứ bảy 01 tháng 12 năm 2012
Tại Hội trường A6 Hội chợ Giảng Võ quận Ba Đình, Hà Nội.
Sự hiện diện của các cụ các mợ là niềm vui của BTC cũng như các chi hội bè bạn.
 Thay mặt BTC           Mod các chi hội: Hungalpha
Thông tin về buổi lễ và đăng ký tham dự tại đây
Sơ đồ Hội chợ Giảng Võ (photo by Sướng)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 10:11</datetime>
		<username>NXT</username>
		<content>ý tưởng hay nhờ, ủn cho một phát đã</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 10:17</datetime>
		<username>Boing767</username>
		<content>Ôi quá hay cụ chủ ơi...e vỗ tay theo luôn !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 10:45</datetime>
		<username>NXT</username>
		<content>Boing767 viết
 
Ôi quá hay cụ chủ ơi...e vỗ tay theo luôn !
 lão đăng kí luôn đi, vỗ tay xuông thế thôi à</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 11:03</datetime>
		<username>Sonrack</username>
		<content>NXT viết
 
lão đăng kí luôn đi, vỗ tay xuông thế thôi à
 Em cần xin ý kiến các bác để tổ chức thế nào, còn đăng ký để sau ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 11:46</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Em oánh dấu rồi thêm ý kiến sau!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 12:08</datetime>
		<username>camdo</username>
		<content>chờ em họp nghị quyết 100 đã nhá. dưng mà lão R cứ làm đê, có gì em xin thò 1 chân 1 tay</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 13:15</datetime>
		<username>laicanthan</username>
		<content>Em ủn lên phát nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-09-2012 13:18</datetime>
		<username>phuong auto</username>
		<content>e hóng thông tin xem thế nào nhá,còn 2 tháng nữa cơ mà</content>
	</comment>
</topic>