<topic>
	<post>
		<title>Nậm Ban - Chuyện tương cà mắm muối</title>
		<datetime>19-09-2012 20:06</datetime>
		<username>HuyArt</username>
		<content>Nhà em đăng ký tham gia chuyến đi Nậm Ban ở nhóm 7(Phó nhòm), tuy tuổi đời, tuổi nghề còn non dưng được cái yêu nghề và hay hóng hớt nên cứ đâu đông người là nhao tới. Các sự kiện trọng đại của chuyến đi sẽ được các cụ Pro cây đa, cây đề Ô phở tác nghiệp. Nhà em xin tự nguyện phục vụ các cụ, mợ chuyện hậu trường tạm gọi là tương, cà, mắm, muối. Có gì sơ xuất xin lượng thứ cho trình nhòm tập sự của nhà em ạ.
 Được lệnh triệu tập của cụ Công nông, nhà em hăm hở đến nhà mợ Lam(Nơi tập kết hàng) tuy địa điểm khá ngoắt nghéo dưng vốn dĩ xuất thân là cựu nhân viên đưa bánh Piza kiêm dịch vụ điện hoa kèm gửi nụ hôn gió cho các cặp yêu nhau nên với em chả khó khăn mấy. Trong lòng thoáng thấy áy náy vì nghĩ rằng mình đến muộn(9h sáng), cũng xác định chụp ảnh hậu cần chuẩn bị là phụ, khuân vác là chính nên đồ nghề găng tay đâu vào đấy. Vừa thò mặt đến nơi, màn chào hỏi ấn tượng với kiểu trực thăng vận sau đây:
Nhà Mợ Lam khá chật nên cách vận chuyển hiệu quả là dư này, phát đầu tiên chưa rõ độ dài của dây nên đến tầng 2 là phải thả tay, hàng là đồ vải nên không lo vỡ hỏng, cách vận chuyển này được áp dụng cho tới cuối buổi. Hiệu ứng gây tò mò cho hàng xóm cũng rất mạnh mẽ.
 Leo lên tầng thượng, đã chuẩn bị tinh thần xin lỗi mọi người vì đến muộn, dưng đón chào là hiện trường rất ư là thanh vắng
\
Hỏi ra mới biết, nhõn chủ nhà là Mợ Lam và 1 em bên Người tôi cưu mang đang tác nghiệp đóng gói. Lòng thở phào nhẹ nhõm, hóa ra mình vưỡn là người đến sớm
Bạn trẻ này là thành viên bên Người tôi cưu mang, 1 group khá tích cực trong việc công tác thiện nguyện
Tự sướng 1 kiểu cho nó mấu
Bác Sơn cua đang buộc những kiện hàng cuối cùng
Chụp hình lưu niệm trước khi xuất phát, tinh thần OF lên rất cao, ai cũng hào hứng trước chuyến đi xa mang nhiều ý nghĩa
Các chiến mã hừng hực khí thế chinh phục các thử thách, đây là những chiến binh thực sự
Chi hội xe số 12 nhà bọn em đây
Đến Tam Nông, Thanh Sơn đoàn dừng lại xả Xú páp, rất nhiều ảnh nhạy cảm, lộ hàng được ghi lại tại địa điểm này, cũng nhờ có địa hình địa vật rất ư là kín đáo lại lãng mạn nơi triền đê ngạt ngào hương lúa chín nên các OFer ai cũng mặt mũi hớn hở vui tươi, hí hí
Sắp xếp lại đội hình trước khi tiếp tục cuộc hành trình
Đến Mù Cang Chải, danh thắng cấp quốc gia ruông bậc thang thu hút mọi tầm nhìn ở các góc cạnh với sự quyến rũ mê hoặc lòng người, chụp khi xe chạy nên không đẹp lắm
Đường ngày càng khó đi với các đoạn sạt lở và gập gềnh
Bạn đồng hành 16 chỗ này cũng chiến rất ác liệt, toàn le ve cắt mặt Dmax team, nhiều lần thành quân tiên phong dẫn đoàn mới ghê
Các cây cầu đang được gấp rút hoàn thành, kéo gần lại khoảng cách giữa miền ngược và miền xuôi, những việc này đáng lẽ phải làm từ lâu rồi
Tỉnh thoảng lại tắc đường do đang thi công đường, cứ 1 tiếng thông xe 1 lần, đoàn nhà mình may mắn khi đi qua đúng lúc thông đường
Có chú rắn Ráo phi ngang đường, cụ tài 19B nhanh tay oánh võng chẹt ngang đầu chú rắn, đúng là tay nghề hảo hạng của Ofer nhà ta, chẹt đúng đầu mà thân hình vẫn nguyên, chú rắn này được chế biến thành món rắn tráng trứng ở bữa cơm tối trong trung tâm UB xã
Về khách sạn Mường Thanh nghỉ ngơi khi trời đã sẩm tối, món ăn tạm ổn, tiêu chuẩn KS tương đương 3 sao, nhìn từ trên ban công xuống đoàn xe cơ bắp nhà mình trông thật hùng dũng
Cảnh núi rừng nhìn thì thị xã Lai Châu, mây bò nơi chân núi với tiết trời se lạnh của buổi sớm mùa thu
Lại chỉnh đốn hàng ngũ tây tiến với bao nhiệt huyết của tuổi trẻ
Từ thị xã đến Nậm Ban khoảng hơn 80 km nữa, đường rất xấu với nhiều đoạn đang thi công, được thông xe mỗi tiếng 1 lần, đoàn nhà mình được ưu ái tạo ĐK rất nhanh vượt qua cung đường xấu
Tập trung tại nhà anh Nhè chủ tịch xã, ăn nhanh để còn phân công nhiệm vụ các bộ phận liên quan
Dùng dao mổ trâu để mở đồ hộp
Các ban ngành của địa phương tới phối hợp công việc, đa phần là giáo viên trường nội trú, bộ đội biên phòng, công an, phụ nữ...
Giữa trưa nắng gắt, mọi việc vẫn hối hả vào guồng chuẩn bị cho các cuộc vượt núi tới các điểm trường
Kính mời các Cụ, Mợ có ảnh cập nhật tin tức vào đây để có cái nhìn toàn cảnh về chuyến đi
mời các cụ mợ đọc bài thơ nhà em mới làm hôm 23.9 ạ
 
               NẬM BAN TRONG TRÁI TIM TÔI
Tôi đến với Nậm Ban
Như trở về với tuổi thơ nghèo khó
Áo vá mong manh, cởi truồng trước ngõ
Thèm từng hạt đường, từng miếng bánh nhỏ nhoi
Những ký ức chưa xa, những khát thèm thiếu đói
Ngóng mẹ chợ về với những giấc mộng trẻ thơ
Thấy lạc lõng bơ vơ
Thấy mình như có lỗi
Thấy như đâu đó sự vô tâm trong trái tim cằn cỗi
Khi đang hưởng thụ vật chất đủ đầy
Thấy mình quá gặp may
Quá hạnh phúc với những gì mình đang có
Thoáng chạnh lòng tự hỏi
Sao những ký ức xốn xang của thời nghèo khó
Lại kéo dài cho tới tận những ngày này,
Khi thế kỷ đã sang trang?
Cái nghèo đói đến từng bản làng
Không điện lưới
Chỉ cây rừng nối tiếp cây rừng câm lặng trước thinh không
Không đường bê tông
Chỉ núi cao điệp trùng không lối nơi mây mù buốt lạnh
Không nước sạch
Chỉ suối rừng réo rắt như nước mắt mẹ cha thương con chảy suốt đêm ngày
Những em bé còi cọc với ánh nhìn khắc khoải nơi đây
Như xoáy vào lòng trắc ẩn của lương tri nhức nhối
Tôi đến với Nậm Ban
Như cuộc hành hương khó nhọc trở lại đáy sâu lòng mình
Vẹn nguyên trái tim cha mẹ cho tôi từ ngày tôi biết khóc
Để biết xẻ chia, để biết tìm ra lối
Để quay về hướng mặt trời và xua tan bóng tối
Trong tâm hồn đã chai sạn quá lâu
Để vững bước trong cuộc sống mai sau
Biết tiết chế những ham muốn, những khát đói tăm tối mịt mờ
Biết nối dài những niềm vui trong ánh mắt trẻ thơ
Biết nắm tay nhau, để đồng lòng gắng sức
Thắp sáng cuộc đời cứu rỗi trái tim côi
Cảm ơn Nậm Ban, cảm ơn cuộc đời!...
 
Nậm Ban, 23-9-2012
HuyArt, thành viên chi hội xe số 12
Cụ, Mợ nào muốn theo dõi hành trình đi Nậm Ban bằng thơ Fun thì mời vào thớt này ạ 
http://www.otofun.net/threads/416861...-ky?highlight=</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>21-09-2012 08:18</datetime>
		<username>hong2412</username>
		<content>Ủn lên cho các cụ cùng biết ạ. e mời cụ 1 ly luôn cụ HuyArt ơi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-09-2012 11:39</datetime>
		<username>kysu</username>
		<content>Chúc các cụ lên đường may mắn,em bận việc không đi dược nên ở nhà mong tin các cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-09-2012 17:08</datetime>
		<username>Black & White</username>
		<content>TẬP HỢP ĐỘI HÌNH.
TÁC NGHIỆP
XẾP HÀNG LÊN XE.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-09-2012 10:50</datetime>
		<username>mimizin</username>
		<content>Em ở nhà hóng !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-09-2012 11:00</datetime>
		<username>_HaTroc_</username>
		<content>E lót dép hóng ảnh các Cụ các Mợ.........</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-09-2012 11:04</datetime>
		<username>lambogi79</username>
		<content>vẫn là ảnh dưới xuôi, Cụ cho ít ảnh miền ngược lên đi Cụ ơi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-09-2012 11:04</datetime>
		<username>vmcgf</username>
		<content>Hy vọng chuyến đi thành công tốt đẹp ! Vinh danh những người thiện tâm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-09-2012 11:37</datetime>
		<username>keolac</username>
		<content>hóng ảnh của các bác ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>22-09-2012 11:55</datetime>
		<username>KhuongMinh</username>
		<content>Em xí 1 chỗ ngồi hóng...</content>
	</comment>
</topic>