<topic>
	<post>
		<title>Giúp e với</title>
		<datetime>28-03-2014 22:26</datetime>
		<username>xoan.qn</username>
		<content>Mặc định Các cụ giúp em với ạ
vừa rồi ngày 27/3/2014 tôi có điều khiển 1 xe mô tô đang chạy từ bến xe thái nguyên ra bất chợt nhìn thấy 2 chú xxx chạy con bồ câu vì k đội mũ bảo hiểm nên tôi với thằng e nữa lách nên nề đường khoá xe khoá cổ vào hiệu sách mua xem sách coi như chưa có chuyện gì. 2 chú xxx vào hiệu sách gọi tôi ra và hỏi xe này của tôi phải k tôi nói đúng có chuyện gì ạ 2 chú xxx bắt tôi mở cốp (kiểu như để kiểm tra hành chính) nhưng tôi nói e có nỗi gì mà lại kiểm tra hành chính của e và xxx nói với tôi nỗi của a là khi tham gia gt k đội mũ bảo hiểm cho người lái và người ngồi sau(lưu ý 2 xxx chưa ai chào tôi cả) tôi có nói xe e đỗ ở đây k tham gia giao thông dựa vào đâu mà a nói xe e k đội mũ bảo hiểm mặc dù mũ tôi vẫn treo ở xe xxx nói có cần gọi người làm chứng k tôi nói có nhưng 1 người mặc thường phục nói cho xe nền thùng. khi hỏi tôi xuất trình zấy tờ xe tôi nói yêu cầu đc xem thông tư 27 về việc kiểm tra hành chính mà chưa đưa ra được nỗi nhưng 2 chú xxx nói mày thích giở luật với tao chứ gì và vất trong túi ra 1 quyển luật. Sau đó cương quyết bắt tôi xuất trình giấy tờ và tôi k xuất bắt tôi mở cốp tôi có mở nhưng trong cốp k có gì cả. 1 chú xxx nói mày tử tế với tao tao còn tử tế lại chứ đừng kiểu giở luật sau đó khi tôi mượn điện thoại để gọi sos thỳ chú xxx tưởng tôi quay phim liền cho tôi mượn đt nhưng tôi nói k cần sau đó tầm 5 phút 2 chú xxx gọi xe và đưa xe tôi nên thùng khi chưa thông qua bất cứ giấy tờ thông tư và nghị định nào. và cứ thế xe tôi đi đi đi.......... 1 cách như cướp ban ngày tôi có ra hỏi 1 chú xxx thì chú xxx nói công an tỉnh thái nguyên nên đấy mà tìm và tôi cũng chưa kí hay có 1 giấy gì đó hẹn hò tôi nên xem xe và lấy xe cả...k biết xe tôi h này nó có được ngủ ở chỗ ấm k liệu có bị mưa ướt k... tôi thì nơi đất khách quê người nên đây lúc đấy có tý men rồi cũng k giám căng nhưng như thế THEO CÁC BÁC CÓ KINH NGHIỆM TÔI PHẢI LÀM NHƯ THẾ NÀO ĐỂ CHỐNG LẠI LŨ XXX VÌ CHÚNG NÓ QUÁ ĐÔNG VÀ NGUY HIỂM XIN CHÂN THÀNH CẢM ƠN CÁC BÁC Ạ 
VÀ CÒN BH E ĐÃ ĐỦ GIẤY TỜ NHƯNG CÓ ĐIỀU E CHƯA SANG TÊN CHÍNH CHỦ VÀ THIẾU BIÊN LAI THU PHÍ ĐƯỜNG BỘ THEO CÁC BÁC 2 NỖI NÀY CÓ BỊ PHẠT K VÀ MẤT BNKIỆU Ạ</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>28-03-2014 22:38</datetime>
		<username>bachxa</username>
		<content>bác này phải vô xem mấy cờ líp cãi xxx ấy mới tài!!! em thấy phục mấy bác cãi lại xxx lắm đó</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2014 22:46</datetime>
		<username>laichuanhieu</username>
		<content>Bọn xxx TN láo nhỉ. Nhưng tiếc là cụ chả có bằng chứng về thái độ hỗn láo của bọn đấy nên đành chịu thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>28-03-2014 23:29</datetime>
		<username>saha11</username>
		<content>cụ đã có gan không đội mũ bảo hiểm thì sợ gì phải trốn, sợ gì phải nộp phạt, theo em cụ cứ hiên ngang đến nộp phạt cho nó hoành tráng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-03-2014 15:12</datetime>
		<username>Pajero0291</username>
		<content>Em đọc bài của cụ mà cảm thấy khó hiểu vì cụ viết L với N lẫn lộn quá. Nhưng theo em cụ xử lý như vậy là sai và hơi "chậm". Cụ cứ đi thẳng đến đó, hiên ngang mà đi, kiểu gì cũng bị bắt dừng xe. Cụ để cho nó nói mức độ vi phạm của cụ, đừng cho nó lập biên bản. Cụ bốc phét là đang vội vì lí do gì đấy rồi xin linh động nộp phạt, down 50% giá trị vé phạt xuống, ví dụ như 2 người không đội mũ thì 150k đi vào chỗ kín nộp phạt cho lành. Chứ cụ để cho nó bốc xe về đồn thì nhiều chuyện. Em đi xe ở Hnội giấy tờ để trên oto nhưng khi nào đổi gió với gấu cũng xử lý như thế cho nhanh. có tiền rồi, nó chẳng bận tậm xe cụ có giấy tờ không và có chính chủ không đâu. Đấy là kinh nghiệm xử lý với Csgt Hnội, còn các tỉnh thì em chịu. Cụ cứ đường đường chính chính, vi phạm luật giao thông chứ có vi phạm hình sự đâu mà sợ. Và cũng nên rút kinh nghiệm, đi đâu, có giấy tờ hay không cũng nên đeo cái nồi lên đầu, đỡ nhiều thứ cụ ạ. Chúc cụ nhanh lấy được xe và tốn học phí thấp.</content>
	</comment>
</topic>