<topic>
	<post>
		<title>Đăng ký Văn nghệ cho Siêu Offline lần III - Hạn chót: Hết ngày 04/12/2013</title>
		<datetime>02-11-2013 21:29</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Thưa các cụ các mợ!
Trong các hoạt động của Siêu Off, có lẽ văn nghệ là phần sôi nổi và vui vẻ nhất.
Để chuẩn bị cho SO3 diễn ra vào ngày thứ bảy 07/12/2013, em lập thớt này để các cụ các mợ đăng ký tham gia chương trình văn nghệ góp phần vào thành công chung của buổi lễ.
Dự kiến lễ SO3 sẽ diễn ra bắt đầu từ 16h30 ngày thứ bảy 7/12/2013 từ tại sảnh lớn tầng 2 Cung Văn hóa Hữu nghị Việt Xô, Trần Hưng Đạo Hà Nội.
Các tiết mục tham gia sẽ bao gồm
1/ Trình bày ca khúc (không quá 6 phút)
2/ Vũ đạo (không quá 6 phút)
2/ Các tiểu phẩm kịch, tấu hài... (không quá 8 phút - phải có kịch bản gửi trước để duyệt)
Email duyệt kịch bản: nytudo@gmail.com - ĐT liên lạc của em: Mr. Hưng 0983.023.380 
Lưu ý: 
- Do tổng các tiết mục được chọn là 10, nên mỗi cá nhân, tập thể không đăng ký quá 02 tiết mục. Các ca khúc thể hiện không nên chọn nhạc vàng ủy mị
- Bộ phận âm thanh, nhạc công hỗ trợ các cụ các mợ: hát trực tiếp; hát theo nhạc của mình mang theo (USB, đĩa). Các cụ các mợ có nhu cầu khớp nhạc sẽ đến từ 15h00 ngày 07/12/2013 để chuẩn bị cùng nhạc công
- Hạn đăng ký vòng 1 là hết ngày 30/11/2013. Vòng 2: BTC sẽ chọn và công bố các các tiết mục vào ngày 02/12/2013. Kịch bản sẽ được gửi cho các cụ các mợ trước ngày 07/12/2013.
============================== ============================== ==============================
MẪU ĐĂNG KÝ
1/ Cụ (mợ) nick ...................... họ tên ........................... 
- Đăng ký tiết mục: ................ của tác giả ...................... 
- Thuộc thể loại: .............................. ............................. 
- ĐT:.......... (để liên lạc); Email:........... (để nhận kịch bản)
- Thời gian thể hiện ............................. phút 
- Yêu cầu hỗ trợ:........................ ................
2/...
Mời các cụ các mợ vào đăng ký nhé. Chúc tất cả vui vẻ và may mắn
TM Ban Tổ chức: Hungalpha</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 21:30</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>DANH SÁCH CÁC TIẾT MỤC ĐĂNG KÝ SƠ LOẠI
Số điện thoại của nhạc công: Mr.Minh 0979773381
Tới hôm nay mới có các tiết mục của các cụ các mợ, cụ thể:
1/ Nick: Haru Haru 1 bài
Họ tên : Trần Thu Hoài Đăng kí :
- Đơn ca: "Xin hãy thứ tha" - Nguyễn Hồng Thuận 
Email: tranhoai2569@yahoo.com.vn
2 và 3/ Nick : kachiusa 2 bài
 Đăng ký : 
- Đơn Ca: Mắt nai cha cha cha 
- Đơn Ca: Nếu như anh đến
Email: banmaixanh0101@gmail.com
4/ Nick quainhan383 01 bài 
Họ tên: Huy Đức, đăng ký
- Đơn ca: Vì đó là em 5' thuộc loại nhạc trữ tình. Tác giả: 
- ĐT:0912541383; Email: amnhackinhbac@gmail.com
- Yêu cầu hỗ trợ: Đã có nhạc
5/ Nick: Hoa Moc Lan 01 bài
Tên: Tạ Thu Hằng Đăng ký bài hát: 
Đơn ca: Không Cảm Xúc
Sdt: 0915818332
Gmail: ellyhang84c70@gmail.com
6/ Nick The Killer 01 bài
 họ tên Vương Yến Đăng ký tiết mục: 
Rung động của tác giả Nguyễn Văn Chung
- Thể loại: Nhạc trẻ
- ĐT: 09.8989.3858; Email: Vuonghaiyen85@gmail.com
- Thời gian 3,5 phút 
- Yêu cầu hỗ trợ: 1 hot boy diễn cùng
7/ Đăng Hiếu - OF Bắc Giang 01 bài 
Đợi em trong mơ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 21:30</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>NỘI DUNG CHƯƠNG TRÌNH SIÊU OFFLINE LẦN III
(Có lịch xếp các tiết mục Văn nghệ)
Mọi đề xuất thay đổi, xin vui lòng thông báo trước 21h ngày 04/12/2013 giúp em. 
Nếu ai không có phản hồi, đương nhiên chấp thuận với lịch đã xếp.
Trân trọng.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 21:31</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Năm ngoái nhiều cụ mợ hát hay lắm, hy vọng năm nay lại được nghe các cụ mợ ý và người mới hát</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 21:32</datetime>
		<username>SimsSam</username>
		<content>cháu đăng ký xem nếu như bị loại ko cbo giữ xe. hôm qua đăng ký giữ xe rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 23:05</datetime>
		<username>Haru Haru</username>
		<content>Kính thưa BTC ! Em xin được đăng kí 2 tiết mục văn nghệ . Một đơn ca và một song ca ạ . Nếu sau này lượng ng đăng kí nhiều hơn thì e xin rút bớt một bài ạ 
Nick : Haru Haru 
Họ tên : Trần Thu Hoài 
Đăng kí :
   - Đơn ca: "Gọi anh"_ Dương Thụ hoặc "Chậm lại một phút"_Vương Vũ 
   - Song ca: "Khúc giao mùa"_ Huy Tuấn với kll84
ĐT : Em PM được không ạ 
Email: tranhoai2569@yahoo.com.vn
Em xin chân thành cảm ơn ! 
============================== =============
Kính thưa BLĐ. Em xin được thay đổi tiết mục văn nghệ để cho phù hợp với không khí sôi động của buổi siêu ọp.
Đăng kí : đơn ca bài "Xin hãy thứ tha" - Nguyễn Hồng Thuận.
Cụ Hùng ăn phá sửa lại giúp e nhé 
Em cảm ơn rất nhìu ạ !</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 23:10</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>SimsSam viết
 
cháu đăng ký xem nếu như bị loại ko cbo giữ xe. hôm qua đăng ký giữ xe rồi.
 Véo cằm bác tham gia nhé 
 Haru Haru viết
 
Hát không hay lắm thì có được đăng kí tham gia không hả a Túng 
 Tất nhiên đừng đọc là được, cơ bản toàn cây nhà lá vườn em à. Còn em, anh biết chắc chắn sẽ hát được vì còn đi tìm lớp thanh nhạc để học cơ mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>02-11-2013 23:12</datetime>
		<username>Haru Haru</username>
		<content>Mr:TienTung viết
 
Tất nhiên đừng đọc là được, cơ bản toàn cây nhà lá vườn em à. Còn em, anh biết chắc chắn sẽ hát được vì còn đi tìm lớp thanh nhạc để học cơ mà 
 Là vì e rất thích hát nhưng hát kém nên mới muốn tìm lớp học thanh nhạc mà anh. Nhưng mà cuối cùng vẫn chưa đi học được. Nên hát vẫn yếu lắm. Chỉ sợ mình đăng kí xong hát chả ra sao mọi người lại cười cho. hxhx</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-11-2013 08:57</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Haru Haru viết
 
Là vì e rất thích hát nhưng hát kém nên mới muốn tìm lớp học thanh nhạc mà anh. Nhưng mà cuối cùng vẫn chưa đi học được. Nên hát vẫn yếu lắm. Chỉ sợ mình đăng kí xong hát chả ra sao mọi người lại cười cho. hxhx
 Mợ đừng sợ mọi người cười, vì những ai hát xong được nhiều người cười thì là những người hát hay nhất 
Thoải mái đi mợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>03-11-2013 14:49</datetime>
		<username>buffalo</username>
		<content>Nhà em vẫn đăng ký suất tài trợ như năm ngoái BTC nhé!!!
 Mr:TienTung viết
 
Bọn em ghi nhận luôn, cám ơn bác nhiều 
 Ui dời bác khách sáo quá nhể</content>
	</comment>
</topic>