<topic>
	<post>
		<title>Cùng nhà TTH mang niềm vui đến với các em h/s Tân Việt & Thạch Lâm, Bảo Lâm, Cao Bằng</title>
		<datetime>26-03-2013 01:55</datetime>
		<username>TTH-Group</username>
		<content>Thưa các cụ mợ.
Được chia tách từ huyện Bảo Lạc của tỉnh Cao Bằng vào năm 2000, Bảo Lâm là một huyện mới thực sự nghèo khó với 13/14 xã thuộc diện đặc biệt khó khăn nằm trong chương trình 135 giai đoạn II, ngoại trừ thị trấn Pác Mi ầu – thủ phủ bé nhỏ và yên bình của toàn huyện. Bảo Lâm có 9 dân tộc anh em chung sống, với dân cư chủ yếu là người Mông, Tày, Nùng, Sán Chỉ, Dao, còn lại là các dân tộc thiểu số khác, và người Kinh tuy ko phải là dân tộc thiểu số nhưng lại là dân tộc có dân số chiếm số rất ít nơi đây.
Trong số 13 xã nghèo của Bảo Lâm thì Tân Việt và Thạch Lâm là nghèo khó hơn cả với địa hình gần như nằm trọn trên những ngọn núi cao và xa, đến với trung tâm xã là cả 1 hành trình gian khó, còn đến với những điểm bản nhỏ thì lại càng khó khăn hơn. Vượt qua 1 dòng suối lớn để đến với xã Tân Việt, các bạn sẽ phải đi qua những cây cầu treo thơ mộng mà mỗi nhịp cầu sẽ rung lên bần bật theo từng bước chân bạn, đến nỗi nếu như có 2 chiếc xe oto đi qua thì xe thứ 2 sẽ phải đợi cho xe thứ nhất đi qua hẳn cây cầu này thì mới có thể bắt đầu hành trình vượt cầu của mình. 
Đến với Tân Việt và Thạch Lâm, bạn sẽ hiểu được tại sao trong những lớp học trống tuếch mà đầy ắp gió ngàn, lại có những thầy cô giáo cặm cụi mỗi ngày bên bảng phấn đơn sơ, mang từng con chữ đến cho các em thơ, khi mà phương tiện để đưa thầy cô xuống núi trở về với gia đình mình mỗi khi cuối tuần chỉ là đôi chân nhẹ bước trên những con đường núi ngoằn nghèo nhỏ hẹp và dốc đứng, trơn tuột ngày mưa, thậm chí trên những con đường còn chưa hằn thành lối mòn, phải vạch lá rừng mà đi hàng mấy tiếng đồng hồ. 
Đến với Tân Việt và Thạch Lâm, bạn sẽ hiểu hơn tấm lòng trân quý của các em học sinh đang miệt mài bên trang vở, học cách đọc cách viết những từ những chữ những câu phổ thông để thắp lên những ước mơ sáng ngời cho mẹ cha, cho thầy cô, cho dân bản về một ngày mai tươi sáng, khi các em có thể là những giáo viên, những kỹ sư, những bác sĩ... mang ánh sáng văn minh về cho bản làng còn đang bị cô lập bởi sự hiện diện của điện đèn, nước máy, đài loa... ở 1 thế giới đâu đó ko xa nơi đây mà lại cách biệt vô cùng.
Đến với Tân Việt và Thạch Lâm, bạn sẽ nhói lòng vì xót xa, khi có những điểm bản đến nay vẫn chưa có cô giáo mầm non cắm bản, và các em thơ cứ thế lớn lên, cứ thế lang thang theo cha mẹ lên nương, lên rẫy mỗi ngày nắng mưa, ngồi trong những cái hố đào nông vội vàng trên nương để tránh nắng và tránh ngã chờ cha mẹ các em gieo ngô trồng sắn. Quyền được đến lớp và được chăm sóc của trẻ em mầm non ở nơi đây dường như còn quá xa xôi khi bản nhỏ quá cách biệt với cuộc sống văn minh, nên cô giáo của các em ko thể về bản, hoặc có về bản rồi thì lại cũng ko thể trụ lại bản nhỏ được. Ko thể trách các cô, ko thể đòi hỏi nhiều hơn nữa sự hy sinh của các cô ở nơi vùng cao heo hút và hoang sơ này, khi mà ở đây các cô bị trả về 1 cuộc sống cách đây hàng bao nhiêu thập kỷ, giữa lúc cuộc sống ở những nơi khác trên đất nước này vẫn cứ tiếp diễn tấp nập và sôi động. Và người thiệt thòi là các em, các em cứ thế lớn lên, hồn nhiên như cây cỏ, như bao đời cha ông các em đã sinh ra và lớn lên nơi đây vậy.
Các em học sinh của Tân Việt và Thạch Lâm cần lắm những bàn tay chia sẻ, những sự quan tâm động viên và những sự giúp đỡ về vật chất. Một tấm áo đồng phục ấm áp tình thân mến, 1 đôi dép mới cho đôi bàn chân tung tăng trên những lối nhỏ, chiếc cặp sách trên vai chở đầy những ước mơ... Hiện nay chi hội TTH chúng tôi đang triển khai chương trình tặng 450 suất quà và khám sức khỏe cho các em học sinh xã Tân Việt và Thạch Lâm, huyện Bảo Lâm, tỉnh Cao Bằng. Thưa các cụ mợ, hãy cùng chi hội TTH chúng tôi mang niềm vui nhỏ trong những món quà đến với các em học sinh Tân Việt và Thạch Lâm, để tiếng cười của các em rộn rã khắp núi rừng và để ước mơ nhỏ bé ko chỉ của riêng các em sẽ được chắp cánh và sớm đi vào hiện thực.
1. Mọi sự đóng góp cho chương trình bằng tiền mặt xin gửi về: 
STK 045.100.152.6654
Phan Thị Lam Hồng 
Ngân hàng Vietcombank chi nhánh Thành Công
(xin ghi rõ: Nick... ủng hộ chương trình Bảo Lâm).
2. Mọi sự ủng hộ bằng hiện vật xin được chuyển đến
* Phan huyen nhi: số 21 ngõ 259 Phố Vọng. 
ĐT: 0989 316869
* Ideacar: quán cafe Idea, số 475 Ngọc Lâm, Long Biên
ĐT: 0975 388 883 
Xin chân thành cảm ơn sự ủng hộ của tất cả mọi người.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:43</datetime>
		<username>TTH-Group</username>
		<content>CHƯƠNG TRÌNH CÙNG NHÀ TTH MANG NIỀM VUI ĐẾN VỚI CÁC EM HỌC SINH 
XÃ TÂN VIỆT &amp; THẠCH LÂM, HUYỆN BẢO LÂM, TỈNH CAO BẰNG
NGÀY 26-27-28-29/04/2013
I. QUÀ TẶNG
1. Quà tặng cho mầm non Tân Việt: tặng quà cho 130 em học sinh, mỗi suất quà bao gồm:
- 01 áo ấm
- 01 đôi dép tổ ong
- 01 quyển Tập tô, sáp màu 
- 01 hộp sáp màu
- 01 suất bánh kẹo
- Khám sức khỏe, cấp thuốc bổ và các thuốc thông dụng khác
- Tặng tủ thuốc
- Đồ chơi, quần áo cũ mới
2. Quà tặng tiểu học Tân Việt: tặng quà cho 260 em học sinh, mỗi suất quà bao gồm:
- 01 áo đồng phục
- 01 đôi dép hoặc ủng (tùy theo đề xuất của mỗi điểm)
- 01 cặp sách
- 91 suất Bánh kẹo
- Khám sức khỏe, cấp thuốc bổ và các thuốc thông dụng khác
- Tặng tủ thuốc
- Đồ dùng giảng dạy của giáo viên (giáo cụ trực quan)
- Ô, áo mưa
Ngoài ra còn tặng 5 bộ đồng phục (áo quần + mũ) cho đội trống (đội nghi lễ)
 
3. Quà tặng cấp II Tân Việt: tặng quà cho 80 em học sinh, mỗi suất quà bao gồm:
- 01 áo đồng phục
- 01 cặp sách
- Xoong nồi, chậu, bát ăn, thìa đũa ở phòng bán trú (hiện các em có mang ở nhà đi để nấu nhưng ko đủ nên thường phải đợi nhau để mượn nồi xoong đun nấu...)
- 02 Xô to đựng nước trong phòng vệ sinh
- Bàn chải, kem đánh răng, khăn mặt, dầu gội, sữa tắm...
- Bột canh, dầu ăn, mắm muối, mỳ chính...
- Bóng điện trong phòng nội trú
4. Quà tặng tiểu học Sắc Ngà - xã Thạch Lâm
- 5 bộ đồng phục (áo quần + mũ) cho đội trống (đội nghi lễ)
- Đồ dùng giảng dạy tiểu học (bộ giáo cụ trực quan)
- Máy phát điện: 2.5KW
- Khăn quàng đỏ
5. Đề xuất thêm đối với mầm non và tiểu học điểm bản Khùng Khoàng và Khuổi Hậu; mầm non Khuổi Qua:
- Tặng giá sách + sách
- Ghế nhựa
- Quây bạt lớp học và nền nhà
- Tặng 04 máy phát điện chạy bằng sức nước chảy
- Tặng chăn cho các thầy cô
- Lợp mái phòng ở cho các thầy cô (nếu kinh phí cho phép)
II. HÀNH TRÌNH
1. Ngày 26/04/2013: Lộ trình 300km: Mỹ Đình – Quốc lộ 32 – Sơn Tây – Cầu Trung Hà – Cầu Phong Châu – Quốc lộ 2 – Tuyên Quang – Hà Giang.
- 15h: tập trung tại Gara của cụ Tovit, GM Thăng Long - số 8 Lê Quang Đạo, gần SVD Mỹ Đình.
- 15h 45: xếp xe trước SVD Mỹ Đình chụp ảnh toàn đoàn
- 16h: xuất phát tại Sân vận động Mỹ Đình. 
- 19h 30p: ăn tối ở Tuyên Quang.
- 20h 30p: lên đường, dự kiến đến Hà Giang lúc 23h.
2. Ngày 27/04/2013: Lộ trình 100km đi + ... km làm chương trình + 50km trở về nơi nghỉ: xuất phát Hà Giang – Quốc lộ 34 rẽ đi Bắc Mê – Bảo Lâm – vào xã Tân Việt và xã Thạch Lâm.
- 6h 15: ăn sáng tại Hà Giang
- 7h: xuất phát đi qua Bắc Mê vào Bảo Lâm
- 10h: đến Bảo Lâm, đón đoàn cán bộ UBND huyện, chia làm 2 đoàn để 
Đoàn 1: chở quà của điểm Tân Việt chạy đến Bảo Lâm thì thẳng tiến 10km vào Tân Việt, đi hết khoảng 30p do đường có nhiều đoạn dốc lên.
Đoàn 2: tách 3 xe cuối cùng của đoàn để chở quà của điểm Thạch Lâm chạy đến Bảo Lâm thì thẳng tiến 30km nữa để vào Thạch Lâm, sau khi trao quà cho nhà trường sẽ chạy quay lại Bảo Lâm để vào nhập đoàn tại Tân Việt. Đoàn này do Zad Viet, Nghĩa Thắng phụ trách.
- 10h 15p: đến cầu treo đi vào xã Tân Việt, từng xe oto sẽ làn lượt qua cầu chứ ko tập trung di toàn bộ. 3 xe cuối cùng chở toàn bộ hàng của điểm Khuổi Hậu đi qua cầu thì sẽ dừng lại để chuyển quà, đồ ăn và người sang xe máy rồi đi thẳng lên bản chứ ko vào trung tâm xã nữa.
- 10h 45p: đoàn đến điểm Tân Việt. Tại đây sẽ chia thành các nhóm để làm việc luôn:
* Nhóm 1: Nhóm phụ trách về tặng quà: Anhtuan_mlm, Tovit, Zad Viet, Trungnc phụ trách
+ Xã Tân Việt có 1 điểm trường chính và 5 điểm bản lẻ, do vậy khi xếp quà lên các xe sẽ đảm bảo xếp theo từng điểm trường, để khi đến điểm chính thì chúng ta sẽ chia quà ra thật nhanh, gọn, chính xác, sắp xếp nhân sự hợp lý cho từng điểm trường.
+ Điểm chính xe oto lên được: Tovit phụ trách: gồm cấp 2, cấp 1 và mầm non với số lượng học sinh đông nhất.
+ Khuổi Qua xe oto lên được nên quà sẽ được vận chuyển tương đối dễ dàng và thuận lợi: Trungnc, Laonhanque phụ trách
+ Điểm Khuổi Hậu đi bằng xe máy nên phải nhờ nhà trường chuẩn bị xe máy để vận chuyển quà đến điểm trường: Boytriton, Lamnewway, Tuan Pham, Thanh Pham phụ trách
+ Điểm Khùng Khoàng đi xe oto được 16km, sau đó phải đi bộ gần 2km, do vậy cũng cần nhờ nhà trường phối hợp để đoàn viên đoàn thanh niên xã, các thầy cô cùng xúm tay vào mang quà lên bản: Thành Trung, Ideacar, Boing, Lambogi phụ trách
+ Điểm Nghiều Lài và điểm Lũng Trang cách điểm trường chính 6km và 9km thì hoàn toàn phải đi bộ, đường đi là núi dốc chứ ko có đường mòn, do vậy chúng ta cần nghiên cứu kỹ về phương án vận chuyển quà lên cho các em học sinh nơi đây. Nếu như chúng ta đã đi được 400km lên nơi đây mà ko thể đi cố để mang được những món quà nhỏ bé giao tận tay các em học sinh, thì quả là 1 điều đáng tiếc. Nhưng để vượt qua chừng ấy đoạn đường rừng núi thì cũng lại là 1 vấn đề ko đơn giản chút nào, 3 tiếng đi và 3 tiếng về theo đồng hồ chân của người bản xứ, chưa kể time tặng quà. Do vậy chúng ta sẽ gửi quà lại cho các thầy cô vận chuyển lên điểm trường cho các em.
* Nhóm 2: Nhóm phụ trách về khám sức khỏe: 
- Bongke và bác sĩ Thành phụ trách khám tại điểm chính và điểm Khuổi Qua
- Bác sĩ Khải phụ trách khám tại điểm Khùng Khoàng
- 1 bác sĩ khác phụ trách khám tại điểm Khuổi Hậu.
* Nhóm 3: Nhóm phụ trách về quây bạt, làm giá sách, mái tôn: 
+ Mang bạt lên quây lớp học tiểu học và mầm non, trải nền lớp học mầm non: Zad Viet, Thanh Pham phụ trách triển khai đến các thành viên khác
+ Mỗi điểm bản chúng ta mua 1 ít con tay, tấm ván, đóng treo thành giá sách là có thể tạo cho mỗi điểm này 1 giá sách đặc sắc, thiết thực: Trungnc, Lamnewway phụ trách triển khai đến các thành viên khác.
+ Nếu sau khi các hạng mục đã được huy động đủ mà inh phí vẫn còn thì chúng ta sẽ triển khai thêm hạng mục lợp mái tôn cho các thầy cô trên điểm bản Khùng Khoàng và Khuổi Hậu: Lambogi và Nghĩa Thắng phụ trách việc triển khai đến các thành viên.
- 11h 30p: ăn trưa, đoàn 2 sẽ tranh thủ ăn luôn trên xe lúc chạy từ trường Sắc Ngà – xã Thạch Lâm về Tân Việt, nhóm đi Khuổi Hậu cũng như vậy.
- 13h: các nhóm chủ động bắt đầu tiến hành công việc.
Note: Nhóm 5 ở lại điểm trường chính chuẩn bị sân khấu, âm thanh... cho chương trình giao lưu văn nghệ và đốt lửa trại vào buổi tối.
- 17h: các nhóm quay trở lại điểm trường chính.
Note: Nhóm 4 phối hợp cùng các thầy cô chuẩn bị bữa ăn tối cho đoàn và các thầy cô, cán bộ phòng giáo dục, đoàn thanh niên Tân Việt và Bảo Lâm
- 17h 30p: ăn tối, bữa tối đoàn sẽ nhờ các thầy cô nấu giúp và đoàn sẽ thanh toán toàn bộ chi phí.
- 18h: bắt đầu tổ chức đêm giao lưu. Phần chương trình giao lưu sẽ do các thành viên của đoàn cùng các em học sinh, các thầy cô giáo trường mầm non, trường tiểu học và trường cấp 2 Tân Việt, các đồng chí đoàn viên đoàn thanh niên xã, đại diện chính quyền xã và các anh chị cán bộ phòng giáo dục huyện cùng triển khai thực hiện.
- 19h 30p: đốt lửa trại
- 20h 15p: kết thúc giao lưu, trở về nghỉ tại thị trấn Bảo Lạc cách đây 50km.
Note
* Nhóm 4: Nhóm phụ trách về hậu cần: Ngananhvu và Thichcuala lên phương án.
* Nhóm 5: Nhóm phụ trách về giao lưu: Anhtuan_mlm, Thu Lan lên phương án.
* Nhóm 6: Nhóm phụ trách về âm thanh hình ảnh: Tuan Pham, Lamnewway, Fu Ji, Thanh Trung, Lambogi: có trách nhiệm cập nhật thường xuyên và luôn - ngay lên topic những hình ảnh mới nhất của chương trình.
* Nhóm 7: Nhóm triển khai các nhiệm vụ thiết yếu khác:
- Tovit + Ideacar: hỗ trợ đoàn về kỹ thuật xe, đề nghị 2 xe này đi sau chốt đoàn.
- Anhtuan_mlm + Trungnc: đặt hàng ăn, nơi nghỉ cho đoàn.
- Lamnewway - Anhtuan_mlm - Phan huyen nhi: chia - xếp phòng.
- Lamnewway - Anhtuan_mlm - Tovit: sắp xếp xe.
- Lamnewway: cập nhật các thông tin nóng hổi và cần thiết lên topic.
- Thu Lan + Thichcuala: In ấn và phát chương trình - lộ trình cho các xe
- Tovit + Lamnewway + Anhtuan_mlm + Ideacar: chia và cập nhật số lượng hàng lên các xe.
 
3. Ngày 28/04/2013: du lịch Thác Bản Giốc &amp; hang Pắc Pó
Note: Những thành viên nào do bận công việc gia đình hoặc có chương trình tiếp theo thì sẽ quay trở về Hà Nội hoặc đi tiếp sau khi ăn sáng cùng đoàn.
3. Ngày 29/04/2013: trở về HN theo đường Lạng Sơn
III. NHÂN SỰ CỦA CHƯƠNG TRÌNH
1. Phụ trách chung:
- Phan huyen nhi
- Anhtuan_mlm
2. Phụ trách các công việc cụ thể:
-  Xây dựng kế hoạch cho chương trình: Phan Huyen Nhi
-  Phụ trách về việc liên hệ với chính quyền địa phương và trường học: Phan huyen nhi, Thành Trung, Lữ khách, Tài Hồ Sìn
-  Phụ trách về việc vận động ủng hộ: Boing, Zad Viet, Nghĩa Thắng, Thành Trung, Trungnc
-  Phụ trách về tiếp nhận ủng hộ: Trungnc, Tự lái, Ideacar, Phan Huyen Nhi.
-  Phụ trách về đấu giá: Boytriton, Lambogi, Camry
-  Phụ trách về việc cập nhật tình hình ủng hộ, thu chi: Lamnewway, Phan Huyen Nhi
-  Phụ trách về đóng gói (kế hoạch đóng gói, cập nhật số liệu hàng hóa đã đóng gói theo điểm trường và số liệu hàng hóa sắp xếp lên từng xe): Anhtuan_mlm, Thu Lan, Tovit, Ideacar
-  Phụ trách về vấn đề sắp xếp xe và đội hình đoàn: Anhtuan_mlm, Tovit, Lamnewway
-  Phụ trách vấn đề kỹ thuật xe và bộ đàm cho đoàn: Tovit, Ideacar
-  Phụ trách kêu gọi ủng hộ thùng cacton (tự liên hệ xin hoặc lập topic xin ở quán cafe): Fuji, Boytriton
-  Phụ trách vấn đề thiết kế và in ấn banner: Thu Lan, Thichcuala
-  Phụ trách về mua sắm quà tặng: Thichcuala, Ngananhvu
-  Phụ trách về hậu cần (ăn, ngủ): Ngananhvu, Anhtuan_mlm, Trungnc
-  Phụ trách về đêm giao lưu: Thu Lan, Anhtuan_mlm
-  Phụ trách về hình ảnh: Fuji, Tuan Pham, Thành Trung.
-  Phụ trách về quây bạt lớp học: Zad Viet, Thanh Pham
-  Phụ trách về giá sách: Trungnc, Lamnewway
-  Phụ trách về mái tôn: Lambogi, Nghĩa Thắng
-  Dẫn đoàn: Boing, Zad Viet
-  Giữa đoàn: Tovit, Trungnc, Laonhanque
-  Gần chốt đoàn: Lamnewway, Tuan Pham.
-  Chốt đoàn: Ideacar, Thành Trung, Nghĩa Thắng, Thanh Pham</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:44</datetime>
		<username>TTH-Group</username>
		<content>Danh mục quà tặng cần ủng hộ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:45</datetime>
		<username>TTH-Group</username>
		<content>Danh mục Thuốc khám cần ủng hộ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:46</datetime>
		<username>lamnewway</username>
		<content>Em up DSUH tính đến 23h ngày 15/04/2013</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:48</datetime>
		<username>lamnewway</username>
		<content>Một số hình ảnh của đoàn tiền trạm
Clip đường đi đến điểm bản
http://m.youtube.com/watch?v=wRI9g5f80Sk&amp;feature=plcp</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:51</datetime>
		<username>lamnewway</username>
		<content>Link đấu giá các sp ủng hộ chương trình
http://www.otofun.net/threads/499717...o-lam-cao-bang</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 13:58</datetime>
		<username>phan huyen nhi</username>
		<content>Hôm nay em đã nhận được những sự ủng hộ của các cụ mợ sau:
1. Bóng chày: 500k
2. Thành Trung: 1.000k
3. Razr: 500k 
4. Huong Ngthu: 1.000k
Cộng: 3.000k
Chân thành cảm ơn các cụ, mợ rất nhiều.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 14:02</datetime>
		<username>ideacar</username>
		<content>Em up ảnh nội thất trường học
Điểm Khùng Khoàng này có 2 lớp tiểu học
Lớp học khá chật chội
Còn đây là lớp mầm non, có 1 cái ghế của cô giáo và 3 cái ghế băng quây hình chữ U cho các em ngồi
           Còn đây là phòng ngủ của cô giáo mầm non, ảnh này em chụp là phải cầm điện thoại, thò tay qua khe cửa để chụp vì cô giáo ko có ở trường, nên ko có chìa khóa để mở cửa.
Còn đây là phòng gì thì em cũng ko biết nữa, sát vách phòng cô giáo
 Báo cáo điểm trường Khuổi Qua - Tân Việt - Bảo Lâm - Cao Bằng
Đây là hình ảnh lớp học Mầm non
 
             Mỗi cháu có một khu bếp riêng để tự túc nấu nướng. Các cháu sẽ mang thực phẩm từ nhà đi và "tự xử".
Một căn bếp đã bị tốc mái trong trận mưa đá vừa qua.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2013 14:08</datetime>
		<username>vietbill</username>
		<content>E rung phát cho mấu</content>
	</comment>
</topic>