<topic>
	<post>
		<title>Báo cáo tài chính chương trình "Sưởi ấm Pa Ủ 2013"</title>
		<datetime>15-09-2013 00:11</datetime>
		<username>chauchau</username>
		<content>Kính các cụ,
Như các cụ đã biết, hôm nay 14.9.2013 chương trình "Sưởi ấm Pa Ủ 2013" đã chính thức được khởi động. 
Đây là chương trình giúp đỡ cộng đồng lớn nhất của OF trong năm 2013. Chương trình dự kiến thực hiện xây dựng một số Trường học, Nhà nội trú, mua quần áo đồng phục, trang thiết bị phục vụ học tập cho các em học sinh ở Pa Ủ, điểm cực Tây Bắc của Tổ Quốc.
Chương trình sẽ hoàn thành vào 31.12.2013. Các chương trình vận động quyên góp... các bác tham khảo tại các thớt riêng.
Tại thớt này, em gửi các bác báo cáo tài chính dưới hình thức báo cáo phát sinh tại tài khoản riêng của Quĩ TT do em đứng tên. 
Các khoản đóng góp năm nay sẽ gồm nhiều nội dung, nên khi chuyển tiền các bác ghi rõ giùm em chi tiết theo:
+ NICK - SỐ BIỂN OF-XXXXX - ỦNG HỘ CHƯƠNG TRÌNH PA U 2013 
+ NICK - SỐ BIỂN OF-XXXXX - ĐẶT MUA LOGO OF, SỐ LƯỢNG
+ NICK - SỐ BIỂN OF-XXXXX - THẮNG ĐẤU GIÁ BIỂN SỐ...
+ NICK - SỐ BIỂN OF-XXXXX - THẮNG ĐẤU GIÁ HIỆN VẬT... 
=====
Cần thêm thông tin, các bác vui lòng để lại post trên chính thớt này, hoặc PM cho em.
Thanks các bác
=====
Em ghi thêm vài dòng, các bác lưu ý giùm:
+ Em không xác nhân bằng post cá nhân mà sử dụng bảng kê tài khoản của Ngân hàng, do vậy nội dung chuyển tiền được giữ nguyên như nội dung các bác ghi khi chuyển tiền. Các bác có thể quote lại đúng phần chuyển tiền của mình để xác nhận 
+ Em có thể không xác nhận được hàng ngày, nhưng sẽ cố gắng xác nhận được đều đặn khoảng 2-7 ngày/lần tuỳ số lượng phát sinh.
+ Quĩ TT chỉ ghi nhận số tiền đóng góp khi có số phát sinh trong tài khoản. Do vậy mọi hình thức đóng góp khác, các bác nên chủ động theo dõi để tiền được chuyển về Quĩ và được xác nhận cuối cùng trong tài khoản.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>15-09-2013 00:15</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Em sẽ nhận nhiệm vụ tổng kết bằng excel khi có sao kê TK của cụ Châu chấu để các cụ tiện theo dõi.
Cụ nào còn thiếu thông tin thì bổ sung giúp em.
Các cụ bấm vào hình để xem rõ hơn nhé.
Cập nhật số 1: 17.520 VND &amp; 4 Logo
Cập nhật số 2. 23:25 16/09/2013: 13.110.000 &amp; 98 Logo - Tổng: 30.630.000 VND &amp; 102 Logo
Cập nhật số 3. 11:11 18/09/2013: 26.749.000 VND và 217 Logo - Tổng: 57.379.000 VND &amp; 319 Logo
Cập nhật số 4. 03:48 19/09/2013: 10.896.000 VND &amp; 89 Logo - Tổng: 68.275.000 VND &amp; 408 Logo
Cập nhật số 5. 01:39 20/09/2013: 12.860.000 VND &amp; 43 Logo - Tổng: 81.135.000 VND &amp; 451 Logo
Cập nhật số 6. 00:45 22/09/2013: 11.140.000 VND &amp; 80 Logo - Tổng: 92.275.000 VND &amp; 532 Logo
Cập nhật số 7. 23:54 22/09/2013: 1.290.000 VND &amp; 10 Logo - Tổng: 93.565.000 VND &amp; 543 Logo
Cập nhật số 8. 23:36 23/09/2013: 40.790.000 VND &amp; 135 Logo - Tổng: 134.355.000 VND &amp; 697 Logo
Cập nhật số 9. 22:46 24/09/2013: 40.790.000 VND &amp; 135 Logo - Tổng: 134.355.000 VND &amp; 697 Logo
Cập nhật số 10. 01:38 27/09/2013: 7.589.000 VND &amp; 56 Logo - Tổng: 152.589.000 VND &amp; 771 Logo
Cập nhật số 11. 01:07 28/09/2013: 12.839.000 VND &amp; 86 Logo - Tổng: 157.719.000 VND &amp; 801 Logo
Cập nhật số 12. 12:45 01/10/2013: 25.865.000 VND &amp; 64 Logo - Tổng: 183.584.000 VND &amp; 897 Logo
Cập nhật số 13. 11:15 02/10/2013: 3.709.000 VND &amp; 33 Logo - Tổng: 187.293.000 VND &amp; 930 Logo
Cập nhật số 14. 13:04 03/10/2013: 25.250.000 VND &amp; 120 Logo - Tổng: 212.543.000 VND &amp; 1.050 Logo
Cập nhật số 15. 00:50 09/10/2013: 28.340.000 VND &amp; 51 Logo - Tổng: 240.883.000 VND &amp; 1.101 Logo
Các cụ chú ý giúp em: Để việc chuyển phát nhanh Logo được chính xác, không bị thất lạc thì các cụ mợ nhận Logo qua CPN vui lòng bổ sung số điện thoại và địa chỉ chính xác cho em. Những cụ mợ đã cung cấp số a lô thì cột Số ĐT đã được bôi màu. Do các cụ chê màu đen nên tối nay em đã đổi thành màu xanh. He he.
Những cụ không cung cấp số điện thoại sẽ mặc định là nhận trực tiếp. Cảm ơn các cụ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-09-2013 00:15</datetime>
		<username>chauchau</username>
		<content>+ 16/09/2013 NICK HUONG NHAN VAN UNG HO CHUONG TRINH PA U 2013 / FT13259639790441 1,000,000 61,715,997 In
+ 16/09/2013 NICK PLHCAR UNG HO CHUONG TRING PA U 2013 / FT13259639779859 1,880,000 60,715,997 In
+ 16/09/2013 NICK DIEP NGUYEN OF-50 UNG HO CHUONG TRINH PA U 2013 / FT13259000633932 2,000,000 58,835,997 In
+ 16/09/2013 CONG TY CP OTV UNG HO CHUONG TRINH SUOI AM PA U 2013 / FT13259192500011 10,000,000 56,835,997 In
+ 13/09/2013 B/O:Nguyen Vi Hoa Nick:Trausut bien so OF-119638;so luong: 2 logo,ung ho chuong trinh Pa u 2013 :500.000 xin gui logo toi dia chi: Nguyen Vi Hoa,phong dien toan Agribank Tu Li em, so 10 Nguyen Co Thach My dinh,T L,HN.DT 0912049842 / FT13256A01001524 550,000 46,835,997 In
+ 13/09/2013 B/O:TRAN NHU LONG TRAN NHU LONG TP VINH CT. TKDVH TAI TECHCOMBANK CN B IGC HA NOI / FT13256A01000817 200,000 46,285,997 In
+ 12/09/2013 B/OOAN VAN BON DOAN VAN BON CHUYE N TIEN / FT13255A04001345 1,000,000 46,085,997 In
+ 11/09/2013 Le Tinh Ung Ho chuong trinh xay truong Pa U 2013; Nick: Le Tinh; BS OF-204601 / FT13254675061280 300,000 45,085,997 In
+ 11/09/2013 ung ho CT xay truong Pa U 2013 / FT13254591117648 590,000 44,785,997 In
============================== ============================== ===============
31/08/2013 Tra lai so du tren tai khoan - thang 08/2013 / 11120032047014-20130831 59,195 44,195,997</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-09-2013 00:24</datetime>
		<username>chauchau</username>
		<content>Như vậy ngày Phát động đã có được
61,715,997 - 44,195,997 = 17.520.000
ủng hộ chương trình Pa Ủ
Cảm ơn các cụ 
===</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-09-2013 10:58</datetime>
		<username>it_tien</username>
		<content>chauchau viết
 
Như vậy khoản đóng góp đầu tiên cho chương trình PA U là ngày 11.09.2013 (tức là từ khi chưa phát động Chương trình ) của 1 bác "chưa rõ" với số tiền 590.000 - 
Nhiệt liệt cảm ơn bác đã "mở hàng" và mong nhận được xác nhận của bác.
===
 Dạ em đây ạ, nick: it_tien, Biển số: OF-28972, vì hôm đó chửa có cú pháp thông báo và do buổi tối hôm trước e và F1 đã thống nhất nên sáng hôm sau làm luôn mà quên ko đưa thông tin nick, sorry các bác</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2013 07:33</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Kính gửi ban tổ chức chương trình. Đội Team RS trân trọng những hoạt động này. Sau khi bàn bạc, bọn em xin ủng hộ các con tại PA Ủ 8 triệu (1600 RS ạ).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2013 09:59</datetime>
		<username>Lê Tình</username>
		<content>"11/09/2013 Le Tinh Ung Ho chuong trinh xay truong Pa U 2013; Nick: Le Tinh; BS OF-204601 / FT13254675061280 300,000 45,085,997 In"
Hề hề, E thấy rồi, e là người thứ 2 kìa.
Cám ơn chương trình và hy vọng sẽ tiếp nhận được nhiều hơn nữa những tấm lòng hảo tâm!!! (e cũng vừa share trên fây nhà e xong, ...)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2013 11:08</datetime>
		<username>chauchau</username>
		<content>Các bác nhớ ghi note rõ, khoản nào là ủng hộ, khoản nào là đặt LOGO để cụ Bụp có thống kê rõ ràng, và bộ phận phát hành LOGO được thực hiện chu đáo</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2013 13:59</datetime>
		<username>Củ Cà Rốt</username>
		<content>Em bán xe mất rùi, chẳng còn nhu cầu logo nữa nên em chỉ ủng hộ vậy cụ ChauChau nhé. Cụ check giúp em.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-09-2013 15:58</datetime>
		<username>phongmega</username>
		<content>nhà cháu chuyển rồi và lẹnh đã ok cụ check nhé
Trạng thái giao dịch
STT Ngày tạo lệnh Loại giao dịch Tên người hưởng Số tiền chuyển Số lệnh giao dịch Tình trạng giao dịch
1 16/09/2013 Chuyển khoản ngoài hệ thống Nguyen Hoang cuong 300,000 VND 1609130086890001 Thành công</content>
	</comment>
</topic>