<topic>
	<post>
		<title>Những chuyện cười OFers Sáng tác hoặc Cải biên</title>
		<datetime>29-12-2011 14:18</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Em lập thớt này để các mợ cụ nào ACAY - GATO nhau vào đây mà chém cho thoải mái
QUY ĐỊNH
1/ Các câu chuyện phải được Sáng tác hoặc Cải biên với các nhân vật lái theo nick của các mợ cụ nhà ta (không nên đưa nick thật kẻo quá đà dẫn đến mâu thuẫn)
2/ Nội dung phải theo quy định của diễn đàn otofun: không đề cập đến các vấn đề chính trị, tôn giáo; không tục tĩu, vi phạm thuần phong mỹ tục; không gây mất đoàn kết nội bộ...
3/ Những mợ cụ nào cảm thấy bị động chạm hay không thấy vui về một bài viết nào đó có thể thông báo cho chủ bài hoặc em để được xử lý
4/ Mọi bài vi phạm nội quy của thớt cũng như nội quy OF này sẽ bị xoá mà không phải thông báo; các nick vi phạm sẽ bị xử lý, cố tình sẽ bị xử lý nghiêm
Mời các mợ cụ hưởng ứng và có thêm những nụ cười thú vị với thớt này</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 14:31</datetime>
		<username>khottabit</username>
		<content>Em vác mấy bài tập làm văn sang đây ủng hộ, anh ăn phá đừng del bài em nha
#1 Viết tiếp chuyện kụ Phú
 
 Phú Ông viết 
Truyện cái chăn, khuya khuya cháo kể. Giờ kể truyên lão @OMi gặp hạn cho các cụ nghe đã!
Trên chuyên tàu hỏa từ Hà Lội về quê, vô tình lão @OMi này cùng buồng với 1 cô cũng kha khá xinh. Đợt này vắng khách, phòng có mỗi 2 người, người giường dưới, kẻ tầng trên.. Hỏi ra thì mới biết là lại cùng dân Nghệ-An thì cả 2 đều lấy làm may mắn lắm.
Tàu chạy lúc lâu, trời đêm tối om, 2 người đều trằn trọc chả ngủ được. Ảnh kể chuyện về mình, chị cũng dốc bầu tâm sự. Anh bẩu mình là người bất hạnh, bị vợ cắm sừng, chị thì cũng thế, chồng đi bồ bịch... Lúc sau, anh @OMi bẩu:
- Anh em mình thật bất hạnh quá, mình phải cùng nhau trả thù bọn hắn ở nhà mới được!!!
Cô gái đồng ý ngay. Sau đó thì... thật là mãn nguyện. Tàu đã qua Ninh Bình, sắp vào Thanh Hóa, cô gái lại chợt nói:
- Sắp qua quê chồng em đấy anh ạ, giờ em nghĩ em vẫn hận lắm, em vẫn muốn trả thù nữa cho đỡ anh ạ!
- Anh nhất trí với em!...
Thế là chuyện đến lại đến tiếp...
Sau hồi trả thù, hai người tiếp tục truyện trò và tiếp tục kể tội người ở nhà,... lâu lâu anh @Omi thấy hơi mệt nên bắt đầu thấy buồn ngủ cơ mờ cô bạn không đồng ý, đòi trả thù tiếp vì tàu sắp về đến nhà rồi, chả còn dịp nào nữa!!!
Anh @OMi, mới phát hoảng, phều phào:
- Thôi anh xin em, giờ anh hết thù rồi,... sao phụ nữ thù rai thế không biết??? 
 
 
 Sau đợt đó OM trốn sang Miên làm ăn 1 thời gian dài tình cờ gặp lại em "thù dai" ngày nào. Gặp lại cố nhân 2 bên mừng mừng tủi tủi trao đổi nhau số điện thoại vì lần trước OM té khẩn quá. OM về nhà ngẫm kế phục hận trận trên tàu nhớ đến SR và PÔ kẻ tay to người chân to bèn oánh dây thép rủ SR và PÔ sang trợ chiến.
SR và PÔ sang đến Miên, OM nhấc alo rủ ẻm nọ đi nhà nghỉ. Đến nơi OM nhường SR và PÔ vào "trả thù" trước còn mình ngồi ngoài chờ, nhưng chỉ trong vòng vài nốt nhạc đã thấy 2 đại ca rũ rượi dìu nhau loạng choạng ra khỏi phòng. OM cả giận đạp cửa xông vào, chốc lát thấy em thù dai quằn quại bò ra vẫy taxi mất dạng. SR và PÔ quá đỗi ngạc nhiên bèn hỏi OM có bí kíp gì mà hay quá vậy. OM vừa chỉ vào đầu vừa hổn hển: Ko chỉ lái xe bằng đầu, làm việc gì cũng phải dùng ...đầu, nhá !!!
SR và PÔ kinh hãi nhìn lên. Đầu tóc bồng bềnh của OM lúc trước giờ ...nhẵn thín...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 14:31</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Em mở hàng 1 cau chuyện dựa theo cốt chuyện có thật, nhưng cải biên
ĐAU BỤNG ĐÚNG LÚC
Một hôm, Lão Túng, mợ Mun, mợ May Em rủ mợ Ba đi uống cafe, câu chuyện rôm rả đến gần trưa thì thấy lão Hùng Bê ta ở Thành Đông a lô hỏi thăm
Thành Đông có món đặc sản rất ngon là Rươi nên Bê Ta vừa hỏi tới là 4 cái bụng réo ùng ục nghĩ đến món chả rươi thơm lừng ngon tuyệt. Vậy là Túng đề nghị bữa trưa thay vì cơm hộp 20k sẽ ăn rươi 500k/xuất và chính lão ta là người bánh bao mợ 3, còn 2 mợ kia cứ tự nhiên hát bài Lệ Quyên muôn thủa
Đến quán rươi chưa kịp măm, mợ Ba chợt tái mặt, đau bụng, miệng nôn thốc tháo và xin phép ra về trong sự nuối tiếc của những người kia.
Ai về cứ về, ai măm cứ măm, vào quán cô bé nhân viên chạy lên bẩu: các anh các chị ơi, rươi nhà em chỉ còn đủ cho 3 người ăn thôi
- Mun và May liếc mắt nhìn nhau nói nhỏ: may quá mợ B đau bụng về rồi chứ không thì thật khó chia.
- Chỉ có lão Túng tỉnh bơ ngẫm nghĩ: "gói hạt tiêu lão Bít cho mình hiệu nghiệm thật, bỏ có tí xíu vào ly cafe mà hiệu nghiệm ngay"
Nghe giang hồ đồn đại: bên Hội Trọc, lão Bít a cay vụ mợ 3 chuyên đố khó nên mượn tay lão Túng bóp miệng mợ Ba 
Các cụ các mợ có thông tin gì thêm cho em biết với nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 14:32</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Chuyện của lão Túng
 Mr:TienTung viết
 
Ngày đầu tiên đón chú 9 từ Hà Nội vô Sài Ghềnh, OM liền dẫn ra quán nhậu sở sân bay TSN, sau vài tiếng đồng hồ nhậu tới bến, quắt cần câu, cao hứng OM liền dẫn Cửu về nhà giới thiệu:
- Giới thiệu với 9 đây là phòng khách nhà anh.
- Lịch sự thật!
- Còn đây là nhà bếp.
- Ồ,quá đẹp !
- Còn đây là phòng ngủ của vợ chồng anh
- Rất ấm cúng!
- Chú thấy đấy trên giư­ờng là vợ tớ và tớ.
- Ờ...ờ...
 
 Mr:TienTung viết
 
Sau 1 buổi off với hội TRỌC về như mọi khi, nhưng hôm nay hơi phê một chút chút , memb Bít biết thân biết phận về nhà là lên ngay giường với Gấu, không vào OF chém gió như mọi khi, nhưng khi vào giường nhìn xuống cuối giường lại thấy 6 cái chân. Bít tức giận hỏi: "Mọi khi tôi với cô chỉ có 4 chân, sao hôm nay lại là 6?".
- Gấu Bít liền mắng ngay, anh nốc cho lắm rượu vào. Anh thử xuống tận cuối giường đếm từng cái xem!
Khốt nghe lời đi xuống cuối giường đếm từng cái một và công nhận:
- Đúng là chỉ có 4 cái chân, như mọi khi thật</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 14:33</datetime>
		<username>khottabit</username>
		<content>#2 Thuốc tốt
OM đến nhà thuốc: Tối nay thằng này có hẹn với 3 em SR, PO với cả Túng, ông anh có loại thuốc nào giúp “chiến” 8 tiếng liền không ?
BSỹ: Có 1 lô hàng từ Lào mới về, chuẩn chỉ như chú muốn nhưng giá cành cao nha !
Om: Ko vấn đề, Lào thì dùng dư lào?
BS: Nhỏ 1 giọt lên thằng nhỏ, đảm bảo từ 8h tối tới 8h sáng, 3 con kia không xi-nhê anh giả lại tiền chú.
Om về, nằm chờ rồi đổ cả … lọ lên thằng nhỏ. Sáng hôm sau, lết tới gặp lại BS, BS hỏi: “Sao? Thế nào, tối qua ngon hử?”
Om bơ phờ: Mịe, thuốc tốt thật, nhưng đêm qua SR, PO với Túng chả con nào đến cả! Giờ ông anh có thuốc nào bôi cho đỡ … nhức xương không, cổ tay em mỏi quá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 14:33</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Bị xe không người lái đâm
Mợ Mun lảo đảo bước vào nhà, rên rỉ với Sói
 Mun: - Anh ơi, thật khủng khiếp. Một chiếc xe đồ sộ... 5 chỗ đã đâm thẳng vào xe của em, làm nó bẹp rúm ró rồi!
 Sói: - Ôi! Không sao, em còn lành lặn là tốt. Thế em có kịp dạy cho hắn một bài học về tốc độ không?
 Mun: - Không kịp... Hắn để xe ở đấy và chuồn đi từ trước khi xe đâm nhau cơ mà, nhưng em đã phát hiện ra thấy xe ấy có logo OF, chắc là của thằng OF mất dạy rồi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 14:45</datetime>
		<username>khottabit</username>
		<content># 300%
Bạn gái beta đến phòng mạch 
- Thưa bác sỹ, bạn giai em bị bất lực 300% bác sỹ có cách nào giúp em hem?
- Cô nói gì tôi ko hiểu
- Là thế này để em giải thích cho bác sỹ nhé. Cái 100% bất lực đầu tiên bác sỹ biết ngay là gì rồi đúng ko. Cái 100% thứ 2 là anh áylaàmm mod trên OF, chém gió bong gân hết mấy đầu ngón tay. Còn cái 100% bất lực cuối cùng là hôm 29/12, cãi nhau với lão Bít bên hội Trọc anh ấy bị tai biến mạch máu lưỡi rồi ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 15:02</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>ynhi2208 viết
 
Ý tưởng này chắc từ cái quán cà phê chi hội của cụ Rách đây mà 
 Chính xác là từ thớt Chém gió lúc nửa đêm, nhưng mà gần đây các mợ cụ thức đêm làm việc khác nên em lập thớt này để chém cả ngày lẫn đêm
Lại có câu chuyện ngắn
XXX chặn chiếc xe hơi lại vì phóng với tốc độ quá cao. Ngồi sau tay lái là một cô gái.
 - Tại sao cô lại đi xe với tốc độ chóng mặt như vậy?
 - Ông XXX, ông nhìn lại tôi đi, boy đàng hoàng. Tôi điên tiết vì cả OF gọi tôi là mợ nên phải phóng nhanh cho họ biết: tôi là nam nhi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 16:56</datetime>
		<username>Maika87</username>
		<content>Sau chuyến công tác dài ngày về, 1 mợ trong of hỏi đứa con: "Mẹ đi công tác, ở nhà con có thấy người phụ nữ lạ mặt nào đến không?"
&gt; Đưa nhầm chìa khóa/ Thiếu chất/ Lời khuyên khi vợ ngoại tình
Đứa con trai trả lời:
- Có mẹ ạ! Cô ấy đến rất nhiều lần!
Không đợi được đến lúc chồng đi làm về, mợ gọi điện giục chồng về nhà có chuyện gấp. Chồng vừa đến cổng bị vợ giữ lại hỏi:
- Em đi công tác, anh mang người phụ nữ nào về nhà?
Chồng không hiểu gì cứ đứng nghệt ra một lúc mới bảo:
- Có phải em nghe con trai mách không, em hiểu lầm rồi! Có một cô gái hay đến đây thật nhưng họ muốn gặp em.
Nói rồi, chồng mở cặp đưa ra một tệp phong bì thư đưa cho vợ:
- Cô ấy nhờ anh đưa cho em những phong thư này.
Vợ mở phong thư ra nội dung bức thư nào cũng giống nhau: “Tôi biết cô đang đi du lịch với chồng tôi, cô cứ chơi vui vẻ để tôi có thời gian tiếp cận chồng cô nhé!”.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>29-12-2011 18:22</datetime>
		<username>khottabit</username>
		<content>Ạ kụ Phú tha cho em, em xin tái phạm 
#4 Quê quán
Túng với Omi, Rách, Phú_ông_kẹt_nét kết nghĩa vườn đào, thề ko sinh cùng tháng cùng năm nhưng ...nhậu cùng mâm cùng ngày. Bao năm vẫn nhậu quay vòng, hôm qua Rách trả thì hôm tới Phú ông chủ chi..., tình nghĩa keo sơn lắm. Cuối năm Tân Mão nhằm ngày tất niên đúng đến lượt Túng chủ chi mà trong túi còn có 2 tờ 5 ngàn ...
Dân chơi đâu ngại mưa rơi, Túng lạnh lùng nhấc alo gọi các chiến hữu qua quán 34... Chém được dăm mét rắn + vài ký baba, Túng mới lè phè gọi chủ quán lên bảo:
- Mụ mang hết rắn rết baba lên đây, quay nấu rồi cũng đc, tôi chỉ cần ngửi qua là biết mụ lấy ở đâu về. Đúng thì phải free bữa này, nghe chửa?
- Ok, mấy chú ô tô phân anh ko vướng, chú đoán đê. Nói đoạn chủ quán gọi tiếp viên xách lên liền mấy con.
Túng đứng dậy cầm con rắn lên ngửi đuôi đoạn nói:
- Con này không phải baba, con này là rắn Lệ Mật... 
Lại cầm con baba lên ngửi vào phao câu nói:
- Con này là baba Sơn Đông !!!
Chủ quán cả kinh trước tài nghệ của Túng. Mấy bé tiếp viên nhà hàng vỗ tay rầm rầm và hội Túng hớn hở ra về ko tốn 1 xu. 
Ra đến cửa thì thấy con bé rửa bát chạy theo giữ lại, đoạn cầm tay dắt Túng vào WC nữ trình bày:
- Thưa chú, cháu mồ côi từ nhỏ nên ko biết gốc gác, không tìm được lại người thân. Mười mấy năm nay nhớ gia đình, hôm nay thấy chú chỉ cần ngửi phao câu là biết gốc gác con baba đó ở đâu cháu mừng quá nên mới nhờ chú ngửi xem quê nhà cháu ở đâu ạ?</content>
	</comment>
</topic>