<topic>
	<post>
		<title>Chương trình Siêu Offline lần III ngày 07/12/2013: Đi dự có quà!</title>
		<datetime>01-11-2013 23:26</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>CHƯƠNG TRÌNH SIÊU OFFLINE LẦN III
Thời gian:  16h30 – 21h00 ngày 07/12/2013
Địa điểm:  tầng 2 Cung Văn hóa Hữu nghị Việt Xô, Trần Hưng Đạo, Hà Nội.
 16h30 - 18h00 
-  Đón khách, làm các thủ tục
PHẦN LỄ
18h00 - 18h35
-  Văn nghệ chào mừng
  -  Giới thiệu các đoàn về dự SO3
  -  Ca nhạc đan xen
PHẦN TIỆC 
18h35 – 18h45
-  BTC lên sân khấu 
  -  Các nhà Tài trợ lên Sân khấu 
  -  Đại diện BTC cám ơn các nhà TT
  -  Admin nâng cốc tuyên bố khai tiệc.
18h45 – 19h30
- Nhập  tiệc, giao lưu
       -  Trò chơi
19h30 – 20h00
-  Bốc thăm trúng thưởng
  -  Ca nhạc đan xen
20h00 – 20h30
- Ca  nhạc đăng ký tại chỗ
20h30 – 21h00
     -  Tiếp tục ăn uống, giao lưu
  -  Trò chơi
21h00
Đại  diện BTC cám ơn và hẹn gặp lại!
Lưu ý: 
- Tất cả các OFers đến dự SO3 đều có quà tặng của Nhà tài trợ Ích Nhân ngay khi bước qua cửa vào
- Sẽ có 300 phiếu bốc thăm trúng thưởng với nhiều phần quà có giá trị cho 300 người đến sớm của NTT Nguyễn Đặng.
- Công ty Cổ phần giải pháp Thị trường mới tài trợ đồ uống chính của SO3 sẽ có thêm phần quà cho những người thắng cuộc ở phần trò chơi.
============================== ============================== =
CÁC THÔNG TIN CÓ LIÊN QUAN ĐẾN SO3
1/ Thông báo về việc tổ chức siêu offline các chi hội diễn đàn Otofun lần III
2/ Danh sách và đăng ký tham gia Siêu offline lần III của các chi hội và thành viên
3/ Đăng ký Văn nghệ cho Siêu Offline lần III 
4/ Đi Siêu Offline III mang quà về!
5/ Các Mạnh thường quân ủng hộ SO3</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 08:25</datetime>
		<username>ngotatto</username>
		<content>Nhân dịp diễn ra SO, được sự đồng ý của BTC, BDH diễn đàn, bên em ( NDC) tổ chức trương trình bốc thăm may mắn và khuyến mãi đặc biệt dành riêng cho những thành viên tham dự buổi SO3
Cụ thể, mỗi thành viên viên tham dự sẽ nhận ngay một voucher giảm giá 10% khi mua sản phẩm nhập khẩu mà NDC cung cấp bao gồm: chén đĩa Corelle, nồi thủy tinh Visions, nồi gốm thủy tinh Corningware, hộp đựng thực phẩm iwaki...
Đặc biệt có 3 giải thưởng rất thú vị được bốc thăm ngẫu nhiên dành cho 3 OFer may mắn.
Chương trình này chỉ dành duy nhất cho các OFer đi tham dự SO3.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 08:42</datetime>
		<username>Túng Tiền</username>
		<content>Quả này em cố rửa tay kỹ để bốc thăm kiếm bộ nồi về cho mẹ hĩm ở nhà mới được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 08:44</datetime>
		<username>ngotatto</username>
		<content>Túng Tiền viết
 
Quả này em cố rửa tay kỹ để bốc thăm kiếm bộ nồi về cho mẹ hĩm ở nhà mới được 
 nhớ chay tịnh từ hôm nay nhá</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 09:11</datetime>
		<username>ngotatto</username>
		<content>Duc Diep viết
 
các of ở nhà thì không được à
 Cái này bên em làm riêng cho SO 3 cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 09:55</datetime>
		<username>Túng Tiền</username>
		<content>ngotatto viết
 
nhớ chay tịnh từ hôm nay nhá
 Hự, nhịn cả tháng thì gay phết nhờ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 12:02</datetime>
		<username>thuylady</username>
		<content>Túng Tiền viết
 
Hự, nhịn cả tháng thì gay phết nhờ 
 Em thấy ăn chay ngủ mặn thì vẫn ok cụ ạ! Chỉ sợ ăn mặn ngủ chay thui!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 12:05</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>thuylady viết
 
Em thấy ăn chay ngủ mặn thì vẫn ok cụ ạ! Chỉ sợ ăn mặn ngủ chay thui!
 Híc, vụ ngủ mặn không phải kiêng thì ổn rồi mợ nhờ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 12:30</datetime>
		<username>thuylady</username>
		<content>Mr:TienTung viết
 
Híc, vụ ngủ mặn không phải kiêng thì ổn rồi mợ nhờ 
 Quá ổn cụ ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>01-12-2013 14:41</datetime>
		<username>Túng Tiền</username>
		<content>thuylady viết
 
Quá ổn cụ ạ! 
 Thế này em có kiêng cả năm cũng được, bắt đầu từ tối nay em kiêng đây</content>
	</comment>
</topic>