<topic>
	<post>
		<title>Siêu Offline II: Thực đơn cỗ bàn và các vấn đề liên quan !!!</title>
		<datetime>20-11-2012 21:37</datetime>
		<username>anhtuan_mlm</username>
		<content>Kính thưa các Cụ, các Mợ! Được sự phân công của BTC về việc lựa chọn một số đặc sản các vùng miền để phục vụ cho Siêu off lần 2 sắp tới! Nhưng do vấn đề các đặc sản của các vùng miền thì rất phong phú mà chúng ta thì không thể thưởng thức hết các món đặc sản trong một buổi, vì vậy có một số món đặc sản của một số vùng sẽ để dành cho các lần off sau vậy! 
 Ngoài ra do đặc thù của lần siêu off thứ 2 này của chúng ta là tự phục vụ lẫn nhau , chính vì vậy em có mấy đề xuất sau mong mọi người cố gắng cùng hợp tác với BTC chúng em để siêu off 2 thành công tốt đẹp! 
1- Do yêu cầu của phía cho thuê địa điểm họ yêu cầu chúng ta phải cam kết về vấn đề vệ sinh an toàn thực phẩm , vì vậy các món đặc sản địa phuơng được lựa chọn thì các chi hội hoặc đại diện các chi hội mua giúp BTC sẽ đứng ra chịu trách nhiệm về việc vệ sinh an toàn thực phẩm cũng như xác nhận trên thớt về việc đảm bảo số lượng và thời gian về các món ăn mình đảm nhận.
2- Vì lần siêu off này chúng ta tự tổ chức ( thuê mặt bằng riêng) nên để đảm bảo tốt nhất cho công tác chuẩn bị thì em có mong muốn các chi hội báo sớm và sát số lượng để BTC có những sự chuẩn bị tốt nhất! 
Các món ăn sau sẽ được lựa chọn cho lần siêu off tới : 
1- Nộm bờ hồ : Đặc sản của thủ đô , nơi đăng cai tổ chức siêu off! 
2- Thịt chua Phú Thọ : đặc sản của đất Tổ
3- Lợn chóng mặt : Đặc sản Lạng Sơn 
4- Gà 123 : Đặc sản được làm từ quán gà 123 nổi tiếng Hải Duơng.
5- Chả Ruơi : đặc sản Hải Duơng
6- Giò Me : Đặc sản miền Trung : Đặc sản gian hàng mợ Thu Lan.
7- Thịt gác bếp : Đặc sản gian hàng thitgacbep
8- Các loại củ luộc 
9- Canh Bóng 
10-Cơm 
11- Bánh Cuốn Bắc Giang : Đặc sản BG
12- Quýt Bắc Kạn Đặc sản Bắc Kạn .
Đề nghị các chi hội hoặc các thành viên đã đăng ký xác nhận về công việc lo giúp BTC các món ăn đã đăng ký! Số lượng chậm nhất ngày 27-11 BTC sẽ thông báo cụ thể tới các Cụ , Mợ!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>20-11-2012 21:56</datetime>
		<username>Me3G</username>
		<content>Thiếu: Bánh cuốn, đặc sản Bắc Giang roài lão ơi 
Em đề nghị những comment không liên quan đến tiêu chí thớt, các Mod del giúp BTC nhé để tiện theo dõi, thks !!!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-11-2012 22:18</datetime>
		<username>anhtuan_mlm</username>
		<content>Me3G viết
 
Thiếu: Bánh cuốn, đặc sản Bắc Giang roài lão ơi 
Em đề nghị những comment không liên quan đến tiêu chí thớt, các Mod del giúp BTC nhé để tiện theo dõi, thks !!!
 Hôm nay liên lạc với Cụ Dilac chưa được nên chưa đưa vào mợ ạ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-11-2012 22:22</datetime>
		<username>anhtuan_mlm</username>
		<content>Hôm tới BTC cần khoảng 20 cụ, mợ đến sớm (14h) để cùng BTC sắp xếp , bầy biện, trang trí! 
Các Cụ ! Mợ nào có thể thu xếp thời gian đến được thì xin đăng ký nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-11-2012 00:18</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>anhtuan_mlm viết
 
Hôm nay liên lạc với Cụ Dilac chưa được nên chưa đưa vào mợ ạ!
 Đây nhé!
 DILAC. viết
 
E xin góp vui với ae siêu ọp 15kg BÁNH CUỐN có được không cụ an pha ơi ....
 
http://www.otofun.net/threads/431546...-no-spam/page5</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-11-2012 00:19</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>anhtuan_mlm viết
 
Hôm tới BTC cần khoảng 20 cụ, mợ đến sớm (14h) để cùng BTC sắp xếp , bầy biện, trang trí! 
Các Cụ ! Mợ nào có thể thu xếp thời gian đến được thì xin đăng ký nhé 
 Theo như bàn bạc lão liên hệ luôn với bác Liêm Bu về nhân sự nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-11-2012 00:44</datetime>
		<username>thu lan</username>
		<content>Em vào xác nhận lo món Giò Me ạ. Đảm bảo VSATTP 100%. Em cần biết số lượng mâm cần làm để chuẩn bị cho chu đáo ạ. Cái này chắc sau ngày 27. hôm đó em sẽ đến sớm giúp mọi người</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-11-2012 08:21</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>anhtuan_mlm viết
 
Vấn đề là em gọi để xác nhận cũng như trao đổi thêm về số lượng nhưng ko được nên chưa up!
 Chiến chắc chắn sẽ ủng hộ 15 kg bánh cuốn, Tuấn cứ vào sổ đi.
Hiện nhà Chiến đang có việc bận, trong nhà lại mất sóng nên ít khi liên lạc được</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-11-2012 17:08</datetime>
		<username>ThanhTrung</username>
		<content>Em vào xác nhận món tráng miệng quýt Bắc Kạn ạ, em chờ BTC chốt số lượng nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-11-2012 22:21</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>thu lan viết
 
Cái món tam rau chiên chắc là 3 loại rau gần như chỉ dùng cọng chiên giòn với bột sau đó được dưới nước sốt lên thì phải Ít nhất là có rau muống 
 
 Me3G viết
 
Chuẩn ko cừn chỉnh 
 Hai cô em đều chuẩn, nhưng có lẽ phải bỏ bởi giá thành hơi cao!</content>
	</comment>
</topic>