<topic>
	<post>
		<title>Tham gia ý kiến về thu phí ô tô, xe máy của Bộ GTVT</title>
		<datetime>22-03-2012 11:29</datetime>
		<username>SpeedWay</username>
		<content>Kính thưa các cụ,
Hiện tại đề xuất về thu các loại phí liên quan đến ô tô xe máy đang có nhiều ý kiến phản biện trên báo chí, truyền thông và trên diễn đàn của chúng ta không là ngoại lệ.
BĐH hoan nghênh các ý kiến, lập luận và phản biện nhiều chiều để góp phần cải thiện tình trạng giao thông ở Việt Nam, phục vụ cho lợi ích chung.
Đối với các topic, bài viết không đưa ra ý kiến nào mà chỉ thể hiện sự bức xúc qua xúc phạm, chửi bới cơ quan, cá nhân, thân nhân những người liên quan hoặc đi xa hơn nữa thì không đóng góp xây dựng và không có tác dụng tới chính sách quản lý, do đó BĐH sẽ khoá, xoá các topic bài viết này. Các nick cố tình tạo topic, tham gia theo cách tiêu cực sẽ bị ban vĩnh viễn.
Rất mong các cụ ủng hộ.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>26-03-2012 18:28</datetime>
		<username>etran</username>
		<content>SpeedWay viết
 
Đối với các topic, bài viết không đưa ra ý kiến nào mà chỉ thể hiện sự bức xúc qua xúc phạm, chửi bới cơ quan, cá nhân, thân nhân những người liên quan hoặc đi xa hơn nữa thì không đóng góp xây dựng và không có tác dụng tới chính sách quản lý, do đó BĐH sẽ khoá, xoá các topic bài viết này. Các nick cố tình tạo topic, tham gia theo cách tiêu cực sẽ bị ban vĩnh viễn.
 Cụ Speedway đặt vấn đề kèm theo điều kiện nghiêm chỉnh đàng hoàng nên mãi chả thấy ý kiến ý cò nào cả, công nhận OF chán thật, chỉ chửi hôi là giỏi (em cứ mạnh dạn phát biểu thẳng thắn, cụ nào không phải thế thì vào phản biện nhá ) 
Em xin hỏi tí ngoài lề là nếu em đóng góp ý kiến, mạnh dạn phản biện nhưng chẳng may không kiềm chế được tình cảm dành cho một số vị LĐ (mà ai cũng biết ) thì có hợp lệ không cụ Speed ? 
Tạm thời em chỉ có câu hỏi này, coi như nợ bài đến tối em sẽ bổ sung thêm phần ý kiến liên quan đến vấn đề phí.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2012 12:21</datetime>
		<username>SpeedWay</username>
		<content>etran viết
 
Em xin hỏi tí ngoài lề là nếu em đóng góp ý kiến, mạnh dạn phản biện nhưng chẳng may không kiềm chế được tình cảm dành cho một số vị LĐ (mà ai cũng biết ) thì có hợp lệ không cụ Speed ? 
 Thưa cụ
Mời cụ góp ý, tham gia thoải mái kể cả những ý kiến phản biện gay gắt khó nghe nhất nhưng phải đi vào chủ đề, không được tấn công cá nhân người khác. Như vậy dù là một nick trên diễn đàn hay là một cá nhân lãnh đạo không tham gia diễn đàn cũng phải được tôn trọng dù những ý kiến, quan điểm của họ cụ cho là không đúng, là có vấn đề, là đi ngược lại phát triển của xã hội etc.... thì cụ hãy phản biện bằng lý lẽ của cụ với sự tôn trọng.
Tks
SpeedWay</content>
	</comment>
</topic>