<topic>
	<post>
		<title>Từ thiện - tặng quà cho học sinh trường tiểu học xã chí cà-huyện xín mần của nhà Ford</title>
		<datetime>14-07-2013 23:43</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>Kính thưa các Cụ, Mợ,
2013 là một năm đặc biệt khó khăn, nhưng nhà Ford, giữ vững truyền thống, vẫn khao khát mang lại những niềm vui cho các cháu nhỏ ở vùng cao nước ta. Năm nay, sau chuyến khảo sát, nhà Ford quyết định phát động chuyến đi tặng quà cho các em học sinh tiểu học xã Chí Cà, huyện Xín Mần – Hà Giang vào trước thời điểm khai giảng, nhằm động viên các em, giữ vững số học sinh tới lớp. Thông tin về chuyến khảo sát ở link này ạ.
http://www.otofun.net/threads/539260...bao-vieng-tham
Xã Chí Cà là xã giáp biên giới Việt Trung có địa hình hiểm trở, thời tiết khắc nghiệt về mùa đông, nguy hiểm vì lở đất về mùa hè. Trường tiểu học có tổng số 420 học sinh với 2 điểm trường phụ. Trong đó điểm trường Hẩu Cấu rất khó tiếp cận, nằm sát biên giới.
Chi hội Focus Team RS và Escape đã thực hiện tổ chức chuyến đi này. Cụ thể đã trao 420 suất quà, mỗi xuất quà trị giá giá 128500 VNĐ. Mỗi xuất quà bao gồm 01 áo đồng phục 3 lớp (dùng được cho mùa đông) + 01 giầy xuất khẩu + 01 đôi tất chân. Ngoài ra các quà tặng khác dùng chung cho trường như bóng cao su (bóng chuyền, bóng đá), cầu lông gà; cầu lông…..
Mọi đóng góp xin gửi về tài khoản quỹ RS, nội dung ghi rõ “tặng quà Xín Mần”.
 -    Số tài khoản: 0021000280896
 -    Ngân Hàng VIETCOMBANK chi nhánh Hà Nội
 -    Chủ tài khoản: Mai Anh Tuấn     
Hoặc 
 -    Tài khoản: 0611001788357
Ngân hàng Vietcombank chi nhánh Ba Đình, 
Chủ TK Hoàng Thị Thu Giang
Thay mặt các em nhỏ của trường TH Chí Cà, BTC xin trân trọng cám ơn mọi sự đóng góp của các Cụ/Mợ. Các phần quà của các Cụ/Mợ sẽ đến đúng địa chỉ.
EM XIN TỔNG KẾT TÌNH HÌNH ĐÓNG GÓP VÀ CHI PHÍ CỦA CHUYẾN ĐI NHƯ SAU:
Em xin lưu ý ai thấy thông tin của mình chưa chuẩn thì liên hệ trực tiếp với em để chuẩn lại ạ
Công việc đã thực hiện xong. BTC xin trân trọng cám ơn và mong tục nhận được sự ủng hộ và đóng góp của cộng đồng. Mời các Cụ/Mợ tiếp tục sang chém gió ở bên này, nơi chương trình được thực hiện ạ.
http://www.otofun.net/threads/565674...en-hen-lai-len</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>17-07-2013 22:06</datetime>
		<username>chauchau</username>
		<content>Lâu quá rồi diễn đàn không tổ chức được 1 chương trình từ thiện. Em cầm quĩ mà cũng áy náy quá.
Nay xin thay mặt các mod của box TT cảm ơn chi hội Ford đã lên một chương trình nhỏ mà vẫn đầy chất OF. 
Box Từ thiện xin ủng hộ chương trình 10.000.000 và sẽ góp thêm sức để chương trình hoàn thành đúng mong đợi.
PS. Đường này loại xe nào đi được cụ Andong ơi?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-07-2013 22:36</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>He he,
Được Mốc mở hàng thế này thì chất quá còn gì. Nếu không chở hàng thì xe gì cũng vào được đến điểm trường chính Mốc ạ. Em sẽ up bản đồ lên sau.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-07-2013 23:08</datetime>
		<username>ym9972</username>
		<content>Like mạnh Mốc ChauChau, em đú theo 1tr nhá lão Ăn Đóng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-07-2013 23:17</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>ym9972 viết
 
Like mạnh Mốc ChauChau, em đú theo 1tr nhá lão Ăn Đóng
 Ui. Em vui như fan của Asenal tối nay ấy. Kính cụ một ly ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-07-2013 06:37</datetime>
		<username>hoangchung06</username>
		<content>Em cũng xin được ủng hộ cho chương trình của nhà RS 1 triệu ( đã chuyển khoản vào TK của cụ Mai Anh Tuấn rồi).</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-07-2013 08:04</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>hoangchung06 viết
 
Em cũng xin được ủng hộ cho chương trình của nhà RS 1 triệu ( đã chuyển khoản vào TK của cụ Mai Anh Tuấn rồi).
 Vâng. Xin cám ơn Cụ. Em thấy nổi rồi đây.
Mà em hỏi hơi ngu tí. HoangChung06&amp;quot. Quot nghĩa là Gấu hả Cụ????</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-07-2013 08:26</datetime>
		<username>0977123333</username>
		<content>Em gửi gửi ủng hộ chương trình 1trieu ạ.
E sẽ chuyển đến tận tay GS ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-07-2013 08:50</datetime>
		<username>An Dong</username>
		<content>0977123333 viết
 
Em gửi gửi ủng hộ chương trình 1trieu ạ.
E sẽ chuyển đến tận tay GS ạ
 Cám ơn Cụ. Chúc cụ ngày càng may mắn
 học lái viết
 
Em đăng ký nửa viên gạch GS nhé
 Bác sỹ: đã ghi nhận ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-07-2013 08:54</datetime>
		<username>thumotty</username>
		<content>Em cũng ủng hộ 20RS = 1tr nhé.</content>
	</comment>
</topic>