<topic>
	<post>
		<title>Thử thách Háng Đồng, cụ nào đi offroad đã qua?</title>
		<datetime>13-03-2013 12:09</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Vừa rồi em có cùng cụ Prado 1986 tham gia khảo sát cho Chương trình từ thiện Chung tay xây lớp học Háng Đồng. 
Đoạn đường từ thị trấn Bắc Yên lên Háng Đồng có 50km nhưng đi mất 2,5 giờ. Trời nắng thì U oát hoặc Pajero mới lên được, còn mưa thì bó tay hết.
Bọn em lên đó phải vứt xe lại Bắc Yên, Ủy ban họ cho mượn 1 xe u oát mới đi được. Mời các cụ thưởng thức vài khúc cua tay áo, 2 đỏ. Toàn phải 1 đỏ lao ra phía vực, sau đó lùi 1 phát vào phía núi, đánh lái quả nữa mới được.
Không biết trên OF, các cụ OFFroad đã thử thách đoạn đường này chưa?
 
 
 
 
Chính vì những con đường như thế này mà cuộc sống ở nơi đây cực kỳ khó khăn.
Bọn em đang lam chương trình xây trường học cho các em học sinh ở đây. Mong sẽ nhận được sự ủng hộ của các cụ, các mợ.
Thông tin cập nhật thường xuyên tại: http://thanhvdgt1.blogspot.com/
Đây là một số hình ảnh trong chuyến khảo sát vừa rồi
"Nhà" nội trú
Bữa cơm đúng nghĩa chỉ có cơm. Đợt này có thêm cá khô do được các nhà tài trợ tặng
Bẫy chuột tự tạo của 1 cậu bé người Mông để cải thiện, thịt chuột ở đây cũng là 1 thứ đặc sản
Phòng học của học sinh lớp 1
Còn đây là sản phẩm của Chương trình - 2 phòng học trị giá 220 triệu đồng.
Thêm ít ảnh hôm lên Nghiệm thu</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 12:28</datetime>
		<username>SốtVirút</username>
		<content>ko thấy lên chỉ thấy xuống
Nhìn cũng ghê răng thật
Xe đóng phí đầy đủ
Bác tài cũng tài</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 12:33</datetime>
		<username>pham_thanhtung</username>
		<content>Hix2...cái dốc @@ Có mợ nào hay sao ý nhìn cái dốc tí khóc Ghê thật...</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 12:51</datetime>
		<username>cwise</username>
		<content>QUÁ GIỎI, phải em xuống xin đi bộ, khổ chủ có đoạn quay lúc đi lên k ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:36</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Lúc lên ko tởn da ga như lúc xuống. Các bác xem cái clip 1 ở Facebook còn rợn hơn.
https://www.facebook.com/video/embed...45079318902895</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:37</datetime>
		<username>thanh_hoi</username>
		<content>Lái xe chuyên nghiệp của UBND Huyện đấy cụ ạ. OFER mình ngồi sau thôi quay clip thôi
 cwise viết
 
QUÁ GIỎI, phải em xuống xin đi bộ, khổ chủ có đoạn quay lúc đi lên k ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:43</datetime>
		<username>Tribute</username>
		<content>Đường đẹp thế còn gì , đi thế mới phê chứ. 50km mất có 2,5 tiếng còn nhanh chán, bọn em trước vào bản trên Điện Biên Đông cứ trèo lên lại tụt xuống nhõn 9km cũng mất hơn 2 tiếng cơ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 14:44</datetime>
		<username>tuan281085</username>
		<content>Đường nhìn khiếp nhỉ, sểnh phát thì ... ôi thôi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 15:10</datetime>
		<username>vietlt111</username>
		<content>Người dân ở đây có phải đóng phí Bảo trì đường bộ không các cụ nhỉ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>13-03-2013 15:14</datetime>
		<username>Cu_Bi</username>
		<content>Hiểm trở quá! Xem mà run hết người.</content>
	</comment>
</topic>