<topic>
	<post>
		<title>Các Min MOD cho nhà cháu hỏi chút với ạ</title>
		<datetime>25-03-2014 13:26</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>nhà cháu tạo 1 cái acc khác nhưng chưa vào làm được gì thì đã bị khóa là ntn ạ ? nhà cháu ko hiểu mong các MIN MOD chỉ giúp ạ
nick nhà cháu tạo : Xe Ôm Văn Minh</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>25-03-2014 13:27</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>xin lỗi các MIN MOD nhà cháu ko biết cách up ảnh lên mong các MIN MOD thông cảm ạ
PS : hay là nhà cháu lúc đầu gõ sai tên đăng nhập với pass nhiều quá thì bị khóa ạ ?
lúc đầu cháu cứ gõ " xe ôm văn minh "
thực tế nhà cháu tạo " Xe Ôm Văn Minh "
nếu vậy thì bị khóa trong vòng bao nhiêu lâu vậy các MIN MOD ? mong các MOD giải đáp giúp nhà cháu với ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2014 15:02</datetime>
		<username>Phương Min</username>
		<content>Vào đây cụ ơi 
http://www.otofun.net/sendmessage.php</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2014 15:53</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>thank cụ ạ , nhà cháu đã gửi mesegen đi rồi ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2014 16:06</datetime>
		<username>Xehoi_Options</username>
		<content>Kugiong viết
 
thank cụ ạ , nhà cháu đã gửi mesegen đi rồi ạ
 Cụ có 1 nick rồi, cụ cần có thêm nick nữa để làm gì? Hệ thống của OF đang lock nick Xe Ôm Văn Minh của cụ rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2014 17:57</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>Xehoi_Options viết
 
Cụ có 1 nick rồi, cụ cần có thêm nick nữa để làm gì? Hệ thống của OF đang lock nick Xe Ôm Văn Minh của cụ rồi.
 Dạ nhà cháu dùng nick đó để kinh doanh trên này lên mới lập nick mới ạ . Chứ nhà cháu có ý gì khác đâu ạ . Mong các cụ tạo đk giúp đỡ nhà cháu với ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2014 21:03</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>Dạ nếu ko được thì nhà cháu xin được đổi tên truy cập từ " kugiong " sang nick " Xe Ôm Văn Minh " được khôbg ạ . 
Vì nhà cháu hoạt động trong lĩnh vực vận chuyển bằng xe máy có gắn đồng hồ tính cước nên muốn có cái nick nó có ý nghĩa gắn với ngành nghề nhà cháu kinh doanh . 
Mong được các cụ Mod giúp đỡ để nhà cháu kiếm tý cháo cho F1 với ạ
Xin đa tạ các cụ ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>26-03-2014 20:56</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>Xin các Mod cho e câu trả lời đc ko ạ . Đc hay ko đc xin các Nod cho em ý kiến để e đỡ hồi hộp ạ
Thank các mod ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 21:56</datetime>
		<username>Kugiong</username>
		<content>Các mod nhà mình đi nghỉ mát hết rồi ạ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>27-03-2014 21:59</datetime>
		<username>minhthu_minhduc</username>
		<content>"Mong được các cụ Mod giúp đỡ để nhà cháu kiếm tý cháo cho F1 với ạ".Ủn vì câu nói này của cụ</content>
	</comment>
</topic>