<topic>
	<post>
		<title>Ảnh các chi hội phục vụ siêu Ọp - No spam.</title>
		<datetime>14-11-2012 20:27</datetime>
		<username>Thích Là Bụp</username>
		<content>Thớt này dành riêng để post ảnh các chi hội phục vụ cho Siêu Off, đề nghị các cụ mợ không spam tại đây.
Mỗi chi hội các bác chọn giúp em 03 ảnh đặc sắc của chi hội mình, cho em xin thêm các thông tin sau:
1. Ngày thành lập
2. Chánh tổng
3. Các nhân vật VIP khác.
4. Tiêu chí
5. Thành tích</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>14-11-2012 22:48</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Em lập thớt này để các chi hội đưa ảnh đặc trưng của mình vào đây, mỗi chi hội 3 ảnh.
Lễ Siêu Offline lần II sẽ trình chiếu những hình ảnh này lên màn hình.
Thớt này sẽ do cụ Thích Là Bụp quản lý và hỗ trợ tìm hình ảnh, mong mọi người không spam!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-11-2012 23:09</datetime>
		<username>hungalpha</username>
		<content>Em mở hàng luôn
Đây cũng là mẫu đăng ký để MC giới thiệu trong buổi lễ
OF Hải Dương: Đại diện: mod Hungalpha, chánh tổng Blinlove
- Ra mắt ngày 11/7/2009
- Từ thiện: trong tỉnh và kết hợp với OF 
- Thành tích: giải nhì Car Games tại SN OF 5</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-11-2012 23:56</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>Em sẽ PM cho từng chi hội trưởng chọn những bức ảnh đặc sắc nhất của chi hội để up vào đây trong ngày mai!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-11-2012 07:45</datetime>
		<username>bvhadelpiero</username>
		<content>ô lại cóa cả ảnh hử??? oai nhề... thử mấy cái trc xem nó dư lào nhề</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-11-2012 08:23</datetime>
		<username>HoangTung76</username>
		<content>Do cụ Chánh nhà KCC đang phải dưỡng thương do tai nạn, nên em gửi giúp hội KCC ạ.
Chi hội KCC : Ra đời ngày 11/11/2011.
Đại diện : Chánh tổng - Orient Sea.
Các hoạt động : Các hoạt động vui chơi mang đậm phong cách gia đình 3 tháng/ 1 lần. Tổ chức nhiều chuyến đi với qui mô lớn. Hoạt động từ thiện trong chi hội và trong OF.
Thành tích : Giải nhất Cargame trong sinh nhật OF6.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-11-2012 08:31</datetime>
		<username>kdrongviet</username>
		<content>Em xin đưa ảnh nhà XỨ THANH ạ !
Đại diện :
Chủ tich :       kdrongviet   -  094.867.4444
Bí thư :        BYD_F3R    -  096.614.6688
Mama tổng quản : phanhuyennhi -  091.237.8855
Ảnh 1 : Giao lưu các chi hội
Ảnh 2 : Tham gia các hoạt động cùng diễn đàn
Ảnh 3 : Cung đường từ thiện
Ảnh 1 : Giao lưu các chi hội
Ảnh 2 : Tham gia vào các phong trào của OF
Ảnh 3 : Cung đường từ thiện</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-11-2012 09:30</datetime>
		<username>Liêm Blue</username>
		<content>OF Chi hội 2 bánh: Đại diện: Mod Liêm Blue,phó trợ lý Tuananh_free và shopdangviet.
- Ra mắt ngày:2011-2012
- Tham gia SN6
Em gửi ảnh chi hội 2 bánh ạ,và em có đề xuất là chi hội em xin phép được public 4 tấm ảnh ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-11-2012 11:14</datetime>
		<username>michaeljo</username>
		<content>Chi hội 28 OF được thành lập sau chuyến đi Nậm Ban và những hoạt động sau khi thành lập chi hội.. 
Chi hội 28 OF: 
Đại diện: Chủ tịch Michaeljo, Phó chủ tịch: Cesar
- Ra mắt ngày 21/9/2012
- Từ thiện: Kết hợp với OF trong chương trình Nậm Ban
- Thành tích: Cổ động mạnh mẽ hoạt động từ thiện qua thớt: Lịch sử OF không quên tên Nậm Ban.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>15-11-2012 12:58</datetime>
		<username>Mr:TienTung</username>
		<content>michaeljo viết
 
Chi hội 28 OF được thành lập sau chuyến đi Nậm Ban và những hoạt động sau khi thành lập chi hội.. 
 Chú sang bên này đăng ký cho chi hội 28 nhé 
http://www.otofun.net/threads/431546...phuong-no-spam</content>
	</comment>
</topic>