<topic>
	<post>
		<title>Mã lực, Vodka OF - các nguyên tắc và cách tính điểm</title>
		<datetime>29-09-2013 10:02</datetime>
		<username>GiaoThong</username>
		<content>Sau một thời gian trao đổi và lấy ý kiến của cac OFer, BĐH đã tiến hành khởi động lại hệ thống tính mã lực của thành viên. Tới thời điểm hiện nay, việc đặt lại (reset) đã hoàn tất. Vì vậy xin thông báo tới các OFer các nguyên tắc, quy định và cách thức tính mã lực như sau:
Khởi động lại hàng năm
Hệ thống và bộ đếm mã lực OF sẽ được tính lại từ đầu (reset) mỗi năm 1 lần vào sau dịp lễ Sinh nhật OF. Việc này sẽ giúp tăng hiệu năng của hệ thống máy chủ vì việc lưu trữ và tính toán mã lực sẽ chiếm nhiều tài nguyên của server.
Cách tính
Mỗi lần rót rượu vodka hay vang đỏ (còn được gọi là vote + hoặc vote -), số lượng chén rượu được tặng (hoặc thu hồi) sẽ được đổ vào hoặc múc ra từ chum rượu vodka của người được nhận. Từ các thông số như ngày đăng ký, số lượng bài viết và số lượng chén rượu có trong chum mà hệ thống sẽ tính ra mã lực của thành viên. 
Việc tính toán mã lực của thành viên sẽ dựa trên các tiêu chí sau:
Thời gian đăng ký. Kể từ ngày đăng ký nick, cứ mỗi 60 ngày thành viên sẽ được tính thêm 1 mã lực.
Số bài viết (km). Với mỗi 100km, thành viên được tăng thêm 1 mã lực
Số rượu vodka đã nhận. Cứ 1000 chén rượu vodka được nhận thông qua nút Vodka, mã lực tăng thêm 1.
Vote (+) là trường hợp rót rượu vodka xanh. Mã lực của người rót là bao nhiêu thì số chén rượu vodka mà người được nhận sẽ tăng thêm bấy nhiêu.
Vote (-) là trường hợp rót vang đỏ. Mã lực của người rót là bao nhiêu thì số chén rượu vodka trong chum của người được nhận sẽ giảm đi bấy nhiêu.
Các thông số thiết lập ban đầu và các nguyên tắc
Các thành viên mới đăng ký có số rượu mời sẵn là 10 chén
Mã lực của thành viên chỉ được xuất hiện khi thành viên đạt được cấp độ Xe hơi (50km).
Khi chưa có mã lực (mã lực = 0) thì rót rượu chỉ có thông điệp chứ không tăng cho người nhận chén rượu vodka nào. Tương tự như vậy với vang đỏ.
Một ngày (24h) chỉ rót được cho tối đa 20 người và phải rót một vòng 20 người mới quay trở lại được cho người ban đầu.
Số lượng vote xuất hiện trong trang Thiết lập cá nhân của thành viên sẽ là 25 để biết được 25 người gần nhất vote cho mình là ai, thông điệp đi kèm là gì và mình nhận được vodka hay vang đỏ.
Nhóm Admin (AG) sẽ có số mã lực cố định ở mức 10.
Các bài sau: Hướng dẫn dùng vodka, công thức tính trực quan</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>01-10-2013 16:40</datetime>
		<username>GiaoThong</username>
		<content>Các thuật ngữ cơ bản:
Vodka OF - Là loại rượu tuyệt hảo đặc sản của OF
Mã lực - Là đơn vị đo xem độ mạnh, yếu của động cơ. Mã lực sẽ tăng theo thời gian và theo số km đã chạy. Tuy nhiên một điểm quan trọng là mã lực cũng tỷ lệ thuận với số lượng Vodka OF đã được nhận từ các OFer khác.
Chén vodka - Là số chén của mỗi lần được nhận từ người khác. Tùy thuộc vào người rót mã lực cao hay thấp mà có số chén tương ứng.
Chén vang đỏ - Là số chén rượu bị thu hồi do người khác vote trừ.
Nuốt chén - Là thuật ngữ được dùng khi rót cho người khác mà họ không "bún chả"
Bún chả - Là thuật ngữ chỉ việc "uống chén - trả chén"
Buôn rượu lâu (BRL) - Là thuật ngữ chỉ việc các tập đoàn buôn lậu Vodka được thành lập để dìu dắt nhau theo phương pháp "đôi bạn cùng tiến" làm tăng mã lực trong một thời gian ngắn
Bắn hết đạn - Là thuật ngữ chỉ việc trong vòng 24h vote cho trên 20 người nên hệ thống ngừng không cho vote tiếp.
Quan tâm nhiều quá - Là thuật ngữ chỉ việc vote cho một người 2 lần cách nhau chưa tới 20 vote, khi đấy máy nó mắng.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>11-10-2013 20:01</datetime>
		<username>GiaoThong</username>
		<content>Thông báo: Hệ thống vodka tạm nghỉ trong thời gian Quốc tang.</content>
	</comment>
</topic>