<topic>
	<post>
		<title>em tự vá víu xe</title>
		<datetime>12-01-2014 22:27</datetime>
		<username>maivanrau</username>
		<content>đây là hình ảnh em tự vá vúi cái xe của em
xe cỏ của em đi sơn cách đây vài tháng , do em giục thợ làm nhanh nên các bác không sơn chống gỉ ở cánh em va quệt ma tít rơi ra một mảng, tình hình tết đến nơi rồi lương chưa thấy đâu, em lại thấy bác hàng xóm bả sơn xe nhà bác ấy , em sang xin ít . tay này trước làm thợ mộc bị cưa máy cắt mất ngón tay cái, nhưng vì thích được cầm vô lăng nên ra viện 108 phẫu thuật chuyển ngón chân cái lên làm ngón tay cái. bây giờ lái xe phe phé. tay này hay nghịch ranh ma tít bả xe của bác ấy chế bằng keo hai thành phần mua 50 k hai lọ ở hàng sắt nào cũng bán cộng bột bả tường xây dựng, em bả loại này khó bả nhưng hôm sau cứng đanh mài cũng vất, nhưng bác ấy nói bác đã làm một con xe trớc bằng keo này rồi mà bán được xe lại có người khen đẹp, va quệt thoải mái vì keo này dùng gắn sắt, em hỏi khí không phải có cụ nào thử làm thế chưa và làm thế có được không mong chỉ giáo
 vá song duy nhất một lần ma tít bằng keo hai thành phần tức là keo gồm hai lọ nhựa ,một lọ to và một lọ nhỏ khi hòa vào nhau thì nó mới kết dính và trộn bột bả tường , khi hết em lấy cả xi măng trắng cho vào , khi nó cứng em lắp phớt đánh giấy giáp vào máy mài chà rồi đánh bằng tay. bề mặt có một số vết rỗ , chưa thể ưng ý nhưng em không bả tiếp và em nghĩ sao không vẽ , từ nhỏ em hay vẽ vời nhưng chưa vẽ bằng súng ru lô phun sơn bao giờ, kết quả đây ạ
https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.n...b89fbb3ea54158</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>13-01-2014 07:18</datetime>
		<username>mr_tuan</username>
		<content>Em phục cụ.như thế này mấy bác thợ sơn làm gì có việc làm</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>16-01-2014 10:04</datetime>
		<username>quanvancafe</username>
		<content>Em thích cụ rồi đấy. Cụ show hàng e nghía phát. Cái keo 2 thành phần cứng như sắt của cụ ý!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>17-01-2014 21:47</datetime>
		<username>chien81</username>
		<content>Cụ đa nghề quá!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-01-2014 06:42</datetime>
		<username>thuyt</username>
		<content>Chả mấy chốc mà thành nghề cụ ạ good</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>20-01-2014 19:34</datetime>
		<username>SANXEVIET.VN@</username>
		<content>Cụ quá Pro</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-01-2014 10:52</datetime>
		<username>thanhdat1983</username>
		<content>Phục cụ này thật đấy.Công nhận kụ cũng khéo tay hay làm ợ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-01-2014 15:07</datetime>
		<username>Thich-wagon</username>
		<content>cháu chả hiểu cụ vá cái gì</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-02-2014 02:32</datetime>
		<username>Fun.net</username>
		<content>Cụ pro quá ko biết nói j hơn</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>14-02-2014 13:24</datetime>
		<username>Avitech</username>
		<content>Em cũng khéo tay, nhưng được như cụ chắc em phải đèn sách theo cụ dài dài đấy ạ.....</content>
	</comment>
</topic>