<topic>
	<post>
		<title>Giúp đỡ cho trung tâm Thụy an - Mong các bác cùng chung tay!</title>
		<datetime>30-07-2010 22:16</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Kính thưa các bác!
Như một số bác từng tham gia vào các chương trình đến với Trung tâm nuôi dưỡng người 
già cô đơn và trẻ em khuyết tật, bị bỏ rơi - Sở Lao động thương binh và xã hội Hà nội 
(Thuỵ an – Ba vì – Hà nội) đã biết. Nơi đây nuôi dưỡng chăm sóc khoảng 300 đối tượng
là các cụ già cô đơn không nơi nương tựa, trẻ em khuyết tật, và đặc biệt là luôn có 
khoảng 30 đối tượng là các cháu nhỏ từ chu sinh, sơ sinh đến dưới 3 tuổi hoàn toàn lành 
lặn nhưng bị bố mẹ bỏ rơi, được các bệnh viện hoặc người dân dưa đến giao cho trung 
tâm. Nói chung nhiều trưòng hợp rất thương tâm, mỗi lần nhắc đến thật khó mà cầm lòng
được các bác ạ.
Trong một số chuyến đi trước đến với Thuỵ an, chúng ta đã được tận mắt chứng kiến các
góc độ sống, tồn tại, làm việc của các cụ già, em nhỏ và cả cán bộ nhân viên của trung 
tâm. Ngoài các nhóm mà chúng ta đã đến với trung tâm, còn có nhiều cá nhân, tổ chức 
trong và ngoài nước cũng rất quan tâm. 
Khoảng 4 năm trở lại đây, với sự quan tâm hỗ trợ của nhiều tổ chức và cá nhân, cùng với
sự cố gắng tích cực và tâm huyết của chính các cán bộ nhân viên ở đây, trung tâm đã vận 
dụng tối đa, sử dụng (tiền và vật chất) đúng mục đích, cụ thể hoá sự giúp đỡ đó tạo nên 
sự thay đổi rõ ràng, nhờ đó việc chăm sóc các cụ già và các cháu đã tốt hơn rất nhiều. Cơ 
sở hạ tầng đã được sửa sang, xây mới đẹp và khang trang hơn trước. Bữa ăn của các cụ 
và các cháu cũng đã được cải thiện nhiều nhờ vườn rau xanh được chăm sóc, nuôi trồng. 
(Trước kia với số tiền ít ỏi của nhà nước trợ cấp khó có thể đảm bảo được chế độ dinh 
dưỡng, các cháu còi xương suy dinh dưỡng gần như 100%).
Mặc dù so với trước, điều kiện của Trung tâm đã khá lên, nhưng chỉ mới ở mức tối thiểu,
nhiều khó khăn vẫn tồn tại, đặc biệt là khó khăn về chăm sóc y tế. Với con số 300 đối 
tượng đang được nuôi dưỡng chăm sóc tại đây, đại đa số là những người cần được chăm 
sóc đặc biệt về tâm lý và y tế, nhưng hiện tại đội ngũ y tế của trung tâm là quá mỏng (chỉ 
có 3 người, trong đó có 1 người trình độ trung cấp và 2 người trình độ sơ cấp) vì vậy, dẫu 
đã cố gắng hết sức nhưng không tránh khỏi những khi lực bất tòng tâm. Các anh chị vẫn 
phải chứng kiến cảnh ốm đau của các cháu, các cụ mà không đủ cơ sở để điều trị tại chỗ 
dẫu là ở mức tối thiểu. Phần nhiều các cháu khi có tiến triển bệnh nặng lên đều phải 
chuyển đến bệnh viện ở rất xa, thậm chí có cháu đã tử vong trên đường đi viện chỉ vì một 
đợt viêm phổi cấp dẫn đến suy hô hấp, hay vì tiêu chẩy cấp… Tâm sự về vấn đề này, các 
anh chị ở trung tâm rất day dứt, chỉ muốn sao khắc phục được để khỏi phải lặp lại cảnh 
tình như thế nữa…
Qua lần liên hệ mới đây với anh Giám đốc trung tâm, anh mong muốn được sự hỗ trợ 
để có thể xây dựng được tủ thuốc với những thuốc thiết yếu (đặc biệt là kháng sinh và các 
thuốc thiết yếu cho nhi khoa) và 1 số thiết bị hỗ trợ chẩn đoán, điều trị, đảm bảo điều trị 
kịp thời, tránh được những biến chứng, tai biến đáng tiếc.
Thật sự cảm thông sâu sắc với những khó khăn của trung tâm và cảm phục với tâm huyết
của các anh chị ở đây, bọn em mạnh dạn mở topic này, mong rằng qua đây nhận được sự 
ủng hộ của các bác ofer, chúng ta cùng nhau chia sẻ, giúp cho trung tâm, cho các cụ và các 
cháu ở nơi đây.
Trân trọng cảm ơn các bác đã đọc bài!
Thay lời cho các anh chị đang công tác tại trung tâm và các cụ các cháu đang được chăm 
sóc tại đây, xin kính chúc các bác và gia đình luôn hạnh phúc!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 22:20</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Em xin update lại ở đây để các bác tiện theo dõi ạ (12/9/2010) :
Chương trình ủng hộ y tế cho trung tâm Thuỵ an ngày 15/08/2010
*Mục tiêu: 
-Xây dựng tụ thuốc thiết yếu cho trung tâm nhằm đảm bảo điều trị ở mức tối thiểu với cơ số thuốc theo danh mục ở trang 1
-Tặng 02 giường bệnh inoc (loại 2 tay quay) 
Tổng kinh phí khoảng 18triệu.
-Khám và ra đơn điều trị cho 50 đối tượng là các cháu, các cụ đang được nuôi dưỡng ở trung tâm (do hạn chế kinh phí và thời gian nên phải lựa chọn đối tượng ưu tiên)
*Nguồn: kêu gọi ace Ofer và k phải ofer chung tay đóng góp.
*Thành phần tham gia trực tiếp: 
-các mem OF (theo đăng ký)
-Nhóm bác sỹ tình nguyện (dự kiến khoảng 15 người)
*Thời gian: ngày 15/8. 
- Bắt đầu khởi hành 07h45 tại cổng Trung tâm Hội nghị Quốc gia trên đường Phạm Hùng (gần bùng binh BigC)
- Kết thúc công việc ở Thuỵ an vào 12h00 
----------------------------------------------------
Các đóng góp tài chính hiện có:
1.LuckyCar - 300k
2.Vĩnh Xuân - 300k (đã nhận)
3.Chị Vũ Thị Vui (BV Châm cứu Trung ương) - 200k (đã nhận - SK)
4.Chi hội BVC - 2000k (đã nhận - Blue)
5.Thientamnt - 300k
6.Thitgacbep - 300k (đã nhận - SK)
7.nguoilaodong - 300k (đã nhận - SK)
8.Bibeo - 200k (đã nhận - Blue)
9.Diepnh81 - 500k (đã nhận - Blue)
10.MinhChi233 - 300k (đã nhận - Blue)
11.Mon 29V - 1000k 
12.Penne - 100k (đã nhận - SonRack)
14.Khoat_gia - 1000k (đã nhận - SonRack)
15.Khỉ con - 500k (đã nhận - Blue)
16.Nguyen Tam - 1000k (đã nhận - Blue) - kụ ofer nào đây ạ?
17.Anh chị em CLB Mercedes - 1000k (đã nhận - Blue)
18.Một mem OF yêu cầu giấu tên - 1000k (đã nhận - SK)
19.NNPK - 500k 
20.Rybicca - 200k
21.Youtube - 200 k (đã nhận - SK)
22.FujiS5200 - 200k
23.Sauken - 500k (đã nhận)
24....
-------
Tổng thực tế đã nhận được hiện có = 10.200k (15h30-10/8)
Như vậy là số tiền đã hòm hòm đủ mua thuốc theo dự trù
Giờ phấn đấu 2 cái giường nữa là OK, chiều nay em đi mua thuốc ạ. 
--------------------------------
Các đóng góp bằng hiện vật:
1.You tube - 01 ổng nghe y tế 
2.Penne - 01 nhiệt kế điện tử
3.Ma bư - 01 nhiệt kế điện tử
....
-------------------------------
Danh sách đăng ký tham gia trực tiếp tính đến hiện tại:
1.LuckyCar - Ngoài cái thân của bác, bác còn mang theo f1 2,5 tuổi
2.Tuan_Mrbig + xe 7 chỗ
3.Thientamnt (50/50)
4.You tube
5.Xe dịa hình
6.Sauken + xe 5 chỗ (2 F1) 
7.Thitgacbep
8.Mon 29V + xe 5 chỗ (2 ng lớn &amp; 1 TE) 
9.Diepnh81 + xe 5 chỗ (2 người)
10.Mecuty + xã xệ + f1 (đi xe sauken)
11.Gia đình bạn bác Xediahinh
12.Khỉ con + Xe 5 chỗ (+F1)
13.Rybica + xe 5 chỗ (+2 f1)
14.Baoanhjsc + xe tải 2,5 tấn (mợ nào nặng nặng có thể đi cùng)
15.FujiS5200
....
Nhóm BS tình nguyện đã có xe của nhóm.
------------------------- ---------------------------------------------------------------------------------------
Mọi đóng góp cũng như các thông tin chi tiết cần tìm hiểu thêm xin mời các bác liên hệ tại đây hoặc đến địa chỉ:
87 láng hạ - Bác Sonrack (0904110044)
Cũng có thể liên hệ qua điện thoại 24/24:
Mợ Blue (0906138189)
Sauken (0912004067)
Các bác cũng có thể chuyển tiền qua tài khoản:
1. TK Ngân hàng Đông Á
Số TK:0102 856 545
Chủ TK: Đoàn Thị Hằng (chi nhánh Cầu giấy)
2.TK Ngân Hàng Cổ Phần Thương Mại Kỹ Thương Việt Nam - Techcombank
Số TK: 11522392975010 (chi nhánh Ba đình)
Chủ TK: Đoàn Thị Hằng</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 23:11</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Bác sâu có thể liệt kê các loại thuốc cho trẻ em được không ạ ?</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 23:13</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Thuốc cho trẻ em em biết mỗi loại thelaren (có thể em viết sai chính tả), thuốc đặc trị ho do dị ứng, dùng tốt cho trẻ em</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 23:21</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Đó là theralene bác ạ, đúng là dùng điều trị ho, đặc biệt ho có yếu tố kích ứng, dị ứng, dị cảm họng rất tốt.
Em sẽ lên danh mục các thuốc cần cho tủ thuốc đó ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 23:27</datetime>
		<username>Xeđịahình</username>
		<content>Vâng em biết loại này vì thi thoảng dùng nhờ thuốc của con gái. Bác cứ lên danh mục, có thể em sẽ tìm kiếm được cái gi đó hay hay
 sauken viết
 
Đó là theralene bác ạ, đúng là dùng điều trị ho, đặc biệt ho có yếu tố kích ứng, dị ứng, dị cảm họng rất tốt.
Em sẽ lên danh mục các thuốc cần cho tủ thuốc đó ạ.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>30-07-2010 23:42</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>Xeđịahình viết
 
Vâng em biết loại này vì thi thoảng dùng nhờ thuốc của con gái. Bác cứ lên danh mục, có thể em sẽ tìm kiếm được cái gi đó hay hay
 Vâng, may quá thớt vừ ra lò ược bác vào mở hàng ngay thế này thì chắc là điềm lành rồi, chúc bác ngủ ngon nhé!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-07-2010 10:35</datetime>
		<username>Phú Ông</username>
		<content>OK cụ! Nhà iem đã nhận được PM của cụ Sáu-Kèn, em đã chuyển đến anh em Chi hội Fiat.
Cụ cứ lên kế hoạch và chương trình rồi anh em cùng bóng bàn nhé!
Riêng một số đồ nội thất chuyên dùng cho ngành cụ, cụ cũng nên lên cả dự kiến đi, em sẽ kêu gọi mấy cụ doanh nghiệp xem xét và tìm cách hỗ trợ thêm nhá - tỷ như bàn ghế, giường, tủ,... cụ ợ!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-07-2010 10:35</datetime>
		<username>thitgacbep</username>
		<content>ủng hộ nhiều tay nhiều chân kụ sâu nhé!
Đợi kụ lên lít cụ thể</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>31-07-2010 10:46</datetime>
		<username>sauken</username>
		<content>phuongcuunet viết
 
OK cụ! Nhà iem đã nhận được PM của cụ Sáu-Kèn, em đã chuyển đến anh em Chi hội Fiat.
Cụ cứ lên kế hoạch và chương trình rồi anh em cùng bóng bàn nhé!
Riêng một số đồ nội thất chuyên dùng cho ngành cụ, cụ cũng nên lên cả dự kiến đi, em sẽ kêu gọi mấy cụ doanh nghiệp xem xét và tìm cách hỗ trợ thêm nhá - tỷ như bàn ghế, giường, tủ,... cụ ợ!
 Bàn ghế giường tủ nếu có thêam thì cũng tốt kụ ạ, nhưng trước mắt trung tâm đang rất cần là những thứ thiết yếu bao gồm: thuốc men, dụng cụ khám... em đang lên danh mục đây ạ.
cám ơn các kụ đã quan tâm!</content>
	</comment>
</topic>