<topic>
	<post>
		<title>Logo otofun</title>
		<datetime>25-03-2013 15:08</datetime>
		<username>Civic_Lào Cai</username>
		<content>Em mới tham gia diễn đàn mà rất thích cái logo otofun.
Em ở mãi tận Lào cai cơ ạ, hỏi khắp cửa hàng trên này rồi mà không có bán.
Có bác nào nhiệt tình tốt bụng gửi cho em 1 cái được không ạ
Em cảm ơn nhiều lắm
Bác nào tốt bụng gửi xe sao việt, việt bus, hà sơn gì cũng được, em trả phí ship ạ
Update vui
Tình hình là em cần mua lại Logo Otofun, trên 4r hết rồi nên chỉ còn cách mua hàng tháo xe, nôm na là ăn trộm ý.
Thím nào ưa mạo hiểm thì lấy giúp em 2 cái, em trả 100k/cái. Chả may lúc đang tác nghiệp mà bị chủ xe nó bắt đc thì cũng không sao đâu, vì trị giá cái này nhỏ lắm, không như kiểu vặt gương, gạt mưa hay logo hãng đâu. Cùng lắm nếu ăn trầu hay gãy răng thì em phụ thêm tiền bông băng thuốc đỏ nên mấy thím cứ yên tâm nhé..</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 15:22</datetime>
		<username>Civic_Lào Cai</username>
		<content>Up up up</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 15:36</datetime>
		<username>mabu_210</username>
		<content>ko còn đâu mà liên hệ cho mâts công, giờ chỉ có tìm mua lại thoai.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 15:36</datetime>
		<username>Phương Nga</username>
		<content>tantit viết
 
đợt mấy hôm trước vừa có cụ bên MSC làm cho anh em,không biết bác í còn không cụ thử liên hệ
 ấy chết, bác vui lòng xóa tên em và số đt đi hộ em với. Có gì pm cho em là được (cho nick là được rồi). Vả lại làm vất vả lắm, em làm hộ anh em MSC thôi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 15:38</datetime>
		<username>Civic_Lào Cai</username>
		<content>Nếu vậy thì buồn quá
Thôi đành vậy. Lúc nào gặp xe cụ nào có em tháo luôn, xin lỗi cụ trước nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 15:43</datetime>
		<username>kenta84</username>
		<content>Civic_Lào Cai viết
 
Nếu vậy thì buồn quá
Thôi đành vậy. Lúc nào gặp xe cụ nào có em tháo luôn, xin lỗi cụ trước nhé 
 Ha ha, em là em thích cụ rồi đấy</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 15:51</datetime>
		<username>xe đạp Pháp</username>
		<content>chính xác hết rồi thì gặp đâu tháo đấy.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 16:04</datetime>
		<username>Civic_Lào Cai</username>
		<content>Lấy đc nhiều em share cho mấy cụ</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 16:06</datetime>
		<username>Civic_Lào Cai</username>
		<content>Nhưng em sợ mai lại lên báo " Anh em otofun đánh nhau vì cái logo"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>25-03-2013 16:08</datetime>
		<username>Phương Nga</username>
		<content>nhà MSC bọn em vừa làm đây. Hoa cả mắt 
tâm huyết của MSC là đây.</content>
	</comment>
</topic>