<topic>
	<post>
		<title>Em xin hiến kế tránh spam, câu bài!</title>
		<datetime>20-03-2014 23:18</datetime>
		<username>Cảnh sát G.T</username>
		<content>Hiện này tình trạng spam, câu bài...để vào chợ khá phổ biến. Nhiều nickname mới với những cái tên rất vớ vẩn, ngớ ngẩn...chứng tỏ chúng được tạo ra một cách vội vàng, không suy nghĩ đắn đo cho phù hợp...Nói chung là thoạt nhìn cái nickname đã thấy thiếu tính nghiêm túc, không tôn trọng người khác. Để chọn cái nickname đăng ký vào OF em phải mất nửa ngày mới nghĩ ra đấy ợ!
Đã vậy, họ (những nickname câu bài) thường CM (hoặc có thể nói là ỵ) vào thớt những câu rất vô vị, lớt phớt, không trùng với nội dung của bài...! Nhiều thớt từ những năm 2006 cũng bị lôi lên rồi ỵ vào đấy một phát, sau đó quay ra tìm thớt khác làm tiếp 1 "bãi" nữa...Nhiều khi thấy thớt báo bài mới, tưởng có gì mở ra hóa ra là 1 "bãi" xxx, bực mình lắm ợ! Những người dùng mạng trọn gói hoặc wifi thì không sao, dùng 3G là mất toi mấy trăm đồng để "mở bát" rồi! 
Em lấy ví dụ:
Do đó, em xin có ý kiến như này: 
- Trừ những thớt liên quan đến vấn đề kỹ thuật, toàn bộ các thớt còn lại bất biết có đủ 100 trang hay không thì cứ sau 1 tháng min-mod cứ làm cái khóa để khóa nó lại. Ai muốn mở để tranh luận hoặc hỏi tiếp thì liên hệ với chủ thớt, các thành viên trong thớt để hỏi hoặc PM cho min-mod để đề nghị mở. Lúc đo min-mod chỉ cần kiểm tra thông tin của thành viên yêu cầu 1 lúc là biết có thể mở hay không.
- Những CM trong các box cafe, chi hội...không tính vào số km (hình như trong box chợ, box góp ý với BĐH không tính rồi thì phải)! Những điểm nóng như box kỹ thuật, an toàn giao thông... thường được quan tâm dọn dẹp nhiều hơn, nên những spam, câu bài dễ phát hiện để delete đi! Vừa đỡ tốn tài nguyên diễn đàn, vừa tránh mấy "ông cáo" vào vồ gà nhà! 
- Cái này hơi khó nhưng em vẫn đề nghị: Trao quyền xóa bài cho chủ thớt, lúc đó min-mod đỡ vất vả hơn rất nhiều!</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>20-03-2014 23:31</datetime>
		<username>fatmanbk84vn</username>
		<content>Chưa bàn đến phương pháp, nhưng đá lên cho cụ chủ cái. Cụ chịu khó soi và lưu trữ phết.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 00:57</datetime>
		<username>bimbim1976</username>
		<content>Trao quyền xóa bài cho chủ thớt thì càng dung túng hơn đấy cụ.
Diễn đàn cũng như cái chợ vậy thôi, nếu quản lý chặt chẽ quá thì cũng ít người vào lắm. Đôi khi mod cũng muốn câu view nên cứ để những topic tranh luận, trước đây em có 1 vài lần tranh luận với 1 số nick, họ viết bậy bạ thôi rồi nhưng vẫn nhởn nhơ ngoài vòng đó thôi, vẫn thấy lướt off ầm ầm, cho nên có 1 thời gian em chán .
Đôi khi làm mod cũng khó , ko quán xuyến nổi đâu cụ. Tóm lại cũng có nhiều dạng người lắm. Tránh những cái nick mới , spam qua các bài viết là biết ngay.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 08:35</datetime>
		<username>SonataHQ</username>
		<content>Cụ để ý kỹ thế ????vậy mới là diễn đàn, đầy ông đến hơn chục ngàn bài cũng do spam đấy, tưởng mình hổ báo lắm, cái quan trong 1 bài của người ta hàm lượng thông tin đáng giá bằng cả trăm bài của ông khác, cụ còn quên có 1 loại spam thật nhanh để dăng tin bán xế nữa nhá.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 08:41</datetime>
		<username>HenryFord</username>
		<content>Bỏ cái quy định 100 bài thì hết spam ngay, phải không các cụ. Khi đó thì minh mốc phải tinh ý và nghiêm minh một tý, loại bỏ ngay những cò, những con buôn vào bắt gà trong of. Bây giờ loại ấy nhiều lắm rồi.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 08:43</datetime>
		<username>Matizcoi</username>
		<content>Bác chủ thớt chịu khó siu tầm nhở</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 09:06</datetime>
		<username>everest_mblack</username>
		<content>May không có nick của em kụ Cảnh ah, e nghĩ cái điều khoản cho phép tự xóa thớt cũng hay ah!</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 09:07</datetime>
		<username>kienkid</username>
		<content>Em đề nghị bem luôn những nick có hành vi như thế</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 09:16</datetime>
		<username>giangsuki</username>
		<content>kienkid viết
 
Em đề nghị bem luôn những nick có hành vi như thế 
 Phải bem luôn lão chủ thớt làm gương chứ nhỉ, lão ý thích PKL nên toàn vào đấy xì pam mà</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>21-03-2014 09:29</datetime>
		<username>hn24h</username>
		<content>Cụ chịu khó quá ợ. Đúng là nhiều thớt được đào mộ lên quá</content>
	</comment>
</topic>