<topic>
	<post>
		<title>Tiền trạm cung Cái Tăn - Ba Chẽ, Bằng Ván - Bằng Danh (Quảng Ninh)</title>
		<datetime>18-03-2011 12:14</datetime>
		<username>Raubac</username>
		<content>Trước tiên xin cảm ơn Triton club và bạn Đức Anh (hội cào cào) đã hộ trợ em phương tiện để thực hiện chuyến tiền trạm này. 
Xin cảm ơn bác Mèo và gia đình đã cưu mang em mấy ngày tiền trạm 
Và cảm ơn Garage Tiên Phong đã cho vay tiền mặt để em có kinh phí cho chuyến đi 
Vì theo lịch của chủ tịch Mèo Đen, cuối tuần này chủ tịch đi Tung Cửa sắm đồ nên đội tiền trạm phải đi từ đầu tuần.
Sau khi hết sức nịnh nọt, mời chào không có chủ tịch nào đi cùng được, một mình em với 1 Triton và 1 cào cào nhắm hướng Quảng Ninh chạy.
Với quyết tâm phải được 2 cung mang về, mặc dù thời tiết không ủng hộ, ngày xuất phát cũng là ngày gió mùa đông bắc về cộng mưa rào... nhiệt độ ngoài trời là 7 độ C, em và MèoHL cưỡi 2 cào cào phi vào rừng...
Cung 1: Cái Tăn - Ba Chẽ (cung này vừa miếng với anh em Triton hơn)
Đêm đầu tiên phải tìm khách sạn có chỗ để ô tô trong nhà kẻo nghiện nó nhảy mất em cào cào.
Ghé mông vào đống đất để cho thêm một cào cào lên xe
Đến đầu cung, gửi Triton trong một xưởng nghiền gỗ, lại ghé mông vào đống dăm gỗ để hạ cào cào xuống.</content>
	</post>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 12:34</datetime>
		<username>4X4=16</username>
		<content>Em ngồi hóng cái, phọt tiếp đê nhà Râu ơi. Vote rồi nhé</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 13:18</datetime>
		<username>saigonvw</username>
		<content>Nhà Râu Bạc và Mèo HL nhé - Đấy Chủ tịch phải thế chứ !
 (B)</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 13:18</datetime>
		<username>NAM VŨ</username>
		<content>Hoành quá, vote nhà Râu Bạc 1 quai nhé 
Đợt này em đang phải chăm 2 F1 nên chưa tham gia dc, hẹn bác chuyến sau nhé.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 13:20</datetime>
		<username>fuxe</username>
		<content>ui, các cụ hoành tráng quá ! cho em hóng với</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 13:34</datetime>
		<username>Raubac</username>
		<content>Đúng theo tinh thần gương mẫu, tiết kiệm, bữa trưa đạm bạc của hai anh em
Bắt đầu vào cung cũng là lúc trời đổ mưa, cộng với cái lạnh 7 độ C như cắt da cắt thịt, đường trơn như đổ mỡ, cung dài hơn chục cây, mỗi anh em ngã 4-5 phát...
Cho ngựa nghỉ ngơi</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 14:02</datetime>
		<username>Muabui29A09395</username>
		<content>Em đặt gạch hóng hớt phát.</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 14:06</datetime>
		<username>Raubac</username>
		<content>Làm điếu thuốc cho ấm
Nhắn tin về báo cắt cơm..."đêm nay anh về muộn nhé!"
rửa đ ít cho ngựa 
tắm cho ngựa
Đợi em với...
Iêm xùy tin nhứt OF</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 14:25</datetime>
		<username>Raubac</username>
		<content>Kết thúc cung 1, về xưởng gỗ, bác Mèo xúc dăm gỗ làm đường cho cào cào lên Triton, 
Chủ tịch Mèo biểu diển chiêu "Cào cào nhảy Triton"</content>
	</comment>
	<comment>
		<datetime>18-03-2011 14:39</datetime>
		<username>Song Hong</username>
		<content>Hay đây, cảm ơn 2 bác nhé,Triton đi cung này hạp quá</content>
	</comment>
</topic>